[{"name": "international-womens-day-2015", "title": "International Women's Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/international-womens-day-2015-6218590910939136.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 3, 8], "translations": {"gu": {"query": "\u0a86\u0a82\u0aa4\u0ab0\u0ab0\u0abe\u0ab7\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aaf \u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "hover_text": "\u0a86\u0a82\u0aa4\u0ab0\u0ab0\u0abe\u0ab7\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aaf \u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Idirn\u00e1isi\u00fanta na mBan", "hover_text": "L\u00e1 Idirn\u00e1isi\u00fanta na mBan faoi mhaise!"}, "gl": {"query": "D\u00eda Internacional da Muller", "hover_text": "Feliz D\u00eda Internacional da Muller!"}, "en-GB": {"query": "International Women's Day", "hover_text": "Happy International Women's Day!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "lo": {"query": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec1\u0ea1\u0ec8\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99", "hover_text": "\u0e8a\u0ebb\u0ea1\u0ec0\u0e8a\u0eb5\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec1\u0ea1\u0ec8\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99 \u0e9b\u0eb5 2015"}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fcn\u00fcz Kutlu Olsun!"}, "lv": {"query": "Starptautisk\u0101 sievie\u0161u diena", "hover_text": "Priec\u012bgu Starptautisko sievie\u0161u dienu!"}, "lt": {"query": "Tarptautin\u0117 moters diena", "hover_text": "Su tarptautine moters diena!"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e32\u0e01\u0e25", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e32\u0e01\u0e25"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null}, "te": {"query": "\u0c05\u0c02\u0c24\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c3e\u0c24\u0c40\u0c2f \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c3e \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c05\u0c02\u0c24\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c3e\u0c24\u0c40\u0c2f \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c3e \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!"}, "ta": {"query": "\u0bae\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0bae\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!"}, "de": {"query": "Internationaler Frauentag 2015", "hover_text": "Einen sch\u00f6nen Internationalen Frauentag!"}, "ko": {"query": "\uc138\uacc4 \uc5ec\uc131\uc758 \ub0a0", "hover_text": "2015 \uc138\uacc4 \uc5ec\uc131\uc758 \ub0a0"}, "da": {"query": "Kvindernes internationale kampdag", "hover_text": "Kvindernes internationale kampdag 2015"}, "pt-BR": {"query": "Dia Internacional da Mulher", "hover_text": "Feliz Dia Internacional da Mulher"}, "sr-ME": {"query": "osmi mart", "hover_text": "Me\u0111unarodni dan \u017eena"}, "crs": {"query": null, "hover_text": null}, "ro": {"query": "Ziua Interna\u021bional\u0103 a Femeilor!", "hover_text": "La mul\u021bi ani de Ziua Interna\u021bional\u0103 a Femeilor!"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1\u03c2", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1\u03c2"}, "en": {"query": "International Women's Day", "hover_text": "Happy International Women's Day!"}, "eu": {"query": "Emakumeen nazioarteko eguna", "hover_text": "Emakumeen nazioarteko eguna"}, "zu": {"query": "International Women's Day 2015", "hover_text": "Usuku Labantu Besifazane Emhlabeni Jikelele 2015"}, "es": {"query": "D\u00eda Internacional de La Mujer", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Internacional de la Mujer!"}, "ru": {"query": "8 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430", "hover_text": "\u041f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c \u0441 \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u043c \u0436\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u043c \u0434\u043d\u0435\u043c!"}, "zh-CN": {"query": "\u5987\u5973\u8282", "hover_text": "\u4e09\u516b\u5987\u5973\u8282\u5feb\u4e50\uff01"}, "es-419": {"query": "D\u00eda internacional de la mujer", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda internacional de la mujer!"}, "be": {"query": "8 \u0441\u0430\u043a\u0430\u0432\u0456\u043a\u0430", "hover_text": "\u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b \u0436\u0430\u043d\u043e\u0447\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c"}, "bg": {"query": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 ", "hover_text": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430"}, "ms": {"query": "Hari Wanita Antarabangsa", "hover_text": "Selamat Hari Wanita Antarabangsa!"}, "bn": {"query": "\u0986\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09cd\u099c\u09be\u09a4\u09bf\u0995 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u0986\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09cd\u099c\u09be\u09a4\u09bf\u0995 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be!"}, "mr": {"query": "\u091c\u093e\u0917\u0924\u093f\u0915 \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u091c\u093e\u0917\u0924\u093f\u0915 \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!"}, "bs": {"query": "Me\u0111unarodni dan \u017eena", "hover_text": "Sretan Me\u0111unarodni dan \u017eena!"}, "ja": {"query": "\u56fd\u969b\u5973\u6027\u30c7\u30fc", "hover_text": "\u56fd\u969b\u5973\u6027\u30c7\u30fc"}, "pt-PT": {"query": "Dia Internacional da Mulher", "hover_text": "Feliz Dia Internacional da Mulher!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null}, "ca": {"query": "Dia Internacional de la Dona", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia Internacional de la Dona!"}, "cs": {"query": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den \u017een", "hover_text": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den \u017een"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null}, "pa": {"query": "\u0a05\u0a70\u0a24\u0a30\u0a30\u0a3e\u0a38\u0a3c\u0a1f\u0a30\u0a40 \u0a28\u0a3e\u0a30\u0a40 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a05\u0a70\u0a24\u0a30\u0a30\u0a3e\u0a38\u0a3c\u0a1f\u0a30\u0a40 \u0a28\u0a3e\u0a30\u0a40 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02!"}, "pl": {"query": "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Kobiet ", "hover_text": "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Kobiet 2015"}, "hy": {"query": "\u053f\u0561\u0576\u0561\u0576\u0581 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053f\u0561\u0576\u0561\u0576\u0581 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580"}, "hr": {"query": "Me\u0111unarodni dan \u017eena ", "hover_text": "Me\u0111unarodni dan \u017eena 2015."}, "ht": {"query": null, "hover_text": null}, "hu": {"query": "Nemzetk\u00f6zi n\u0151nap", "hover_text": "Boldog nemzetk\u00f6zi n\u0151napot k\u00edv\u00e1nunk!"}, "hi": {"query": "\u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0930\u093e\u0937\u094d\u200d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0930\u093e\u0937\u094d\u200d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null}, "uz": {"query": "Xalqaro xotin-qizlar kuni", "hover_text": "Xalqaro Xotin-Qizlar Kuni Bilan!"}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d3e\u0d30\u0d3e\u0d37\u0d4d\u200c\u0d1f\u0d4d\u0d30 \u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d3e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d05\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d3e\u0d30\u0d3e\u0d37\u0d4d\u200c\u0d1f\u0d4d\u0d30 \u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d3e\u0d26\u0d3f\u0d28 \u0d06\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e!"}, "mn": {"query": null, "hover_text": null}, "mk": {"query": "\u041c\u0435\u0453\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 2015", "hover_text": "\u041c\u0435\u0453\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430"}, "mt": {"query": "Jum il-Mara", "hover_text": "Illum ni\u010b\u010belebraw Jum il-Mara!"}, "sr-Latn": {"query": "osmi mart", "hover_text": "Me\u0111unarodni dan \u017eena"}, "uk": {"query": "8 \u0431\u0435\u0440\u0435\u0437\u043d\u044f", "hover_text": "\u0412\u0456\u0442\u0430\u0454\u043c\u043e \u0437 \u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0436\u0456\u043d\u043e\u0447\u0438\u043c \u0434\u043d\u0435\u043c!"}, "sr": {"query": "\u043e\u0441\u043c\u0438 \u043c\u0430\u0440\u0442", "hover_text": "\u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0430\u043d \u0436\u0435\u043d\u0430"}, "my": {"query": "\u1014\u102d\u102f\u1004\u103a\u1004\u1036\u1010\u1000\u102c \u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u1019\u102e\u1038\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1014\u102d\u102f\u1004\u103a\u1004\u1036\u1010\u1000\u102c \u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u1019\u102e\u1038\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1016\u103c\u1005\u103a\u1015\u102b\u1005\u1031!"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y Qu\u1ed1c t\u1ebf Ph\u1ee5 n\u1eef", "hover_text": "Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y Qu\u1ed1c t\u1ebf Ph\u1ee5 n\u1eef !"}, "is": {"query": "Al\u00fej\u00f3\u00f0legur dagur kvenna", "hover_text": "Al\u00fej\u00f3\u00f0legur dagur kvenna er \u00ed dag!"}, "am": {"query": "\u12d3\u1208\u121d \u12a0\u1240\u134d \u12e8\u1234\u1276\u127d \u1240\u1295", "hover_text": "\u12d3\u1208\u121d \u12a0\u1240\u134d \u12e8\u1234\u1276\u127d \u1240\u1295 2015"}, "it": {"query": "Giornata Internazionale della Donna ", "hover_text": "Buona Giornata Internazionale della Donna!"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05e9\u05d4 \u05d4\u05d1\u05d9\u05e0\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d9\u05e9\u05d4 \u05d4\u05d1\u05d9\u05e0\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05e9\u05de\u05d7!"}, "kn": {"query": "\u0c85\u0c82\u0ca4\u0cb0\u0cb0\u0cbe\u0cb7\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0caf \u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cbe \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6", "hover_text": "\u0c85\u0c82\u0ca4\u0cb0\u0cb0\u0cbe\u0cb7\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0caf \u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cbe \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629"}, "et": {"query": "Rahvusvaheline naistep\u00e4ev", "hover_text": "Head naistep\u00e4eva!"}, "az": {"query": "Beyn\u0259lxalq Qad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Beyn\u0259lxalq Qad\u0131nlar G\u00fcn\u00fcn\u00fcz mubar\u0259k olsun!"}, "id": {"query": "Hari Perempuan Internasional", "hover_text": "Selamat Hari Perempuan Internasional!"}, "nl": {"query": "Internationale Vrouwendag", "hover_text": "Fijne Internationale Vrouwendag!"}, "nn": {"query": "den internasjonale kvinnedagen", "hover_text": "Den internasjonale kvinnedagen 2015"}, "no": {"query": "den internasjonale kvinnedagen", "hover_text": "Den internasjonale kvinnedagen 2015"}, "ne": {"query": "\u0905\u0928\u094d\u0924\u0930\u094d\u0930\u093e\u0937\u094d\u200d\u091f\u094d\u0930\u093f\u092f \u0928\u093e\u0930\u0940 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0905\u0928\u094d\u0924\u0930\u094d\u0930\u093e\u0937\u094d\u200d\u091f\u094d\u0930\u093f\u092f \u0928\u093e\u0930\u0940 \u0926\u093f\u0935\u0938\u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e internationale des droits des femmes 2015", "hover_text": "Journ\u00e9e internationale des droits des femmes"}, "fi": {"query": "Kansainv\u00e4linen naistenp\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kansainv\u00e4list\u00e4 naistenp\u00e4iv\u00e4\u00e4!"}, "ka": {"query": "\u10e5\u10d0\u10da\u10d7\u10d0 \u10e1\u10d0\u10d4\u10e0\u10d7\u10d0\u10e8\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1\u10dd \u10d3\u10e6\u10d4", "hover_text": "\u10d2\u10d8\u10da\u10dd\u10ea\u10d0\u10d5\u10d7 \u10e5\u10d0\u10da\u10d7\u10d0 \u10e1\u10d0\u10d4\u10e0\u10d7\u10d0\u10e8\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1\u10dd \u10d3\u10e6\u10d4\u10e1!"}, "kk": {"query": "8 \u043d\u0430\u0443\u0440\u044b\u0437", "hover_text": "\u0425\u0430\u043b\u044b\u049b\u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u049b \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u043a\u04af\u043d\u0456 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d!"}, "zh-TW": {"query": "\u5a66\u5973\u7bc0", "hover_text": "\u4e09\u516b\u5a66\u5973\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01"}, "sq": {"query": "Dita Nd\u00ebrkomb\u00ebtare e Gruas", "hover_text": "Dita Nd\u00ebrkomb\u00ebtare e Gruas"}, "sw": {"query": "Siku ya Wanawake Duniani", "hover_text": "Heri ya Siku ya Wanawake Duniani!"}, "sv": {"query": "Internationella kvinnodagen", "hover_text": "Internationella kvinnodagen 2015"}, "km": {"query": null, "hover_text": null}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "sk": {"query": "Medzin\u00e1rodn\u00fd de\u0148 \u017eien", "hover_text": "Medzin\u00e1rodn\u00fd de\u0148 \u017eien"}, "so": {"query": null, "hover_text": null}, "sl": {"query": "mednarodni dan \u017eena", "hover_text": "Vesel mednarodi dan \u017eena!"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "https://lh3.ggpht.com/kii9xRuphhq1_Q1T-z0CU0vFZjLL2GxqmrzSnJHkiLkkQMDATWhku0SHI35h0Z2ACAbiwMeCZAoSjlS6HsAkY_ryvOfa0RPbHsUu2E4=s660", "alternate_url": "https://lh5.ggpht.com/UVXJW2YDNzaqJokDXTZpEOrLneBRDxeliFm1_nTBG_-94cS2p34yffqzQfYLf-dY06y4W72HC5_PmZgTyPxux7ifubIYOAeFP_tYM2Aa", "query": "International Women's Day"}, {"name": "ghana-national-day-2015", "title": "Ghana National Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/ghana-national-day-2015-5051944783577088-hp.gif", "run_date_array": [2015, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day"}}, "hires_url": "https://lh6.ggpht.com/-LhbJIzNdE3gE7Mwejy6BvC2C5r1l-mPW-wuBRchOowDzauxtWK3ZxZ5fqhrmVwPUAfSQgY_L27lmOw_w4q7dmoPndBc8D2caIYM5b6JLA=s660", "alternate_url": "https://lh3.ggpht.com/7j-rtIOJKpljZFbCqU8hiTk-KJRxBj4-cZ3U9jzrt-uCYhq5aIqYW_TD5ERIeiJKbwSXhzo3NgQRbd-4oXBF6CeuEzy3t5WFHbYqHX9O", "query": "Ghana Independence Day"}, {"name": "holi-festival-2015", "title": "Holi Festival 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/holi-festival-2015-5124794139803648-hp.gif", "run_date_array": [2015, 3, 6], "translations": {"en-GB": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!"}, "gu": {"query": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0", "hover_text": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!"}, "en": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null}, "ml": {"query": "\u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f", "hover_text": "\u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f \u0d06\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e!"}, "bn": {"query": "\u09a6\u09cb\u09b2", "hover_text": "\u09a6\u09cb\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be"}, "sw": {"query": "Holi", "hover_text": "Furahia Sherehe ya Holi!"}, "fr": {"query": "Holi", "hover_text": "Joyeuse Holi!"}, "kn": {"query": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf", "hover_text": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf \u0cb9\u0cac\u0ccd\u0cac\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!"}, "tn": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!"}, "pa": {"query": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40", "hover_text": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02!"}, "st": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!"}, "mr": {"query": "\u0939\u094b\u0933\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0933\u0940\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e"}, "hi": {"query": "\u0939\u094b\u0932\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902!"}, "te": {"query": "\u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40", "hover_text": "\u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!"}, "ta": {"query": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf", "hover_text": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!"}}, "hires_url": "https://lh3.ggpht.com/ihNcTVWfWtmDLUlUdHJfF-DnhJ7gzEPfrTHGEvgl0n0KT2rBoat83hgEhFXMd5wuLe9T6iz-UfAzRYLeOF58b-l31W537o6OMitIIJqI=s660", "alternate_url": "https://lh5.ggpht.com/1N1hBd5T0ea2dqTShdVsImxCssvffKrhuqwOt39S_dRzLi_QuxyNKQ2bzESOzUmoQUM-fv60CO2V-snJDwEsA_7dF2lIUZs39b0wkzQ", "query": "Holi"}, {"name": "lantern-festival-2015", "title": "Lantern Festival 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/lantern-festival-2015-6247181702922240-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 3, 5], "translations": {"zh-CN": {"query": "\u5143\u5bb5\u8282", "hover_text": "\u5143\u5bb5\u8282\u5feb\u4e50\uff01"}, "en": {"query": "Lantern Festival ", "hover_text": "Lantern Festival 2015"}, "zh-TW": {"query": "\u5143\u5bb5\u7bc0", "hover_text": "\u5143\u5bb5\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01"}}, "hires_url": "https://lh3.ggpht.com/mwOw5yRD8JQieLyT2CGk_-K9thjQ4lvg7XdfWmO44efE7rI-j8NsA6h79zpAw1Q1yruqlKxv5X_HArHIMI9rM0PdO_1OM3wEr5DKZyNe=s660", "alternate_url": "https://lh5.ggpht.com/MNmMFS_EfOputn9pgxWXhH7Hz5ILpaAJTbEz8_gkcH8fF6zyXiD1ZdzlGHoAmTY2AWbyGv0Vtsmbs4AR51X3-uOaiBO1xzaMOgYJ04d0", "query": "Lantern Festival "}, {"name": "gerardus-mercators-503rd-birthday", "title": "Gerardus Mercator\u2019s 503rd Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/gerardus-mercators-503rd-birthday-4839806819368960-hp.png", "run_date_array": [2015, 3, 5], "translations": {"el": {"query": "\u0393\u03b5\u03c1\u03ac\u03c1\u03b4\u03bf\u03c2 \u039c\u03b5\u03c1\u03ba\u03ac\u03c4\u03bf\u03c1", "hover_text": "503\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03b5\u03c1\u03ac\u03c1\u03b4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b5\u03c1\u03ba\u03ac\u03c4\u03bf\u03c1"}, "en": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Mercator\u2019s 503rd Birthday"}, "ko": {"query": "\uac8c\ub77c\ub974\ub450\uc2a4 \uba54\ub974\uce74\ud1a0\ub974", "hover_text": "\uac8c\ub77c\ub974\ub450\uc2a4 \uba54\ub974\uce74\ud1a0\ub974 \ud0c4\uc0dd 503\uc8fc\ub144"}, "ca": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "503\u00e8 aniversari del naixement de Gerardus Mercator"}, "it": {"query": "Gerardo Mercatore", "hover_text": "503\u00b0 anniversario della nascita di Gerardo Mercatore"}, "cs": {"query": "Gerhard Mercator", "hover_text": "503. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gerharda Mercatora"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null}, "ga": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Breithl\u00e1 503 Gerardus Mercator"}, "eu": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": " Gerardus Mercator-en jaiotegunaren 503. urteurrena"}, "gl": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "503.\u00ba aniversario do nacemento de Gerardus Mercator"}, "es": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "503\u00ba aniversario del nacimiento de Gerardus Mercator"}, "en-GB": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercator\u2019s 503rd Birthday"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null}, "nl": {"query": "Gerard mercator", "hover_text": "503de verjaardag van Mercator"}, "nn": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercators 503. f\u00f8dselsdag"}, "no": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercators 503. f\u00f8dselsdag"}, "lv": {"query": "Gerhards Merkators", "hover_text": "Gerharda Merkatora 503. dzim\u0161anas diena"}, "hr": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "503. godi\u0161njica ro\u0111enja Gerardusa Mercatora"}, "lt": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercator 503-asis gimtadienis"}, "rm": {"query": null, "hover_text": null}, "is": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercator f\u00e6ddist fyrir 503 \u00e1rum"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null}, "fr": {"query": "G\u00e9rard Mercator", "hover_text": "Il y a 503 ans naissait G\u00e9rard Mercator"}, "bg": {"query": "\u0413\u0435\u0440\u0430\u0440\u0434\u0443\u0441 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440", "hover_text": "503 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0413\u0435\u0440\u0430\u0440\u0434\u0443\u0441 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null}, "de": {"query": "Gerhard Mercator", "hover_text": "503. Geburtstag von Mercator"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null}, "sw": {"query": null, "hover_text": null}, "sv": {"query": "Gerardus Mercator", "hover_text": "Gerardus Mercator 503 \u00e5r"}, "sk": {"query": "Gerhard Mercator", "hover_text": "503. v\u00fdro\u010die narodenia Gerharda Mercatora"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null}, "ms": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "https://lh6.ggpht.com/RYq3sIqyFs1btgIb3UZhvPYwDcI0YsAhU4zcUzF9eYZNAoKrsSHCo7ycflq2nxXmJ8m4XjMlG_zsTE7lIRoZyetbe3ABng17srJadOI=s660", "alternate_url": "https://lh6.ggpht.com/lVS8mTXUu5XRbrq4FBPxZKScXFkbgeZH_OWrBGhN7xEie6xAQ8CsSR0osdgZr2iS2uKWKiALyDeJkqkj43d_OxTsjlT2ctG-ij10mKkV", "query": "Gerardus Mercator"}, {"name": "momofuku-andos-105th-birthday", "title": "Momofuku Ando\u2019s 105th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/momofuku-andos-105th-birthday-4907468660408320-hp.gif", "run_date_array": [2015, 3, 5], "translations": {"ru": {"query": "\u0410\u043d\u0434\u043e \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443", "hover_text": "105 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043d\u0434\u043e \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443"}, "fi": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "105 vuotta Momofuku Andon syntym\u00e4st\u00e4"}, "en": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Momofuku Ando\u2019s 105th Birthday"}, "ms": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Hari Lahir Momofuku Ando ke-105"}, "pt-PT": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "105\u00ba Anivers\u00e1rio de Momofuku Ando"}, "sr": {"query": "\u043c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443 \u0430\u043d\u0434\u043e", "hover_text": "105. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443 \u0410\u043d\u0434\u0430 "}, "sw": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 105 tangu kuzaliwa kwa Momofuku Ando"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null}, "sr-Latn": {"query": "momofuku ando", "hover_text": "105. ro\u0111endan Momofuku Anda"}, "pl": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Momofuku Ando - 105. rocznica urodzin"}, "uk": {"query": "\u0410\u043d\u0434\u043e \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443", "hover_text": "105 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0410\u043d\u0434\u043e \u041c\u043e\u043c\u043e\u0444\u0443\u043a\u0443"}, "zu": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Momofuku Ando. Kugujwa iminyaka engu-105"}, "pt-BR": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "105\u00ba Anivers\u00e1rio de Momofuku Ando"}, "es-419": {"query": "Momofuku Ando", "hover_text": "105\u00ba aniversario del nacimiento de Momofuku Ando"}, "ja": {"query": "\u5b89\u85e4\u767e\u798f", "hover_text": "\u5b89\u85e4\u767e\u798f \u751f\u8a95 105 \u5468\u5e74"}, "es": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "https://lh4.ggpht.com/6xy1lqxirmLA9i9qD6CVQqJjbGmkMBNc4tYZ6jmHaoqe-PQBMMQlV_Y8Wr6XGwjUlrQAkyOOj-0DejIuSFoFK9cYGRaC96i3G1o2xV8=s660", "alternate_url": "https://lh5.ggpht.com/Sa1x4VDsWUnESEWXZCIdJeEl6WZ0UypNDi_37r-0FYOx13hHTYQFRyHjkX4T6Qc6Hk-ZX0gSLWO13__2JQHldd45KtdYsc0ASutPz5KN", "query": "Momofuku Ando"}, {"name": "girls-day-2015", "title": "Girls' Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/girls-day-2015-4695272647032832-hp.gif", "run_date_array": [2015, 3, 3], "translations": {"ja": {"query": "\u96db\u796d\u308a", "hover_text": "\u6d41\u3057\u96db"}}, "hires_url": "https://lh5.ggpht.com/afO2cinpxuuudpyycZ1nRekMGXHXFcU0n95WSBF32TxdEIGsMHjJXlEx209su-kIaaNFTdzguvaM1GXqjJ1Q7Ai54Fcn027PSE78dTbAgA=s660", "alternate_url": "https://lh4.ggpht.com/mgnBFkI24WbpmFMjlMoV4Zlw3_rPQLf97ahc2QTNcctw4bRTckRj6sJjhaLyXWYfpFXcQg3aBDXBp1Jw2qmA-6WwOnmzpfwEy9ZxoFA", "query": "Girls' Day 2015"}, {"name": "450th-anniversary-of-rio-de-janeiro", "title": "450th Anniversary of Rio de Janeiro", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/450th-anniversary-of-rio-de-janeiro-5333419760287744-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 3, 1], "translations": {"pt-BR": {"query": "Rio de Janeiro", "hover_text": "450\u00ba Anivers\u00e1rio do Rio de Janeiro"}}, "hires_url": "https://lh6.ggpht.com/DaYAt_z6SC5DHVZnwe01EZ0aVGPUiblw0XxnvgvbXNFw635iuJnzXNMPf5GHgoQJlLeKd_GN_nDRzmz5UdkKwyDbQhybvgBvAcR81bM=s660", "alternate_url": "https://lh6.ggpht.com/-6HO9KFTTzOu6ZY4QBAkplMYrZ5G1v-O-QoCeSpRqVohlQBOwcujq1FM72S796yZWcIIKb_ACoceGrw_2PHFreS5amFjp6SN_g5bD4UM", "query": "450th Anniversary of Rio de Janeiro"}, {"name": "st-davids-day-2015", "title": "St. David's Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/st-davids-day-2015-5738083525853184-hp.png", "run_date_array": [2015, 3, 1], "translations": {"en-GB": {"query": "St. David's Day 2015", "hover_text": "Happy St. David's Day!"}, "en": {"query": "St. David's Day 2015", "hover_text": "Happy St. David's Day!"}}, "hires_url": "https://lh3.ggpht.com/lDFBJ8IfuAcIHqjTLY9T-AKUYarVaoS3hFEU0hYGnGzGLl5FYKROx-tapmOYFwP4x_SZsMAJwTYDdXXQ01jPsizez7z4uGYMG-mkGEE2=s660", "alternate_url": "https://lh4.ggpht.com/FEdTZJBA7BD4CHr_OlkUZ0_3Lr6333CA9wMnB2JUWXLC6T9QUkLbjIaTsJr2tozWwytQ8BybaCrslXH-zdIvOWKQgU9APfX6ICfwomJZ", "query": "St. David's Day 2015"}]