[{"name": "evidence-of-water-found-on-mars", "title": "Prove della presenza di acqua su Marte", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/evidence-of-water-found-on-mars-5652760466817024.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sg43Znow6KpyN_ORW9hVDSKme3x2-OarhQXnlI2kuNWUn3utIVJjgPOHMTBV0SwtfhreBbBdQdym6gbF7bEKaF87tY4mnvRH_en_NeaTZw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/evidence-of-water-found-on-mars-5652760466817024.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1300, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2015, 9, 29], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Mars", "hover_text": "Evidence of water found on Mars", "share_text": "Evidence of water found on Mars #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062e", "hover_text": "\u062f\u0644\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062e ", "share_text": "\u062f\u0644\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0648\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u062e #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0544\u0561\u0580\u057d", "hover_text": "\u0544\u0561\u0580\u057d\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0570\u0565\u0572\u0578\u0582\u056f \u057b\u0578\u0582\u0580 \u0567 \u0570\u0561\u0575\u057f\u0576\u0561\u0562\u0565\u0580\u057e\u0565\u056c", "share_text": "\u0544\u0561\u0580\u057d\u056b \u057e\u0580\u0561 \u0570\u0565\u0572\u0578\u0582\u056f \u057b\u0578\u0582\u0580 \u0567 \u0570\u0561\u0575\u057f\u0576\u0561\u0562\u0565\u0580\u057e\u0565\u056c #GoogleDoodle"}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ae\u0999\u09cd\u0997\u09b2\u0997\u09cd\u09b0\u09b9", "hover_text": "\u09ae\u0999\u09cd\u0997\u09b2\u0997\u09cd\u09b0\u09b9\u09c7 \u099c\u09b2 \u09aa\u09be\u0993\u09df\u09be \u0997\u09c7\u09b2!", "share_text": "\"\u09ae\u0999\u09cd\u0997\u09b2\u0997\u09cd\u09b0\u09b9\u09c7 \u099c\u09b2 \u09aa\u09be\u0993\u09df\u09be \u0997\u09c7\u09b2 #GoogleDoodle\""}, "eu": {"query": "Marte", "hover_text": "Uraren aurkikuntza Marten", "share_text": "Uraren aurkikuntza Marten #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0441", "hover_text": "\u041d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0456\u043b\u0456 \u0432\u0430\u0434\u0443!", "share_text": "\u041d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0435 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0456\u043b\u0456 \u0432\u0430\u0434\u0443 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Mars", "hover_text": "Prona\u0111ena voda na Marsu!", "share_text": "Na\u0111ena je voda na Marsu #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Mars", "hover_text": "Water discovered on Mars!", "share_text": "Water discovered on Mars #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0441", "hover_text": "\u041e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441!", "share_text": "\u041e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0445\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441 #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u706b\u661f", "hover_text": "\u8b49\u5be6\u706b\u661f\u767c\u73fe\u6709\u6c34", "share_text": "\u8b49\u5be6\u706b\u661f\u767c\u73fe\u6709\u6c34 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u706b\u661f", "hover_text": "\u8bc1\u5b9e\u706b\u661f\u53d1\u73b0\u6709\u6c34", "share_text": "\u8bc1\u5b9e\u706b\u661f\u53d1\u73b0\u6709\u6c34 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Mars", "hover_text": "Prona\u0111ena voda na Marsu!", "share_text": "Na\u0111ena je voda na Marsu #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Mars", "hover_text": "Byl nalezen d\u016fkaz o existenci vody na Marsu", "share_text": "Byl nalezen d\u016fkaz o existenci vody na Marsu #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Mars", "hover_text": "Beviser for vand p\u00e5 Mars fundet", "share_text": "Beviser for vand p\u00e5 Mars fundet #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Mars", "hover_text": "Bewijs van water op Mars gevonden", "share_text": "Bewijs van water op Mars gevonden"}, "et": {"query": "Marss", "hover_text": "Marsilt leiti vett!", "share_text": "Marsilt leiti vett! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Mars", "hover_text": "Vett\u00e4 Marsissa?", "share_text": "Todisteita vedest\u00e4 Marsissa #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mars", "hover_text": "Preuves r\u00e9v\u00e9lant la pr\u00e9sence d'eau sur Mars", "share_text": "Preuves r\u00e9v\u00e9lant la pr\u00e9sence d'eau sur Mars #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Mars", "hover_text": "Hinweise auf Wasser auf dem Mars gefunden!", "share_text": "Hinweise auf Wasser auf dem Mars gefunden #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \u0386\u03c1\u03b7\u03c2", "hover_text": "\u0388\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03cd\u03c0\u03b1\u03c1\u03be\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u0386\u03c1\u03b7", "share_text": "\u0388\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03cd\u03c0\u03b1\u03c1\u03be\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u0386\u03c1\u03b7 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "Mars", "hover_text": "Preuv ke yo jwenn dlo nan plan\u00e8t Mars", "share_text": "Preuv ke yo jwenn dlo nan plan\u00e8t Mars #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05d0\u05d3\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05e2\u05d3\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05dc\u05de\u05d9\u05dd \u05e0\u05de\u05e6\u05d0\u05d5 \u05d1\u05de\u05d0\u05d3\u05d9\u05dd", "share_text": "\u05e2\u05d3\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05dc\u05de\u05d9\u05dd \u05e0\u05de\u05e6\u05d0\u05d5 \u05d1\u05de\u05d0\u05d3\u05d9\u05dd #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092e\u0902\u0917\u0932, \u092e\u0902\u0917\u0932 \u0917\u0943\u0939", "hover_text": "\u092e\u0902\u0917\u0932 \u092a\u0930 \u092e\u093f\u0932\u0947 \u092a\u093e\u0928\u0940 \u0939\u094b\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u092e\u093e\u0923", "share_text": "\u092e\u0902\u0917\u0932 \u092a\u0930 \u092e\u093f\u0932\u0947 \u092a\u093e\u0928\u0940 \u0939\u094b\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u092a\u094d\u0930\u092e\u093e\u0923\u200b #GoogleDoodle\u200b"}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Mars", "hover_text": "V\u00edsbendingar um flj\u00f3tandi vatn \u00e1 Mars", "share_text": "V\u00edsbendingar um flj\u00f3tandi vatn \u00e1 Mars #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Mars", "hover_text": "Air telah ditemukan di Mars!", "share_text": "Air telah ditemukan di Mars! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Marte", "hover_text": "Scoperta acqua su Marte!", "share_text": "Scoperta acqua su Marte! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u706b\u661f", "hover_text": "\u706b\u661f\u306b\u6c34\u306e\u8a3c\u62e0 \u767a\u898b", "share_text": "\u706b\u661f\u306b\u6c34\u306e\u8a3c\u62e0 \u767a\u898b #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0441", "hover_text": "\u041c\u0430\u0440\u0441\u0442\u0430 \u0441\u0443 \u0431\u0430\u0440 \u0435\u043a\u0435\u043d\u0434\u0456\u0433\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0434\u04d9\u043b\u0435\u043b\u0456 \u0442\u0430\u0431\u044b\u043b\u0434\u044b", "share_text": "\u041c\u0430\u0440\u0441\u0442\u0430 \u0441\u0443 \u0431\u0430\u0440 \u0435\u043a\u0435\u043d\u0434\u0456\u0433\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0434\u04d9\u043b\u0435\u043b\u0456 \u0442\u0430\u0431\u044b\u043b\u0434\u044b #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Marte", "hover_text": "\u00a1Se encontraron pruebas de agua en Marte!", "share_text": "\u00a1Se encontraron pruebas de agua en Marte! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Mars", "hover_text": "Uz marsa tika atkl\u0101ts \u016bdens!", "share_text": "Uz marsa tika atkl\u0101ts \u016bdens! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Marse rasta vandens", "hover_text": "Marse rasta vandens", "share_text": "Marse rasta vandens #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0441", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043d\u0430\u0458\u0434\u0435\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441!", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043d\u0430\u0458\u0434\u0435\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Marikh", "hover_text": "Bukti air terdapat di Marikh", "share_text": "Bukti air terdapat di Marikh #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": "Mars", "hover_text": "Evidenza li hemm l-ilma jnixxi fuq il-pjaneta Mars", "share_text": "Evidenza li hemm l-ilma jnixxi fuq il-pjaneta Mars #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092e\u0902\u0917\u0933", "hover_text": "\u092e\u0902\u0917\u0933\u093e\u0935\u0930 \u092a\u093e\u0923\u0940 \u0938\u093e\u092a\u0921\u0932\u094d\u092f\u093e\u091a\u093e \u092a\u0941\u0930\u093e\u0935\u093e", "share_text": "\u092e\u0902\u0917\u0933\u093e\u0935\u0930 \u092a\u093e\u0923\u0940 \u0938\u093e\u092a\u0921\u0932\u094d\u092f\u093e\u091a\u093e \u092a\u0941\u0930\u093e\u0935\u093e  #GoogleDoodle"}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Mars", "hover_text": "Det er funnet vann p\u00e5 Mars!", "share_text": "Det er funnet vann p\u00e5 Mars! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Mars", "hover_text": "Dow\u00f3d na istnienie wody na Marsie", "share_text": "Dow\u00f3d na istnienie wody na Marsie #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Marte", "hover_text": "Evid\u00eancia de \u00e1gua encontrada em Marte!", "share_text": "Evid\u00eancia de \u00e1gua encontrada em Marte! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Marte", "hover_text": "Evid\u00eancia de \u00e1gua encontrada em Marte!", "share_text": "Evid\u00eancia de \u00e1gua encontrada em Marte! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Marte", "hover_text": "S-a descoperit ap\u0103 pe Marte", "share_text": "S-a descoperit ap\u0103 pe Marte #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Marte", "hover_text": "S-a descoperit ap\u0103 pe Marte", "share_text": "S-a descoperit ap\u0103 pe Marte #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0441", "hover_text": "\u041d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430!", "share_text": "\u041d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0441", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043d\u0430\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0443!", "share_text": "\u041d\u0430\u0452\u0435\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0443 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0d85\u0d9f\u0dc4\u0dbb\u0dd4", "hover_text": "\u0d85\u0d9f\u0dc4\u0dbb\u0dd4 \u0db8\u0dad \u0da2\u0dbd\u0dba \u0d87\u0dad\u0dd2 \u0db6\u0dc0\u0da7 \u0dc3\u0dcf\u0d9a\u0dca\u0dc2\u0dd2 \u0dc3\u0ddc\u0dba\u0dcf\u0d9c\u0dd0\u0db1\u0dda", "share_text": "\u0d85\u0d9f\u0dc4\u0dbb\u0dd4 \u0db8\u0dad \u0da2\u0dbd\u0dba \u0d87\u0dad\u0dd2 \u0db6\u0dc0\u0da7 \u0dc3\u0dcf\u0d9a\u0dca\u0dc2\u0dd2 \u0dc3\u0ddc\u0dba\u0dcf\u0d9c\u0dd0\u0db1\u0dda #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Mars", "hover_text": "Na\u0161li sa d\u00f4kazy o pr\u00edtomnosti vody na Marse", "share_text": "Na\u0161li sa d\u00f4kazy o pr\u00edtomnosti vody na Marse #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Mars", "hover_text": "Na Marsu na\u0161li vodo.", "share_text": "Na Marsu najdena voda! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Marte", "hover_text": "Descubrimiento de agua en Marte", "share_text": "Descubrimiento de agua en Marte #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Sayari ya Mars", "hover_text": "Maji yagunduliwa kwenye sayari ya Mars!", "share_text": "Maji yagunduliwa kwenye sayari ya Mars #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Mars", "hover_text": "Bevis f\u00f6r flytande vatten hittat p\u00e5 Mars", "share_text": "Bevis f\u00f6r flytande vatten hittat p\u00e5 Mars #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e14\u0e32\u0e27\u0e2d\u0e31\u0e07\u0e04\u0e32\u0e23", "hover_text": "\u0e04\u0e49\u0e19\u0e1e\u0e1a\u0e23\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e2d\u0e22\u0e19\u0e49\u0e33\u0e1a\u0e19\u0e14\u0e32\u0e27\u0e2d\u0e31\u0e07\u0e04\u0e32\u0e23", "share_text": "\u0e04\u0e49\u0e19\u0e1e\u0e1a\u0e23\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e2d\u0e22\u0e19\u0e49\u0e33\u0e1a\u0e19\u0e14\u0e32\u0e27\u0e2d\u0e31\u0e07\u0e04\u0e32\u0e23 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Mars", "hover_text": "Mars'ta su bulundu!", "share_text": "Mars'ta su bulundu #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0441", "hover_text": "\u041d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0456 \u0437\u043d\u0430\u0439\u0448\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0434\u0443!", "share_text": "\u041d\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0441\u0456 \u0437\u043d\u0430\u0439\u0448\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0434\u0443! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Marte", "share_text": "Scoperta acqua su Marte! #GoogleDoodle"}, {"name": "google-gameday-doodle-3", "title": "Google Gameday Doodle #3", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/google-gameday-doodle-3-5938879964119040.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/c1NspdQKUi7jdQWpkltWwgWVq_54UynKetudZstxCSHsmEkuhXvSQqGNeocpGTrr4xqzfNE711HwYCCuuETN0rGlV0WGAHCqLNwpfnIn", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/google-gameday-doodle-3-5938879964119040.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1176, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2015, 9, 27], "translations": {"en": {"query": "nfl scores", "hover_text": "Google Gameday Doodle", "share_text": "Little 'g' makes a big splash at tryouts! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "", "hover_text": "Google \u6e38\u620f\u65e5", "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Google Gameday Doodle #3", "share_text": "Google Gameday Doodle #3 #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2015-vietnam", "title": "Festa di met\u00e0 autunno 2015 (Vietnam)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mid-autumn-festival-2015-vietnam-6306854021890048.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YRkthStCN0T6Im1QlwVwPDyL4GsuR_ajh5nnEwsXVZqvzjQTUp9AVDs3qIlxaN_vzCe8dV0XTm-VJZGqqxTp6OwJDT8RW6MdBFw3kPRq", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mid-autumn-festival-2015-vietnam-6306854021890048.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 27], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u4e2d\u79cb\u7bc0", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "T\u1ebft Trung Thu ", "hover_text": "T\u1ebft Trung Thu 2015", "share_text": "T\u1ebft Trung Thu 2015 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa di met\u00e0 autunno 2015 (Vietnam)", "share_text": "Festa di met\u00e0 autunno 2015 (Vietnam) #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2015", "title": "Festa di met\u00e0 autunno 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mid-autumn-festival-2015-5729148165160960-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8K877eClahBdr_et_-YEvhzswqENINdk94wES599rByipkNRgYmcKygmuSJgCezzX3_PxMbwviHIFj_uiI_mS0ahrAzMnqLwEwxY2NB7", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mid-autumn-festival-2015-5729148165160960-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 27], "translations": {"en": {"query": "Mid Autumn Festival", "hover_text": "Mid Autumn Festival 2015", "share_text": "Mid Autumn Festival 2015 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u4e2d\u79cb\u7bc0", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e2d\u79cb\u8282", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u8282 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa di met\u00e0 autunno 2015", "share_text": "Festa di met\u00e0 autunno 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "chuseok-2015", "title": "Chuseok 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/chuseok-2015-4845952112263168-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NLdGb8rNokYKiyCYmS_mRs84DRE-U66vG79uQeB6DfYpSAaJS6dNzIpMhjqnlJdudRBEXgqFFdg-P_c2f-FHSGIYQkVhKSRopXBqlhlssg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/chuseok-2015-4845952112263168-hp2x.jpg", "high_res_width": 624, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 27], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ucd94\uc11d", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \ud55c\uac00\uc704 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694!", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \ud55c\uac00\uc704 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Chuseok 2015", "share_text": "Chuseok 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2015-japan", "title": "Festa di met\u00e0 autunno 2015 (Giappone)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mid-autumn-festival-2015-japan-5731387940274176-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uDotKCY4pXnclgo03uFbNnDj-GWtLB5J0z6mx5TrQZRMj6ykIvp-2D63Gwg3m2Q33GaCcFnYYLn8brpvItw299IG6cydQEk7n9lUuLm5bw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mid-autumn-festival-2015-japan-5731387940274176-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 27], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa di met\u00e0 autunno 2015 (Giappone)", "share_text": "Festa di met\u00e0 autunno 2015 (Giappone) #GoogleDoodle"}, {"name": "googles-17th-birthday", "title": "17\u00b0 anniversario della nascita di Google", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/googles-17th-birthday-6231962352091136-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/t1MRD8Ad_rkC5ReCyAF9C6sM0d32mq2VeWbbuG0TODqhhB4cp--ePWphSGkizR-GTiwrNB6Q8WUbV4VIXxtG_-h4j-WULDyJj1R65Ng", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/googles-17th-birthday-6231962352091136-hp2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2015, 9, 27], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "when is google's birthday", "hover_text": "Google's 17th Birthday", "share_text": "Google's 17th Birthday! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "wanneer verjaar google", "hover_text": "Google se 17e verjaarsdag", "share_text": "Google se 17e verjaarsdag! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "kur eshte ditelindja e google", "hover_text": "17 Vjet Google", "share_text": "17 Vjet Google! #GoogleDoodle"}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "Google", "hover_text": "Google \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064017 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0623\u0633\u064a\u0633 \u0634\u0631\u0643\u0629 ", "share_text": "#GoogleDoodle !Google \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064017 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0623\u0633\u064a\u0633 \u0634\u0631\u0643\u0629 "}, "hy": {"query": "\u0535\u0580\u0562 \u0567 \u0533\u0578\u0582\u0563\u056c\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580\u0568", "hover_text": "\u0533\u0578\u0582\u0563\u056c\u056b 17\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568", "share_text": "\u0533\u0578\u0582\u0563\u056c\u056b 17\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Google ad g\u00fcn\u00fc ", "hover_text": "Google'un 17 Ya\u015f\u0131 Oldu", "share_text": "Google'un 17 Ya\u015f\u0131 Oldu! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u09c1\u0997\u09b2", "hover_text": "Google \u098f\u09b0 \u09e7\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "Google \u098f\u09b0 \u09e7\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Google-ren urtebetetze-data", "hover_text": "Google-ren 17. urtebetetzea", "share_text": "Google-ren 17. urtebetetzea! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u043a\u0430\u043b\u0456 \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f Google", "hover_text": "17-\u0442\u044b \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f Google", "share_text": "17-\u0442\u044b \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f Google! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Kad je Googleu ro\u0111endan?", "hover_text": "Googleov 17. ro\u0111endan", "share_text": "Googleov 17. ro\u0111endan! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "When is Google's birthday?", "hover_text": "Google's 17th Birthday", "share_text": "Google is 17! #WhenIWas17 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043a\u043e\u0433\u0430 \u0435 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f\u0442 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 Google", "hover_text": "17 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 Google", "share_text": "17 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 Google #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "when is google's birthday", "hover_text": "Google \u104f (\u1041\u1047) \u1014\u103e\u1005\u103a\u1015\u103c\u100a\u1037\u103a \u1019\u103d\u1031\u1038\u1014\u1031\u1037", "share_text": "Google \u104f (\u1041\u1047) \u1014\u103e\u1005\u103a\u1015\u103c\u100a\u1037\u103a \u1019\u103d\u1031\u1038\u1014\u1031\u1037 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "quan \u00e9s l'aniversari de Google", "hover_text": "17\u00e8 aniversari de Google", "share_text": "17\u00e8 aniversari de Google! #GoogleDoodle "}, "zh-TW": {"query": "Google \u5e7e\u6642\u751f\u65e5", "hover_text": "Google 17 \u6b72\u751f\u65e5", "share_text": "Google 17 \u6b72\u751f\u65e5! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "when is google's birthday", "hover_text": "Google 17 \u5c81\u5566", "share_text": "Google 17 \u5c81\u5566\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Kad je Googleu ro\u0111endan?", "hover_text": "Googleov 17. ro\u0111endan", "share_text": "Googleov 17. ro\u0111endan! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "17. narozeniny Googlu", "hover_text": "17. narozeniny Googlu", "share_text": "17. narozeniny Googlu #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "27. september er googles f\u00f8dselsdag", "hover_text": "Google's 17 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Google's 17 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "wanneer is google opgericht", "hover_text": "Google's 17e verjaardag", "share_text": "Google wordt 17 jaar vandaag! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Millal on Google s\u00fcnnip\u00e4ev?", "hover_text": "Google 17. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Google 17. s\u00fcnnip\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Milloin google perustettiin?", "hover_text": "Google 17 vuotta!", "share_text": "Google 17 vuotta! Onnea! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Google", "hover_text": "17e anniversaire de Google", "share_text": "Google c\u00e9l\u00e8bre aujourd'hui son 17e anniversaire #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "cando \u00e9 o aniversario de Google", "hover_text": "17.\u00ba aniversario de Google", "share_text": "17.\u00ba aniversario de Google! #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "\u10e0\u10dd\u10d3\u10d8\u10e1\u10d0\u10d0 \u10d2\u10e3\u10d2\u10da\u10d8\u10e1 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "hover_text": "\u10d2\u10e3\u10d2\u10da\u10d8\u10e1 \u10db\u10d4-17-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": "\u10d2\u10e3\u10d2\u10da\u10d8\u10e1 \u10db\u10d4-17-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Googles Geburtstag", "hover_text": "Google feiert heute 17. Geburtstag", "share_text": "Google feiert heute 17. Geburtstag #GoogleDoodle "}, "el": {"query": "17\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Google", "hover_text": "17\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Google", "share_text": "17\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Google! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a97\u0ac2\u0a97\u0ab2", "hover_text": "Google \u0aa8\u0acb 17\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "Google \u0aa8\u0acb 17\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": "ki l\u00e8 ki f\u00e8t google", "hover_text": "17\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Google", "share_text": "17\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Google! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "when is google's birthday", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 17 \u05dc Google", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 17 \u05dc Google! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0917\u0942\u0917\u0932", "hover_text": "Google \u0915\u093e 17\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "Google \u0915\u093e 17\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Mikor van a Google sz\u00fclet\u00e9snapja?", "hover_text": "A Google 17. sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": "A Google 17. sz\u00fclet\u00e9snapja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "hven\u00e6r var google stofna\u00f0?", "hover_text": "17 \u00e1ra afm\u00e6li Google", "share_text": "17 \u00e1ra afm\u00e6li Google! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Kapan ulang tahun Google?", "hover_text": "Ulang Tahun Google ke-17", "share_text": "Ulang Tahun Google ke-17! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Cathain a bhuna\u00edodh Google?", "hover_text": "Breithl\u00e1 17\u00fa Google", "share_text": "Breithl\u00e1 17\u00fa Google! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Compleanno Google", "hover_text": "Google compie 17 anni", "share_text": "Google compie 17 anni! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c97\u0cc2\u0c97\u0cb2\u0ccd", "hover_text": "Google \u0ca8 17\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "Google \u0ca8 17 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "Google", "hover_text": "Google-\u0434\u044b\u04a3 17 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u049b \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b", "share_text": "Google-\u0434\u044b\u04a3 17 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u049b \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ky": {"query": "Google \u043a\u0430\u043d\u0447\u0430\u0433\u0430 \u0447\u044b\u043a\u0442\u044b?", "hover_text": "Google 17\u0433\u0435 \u0447\u044b\u043a\u0442\u044b!", "share_text": "Google 17\u0433\u0435 \u0447\u044b\u043a\u0442\u044b!"}, "lo": {"query": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94 Google", "hover_text": "\u0eaa\u0eb0\u0eab\u0ebc\u0ead\u0e87\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 17 \u0e9b\u0eb5 Google", "share_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 17 \u0e9b\u0eb5 Google #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Aniversario de Google", "hover_text": "17\u00ba aniversario de Google", "share_text": "\u00a1Felices 17 Google! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Kad ir Google dzim\u0161anas diena?", "hover_text": "Google 17. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Google 17. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Kada Google gimtadienis", "hover_text": "17-as Google gimtadienis", "share_text": "Google 17-asis gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u043a\u043e\u0433\u0430 \u0435 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d\u043e\u0442 \u043d\u0430 Google", "hover_text": "17-\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 Google", "share_text": "17-\u0442\u0438 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 Google! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Bilakah hari lahir Google?", "hover_text": "Hari Lahir Google ke-17", "share_text": "Hari Lahir Google ke-17 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d17\u0d42\u0d17\u0d3f\u0d7e", "hover_text": "Google-\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d47\u0d34\u0d3e\u0d02 \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "Google-\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 \u0d2a\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d47\u0d34\u0d3e\u0d02 \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0917\u0942\u0917\u0932", "hover_text": "Google \u091a\u093e 17 \u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": "Google \u091a\u093e 17 \u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938! #GoogleDoodle"}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0917\u0941\u0917\u0932 \u0915\u0939\u093f\u0932\u0947 \u091c\u0928\u094d\u092e\u093f\u092f\u094b ", "hover_text": "\u0917\u0941\u0917\u0932\u0915\u094b \u0967\u096d\u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": "\u0917\u0941\u0917\u0932\u0915\u094b \u0967\u096d\u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0935\u0938 ! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "n\u00e5r ble Google startet", "hover_text": "Google er 17 \u00e5r!", "share_text": "I dag er det 17 \u00e5r siden Google ble grunnlagt! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "kiedy powsta\u0142o Google", "hover_text": "17. urodziny Google", "share_text": "17. urodziny Google! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Google", "hover_text": "17\u00ba Anivers\u00e1rio do Google", "share_text": "17\u00ba Anivers\u00e1rio do Google! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "quando \u00e9 o anivers\u00e1rio da Google", "hover_text": "17.\u00ba anivers\u00e1rio da Google", "share_text": "17.\u00ba anivers\u00e1rio da Google! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "Google", "hover_text": "Google \u0a26\u0a3e 17\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e \u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "Google \u0a26\u0a3e 17\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e \u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Aniversarea Google", "hover_text": "Google aniverseaz\u0103 17 ani", "share_text": "Google aniverseaz\u0103 17 ani! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Aniversarea Google", "hover_text": "Google aniverseaz\u0103 17 ani", "share_text": "Google aniverseaz\u0103 17 ani! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 google", "hover_text": "Google 17 \u043b\u0435\u0442", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f, Google! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041a\u0430\u0434\u0430 \u0458\u0435 \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d Google-\u0443", "hover_text": "17. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d Google-\u0430", "share_text": "17. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d Google-\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Kada je ro\u0111endan Google-u", "hover_text": "17. ro\u0111endan Google-a", "share_text": "17. ro\u0111endan Google-a #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "Google \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba \u0d9a\u0dc0\u0daf\u0dcf\u0daf", "hover_text": "17 \u0dc0\u0db1 Google \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "share_text": "17 \u0dc0\u0db1 Google \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "17. narodeniny Googlu", "hover_text": "17. narodeniny Googlu", "share_text": "17. narodeniny Googlu #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Kdaj je Googlov rojstni dan", "hover_text": "Googlov 17. rojstni dan", "share_text": "Googlov 17. rojstni dan! #GoogleDoodle "}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "cu\u00e1ndo es el aniversario de Google", "hover_text": "17.\u00ba aniversario de Google", "share_text": "\u00a117.\u00ba aniversario de Google\u00a1 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "when is google's birthday", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 17 tangu kuanzishwa kwa Google", "share_text": "Maadhimisho ya miaka 17 tangu kuanzishwa kwa Google! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Googles f\u00f6delsedag", "hover_text": "Google 17 \u00e5r!", "share_text": "Google 17 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bc2\u0b95\u0bc1\u0bb3\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bc2\u0b95\u0bc1\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bc7\u0bb4\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bc2\u0b95\u0bc1\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bc7\u0bb4\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c17\u0c42\u0c17\u0c41\u0c32\u0c4d", "hover_text": "Google 17\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "Google 17\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 Google", "hover_text": "Google \u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 17 \u0e1b\u0e35", "share_text": "Google \u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 17 \u0e1b\u0e35 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "google ne zaman kuruldu", "hover_text": "Google'\u0131n 17. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Google'\u0131n 17. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u043a\u043e\u043b\u0438 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f Google", "hover_text": "Google - 17 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432!", "share_text": "Google - 17 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": " \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u06a9\u0628 \u06c1\u06d2 Google", "hover_text": "\u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 Google", "share_text": " \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 Google #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "google 17 yoshda", "hover_text": "Google 17 Yoshda", "share_text": "Google 17 Yoshda! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Sinh nh\u1eadt c\u1ee7a Google l\u00e0 ng\u00e0y n\u00e0o", "hover_text": "Sinh nh\u1eadt th\u1ee9 17 c\u1ee7a Google", "share_text": "Sinh nh\u1eadt th\u1ee9 17 c\u1ee7a Google! #GoogleDoodle "}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "lunini usuku lokuzalwa lwe-Google", "hover_text": "Usuku lokuzalwa lwe-17 lwe-Google", "share_text": "Usku lokuzalwa lwe-17 lwe-Google! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Compleanno Google", "share_text": "Google compie 17 anni! #GoogleDoodle"}, {"name": "200th-anniversary-of-the-dutch-kingdom", "title": "200\u00b0 anniversario del Regno d'Olanda", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/200th-anniversary-of-the-dutch-kingdom-5189566323490816-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rUq-_a5Wxi0hNX0714CcETCDkwTX43Zk27S5-0BS0N-Z42-00fewvDlteHlNLxRLBi8psqP7tC4AG_TrR4m5RFSfJgO2lR24Y3uecbsr-A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/200th-anniversary-of-the-dutch-kingdom-5189566323490816-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 26], "translations": {"en": {"query": "200 jaar koninkrijk", "hover_text": "It's the Netherlands' Birthday!", "share_text": "Nederland is jarig!"}, "nl": {"query": "200 jaar koninkrijk", "hover_text": "Nederland is jarig!", "share_text": "Nederland is jarig!"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "200\u00b0 anniversario del Regno d'Olanda", "share_text": "200\u00b0 anniversario del Regno d'Olanda #GoogleDoodle"}, {"name": "saudi-arabia-national-day-2015", "title": "Festa nazionale dell'Arabia Saudita 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/saudi-arabia-national-day-2015-5151293148495872-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dAN2USl3WpTJC4D-_YXpDnmgHnwaeKh5HjVcmDqKdbVks0ZLK5oUFWF2OOCucn8khrez1c0KQAfzC9aJ1bMye388j4RZaKmr0lXOVo23", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/saudi-arabia-national-day-2015-5151293148495872-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 23], "translations": {"en": {"query": "Saudi Arabia National Day", "hover_text": "Saudi Arabia National Day", "share_text": "Saudi Arabia National Day"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "share_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa nazionale dell'Arabia Saudita 2015", "share_text": "Festa nazionale dell'Arabia Saudita 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-fall-2015-northern-hemisphere", "title": "Primo giorno d'autunno 2015 (emisfero boreale)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/first-day-of-fall-2015-northern-hemisphere-6003706315145216-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/50BqZK1dz9Dx6kHTv4jXr8bKu1UOVmu56Z9QWf5Zvwh6XjPDS1YwsDfYV5-ozwPjIO9EPgnFr6ztJrMLWlB3AHhfAcdsWHWQfzlP-ik-", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/first-day-of-fall-2015-northern-hemisphere-6003706315145216.2-hp2x.gif", "high_res_width": 2500, "high_res_height": 1000, "run_date_array": [2015, 9, 23], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Autumnal Equinox", "hover_text": "First Day of Autumn 2015", "share_text": "It's the first day of autumn #GoogleDoodle "}, "az": {"query": "Pay\u0131z Gec\u0259 G\u00fcnd\u00fcz B\u0259rab\u0259rliyi", "hover_text": "2015 Pay\u0131z\u0131n Ilk G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Bu g\u00fcn pay\u0131z\u0131n ilk g\u00fcn\u00fcd\u00fcr #GoogleDoodle "}, "eu": {"query": "Udazkeneko ekinozioa", "hover_text": "2015eko udazkenaren lehenengo eguna", "share_text": "Udazkenaren lehenengo eguna da! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Jesenja ravnodnevnica", "hover_text": "Prvi dan jeseni 2015", "share_text": "Prvi je dan jeseni #GoogleDoodle "}, "en-GB": {"query": "Autumnal Equinox", "hover_text": "Autumnal Equinox 2015", "share_text": "It's the Autumnal Equinox 2015 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0415\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435", "hover_text": "\u0415\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2015", "share_text": "\u0415\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 #GoogleDoodle "}, "ca": {"query": "equinocci de tardor", "hover_text": "Primer dia de tardor del 2015", "share_text": "\u00c9s el primer dia de tardor! #GoogleDoodle "}, "zh-TW": {"query": "\u79cb\u5206", "hover_text": "2015 \u79cb\u5206 ", "share_text": "2015 \u79cb\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u79cb\u5206", "hover_text": "\u79cb\u5206 2015", "share_text": "\u79cb\u5206 2015 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "prvi dan jeseni ", "hover_text": "Prvi dan jeseni 2015.", "share_text": "Danas je prvi dan jeseni #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Podzimn\u00ed rovnodennost", "hover_text": "Prvn\u00ed podzimn\u00ed den", "share_text": "Dnes je prvn\u00ed podzimn\u00ed den #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "efter\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn", "hover_text": "Efter\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn 2015", "share_text": "Efter\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn 2015 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "herfst", "hover_text": "Eerste dag van de herfst", "share_text": "Het is de eerste dag van de herfst #GoogleDoodle "}, "et": {"query": "S\u00fcgisene p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "S\u00fcgis algab 2015", "share_text": "S\u00fcgis algab #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Syysp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2015", "hover_text": "Syysp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2015", "share_text": "Syksy on t\u00e4\u00e4ll\u00e4! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Automne", "hover_text": "Le premier jour de l'automne", "share_text": "Google c\u00e9l\u00e8bre aujourd'hui le premier jour de l'automne #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Equinoccio de outono", "hover_text": "Primeiro d\u00eda de outono do 2015", "share_text": "\u00c9 o primeiro d\u00eda de outono! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Herbstanfang", "hover_text": "Herbstanfang 2015", "share_text": "Heute beginnt offiziell der Herbst! #GoogleDoodle #buntebl\u00e4tter #Jahreszeiten"}, "el": {"query": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5 2015", "share_text": "\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03b8\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5 #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e1\u05ea\u05d9\u05d5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05e1\u05ea\u05d9\u05d5 2015", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e1\u05ea\u05d9\u05d5 #GoogleDoodle  "}, "hu": {"query": "\u0150szi nap\u00e9jegyenl\u0151s\u00e9g", "hover_text": "Az \u0151sz els\u0151 napja 2015-ben", "share_text": "Ez az \u0151sz els\u0151 napja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "haustjafnd\u00e6gur", "hover_text": "Haustjafnd\u00e6gur 2015", "share_text": "Haustjafnd\u00e6gur 2015 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Equinozio d'autunno", "hover_text": "Primo giorno d'Autunno", "share_text": "E' il primo giorno d'autunno! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u79cb\u5206\u306e\u65e5", "hover_text": "\u79cb\u5206\u306e\u65e5 2015", "share_text": "\u79cb\u5206\u306e\u65e5 2015 #GoogleDoodle "}, "kk": {"query": "\u041a\u04af\u0437\u0433\u0456 \u043a\u04af\u043d \u043c\u0435\u043d \u0442\u04af\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0435\u04a3\u0435\u043b\u0443\u0456", "hover_text": "\u041a\u04af\u0437\u0433\u0456 \u043a\u04af\u043d \u043c\u0435\u043d \u0442\u04af\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0435\u04a3\u0435\u043b\u0443\u0456 2015", "share_text": "\u041a\u04af\u0437\u0433\u0456 \u043a\u04af\u043d \u043c\u0435\u043d \u0442\u04af\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0435\u04a3\u0435\u043b\u0443\u0456 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de oto\u00f1o", "hover_text": "Primer d\u00eda de oto\u00f1o 2015", "share_text": "Es el primer d\u00eda de oto\u00f1o #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc jesienna", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 jesieni 2015", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 jesieni 2015 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "equin\u00f3cio de outono", "hover_text": "Primeiro dia de outono de 2015", "share_text": "Chegou o primeiro dia de outono! #GoogleDoodle "}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2015", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2015", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2015 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u045a\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u0458\u0435\u0441\u0435\u043d\u0438 2015", "share_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0458\u0435 \u0434\u0430\u043d \u0458\u0435\u0441\u0435\u043d\u0438 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Jesenn\u00e1 rovnodennos\u0165", "hover_text": "Prv\u00fd jesenn\u00fd de\u0148", "share_text": "Dnes je prv\u00fd jesenn\u00fd de\u0148 #GoogleDoodle "}, "sl": {"query": "Jesensko enakono\u010dje", "hover_text": "Prvi jesenski dan 2015", "share_text": "Danes je prvi jesenski dan. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "equinoccio de oto\u00f1o", "hover_text": "Primer d\u00eda de oto\u00f1o del 2015", "share_text": "\u00a1Es el primer d\u00eda de oto\u00f1o! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "H\u00f6stdagj\u00e4mningen", "hover_text": "H\u00f6stdagj\u00e4mningen 2015", "share_text": "H\u00f6stdagj\u00e4mningen 2015 #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Sonbahar Ekinoksu", "hover_text": "Sonbahar\u0131n \u0130lk G\u00fcn\u00fc 2015", "share_text": "Bug\u00fcn sonbahar\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Equinozio d'autunno", "share_text": "E' il primo giorno d'autunno! #GoogleDoodle"}, {"name": "arbor-day-2015-brazil", "title": "Giornata dell'albero 2015 Brasile", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/arbor-day-2015-brazil-5154560611975168-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Nk6mQjMEeaXXmx_bP6ZPSV4Ol8a3g5wKypxxOg-FYtBVR6VlBFvT_20ed2r_vSmQusROvSKjMoqJd1gHemcR3OoEfPJo5z5-Dp7Ke0ts", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/arbor-day-2015-brazil-5154560611975168-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 21], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Dia da \u00c1rvore ", "hover_text": "Dia da \u00c1rvore ", "share_text": "Feliz Dia da \u00c1rvore #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Giornata dell'albero 2015 Brasile", "share_text": "Giornata dell'albero 2015 Brasile #GoogleDoodle"}, {"name": "armenia-independence-day-2015", "title": "Festa dell'indipendenza dell'Armenia 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/armenia-independence-day-2015-5641334169796608-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZrOx-5mLeEh1Z_fYTV46NLDzwCOGvp0Rqcv3w5Gs2BoR08Gp_GeOSHwdPYuUoHO_U3yrZBRwBu6vfLDQFonCKFdVPCP0tq3asxjEdK9w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/armenia-independence-day-2015-5641334169796608-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 21], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hy": {"query": "\u0540\u0561\u0575\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576\u056b \u0540\u0561\u0576\u0580\u0561\u057a\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0540\u0561\u0575\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576\u056b \u0540\u0561\u0576\u0580\u0561\u057a\u0565\u057f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 24\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568", "share_text": "\u0531\u0566\u0561\u057f \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d \u0540\u0561\u0575\u0561\u057d\u057f\u0561\u055c\u0576 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa dell'indipendenza dell'Armenia 2015", "share_text": "Festa dell'indipendenza dell'Armenia 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "respect-for-the-aged-day-2015", "title": "Giornata del rispetto per gli anziani 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/respect-for-the-aged-day-2015-5095183024652288-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qnvu1ESucDaVJdFn2uMweAe0N_cHO9aTgcBHNrcwAYAOqPwHcxI9K07CBltiWah41LFIw-EYfA8zx3ByileKtjwxVveIHkruD5IDs7mP", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/respect-for-the-aged-day-2015-5095183024652288.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 820, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2015, 9, 21], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u656c\u8001\u306e\u65e5", "hover_text": "\u656c\u8001\u306e\u65e5", "share_text": "\u656c\u8001\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Giornata del rispetto per gli anziani 2015", "share_text": "Giornata del rispetto per gli anziani 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "google-gameday-doodle-2", "title": "Google Gameday Doodle #2", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/google-gameday-doodle-2-5997303380836352-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ILvBC3hEjXjXsBQ3VGD6Yr8smvfjJt7FrsA1o_oRJEtieCjmxTjrEOcUGOBdlGrfCfreKr93w6G2PLc4WUE_3UxEof8wh9CJqErwTmWtPA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/google-gameday-doodle-2-5997303380836352.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1176, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2015, 9, 20], "translations": {"en": {"query": "nfl scores", "hover_text": "Google Gameday Doodle", "share_text": "Little 'g' is ready for the season ahead! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "", "hover_text": "Google \u6e38\u620f\u65e5", "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Google Gameday Doodle #2", "share_text": "Google Gameday Doodle #2 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2015-germany", "title": "Festa dei bambini 2015 (Germania)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-germany-6248848016015360-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OHFwoKODICww6gfoX-JB-lT-9EQ2zESPlvqMTIQbpX71p3k8vM6Q13OAsOtDkkZujkHSL3mOdGpfMyhLi7uAP2_gzrMtj6vFEPLRN1k", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-germany-6248848016015360-hp2x.png", "high_res_width": 859, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Weltkindertag", "hover_text": "Weltkindertag 2015", "share_text": "Weltkindertag 2015 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa dei bambini 2015 (Germania)", "share_text": "Festa dei bambini 2015 (Germania) #GoogleDoodle"}, {"name": "rugby-world-cup-2015-opening-day", "title": "Apertura Campionato mondiale di Rugby 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/rugby-world-cup-2015-opening-day-6330768880041984-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tDQXRqBZEi0G0gtppueN1lMHpx51A-sAjvYeMM3Z0mQbIkffVgQ4FuxXXmPxlnlbyngvwzvR_uDbfI_xMX_ON_SmFBQPy8o93Qyj4tk14w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/rugby-world-cup-2015-opening-day-6330768880041984-hp2x.gif", "high_res_width": 1008, "high_res_height": 424, "run_date_array": [2015, 9, 18], "translations": {"en": {"query": "Rugby", "hover_text": "The Rugby World Cup starts today", "share_text": "The Rugby World Cup starts today #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Rugby", "hover_text": "The Rugby World Cup starts today", "share_text": "The Rugby World Cup starts today #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Rugby", "hover_text": "La coupe du monde rugby commence aujourd'hui", "share_text": "La coupe du monde de rugby commence aujourd'hui #GoogleDoodle"}, "de": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo di Rugby 2015", "hover_text": "Coppa del Mondo di Rugby 2015", "share_text": "Inizia la Coppa del Mondo di Rugby 2015! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial de Rugby", "hover_text": "Inicio de la Copa Mundial de Rugby", "share_text": "Inicio Copa Mundial de Rugby 2015 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Rugby 2015", "hover_text": "Campionatul Mondial de Rugby 2015", "share_text": "\u00cencepe Campionatul Mondial de Rugby 2015! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Coppa del Mondo di Rugby 2015", "share_text": "Inizia la Coppa del Mondo di Rugby 2015! #GoogleDoodle"}, {"name": "chile-national-day-2015", "title": "Festa nazionale del Cile 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/chile-national-day-2015-6198746551418880-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hauJ04zyZEiArfSyQAyPejo12KvMlIXuRFnN3bYTI6LEkwuFAhS2Kw7QtRrzMmvLU8VQjEa4V_sZGOkAClPhdL1Av9LLcEeeHkZuCdvc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/chile-national-day-2015-6198746551418880-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 18], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Primera Junta de Gobierno", "hover_text": "18 de septiembre, Fiestas Patrias", "share_text": "18 de septiembre, Fiestas Patrias #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Primera Junta de Gobierno", "hover_text": "18 de septiembre, Fiestas Patrias", "share_text": "18 de septiembre, Fiestas Patrias #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa nazionale del Cile 2015", "share_text": "Festa nazionale del Cile 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "mf-husains-100th-birthday", "title": "100\u00b0 anniversario della nascita di M.F. Husain", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mf-husains-100th-birthday-5102553322749952.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FxhCxIGfysYgww0AaL7FzLVbLMTE8DNZN8SUaYiCLvliWnWANPcWr6rgANcggAA411sPguWmsIlI-WNsyqbwazFfaND9Xtu7H8bU6XTjhQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mf-husains-100th-birthday-5102553322749952.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 9, 17], "translations": {"en": {"query": "M.F. Husain", "hover_text": "M.F. Husain\u2019s 100th Birthday", "share_text": "Painter M.F. Husain\u2019s 100th Birthday #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u098f\u09ae \u098f\u09ab \u09b9\u09c1\u09b8\u09c7\u09a8", "hover_text": "\u098f\u09ae \u098f\u09ab \u09b9\u09c1\u09b8\u09c7\u09a8\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09b6\u09a4\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0", "share_text": "\u098f\u09ae \u098f\u09ab \u09b9\u09c1\u09b8\u09c7\u09a8\u09c7\u09b0 \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09b6\u09a4\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "M.F. Husain", "hover_text": "\u5370\u5ea6\u8457\u540d\u753b\u5bb6 M.F. Husain \u8bde\u8fb0 100\u5468\u5e74", "share_text": "\u5370\u5ea6\u8457\u540d\u753b\u5bb6 M.F. Husain \u8bde\u8fb0 100\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a8f\u0aae \u0a8f\u0aab \u0ab9\u0ac1\u0ab8\u0ac8\u0aa8", "hover_text": "\u0a8f\u0aae. \u0a8f\u0aab. \u0ab9\u0ac1\u0ab8\u0ac8\u0aa8\u0aa8\u0acb 100 \u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0a8f\u0aae. \u0a8f\u0aab. \u0ab9\u0ac1\u0ab8\u0ac8\u0aa8\u0aa8\u0acb 100 \u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u090f\u092e. \u090f\u092b. \u0939\u0941\u0938\u0948\u0928", "hover_text": "\u090f\u092e. \u090f\u092b. \u0939\u0941\u0938\u0948\u0928 \u0915\u093e 100 \u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u090f\u092e. \u090f\u092b. \u0939\u0941\u0938\u0948\u0928 \u0915\u093e 100 \u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c8e\u0c82.\u0c8e\u0cab\u0ccd\u200c. \u0cb9\u0cc1\u0cb8\u0cc7\u0ca8\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0c8e\u0c82.\u0c8e\u0cab\u0ccd\u200c. \u0cb9\u0cc1\u0cb8\u0cc7\u0ca8\u0ccd\u200c \u0c85\u0cb5\u0cb0 100 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c8e\u0c82.\u0c8e\u0cab\u0ccd\u200c. \u0cb9\u0cc1\u0cb8\u0cc7\u0ca8\u0ccd\u200c \u0c85\u0cb5\u0cb0 100 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u041c\u0430\u043a\u0431\u0443\u043b \u0424\u0438\u0434\u0430 \u0425\u0443\u0441\u0435\u0439\u043d", "hover_text": "\u041c\u0430\u043a\u0431\u0443\u043b \u0424\u0438\u0434\u0430 \u0425\u0443\u0441\u0435\u0439\u043d\u043d\u0456\u04a3 100 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u049b \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b", "share_text": "\u041c\u0430\u043a\u0431\u0443\u043b \u0424\u0438\u0434\u0430 \u0425\u0443\u0441\u0435\u0439\u043d\u043d\u0456\u04a3 100 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u049b \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Maqbool Fida Husain", "hover_text": "100\u00ba cumplea\u00f1os de Maqbool Fida Husain", "share_text": "100\u00ba cumplea\u00f1os de Maqbool Fida Husain #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "M.F. Husain", "hover_text": "Hari lahir M. F. Husain ke-100", "share_text": "Hari lahir pelukis M. F. Husain ke-100 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d0e\u0d02.\u0d0e\u0d2b\u0d4d. \u0d39\u0d41\u0d38\u0d48\u0d7b", "hover_text": "\u0d0e\u0d02.\u0d0e\u0d2b\u0d4d. \u0d39\u0d41\u0d38\u0d48\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 \u0d28\u0d42\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "share_text": "\u0d0e\u0d02.\u0d0e\u0d2b\u0d4d \u0d39\u0d41\u0d38\u0d48\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 \u0d28\u0d42\u0d31\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u090f\u092e. \u090f\u092b. \u0939\u0941\u0938\u0947\u0928", "hover_text": "\u090f\u092e. \u090f\u092b. \u0939\u0941\u0938\u0947\u0928 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 100 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u090f\u092e. \u090f\u092b. \u0939\u0941\u0938\u0947\u0928 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 100 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a10\u0a71\u0a2e \u0a10\u0a71\u0a2b \u0a39\u0a41\u0a38\u0a48\u0a28", "hover_text": "\u0a10\u0a71\u0a2e \u0a10\u0a71\u0a2b \u0a39\u0a41\u0a38\u0a48\u0a28 \u0a26\u0a3e 100\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a10\u0a71\u0a2e \u0a10\u0a71\u0a2b \u0a39\u0a41\u0a38\u0a48\u0a28 \u0a26\u0a3e 100\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u041c\u0430\u043a\u0431\u0443\u043b \u0424\u0438\u0434\u0430 \u0425\u0443\u0441e\u0438\u043d", "hover_text": "100. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0431\u0443\u043b\u0430 \u0424\u0438\u0434\u0435 \u0425\u0443\u0441e\u0438\u043d\u0430", "share_text": "100. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0431\u0443\u043b\u0430 \u0424\u0438\u0434\u0435 \u0425\u0443\u0441e\u0438\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Makbul Fida Husein", "hover_text": "100. godi\u0161njica ro\u0111enja Makbula Fide Huseina", "share_text": "100. godi\u0161njica ro\u0111enja Makbula Fide Huseina #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "M. F. Husain", "hover_text": "100. obletnica rojstva M. F. Husaina", "share_text": "100. obletnica rojstva indijskega slikarja M. F. Husaina. #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b8e\u0bae\u0bcd. \u0b8e\u0b83\u0baa\u0bcd. \u0b89\u0b9a\u0bc8\u0ba9\u0bcd", "hover_text": "\u0b8e\u0bae\u0bcd. \u0b8e\u0b83\u0baa\u0bcd. \u0b89\u0b9a\u0bc8\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0ba8\u0bc2\u0bb1\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b8e\u0bae\u0bcd. \u0b8e\u0b83\u0baa\u0bcd. \u0b89\u0b9a\u0bc8\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0ba8\u0bc2\u0bb1\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c0e\u0c02.\u0c0e\u0c2b\u0c4d. \u0c39\u0c41\u0c38\u0c47\u0c28\u0c4d", "hover_text": "\u0c0e\u0c02.\u0c0e\u0c2b\u0c4d. \u0c39\u0c41\u0c38\u0c47\u0c28\u0c4d 100\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "\u0c0e\u0c02.\u0c0e\u0c2b\u0c4d. \u0c39\u0c41\u0c38\u0c47\u0c28\u0c4d 100\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100\u00b0 anniversario della nascita di M.F. Husain", "share_text": "100\u00b0 anniversario della nascita di M.F. Husain #GoogleDoodle"}, {"name": "mexico-national-day-2015", "title": "Festa nazionale del Messico 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mexico-national-day-2015-6602539646582784-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HnCphJkvu3TpGc4tcWj6GodEvB2j2uk3we3ntmXahpQLl_s6o6IAjwiq7uot_fXvTyhGqMuuLpK-7GVLRAhG23nQo-o9UwLPsvp7NpAF", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mexico-national-day-2015-6602539646582784-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 16], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de M\u00e9xico", "hover_text": "Independencia de M\u00e9xico", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa nazionale del Messico 2015", "share_text": "Festa nazionale del Messico 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "el-salvador-national-day-2015", "title": "Festa nazionale di El Salvador 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/el-salvador-national-day-2015-5767818926620672-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FttmSnsuD0_ycViNt6mZGRZQIvNUFT9d-BejjkTtGNfwrd-BaOES58eR-bCFjkgJyAhmH2QZFRd8BrkTH9h-tHevLLw0Bmjs2_mvUB4s", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/el-salvador-national-day-2015-5767818926620672-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de El Salvador", "hover_text": "Independencia de El Salvador", "share_text": "Independencia de El Salvador #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa nazionale di El Salvador 2015", "share_text": "Festa nazionale di El Salvador 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "nicaragua-national-day-2015", "title": "Festa nazionale del Nicaragua 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/nicaragua-national-day-2015-5476639739740160-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3d5caOgkmfdT3tRgJX9P7SFXylJDi-Lj7QGiUZMwUTMRTaDVteOuhoro77VTZSEM_7mTY9DIjWqWl7OWri_kbYMayjp4FimVOsmUaeNqUg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/nicaragua-national-day-2015-5476639739740160-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de Nicaragua", "hover_text": "Independencia de Nicaragua", "share_text": "Independencia de Nicaragua #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa nazionale del Nicaragua 2015", "share_text": "Festa nazionale del Nicaragua 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "honduras-national-day-2015", "title": "Festa nazionale dell'Honduras 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/honduras-national-day-2015-5752516276912128.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3MA9MAzFahTkHuOgu7eqDe3rWCGUGbz61yf2vHRK2EGo9NZdPbVbb_A6ctzzI_vwhrqyuT_VJHxj6Beal18VxHrdmHtUBCrf4fHlHctF", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/honduras-national-day-2015-5752516276912128.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de Honduras", "hover_text": "Independencia de Honduras", "share_text": "Independencia de Honduras #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa nazionale dell'Honduras 2015", "share_text": "Festa nazionale dell'Honduras 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "costa-rica-national-day-2015", "title": "Festa nazionale del Costa Rica 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/costa-rica-national-day-2015-5658132978073600.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UHeH9Xsdja9nKJ1OBloROCjaHyGeXvtEzHYkQsLIhjkIZHWoLoY7tQxnx4k-p5STeuURxGBhM6JFLwWBfoNcUIw0P_ZaePZQKZuUVL4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/costa-rica-national-day-2015-5658132978073600-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de Costa Rica", "hover_text": "Independencia de Costa Rica", "share_text": "Independencia de Costa Rica #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa nazionale del Costa Rica 2015", "share_text": "Festa nazionale del Costa Rica 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "guatemala-national-day-2015", "title": "Festa nazionale del Guatemala 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/guatemala-national-day-2015-5751855606923264-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UOS_hKdeu23H6cCkuGZCSyLOdrOZNrrmpgeYR4UPT8hDpAX58mdTGlgV8vYIcTw2ijzGU9H3mJsGnQiGbhljJomL_HStEpntTJ0VeC1uOw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/guatemala-national-day-2015-5751855606923264-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de Guatemala", "hover_text": "Independencia de Guatemala", "share_text": "Independencia de Guatemala #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa nazionale del Guatemala 2015", "share_text": "Festa nazionale del Guatemala 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "google-gameday-doodle-1", "title": "Google Gameday Doodle #1", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/google-gameday-doodle-1-5460397857439744.5-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1e2MEQ-xtLiCcYzcWet2I75Ssbg9x6OnzsCBEHk4UOGZuMyFK0_pB2Rp0R9Bhxg9ABMnYqIFlAxNyUGKFWPNjZAZIvHDBWQ87ZeGARwj", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/google-gameday-doodle-1-5460397857439744.4-hp2x.gif", "high_res_width": 1176, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2015, 9, 13], "translations": {"en": {"query": "nfl scores", "hover_text": "Google Gameday Doodle", "share_text": "Google Gameday Doodle #1...little 'g' dreams big! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "nfl scores", "hover_text": "Google \u6e38\u620f\u65e5", "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Google Gameday Doodle #1", "share_text": "Google Gameday Doodle #1 #GoogleDoodle"}, {"name": "22nd-anniversary-of-the-official-recognition-of-french-traditional-bread", "title": "22\u00b0 anniversario del riconoscimento ufficiale del pane tradizionale francese", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/22nd-anniversary-of-the-official-recognition-of-french-traditional-bread-5149955048079360-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CM9PvoLRPjhbazRZZs2KRuW1HWBiUVNh9A9mN6WPtbSvI7EfSp51lJBCqjwzeBlQWzc27FT4C_nUgquFVTym0PNiYjW1NYSQPttwlkjn", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/22nd-anniversary-of-the-official-recognition-of-french-traditional-bread-5149955048079360-hp2x.jpg", "high_res_width": 1278, "high_res_height": 450, "run_date_array": [2015, 9, 13], "translations": {"jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "baguette", "hover_text": "22nd Anniversary of the Baguette's official recognition", "share_text": "22 years ago today the Baguette was officially recognized by the D\u00e9cret Pain #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "baguette", "hover_text": "Baget \u00c7\u00f6r\u0259yinin r\u0259smi tan\u0131nmas\u0131n\u0131n 22-ci ild\u00f6n\u00fcm\u00fc", "share_text": "22 il \u0259vv\u0259l bug\u00fcn baget \u00e7\u00f6r\u0259yi D\u00e9cret Pain t\u0259r\u0259find\u0259n tan\u0131nd\u0131 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "baguette", "hover_text": "22nd Anniversary of the Baguette's official recognition", "share_text": "22 years ago today the Baguette was officially recognised by the D\u00e9cret Pain #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6cd5\u5f0f\u9577\u5305", "hover_text": "\u6cd5\u5f0f\u9577\u5305\u547d\u540d 22\u5468\u5e74", "share_text": "\u6cd5\u5f0f\u9577\u5305\u547d\u540d 22\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6cd5\u5f0f\u957f\u5305", "hover_text": "\u6cd5\u5f0f\u957f\u5305\u547d\u540d 22\u5468\u5e74", "share_text": "\u6cd5\u5f0f\u957f\u5305\u547d\u540d 22\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "baguette", "hover_text": "22e verjaardag van de offici\u00eble erkenning van de Baguette", "share_text": "22 jaar geleden is de Baguette officieel erkend dor het D\u00e9cret Pain #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Prantsuse baguette", "hover_text": "22 aastat prantsuse baguette'i ametlikust tunnustamisest", "share_text": "22 aastat prantsuse baguette'i decret paini dokumendi, ametlikust tunnustamisest #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Pain", "hover_text": "Le 22\u00e8me anniversaire de la reconnaissance officielle du pain de tradition fran\u00e7aise", "share_text": "C\u00e9l\u00e9brons le 22\u00e8me anniversaire de la reconnaissance officielle du pain traditionnel fran\u00e7ais avec ce #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Baguette", "hover_text": "Vor 22 Jahren wurde das Baguette offiziell anerkannt", "share_text": "Vor 22 Jahren wurde das Baguette offiziell anerkannt #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03bc\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1", "hover_text": "22\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03ce\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1\u03c2", "share_text": "22\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03ce\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1\u03c2 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "baguette", "hover_text": "22 \u00e1r fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 fr\u00f6nsku brau\u00f0l\u00f6gin n\u00e1\u00f0u fyrst yfir framlei\u00f0slu Baguette brau\u00f0anna", "share_text": "22 \u00e1r s\u00ed\u00f0an Baguette brau\u00f0i\u00f0 var fellt undir fr\u00f6nsku l\u00f6gin er var\u00f0a brau\u00f0 ('D\u00e9cret Pain') #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Baguette", "hover_text": "Ulang Tahun resmi ke-22 roti baguette!", "share_text": "22 tahun yang lalu hari ini, roti baguette diresmikan oleh D\u00e9cret Pain #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "baguette", "hover_text": "22\u00b0 anniversario del riconoscimento ufficiale della baguette", "share_text": "22\u00b0 anniversario del riconoscimento ufficiale della baguette #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437 \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0456", "hover_text": "\u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437 \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u043a\u04af\u043d\u0456", "share_text": "22 \u0436\u044b\u043b \u0431\u04b1\u0440\u044b\u043d \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437 \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0456\u043d\u0456\u04a3 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u0456 \"\u041d\u0430\u043d \u0442\u0443\u0440\u0430\u043b\u044b \u0434\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0442\u0435\" \u0440\u0435\u0441\u043c\u0438 \u0442\u04af\u0440\u0434\u0435 \u0431\u0435\u043a\u0456\u0442\u0456\u043b\u0434\u0456 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Baguette", "hover_text": "22\u00ba aniversario del reconocimiento oficial del pan Baguette", "share_text": "Hace 22 a\u00f1os fue reconocido oficialmente el pan Baguette #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Baget\u0117", "hover_text": "Baget\u0117s oficialaus pripa\u017einimo 22-oji sukaktis ", "share_text": "Prie\u0161 22 metus baget\u0117 buvo oficialiai pripa\u017einta D\u00e9cret Pain #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "baguette", "hover_text": "Ulangtahun ke-22 'Baguette'", "share_text": "Hari ini 22 tahun lalu 'Baguette' telah secara rasminya di iktiraf oleh D\u00e9cret Pain #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Historia bagietki", "hover_text": "22. rocznica oficjalnego uznania bagietki", "share_text": "22. rocznica oficjalnego uznania bagietki #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0430", "share_text": "22 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434, \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442 \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0430 \u0431\u044b\u043b \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0430", "hover_text": "22. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u045a\u0430 \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0435", "share_text": "\u041f\u0440\u0435 22 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0430 \u0458\u0435 \u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u043e\u043c #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "bageta", "hover_text": "22. godi\u0161njica zvani\u010dnog priznanja bagete", "share_text": "Pre 22 godine bageta je zvani\u010dno priznata dekretom #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "bageta", "hover_text": "22. obletnica uradnega priznanja bagete", "share_text": "Na dana\u0161nji dan pred 22 leti je bila z dekretom uradno priznana francoska bageta. #GoogleDoodle "}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e02\u0e19\u0e21\u0e1b\u0e31\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e41\u0e01\u0e47\u0e15", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 22 \u0e1b\u0e35 \u0e02\u0e19\u0e21\u0e1b\u0e31\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e41\u0e01\u0e47\u0e15 ", "share_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 22 \u0e1b\u0e35 \u0e02\u0e19\u0e21\u0e1b\u0e31\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e41\u0e01\u0e47\u0e15 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0430", "share_text": "22 \u0440\u043e\u043a\u0438 \u0442\u043e\u043c\u0443, \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442 \u0444\u0440\u0430\u043d\u0446\u0443\u0437\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u0433\u0435\u0442\u0430 \u0431\u0443\u043b\u043e \u043e\u0444\u0456\u0446\u0456\u0439\u043d\u043e \u0432\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u043e #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "baguette", "share_text": "22\u00b0 anniversario del riconoscimento ufficiale della baguette #GoogleDoodle"}, {"name": "singapore-elections-2015", "title": "Elezioni 2015 a Singapore", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/singapore-elections-2015-6203693252739072-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IQus3LimdsB3fW7J7ae_ZxZ2sZyosmV5Mm5z83qjs7dbhSAxZK9ORRjNxnu6V23EfPEJFNi_vdOv-HU2lrk2CzxXo309GwB788cLvEYe", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/singapore-elections-2015-6203693252739072-hp2x.jpg", "high_res_width": 990, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2015, 9, 11], "translations": {"en": {"query": "Singapore Elections 2015", "hover_text": "Singapore Elections 2015", "share_text": "Singapore Elections 2015! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Singapore Elections 2015", "hover_text": "2015 \u65b0\u52a0\u5761\u5927\u9009", "share_text": "Singapore Elections 2015 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pilihanraya Singapura 2015", "hover_text": "Pilihanraya Singapura 2015", "share_text": "Pilihanraya Singapura 2015 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bca\u0ba4\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd 2015", "hover_text": "\u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bca\u0ba4\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd 2015", "share_text": "\u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bca\u0ba4\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd 2015! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elezioni 2015 a Singapore", "share_text": "Elezioni 2015 a Singapore #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2015-honduras", "title": "Festa dei bambini 2015 (Honduras)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-honduras-5751350948265984-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rxLZJ1r3_XCfU_OAy2w_sPFGXEkVmsaDPP2aMfddaH2UsGn9TufLja24U7m9n6DASNMnJMyyNi_aRuoJ2jtYFmFNvdpTjUL9Sol_NcAU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-honduras-5751350948265984-hp2x.png", "high_res_width": 859, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 10], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa dei bambini 2015 (Honduras)", "share_text": "Festa dei bambini 2015 (Honduras) #GoogleDoodle"}, {"name": "google-gameday-doodle-kickoff", "title": "Google Gameday Doodle Kickoff", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/google-gameday-doodle-kickoff-5927321670254592.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aDA13AvtfXmQaq8hFgEJKRyUWtX7YjTw41uk02mhSimhCzhhCZmVvwJKPLc3iWVdPgI4sSQ_XiAehLPfnTQfpyr9PrJqUEbcxyKPW9JWqw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/google-gameday-doodle-kickoff-5927321670254592.3-hp2x.gif", "high_res_width": 780, "high_res_height": 346, "run_date_array": [2015, 9, 10], "translations": {"en": {"query": "nfl scores", "hover_text": "Google Gameday Doodle", "share_text": "The football season begins! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": " Google Gameday", "hover_text": "Google \u6e38\u620f\u65e5\u5f00\u59cb\u5566\uff01", "share_text": "Google \u6e38\u620f\u65e5\uff0c\u51c6\u5907\u597d\u4e86\u5417\uff1f#GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Google Gameday Doodle Kickoff", "share_text": "Google Gameday Doodle Kickoff #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2015-costa-rica", "title": "Festa dei bambini 2015 (Costa Rica)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-costa-rica-5418952423374848-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5vZeh5qY1D2ejVzwt45aWOgcmXFVTjsytepbQoRWS01bQiciX0AIdVUw6yIuCxGz_OybsULaUPYnkofig5wZ3cdYC0n340XhNpK4-nvl0g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-costa-rica-5418952423374848-hp2x.png", "high_res_width": 859, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa dei bambini 2015 (Costa Rica)", "share_text": "Festa dei bambini 2015 (Costa Rica) #GoogleDoodle"}, {"name": "tahia-halims-96th-birthday", "title": "96\u00b0 anniversario della nascita di Tahia Halim", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/tahia-halims-96th-birthday-5196267814649856.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wlfou7lqjqflNcY8yWp33JQ47-hiubTuQVxpAd_W853ULQDp7HP3NQjLANFCzIAv_z47m_TFV3vsys-bJzq_hyIc2crYhihqpRaY43Er", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/tahia-halims-96th-birthday-5196267814649856.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 9, 9], "translations": {"en": {"query": "Tahia Halim", "hover_text": "Tahia Halim\u2019s 96th Birthday", "share_text": "Celebrating Tahia Halim\u2019s 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u062a\u062d\u064a\u0629 \u062d\u0644\u064a\u0645", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064096 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u062a\u062d\u064a\u0629 \u062d\u0644\u064a\u0645", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064096 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u062a\u062d\u064a\u0629 \u062d\u0644\u064a\u0645"}, "hy": {"query": "\u0539\u0561\u0570\u0575\u0561 \u0540\u0561\u056c\u056b\u0574\u056b", "hover_text": "\u0539\u0561\u0570\u0575\u0561 \u0540\u0561\u056c\u056b\u0574\u056b 96\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568", "share_text": "\u054f\u0585\u0576\u0565\u055b\u0576\u0584 \u0539\u0561\u0570\u0575\u0561 \u0540\u0561\u056c\u056b\u0574\u056b 96\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Tahia Halim", "hover_text": "Le 96\u00e8me anniversaire de Tahia Halim", "share_text": "Le 96\u00e8me anniversaire de Tahia Halim! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Tahia Halim", "hover_text": "96\u00b0 anniversario della nascita di Tahia Halim", "share_text": "96\u00b0 anniversario della nascita di Tahia Halim! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u062a\u0627\u062d\u06cc\u0627 \u062d\u0644\u06cc\u0645", "hover_text": "\u062a\u0627\u062d\u06cc\u0627 \u062d\u0644\u06cc\u0645 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u062a\u0627\u062d\u06cc\u0627 \u062d\u0644\u06cc\u0645 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tahia Halim", "share_text": "96\u00b0 anniversario della nascita di Tahia Halim! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2015-canada", "title": "Primo giorno di scuola 2015 (Canada)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/first-day-of-school-2015-canada-5183141320851456.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/d45kwU2Q_ZdpM37hmpekjzPtf0W0vX3iUI8t2oQT4m-XEyJiWl1tZYX7e5MLsulHKCpXCFv3A4YyP0p_rOjCyncmWnaRQCKNrOsv3nj82A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/first-day-of-school-2015-canada-5183141320851456.3-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 369, "run_date_array": [2015, 9, 8], "translations": {"en": {"query": "First Day of School Canada", "hover_text": "First Day of School in Canada 2015", "share_text": "Today is the First Day of School in Canada! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Premier jour d\u2019\u00e9cole au Canada", "hover_text": "Premier jour d\u2019\u00e9cole au Canada 2015", "share_text": "Aujourd\u2019hui est le premier jour d\u2019\u00e9cole au Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primo giorno di scuola 2015 (Canada)", "share_text": "Primo giorno di scuola 2015 (Canada) #GoogleDoodle"}, {"name": "macedonia-independence-day-2015", "title": "Festa dell'indipendenza della Macedonia 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/macedonia-independence-day-2015-4856002469953536.2-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CXGwiksd8-y7acntwYZmwWbLPnZRDnMGIg0pHDN8j5aSAhDeMLa9I1n8hm_1CT7y-SIRAhLmKtCk_2Gp9zepZIEBZaju1645PDtCpq0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/macedonia-independence-day-2015-4856002469953536.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 8], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0430 2015! #\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa dell'indipendenza della Macedonia 2015", "share_text": "Festa dell'indipendenza della Macedonia 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "brazils-independence-day-2015", "title": "Festa dell'indipendenza del Brasile 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/brazils-independence-day-2015-5194309125013504-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uLgCwPFNgURPBtrkTD1kWXWICgv3JPR0ksKRaA6Egn0yOI38akCfAWos2xa-r2zSquRUgq6g1WQvYCm3SB_j27DCQR_PaUZg434BDIej", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/brazils-independence-day-2015-5194309125013504-hp2x.jpg", "high_res_width": 862, "high_res_height": 350, "run_date_array": [2015, 9, 7], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Independ\u00eancia do Brasil", "hover_text": "Independ\u00eancia do Brasil", "share_text": "Feliz Dia da Independ\u00eancia do Brasil #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa dell'indipendenza del Brasile 2015", "share_text": "Festa dell'indipendenza del Brasile 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-australia-new-zealand", "title": "Festa del pap\u00e0 (Australia, Nuova Zelanda)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-australia-new-zealand-5183527591084032-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0NeKR3dXL7KQorJEZ-lzELzVuLmdcoxtyrq3ysBRAxfokIyXsNbK0yvDaBswfn98837snzGZoeJi-fA_Eg3WsWUIAQA4AyT3Wg2kkS_D", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-australia-new-zealand-5183527591084032.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 6], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2015", "share_text": "Happy Father's Day 2015! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa del pap\u00e0 (Australia, Nuova Zelanda)", "share_text": "Festa del pap\u00e0 (Australia, Nuova Zelanda) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2015-india", "title": "Festa degli insegnanti 2015 (India)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-india-5120679074594816.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iG9L7rYFFwvaaVialeZ1xKJL-1UfjXOZF6uJ4XSBnUXsHqeOo3hv8nSIKROdF6aFPRjWjHKA2HYWJJLv9Yz7iS87rJ_7yH6XrEwGeSc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-india-5120679074594816.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 5], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Happy Teacher's Day", "share_text": "Happy Teacher's Day! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09eb", "share_text": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09eb #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95\u00a0\u0aa6\u0abf\u0aa8", "hover_text": "\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95\u00a0\u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93", "share_text": "\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95\u00a0\u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902", "share_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1", "share_text": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2015", "share_text": "\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2015 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928 2015", "share_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928 2015 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2015", "share_text": "\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2015 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd, 2015", "share_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd, 2015 #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c41\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c41\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2015", "share_text": "\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c41\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2015 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festa degli insegnanti 2015 (India)", "share_text": "Festa degli insegnanti 2015 (India) #GoogleDoodle"}, {"name": "joan-aikens-91st-birthday", "title": "91\u00b0 anniversario della nascita di Joan Aiken", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/joan-aikens-91st-birthday-5686280583118848-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OZykWavSzjzFGO0VN3bae55Zhlcb0zvKfiNiV8-URfqRjeqfTny7Zmfxwv9EDkJwIDcQpvYxbzlCHrIA7ZBz27ci_QUnHdfndukNz6fh", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/joan-aikens-91st-birthday-5686280583118848-hp2x.jpg", "high_res_width": 978, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 9, 4], "translations": {"en": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "Joan Aiken's 91st Birthday", "share_text": "Author Joan Aiken's 91st Birthday #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "Joan Aiken's 91st Birthday", "share_text": "Joan Aiken's 91st Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "\u82f1\u570b\u5c0f\u8aaa\u5bb6 Joan Aiken 91\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u82f1\u570b\u5c0f\u8aaa\u5bb6 Joan Aiken 91\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "\u82f1\u56fd\u5c0f\u8bf4\u5bb6 Joan Aiken 91\u5c81\u8bde\u8fb0", "share_text": "\u82f1\u56fd\u5c0f\u8bf4\u5bb6 Joan Aiken 91\u5c81\u8bde\u8fb0#GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "Joan Aiken f\u00e6ddist fyrir 91 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Joan Aiken f\u00e6ddist fyrir 91 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Joan Aiken", "share_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Joan Aiken #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "Joan Aiken 91-asis gimtadienis", "share_text": "Joan Aiken 91-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "Hari lahir Joan Aiken ke-91", "share_text": "Hari lahir penulis Joan Aiken ke-91 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Joan Aiken", "hover_text": "91\u00ba cumplea\u00f1os de Joan Aiken", "share_text": "91\u00ba cumplea\u00f1os de Joan Aiken #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e42\u0e08\u0e19 \u0e44\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e19", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 91 \u0e1b\u0e35 \u0e42\u0e08\u0e19 \u0e44\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e19", "share_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 91 \u0e1b\u0e35 \u0e42\u0e08\u0e19 \u0e44\u0e2d\u0e40\u0e01\u0e19 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "91\u00b0 anniversario della nascita di Joan Aiken", "share_text": "91\u00b0 anniversario della nascita di Joan Aiken #GoogleDoodle"}, {"name": "googles-new-logo", "title": "Nuovo logo di Google", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/googles-new-logo-5078286822539264.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RoMMyCauMaIccoJZEBWPiBi_l9NQL4AAFYEm8orBh9wMruI6oE6Qw_voIHcWAoVptTUR_uLWiz4eMnZt5TfUCcd8WIwfARQGPE4vWt8C", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/googles-new-logo-5078286822539264.3-hp2x.gif", "high_res_width": 881, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 9, 1], "translations": {"tl": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "jw": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "rm": {"query": "istorgia dal logo Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google's new logo", "share_text": "Introducing Google's new logo. #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Google-logo se geskiedenis", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "Historia e logos s\u00eb Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u12e8Google \u12a0\u122d\u121b \u1273\u122a\u12ad", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0634\u0639\u0627\u0631 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "Google-\u056b \u056c\u0578\u0563\u0578\u0575\u056b \u057a\u0561\u057f\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Google loqosunun tarix\u00e7\u0259si", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Google \u09b2\u09cb\u0997\u09cb\u09b0 \u0987\u09a4\u09bf\u09b9\u09be\u09b8", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Google logotipoaren historia", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0413\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u044f \u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044b\u043f\u0430 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Istorija Google logotipa", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043b\u043e\u0433\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "my": {"query": "Google \u101c\u102d\u102f\u1002\u102d\u102f \u101e\u1019\u102d\u102f\u1004\u103a\u1038", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Hist\u00f2ria del logotip de Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Google \u6a19\u8a8c\u6b77\u53f2", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Google \u5fbd\u6807\u5386\u53f2", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Povijest Googleova logotipa", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Historie loga Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Google-logoets historie", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Geschiedenis van het Google-logo", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Google'i logo ajalugu", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Google-logon historia", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Histoire du logo Google", "hover_text": "Nouveau logo Google", "share_text": "D\u00e9couvrez le nouveau logo Google. #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Historial do logotipo de Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "Google \u10da\u10dd\u10d2\u10dd\u10e1 \u10d8\u10e1\u10e2\u10dd\u10e0\u10d8\u10d0", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Geschichte des Google-Logos", "hover_text": "Das neue Google-Logo", "share_text": "Tadaaa: Das neue Google-Logo. #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bb\u03bf\u03b3\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Google \u0ab2\u0acb\u0a97\u0acb \u0a87\u0aa4\u0abf\u0ab9\u0abe\u0ab8", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ht": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05e1\u05d8\u05d5\u05e8\u05d9\u05d9\u05ea \u05d4\u05dc\u05d5\u05d2\u05d5 \u05e9\u05dc Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "Google \u0932\u094b\u0917\u094b \u0907\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A Google embl\u00e9ma t\u00f6rt\u00e9nete", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Saga Google merkisins", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Riwayat logo Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Storia del logo di Google", "hover_text": "Nuovo logo Google", "share_text": "Ecco il nuovo logo di Google! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "Google \u30ed\u30b4\u306e\u6b74\u53f2", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Google \u0cb2\u0ccb\u0c97\u0ccb \u0c87\u0ca4\u0cbf\u0cb9\u0cbe\u0cb8", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "km": {"query": "\u1794\u17d2\u179a\u179c\u178f\u17d2\u178f\u17b7\u179a\u17bc\u1794\u179f\u1789\u17d2\u1789\u17b6 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "Google \ub85c\uace0\uc758 \uc5ed\uc0ac", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "Google \u043b\u043e\u0433\u043e\u0442\u0438\u0431\u0438\u043d\u0438\u043d \u0442\u0430\u0440\u0436\u044b\u043c\u0430\u043b\u044b", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "\u0e9b\u0eb0\u200b\u0eab\u0ea7\u0eb1\u0e94\u200b\u0ec2\u0ea5\u200b\u0ec2\u0e81\u0ec8 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Historia del logotipo de Google", "hover_text": "Google", "share_text": "Presentamos el nuevo logotipo de Google #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Google logotipu v\u0113sture", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u201eGoogle\u201c logotipo istorija", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u043b\u043e\u0433\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "mg": {"query": "Tantaran'ny sary famantarana Google ", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Sejarah logo Google", "hover_text": "Logo baharu Google", "share_text": "Memperkenalkan logo baharu Google #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "Google \u0d32\u0d4b\u0d17\u0d4b \u0d1a\u0d30\u0d3f\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d02", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "mt": {"query": "Storja tal-logo ta' Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Google \u0932\u094b\u0917\u094b \u0907\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "mn": {"query": "Google \u043b\u043e\u0433\u043e \u0442\u04af\u04af\u0445", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Google \u0932\u094b\u0917\u094b \u0907\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Google-logoens historie", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ny": {"query": "Zam'mbuyomu zachizindikiro cha Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "or": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ps": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u062a\u0627\u0631\u06cc\u062e\u0686\u0647 \u0646\u0634\u0627\u0646\u200c\u0648\u0627\u0631\u0647 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Historia logo Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Hist\u00f3ria do logotipo do Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "A hist\u00f3ria do log\u00f3tipo da Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "Google \u0a32\u0a4b\u0a17\u0a4b \u0a07\u0a24\u0a3f\u0a39\u0a3e\u0a38", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Istoricul siglei Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u043b\u043e\u0433\u043e\u0442\u0438\u043f\u043e\u0432 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430 Google \u043b\u043e\u0433\u043e\u0442\u0438\u043f\u0430", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "crs": {"query": "Logo Google ki ansyen", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sn": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "si": {"query": "Google \u0dbd\u0dcf\u0d82\u0da1\u0db1 \u0d89\u0dad\u0dd2\u0dc4\u0dcf\u0dc3\u0dba", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Hist\u00f3ria loga Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Zgodovina Googlovega logotipa", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "so": {"query": "Taariikhda summada Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Let\u0161oao la histori ea Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Historia del logotipo de Google", "hover_text": "Nuevo logo de Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Historia ya nembo ya Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Historien bakom Googles logotyp", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "tg": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Google \u0bb2\u0bcb\u0b95\u0bcb \u0bb5\u0bb0\u0bb2\u0bbe\u0bb1\u0bc1", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Google \u0c32\u0c4b\u0c17\u0c4b \u0c1a\u0c30\u0c3f\u0c24\u0c4d\u0c30", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e15\u0e34\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e42\u0e25\u0e42\u0e01\u0e49 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Hisetori ya Letshwaomoono la Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Google logosunun tarih\u00e7esi", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "tk": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0406\u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u044f \u043b\u043e\u0433\u043e\u0442\u0438\u043f\u0456\u0432 Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Google \u0644\u0648\u06af\u0648 \u06a9\u06cc \u0633\u0631\u06af\u0632\u0634\u062a", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Google logotiplari tarixi", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "L\u1ecbch s\u1eed bi\u1ec3u tr\u01b0ng Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "wo": {"query": "Google logo history", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "Umlando welogo ye-Google", "hover_text": "Google", "share_text": "#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Storia del logo di Google", "share_text": "Ecco il nuovo logo di Google! #GoogleDoodle"}]