[{"name": "jose-mauro-de-vasconcelos-95th-birthday", "title": "Jos\u00e9 Mauro de Vasconcelos\u2019 95th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/jose-mauro-de-vasconcelos-95th-birthday-5887830446309376-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 26], "translations": {"pt-BR": {"query": "Jos\u00e9 Mauro de Vasconcelos", "hover_text": "95\u00ba Anivers\u00e1rio de Jos\u00e9 Mauro de Vasconcelos"}}, "hires_url": "http://lh4.ggpht.com/pr60iArj70IMfuyT1wxfyBGX83QJunPbQVWBPskhAQRPkkZLpMOHUhF3nn_vzuQY_QlgA23uHP6xM8alxHdL-75nQpjZBPlBhHHwBqQ=s660", "alternate_url": "http://lh3.ggpht.com/6HnnN8GMWThF2-xcfX5QZxzD95LVlLddll0f3flcWXtLYHgQVyGeUbs7a3hdNTBAm7HRb-fCewQQGWlVLVGyQt6McuqkksEjEe7jxlwrJg", "query": "Jos\u00e9 Mauro de Vasconcelos\u2019 95th Birthday"}, {"name": "rosalia-de-castros-178th-birthday", "title": "Rosal\u00eda de Castro\u2019s 178th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/rosalia-de-castros-178th-birthday-6524859995652096-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 24], "translations": {"eu": {"query": "Rosal\u00eda de Castro", "hover_text": "Rosal\u00eda de Castro-ren jaiotegunaren 178. urteurrena"}, "ca": {"query": "Rosal\u00eda de Castro", "hover_text": "178\u00e8 aniversari del naixement de Rosal\u00eda de Castro"}, "en": {"query": "Rosal\u00eda de Castro", "hover_text": "Rosal\u00eda de Castro's 178th birthday"}, "es": {"query": "Rosal\u00eda de Castro", "hover_text": "178\u00ba aniversario del nacimiento de Rosal\u00eda de Castro"}, "gl": {"query": "Rosal\u00eda de Castro", "hover_text": "178\u00ba aniversario do nacemento de Rosal\u00eda de Castro"}}, "hires_url": "http://lh5.ggpht.com/F1bGymqH6L2eYgGd8XqKtyNSeVErFpAEdKLKnzFO8B1ujMTXttHT5fAIKugueUdORMO--qQ0cTEknnVBoT2nj0ZEAj3AcHFLSJYonWc=s660", "alternate_url": "http://lh3.ggpht.com/GqdFcx5Oftkeb234L1dX677TCxKiAAwYYkXQAcmLIZz4EfYHIZbIATyvxW3kkgnjN8bveePYq4THuIXwVwfxGAmiii01Geaps8MULq-g", "query": "Rosal\u00eda de Castro"}, {"name": "lunar-new-year-2015-vietnam", "title": "Lunar New Year 2015 (Vietnam)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/lunar-new-year-2015-vietnam-6328689713217536-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 19], "translations": {"zh-TW": {"query": null, "hover_text": null}, "fr": {"query": null, "hover_text": null}, "en": {"query": "Tet", "hover_text": "Happy Tet 2015"}, "vi": {"query": "T\u1ebft", "hover_text": "Ch\u00fac m\u1eebng n\u0103m m\u1edbi 2015"}}, "hires_url": "http://lh6.ggpht.com/Iq2rXSlXUkosrq3TalwXFAXvJkItiV0djZy5Gp33KpoJaPMSwV6Yn4jBlgzLYkOVHXYn8ijTWfHjxINVZvzFjl1TJGU_xyX6VKzumChm=s660", "alternate_url": "http://lh6.ggpht.com/M3DwcUlugVRgjLYBmWYMY-xTryk9HFYOS28qQRmkr7eLWNwvqtfznkY3R3F_I0R3iz1h3KEIrnUDG6DWDPGS-PWFtDcNz5aRbjiESMln", "query": "Tet"}, {"name": "lunar-new-year-2015", "title": "Lunar New Year 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/lunar-new-year-2015-5753824463552512-hp.gif", "run_date_array": [2015, 2, 19], "translations": {"en-GB": {"query": "Lunar New Year", "hover_text": "Lunar New Year 2015"}, "fr": {"query": "Nouvel an lunaire 2015", "hover_text": "Nouvel an lunaire 2015"}, "en": {"query": "Lunar New Year", "hover_text": "Lunar New Year 2015"}, "es-419": {"query": "A\u00f1o Nuevo Lunar 2015", "hover_text": "A\u00f1o Nuevo Lunar 2015"}, "af": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-TW": {"query": "2015 \u6625\u7bc0", "hover_text": "\u7f8a\u5e74\u5feb\u6a02\uff01"}, "de": {"query": "Chinesisches Neujahrsfest", "hover_text": "Mondneujahr 2015"}, "ko": {"query": "\uc124\ub0a0", "hover_text": "\uc0c8\ud574 \ubcf5 \ub9ce\uc774 \ubc1b\uc73c\uc138\uc694!"}, "it": {"query": "Capodanno Lunare 2015", "hover_text": "Capodanno Lunare 2015"}, "da": {"query": null, "hover_text": null}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-CN": {"query": "2015 \u6625\u8282", "hover_text": "\u7f8a\u5e74\u5feb\u4e50\uff01"}, "tl": {"query": "Chinese New Year", "hover_text": "Chinese New Year 2015"}, "ms": {"query": "Tahun Baru Cina 2015", "hover_text": "Tahun Baru Cina 2015"}, "lo": {"query": "\u0e81\u0eb8\u0e94\u0e88\u0eb5\u0e99", "hover_text": "\u0eaa\u0eb8\u0e81\u0eaa\u0eb1\u0e99\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e81\u0eb8\u0e94\u0e88\u0eb5\u0e99 2015"}, "rm": {"query": null, "hover_text": null}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "sw": {"query": null, "hover_text": null}, "es": {"query": null, "hover_text": null}, "ta": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "http://lh4.ggpht.com/4cRmZvIphTDqFiWZFrJWGz_D4PWMQYxe6JCHtaRwYUO5yTTjbNzb0VYC7xHvmJn2tTVZPSSg9NZ9sXZYfwn0HTwKqlZKn3TqguWi-ao=s660", "alternate_url": "http://lh4.ggpht.com/b_pdtGKBTFlbxOSsLEkI1w8pviVUEiU21OEABa-me9baxlmDtTFr4xOe9jFK9wMH1aDyqe9spOsHmDsHGMbOZY-upKaA3wyCPlUS5Xi4", "query": "Lunar New Year"}, {"name": "alessandro-voltas-270th-birthday", "title": "Alessandro Volta\u2019s 270th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/alessandro-voltas-270th-birthday-5398960088809472-hp.gif", "run_date_array": [2015, 2, 18], "translations": {"gu": {"query": "\u0a8f\u0ab2\u0ac7\u0ab8\u0abe\u0aa8\u0acd\u0aa1\u0acd\u0ab0\u0acb \u0ab5\u0acb\u0ab2\u0acd\u0a9f\u0abe", "hover_text": "\u0a8f\u0ab2\u0ac7\u0ab8\u0abe\u0aa8\u0acd\u0aa1\u0acd\u0ab0\u0acb \u0ab5\u0acb\u0ab2\u0acd\u0a9f\u0abe\u0aa8\u0acb 270\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8"}, "ga": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "L\u00e1 breithe 270 Alessandro Volta"}, "gl": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270\u00ba aniversario do nacemento de Alessandro Volta"}, "en-GB": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Volta\u2019s 270th birthday"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "lo": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94 \u0ead\u0eb2\u0ec0\u0ea5\u0e94\u0ec1\u0e8a\u0e99\u0ec2\u0e94\u0ea3 \u0ec2\u0ea7\u0e99\u0e95\u0eb2 \u0e9c\u0eb9\u0ec8\u0e84\u0eb4\u0e94\u0e84\u0ebb\u0ec9\u0e99\u0ec1\u0e9a\u0eb1\u0e94\u0ec0\u0e95\u0eb5\u0ea3\u0eb5 \u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 270"}, "tr": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Volta'n\u0131n 270. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc"}, "lv": {"query": "Alesandro Volta", "hover_text": "Alesandro Volta 270. dzim\u0161anas diena"}, "lt": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Voltos 270-asis gimtadienis"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null}, "th": {"query": "\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e2a\u0e0b\u0e32\u0e19\u0e42\u0e14\u0e23 \u0e42\u0e27\u0e25\u0e15\u0e32", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 270 \u0e1b\u0e35 \u0e2d\u0e40\u0e25\u0e2a\u0e0b\u0e32\u0e19\u0e42\u0e14\u0e23 \u0e42\u0e27\u0e25\u0e15\u0e32"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null}, "te": {"query": "\u0c05\u0c32\u0c46\u0c38\u0c4d\u0c38\u0c3e\u0c02\u0c21\u0c4d\u0c30\u0c4b \u0c35\u0c4b\u0c32\u0c4d\u0c1f\u0c3e", "hover_text": "\u0c05\u0c32\u0c46\u0c38\u0c4d\u0c38\u0c3e\u0c02\u0c21\u0c4d\u0c30\u0c4b \u0c35\u0c4b\u0c32\u0c4d\u0c1f\u0c3e 270\u0c35 \u0c2a\u0c41\u0c1f\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c28\u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41"}, "ta": {"query": "\u0b85\u0bb2\u0bc6\u0b9a\u0bbe\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bcb \u0bb5\u0bcb\u0bb2\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbe", "hover_text": "\u0b85\u0bb2\u0bc6\u0b9a\u0bbe\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bcb \u0bb5\u0bcb\u0bb2\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 270\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd"}, "de": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270. Geburtstag von Alessandro Volta"}, "ko": {"query": "\uc54c\ub808\uc0b0\ub4dc\ub85c \ubcfc\ud0c0", "hover_text": "\uc54c\ub808\uc0b0\ub4dc\ub85c \ubcfc\ud0c0 \ud0c4\uc0dd 270\uc8fc\ub144"}, "da": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Voltas 270 \u00e5rs f\u00f8dselsdag"}, "pt-BR": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270\u00ba Anivers\u00e1rio de Alessandro Volta"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null}, "crs": {"query": null, "hover_text": null}, "ro": {"query": null, "hover_text": null}, "el": {"query": "\u0391\u03bb\u03b5\u03c3\u03ac\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u0392\u03cc\u03bb\u03c4\u03b1", "hover_text": "270\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03bb\u03b5\u03c3\u03ac\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u0392\u03cc\u03bb\u03c4\u03b1"}, "en": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Volta\u2019s 270th birthday"}, "eu": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Volta-ren jaiotegunaren 270. urteurrena"}, "et": {"query": null, "hover_text": null}, "es": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270\u00ba aniversario del nacimiento de Alessandro Volta"}, "ru": {"query": "\u0410\u043b\u0435\u0441\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e \u0412\u043e\u043b\u044c\u0442\u0430", "hover_text": "270 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043b\u0435\u0441\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e \u0412\u043e\u043b\u044c\u0442\u044b"}, "zh-CN": {"query": "\u4e9a\u5386\u5c71\u5fb7\u7f57\u00b7\u4f0f\u7279", "hover_text": "\u7535\u6c60\u53d1\u660e\u4eba\u4e9a\u5386\u5c71\u5fb7\u7f57\u00b7\u4f0f\u7279\u8bde\u8fb0 270\u5468\u5e74"}, "es-419": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270\u00ba aniversario del nacimiento de Alessandro Volta"}, "be": {"query": "\u0410\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0442\u0430", "hover_text": "270 \u0433\u043e\u0434 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u0410\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0442\u0430"}, "bg": {"query": "\u0410\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e \u0412\u043e\u043b\u0442\u0430", "hover_text": "270 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e \u0412\u043e\u043b\u0442\u0430"}, "bn": {"query": "\u0986\u09b2\u09c7\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09cb \u09ad\u09cb\u09b2\u09cd\u099f\u09be", "hover_text": "\u0986\u09b2\u09c7\u09b8\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd\u09b0\u09cb \u09ad\u09cb\u09b2\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09e8\u09ed\u09e6 \u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09be\u09a6\u09bf\u09a8"}, "mr": {"query": "\u0905\u0932\u0947\u0938\u094d\u0938\u093e\u0902\u0926\u094d\u0930\u094b \u0935\u094d\u0939\u094b\u0932\u094d\u091f\u093e", "hover_text": "\u0905\u0932\u0947\u0938\u094d\u0938\u093e\u0902\u0926\u094d\u0930\u094b \u0935\u094d\u0939\u094b\u0932\u094d\u091f\u093e \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 270 \u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938"}, "bs": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270. godi\u0161njica ro\u0111enja Alessandra Volte"}, "ja": {"query": "\u30a2\u30ec\u30c3\u30b5\u30f3\u30c9\u30ed \u30dc\u30eb\u30bf", "hover_text": "\u30a2\u30ec\u30c3\u30b5\u30f3\u30c9\u30ed \u30dc\u30eb\u30bf \u751f\u8a95 270 \u5468\u5e74"}, "pt-PT": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270\u00ba Anivers\u00e1rio de Alessandro Volta"}, "or": {"query": null, "hover_text": null}, "ca": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270\u00e8 aniversari del naixement d'Alessandro Volta"}, "cs": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Alessandra Volty"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null}, "pa": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "\u0a05\u0a32\u0a48\u0a38\u0a38\u0a48\u0a02\u0a21\u0a30\u0a4b \u0a35\u0a4b\u0a32\u0a1f\u0a3e \u0a26\u0a3e 270\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28"}, "pl": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Volta - 270. rocznica urodzin"}, "hy": {"query": "\u0531\u056c\u0565\u057d\u0561\u0576\u0564\u0580\u0578 \u054e\u0578\u056c\u057f\u0561", "hover_text": "\u0531\u056c\u0565\u057d\u0561\u0576\u0564\u0580\u0578 \u054e\u0578\u056c\u057f\u0561\u056b 270\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568"}, "hr": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270. godi\u0161njica ro\u0111enja Alessandra Volte"}, "ht": {"query": null, "hover_text": null}, "hu": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Volta sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 270. \u00e9vfordul\u00f3ja"}, "hi": {"query": "\u0905\u0932\u0947\u0938\u093e\u0902\u0926\u094d\u0930\u094b \u0935\u094b\u0932\u094d\u200d\u091f\u093e", "hover_text": "\u0905\u0932\u0947\u0938\u093e\u0902\u0926\u094d\u0930\u094b \u0935\u094b\u0932\u094d\u200d\u091f\u093e \u0915\u093e 270 \u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u200d\u092e\u0926\u093f\u0928"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null}, "uz": {"query": null, "hover_text": null}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d32\u0d38\u0d4d\u0d38\u0d3e\u0d7b\u0d21\u0d4d\u0d30\u0d4b \u0d35\u0d4b\u0d7e\u0d1f\u0d4d\u0d1f", "hover_text": "\u0d05\u0d32\u0d38\u0d4d\u0d38\u0d3e\u0d7b\u0d21\u0d4d\u0d30\u0d4b \u0d35\u0d4b\u0d7e\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 270-\u0d06\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02"}, "mn": {"query": null, "hover_text": null}, "mk": {"query": "\u0410\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e \u0412\u043e\u043b\u0442\u0430", "hover_text": "270 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e \u0412\u043e\u043b\u0442\u0430"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null}, "sr-Latn": {"query": "Alesandro Volta", "hover_text": "270. ro\u0111endan Alesandra Volte"}, "ms": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Hari Lahir Alessandro Volta ke-270"}, "sr": {"query": "\u0410\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e \u0412\u043e\u043b\u0442\u0430", "hover_text": "270. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0410\u043b\u0435\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430 \u0412\u043e\u043b\u0442\u0435"}, "my": {"query": null, "hover_text": null}, "vi": {"query": null, "hover_text": null}, "is": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Volta f\u00e6ddist fyrir 270 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an"}, "am": {"query": "\u12a0\u120c\u1233\u1295\u12f5\u122e  \u126e\u120d\u1273", "hover_text": "\u12e8\u12a0\u120c\u1233\u1295\u12f5\u122e  \u126e\u120d\u1273  270\u129b\u12cd \u12e8\u120d\u12f0\u1275 \u1240\u1295"}, "it": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270\u00b0 anniversario della nascita di Alessandro Volta"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05dc\u05e1\u05e0\u05d3\u05e8\u05d5 \u05d5\u05d5\u05dc\u05d8\u05d4", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 270 \u05dc\u05d0\u05dc\u05e1\u05e0\u05d3\u05e8\u05d5 \u05d5\u05d5\u05dc\u05d8\u05d4"}, "kn": {"query": "\u0c85\u0cb2\u0cc6\u0cb8\u0ccd\u0cb8\u0cbe\u0c82\u0ca1\u0ccd\u0cb0\u0cca \u0cb5\u0ccb\u0cb2\u0ccd\u0c9f\u0cbe", "hover_text": "\u0c85\u0cb2\u0cc6\u0cb8\u0ccd\u0cb8\u0cbe\u0c82\u0ca1\u0ccd\u0cb0\u0cca \u0cb5\u0ccb\u0cb2\u0ccd\u0c9f\u0cbe \u0c85\u0cb5\u0cb0 270 \u0ca8\u0cc7 \u0cb9\u0cc1\u0c9f\u0ccd\u0c9f\u0cc1\u0cb9\u0cac\u0ccd\u0cac"}, "ar": {"query": "\u0623\u0644\u0633\u0627\u0646\u062f\u0631\u0648 \u0641\u0648\u0644\u062a\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644270 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0623\u0644\u0633\u0627\u0646\u062f\u0631\u0648 \u0641\u0648\u0644\u062a\u0627"}, "zu": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Alessandro Volta. Kugujwa iminyaka engu-270"}, "az": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Volta-n\u0131n 270-ci illiyi"}, "id": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Ulang Tahun ke-270 Alessandro Volta"}, "nl": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270e verjaardag van Alessandro Volta"}, "nn": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Voltas 270. f\u00f8dselsdag"}, "no": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Voltas 270. f\u00f8dselsdag"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null}, "ny": {"query": null, "hover_text": null}, "fr": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Il y a 270 ans naissait Alessandro Volta"}, "fi": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270 vuotta Alessandro Voltan syntym\u00e4st\u00e4"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null}, "kk": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-TW": {"query": "\u4e9e\u6b77\u5c71\u5fb7\u7f85\u00b7\u4f0f\u6253", "hover_text": "\u767c\u660e\u96fb\u6c60\u610f\u5927\u5229\u7269\u7406\u5b78\u5bb6\u4e9e\u6b77\u5c71\u5fb7\u7f85\u00b7\u4f0f\u6253 270 \u6b72\u8a95\u8fb0"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null}, "sw": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 270 tangu kuzaliwa kwa Alessandro Volta"}, "sv": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "Alessandro Voltas 270:e f\u00f6delsedag"}, "km": {"query": null, "hover_text": null}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "sk": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270. v\u00fdro\u010die narodenia Alessandra Voltu"}, "so": {"query": null, "hover_text": null}, "sl": {"query": "Alessandro Volta", "hover_text": "270. rojstni dan Alessandra Volte"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "http://lh5.ggpht.com/M7U_7_yQs5ffBg4F78Q2fPDvi90SEw9t2UKQMbnV85CWumpG3dxzPlW7wgMdyiD0xqzqth1pDGuso7ljc74SEbuBtbM-BSNMi_PPf9I", "alternate_url": "http://lh5.ggpht.com/M7U_7_yQs5ffBg4F78Q2fPDvi90SEw9t2UKQMbnV85CWumpG3dxzPlW7wgMdyiD0xqzqth1pDGuso7ljc74SEbuBtbM-BSNMi_PPf9I", "query": "Alessandro Volta"}, {"name": "carnival-2015", "title": "Carnival 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/carnival-2015-5246533846958080-hp.png", "run_date_array": [2015, 2, 17], "translations": {"pt-BR": {"query": "Carnaval 2015", "hover_text": "Carnaval 2015"}}, "hires_url": "http://lh5.ggpht.com/UrkLBcFCKZfs8d7_L82UhyNsWSKIZG0QWAkAtbFt36cAf_L8YPDdRnTYhH2963hyB-lLlGd8QlqUH38it5mjEfxMkowDe3daH0biZWM=s660", "alternate_url": "http://lh4.ggpht.com/cyjARqmJ-AWBfKk_O1vBnMO6So3o94xJ1bfxp-U6yaIIqrAx14UC93dWnFCvRpxVM11IZ_njSzxs4qV4cXjigBJZo9POk6VKz2JDmjHy", "query": "Carnival 2015"}, {"name": "rosenmontag-2015", "title": "Rosenmontag 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/rosenmontag-2015-6005631802671104-hp.png", "run_date_array": [2015, 2, 16], "translations": {"de": {"query": "Rosenmontag", "hover_text": "Alaaf und Helau!"}}, "hires_url": "http://lh6.ggpht.com/8Zhv9lAPVqGEIYTUi03VsB804cAJf43bcsItBPcS1Bp8OLTSqCTxrdtap9naShDpfESBJ__lPgu9NMxv180NS5SphrBNMGTPbQBJJihpcA=s660", "alternate_url": "http://lh4.ggpht.com/UZnphCvO_tcfiQiNrAa1r60uoOL1mfguLWkCZwDQdhSToNR8Tn_gMvN0umoO3VJl_YUjPNPBMA-eBolEeu1Mesa3jUzzXnCGCaTghGKP", "query": "Rosenmontag 2015"}, {"name": "50th-anniversary-of-the-canadian-flag", "title": "50th Anniversary of the Canadian Flag", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/50th-anniversary-of-the-canadian-flag-5719089787961344.6-hp.gif", "run_date_array": [2015, 2, 15], "translations": {"fr": {"query": "Jour du drapeau national du Canada", "hover_text": "50e anniversaire du drapeau national du Canada"}, "en": {"query": "National Flag of Canada Day", "hover_text": "50th Anniversary of National Flag of Canada"}}, "hires_url": "http://lh4.ggpht.com/EMK8mqSUKCEP753FdojGpf9bExMfL-A-roNdwIbouFZNJoJ3FLw1oxStw1lJ3yr6R77q2D6rjFtwih8_Kkl1tdpV07tkoWO1wrj3GurY=s660", "alternate_url": "http://lh5.ggpht.com/3eHjaC7t8IfqX_mu2tNHReuWwOtJU69uBx2e-O-CZtqfhO89kUT9E6IjP3MNR1wxcGEb_yW-0Aqoe6tl72oe18GZqZl_8ShgjkBPpWE", "query": "National Flag of Canada Day"}, {"name": "serbia-national-day-2015", "title": "Serbia National Day 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/serbia-national-day-2015-4761930539466752-hp.gif", "run_date_array": [2015, 2, 15], "translations": {"sr": {"query": "\u0434\u0430\u043d \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0434\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435"}, "sr-Latn": {"query": "dan dr\u017eavnosti srbije", "hover_text": "Dan dr\u017eavnosti Srbije"}}, "hires_url": "http://lh3.ggpht.com/f5wpuASCPboIxwJeCPUwkAPUVTM3xY708xeEFXKgPB5OniNhTg-_o0JmND3rKAtsuC4wvqRuSvlZmznWVlahHDyxm-JsUAY3lL195fZS=s660", "alternate_url": "http://lh4.ggpht.com/uzjf1du-TY3DePgtmCVPX8az-Fod7ve-S7nvQPZcTcBJa63An7OrqxBzWW0P0j0QjD9hDUT93KVI8h8Un33i2TCZy-RGrj8AicNprGJU", "query": "Serbia National Day 2015"}, {"name": "cricket-world-cup-2015-india-vs-pakistan", "title": "Cricket World Cup 2015 - India vs. Pakistan", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-2015-india-vs-pakistan-5701088439173120-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 15], "translations": {"gu": {"query": "\u0a95\u0acd\u0ab0\u0abf\u0a95\u0ac7\u0a9f \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2015", "hover_text": "\u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0acd\u0aa1 \u0a95\u0aaa\u0aae\u0abe\u0a82 \u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4 \u0ab8\u0abe\u0aae\u0ac7 \u0aaa\u0abe\u0a95\u0abf\u0ab8\u0acd\u0aa4\u0abe\u0aa8\u0aa8\u0acb \u0aae\u0ac1\u0a95\u0abe\u0aac\u0ab2\u0acb"}, "en": {"query": "2015 Cricket World Cup", "hover_text": "India and Pakistan meet in the World Cup"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d \u0d15\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d4d 2015", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f\u0d7d \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d02 \u0d2a\u0d3e\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d3f\u0d38\u0d4d\u0d25\u0d3e\u0d28\u0d41\u0d02 \u0d0f\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d41\u0d2e\u0d41\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09e8\u09e6\u09e7\u09eb", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac \u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09b8\u0999\u09cd\u0997\u09c7 \u09aa\u09be\u0995\u09bf\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8\u09c7\u09b0 \u0996\u09c7\u09b2\u09be"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95\u0cc6\u0c9f\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2015", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200d\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4 - \u0caa\u0cbe\u0c95\u0ccd\u200c \u0cae\u0cc1\u0c96\u0cbe\u0cae\u0cc1\u0c96\u0cbf\u0caf\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf\u0cb5\u0cc6"}, "ur": {"query": "2015 \u06a9\u0631\u06a9\u0679 \u0648\u0631\u0644\u0688 \u06a9\u067e", "hover_text": "\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u06c1 \u0628\u06be\u0627\u0631\u062a"}, "pa": {"query": "2015 \u0a15\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a15\u0a47\u0a1f \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a", "hover_text": "\u0a15\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a15\u0a47\u0a1f \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a, \u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 \u0a24\u0a47 \u0a2a\u0a3e\u0a15\u0a3f\u0a38\u0a24\u0a3e\u0a28 \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \u0a2e\u0a41\u0a15\u0a3e\u0a2c\u0a32\u0a3e"}, "mr": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2015", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0938\u094d\u092a\u0930\u094d\u0927\u0947\u0924 \u092d\u093e\u0930\u0924-\u092a\u093e\u0915 \u0938\u093e\u092e\u0928\u093e"}, "hi": {"query": "2015 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a \u092e\u0947\u0902 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0914\u0930 \u092a\u093e\u0915\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c15\u0c46\u0c1f\u0c4d \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2015", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c4b \u0c07\u0c02\u0c21\u0c3f\u0c2f\u0c3e, \u0c2a\u0c3e\u0c15\u0c3f\u0c38\u0c4d\u0c24\u0c3e\u0c28\u0c4d \u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d"}, "or": {"query": null, "hover_text": null}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc6\u0b9f\u0bcd 2015", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8, \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe-\u0baa\u0bbe\u0b95\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bcd"}}, "hires_url": "http://lh6.ggpht.com/Q1mUKRZMbL5dVkkWZFLhgYAw11lldaubRe7YVzXEYXtb3pV0J--wuLMQvupOk4vgnfTZfon-5SMF2N41ns8t42pPvvhxNplGQmiM-79Pow=s660", "alternate_url": "http://lh6.ggpht.com/SO2VDj_jyfWJoLuJXWdcruxS-yLL4dlpV3CcUuHLCZmFL0rbYzdXV9YQqv7jfgl6Pi6AbAEUMnYeTmSIrwZ1W64BLBX9Zhbpx8ksY1ls", "query": "2015 Cricket World Cup"}, {"name": "cricket-world-cup-opening-2015", "title": "Cricket World Cup Opening 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/cricket-world-cup-opening-2015-5747017477259264-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 14], "translations": {"en-GB": {"query": "2015 Cricket World Cup", "hover_text": "The 2015 Cricket World Cup"}, "gu": {"query": "\u0a95\u0acd\u0ab0\u0abf\u0a95\u0ac7\u0a9f \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2015", "hover_text": "\u0a95\u0acd\u0ab0\u0abf\u0a95\u0ac7\u0a9f \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2015 \u0a86\u0a9c\u0ac7 \u0ab6\u0ab0\u0ac2 \u0aa5\u0abe\u0aaf \u0a9b\u0ac7"}, "en": {"query": "2015 Cricket World Cup", "hover_text": "The 2015 Cricket World Cup"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d \u0d15\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d4d 2015", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d \u0d15\u0d4d\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d31\u0d4d\u0d31\u0d4d 2015 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d4d \u0d06\u0d30\u0d02\u0d2d\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09e8\u09e6\u09e7\u09eb", "hover_text": "\u09e8\u09e6\u09e7\u09eb \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u0986\u099c \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7"}, "kn": {"query": "\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95\u0cc6\u0c9f\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2015", "hover_text": "\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cbf\u0c95\u0cc6\u0c9f\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c\u200c 2015 \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cc1 \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cbe\u0cb0\u0c82\u0cad\u0c97\u0cca\u0cb3\u0ccd\u0cb3\u0cb2\u0cbf\u0ca6\u0cc6"}, "ur": {"query": "2015 \u06a9\u0631\u06a9\u0679 \u0648\u0631\u0644\u0688 \u06a9\u067e", "hover_text": "\u06a9\u0631\u06a9\u0679 \u0648\u0631\u0644\u0688 \u06a9\u067e \u0622\u062c \u0633\u06d2 \u0634\u0631\u0648\u0639"}, "si": {"query": "2015 \u0d9a\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd2\u0d9a\u0da7\u0dca \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba", "hover_text": "2015 \u0d9a\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd2\u0d9a\u0da7\u0dca \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba \u0d85\u0daf \u0d87\u0dbb\u0db9\u0dda"}, "pa": {"query": "2015 \u0a15\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a15\u0a47\u0a1f \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a", "hover_text": "2015 \u0a15\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a15\u0a47\u0a1f \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a05\u0a30\u0a70\u0a2d \u0a39\u0a4b \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48"}, "mr": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2015", "hover_text": "\u0906\u091c \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2015 \u091a\u093e \u0936\u0941\u092d\u093e\u0930\u0902\u092d \u0939\u094b\u0924 \u0906\u0939\u0947"}, "zu": {"query": "2015 Cricket World Cup", "hover_text": "Iqala namuhla i-2015 Cricket World Cup"}, "hi": {"query": "2015 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a", "hover_text": "2015 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a \u0906\u091c \u0938\u0947 \u0906\u0930\u0902\u092d \u0939\u094b \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948"}, "te": {"query": "\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c15\u0c46\u0c1f\u0c4d \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2015", "hover_text": "\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c15\u0c46\u0c1f\u0c4d \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2015 \u0c08 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c3e\u0c30\u0c02\u0c2d\u0c2e\u0c35\u0c41\u0c24\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3f"}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc6\u0b9f\u0bcd 2015", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 \u0b95\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc6\u0b9f\u0bcd 2015, \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc1 \u0ba4\u0bca\u0b9f\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0ba4\u0bc1"}}, "hires_url": "http://lh5.ggpht.com/OAJSEpEM8cL5SmtwieAv1Ce5mocWxeeh_bdv8_DV71p3c20Z-bz-TptbNOjgp2QF9VVpmARnnfFaoo16EXPMQpmNuqR4Sc90X5VKHiuG=s660", "alternate_url": "http://lh3.ggpht.com/mGur-C63hc9Detw96QJWzL6fIVqVMzag1ZpiYx06y9QEtGXPTgvxc5joSWV1Crn5EwMjRajYJfgY8NKG9AhdgczxA1WtLK7C1sJpwt1XLQ", "query": "2015 Cricket World Cup"}, {"name": "valentines-day-2015", "title": "Valentine's Day 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/valentines-day-2015-5081660856991744.5-hp.gif", "run_date_array": [2015, 2, 14], "translations": {"el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u0392\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u0392\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5 2015"}, "en": {"query": "Valentine's Day", "hover_text": "Valentine's Day 2015"}, "af": {"query": null, "hover_text": null}, "lv": {"query": "Valent\u012bna diena", "hover_text": "Valent\u012bna diena 2015"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y Valentine", "hover_text": "M\u1eebng ng\u00e0y Valentine"}, "ca": {"query": "dia de Sant Valent\u00ed", "hover_text": "Feli\u00e7 dia de Sant Valent\u00ed!"}, "am": {"query": "\u12e8\u134d\u1245\u1228\u129b\u121e\u127d \u1240\u1295", "hover_text": "\u12e8\u134d\u1245\u1228\u129b\u121e\u127d \u1240\u1295 2015"}, "it": {"query": "Festa di San Valentino", "hover_text": "Buon San Valentino!"}, "cs": {"query": "Den svat\u00e9ho Valent\u00fdna", "hover_text": "Den svat\u00e9ho Valent\u00fdna"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u062d\u0628", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u062d\u0628"}, "km": {"query": "\u1794\u17bb\u178e\u17d2\u1799\u200b\u1793\u17c3\u200b\u1780\u17d2\u178f\u17b8\u200b\u179f\u17d2\u179a\u179b\u17b6\u1789\u17cb", "hover_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u200b\u1790\u17d2\u1784\u17c3\u200b\u1794\u17bb\u178e\u17d2\u1799\u200b\u1793\u17c3\u200b\u1780\u17d2\u178f\u17b8\u200b\u179f\u17d2\u179a\u179b\u17b6\u1789\u17cb \u17e2\u17e0\u17e1\u17e5"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Vailint\u00edn", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Vailint\u00edn"}, "zu": {"query": "Valentine's Day", "hover_text": "Usuku lwezithandani"}, "eu": {"query": "San Valentin eguna", "hover_text": "San Valentin egun zoriontsua!"}, "et": {"query": null, "hover_text": null}, "gl": {"query": "D\u00eda de San Valent\u00edn", "hover_text": "Feliz D\u00eda de San Valent\u00edn!"}, "es": {"query": "D\u00eda de San Valent\u00edn", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de San Valent\u00edn!"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null}, "ps": {"query": null, "hover_text": null}, "az": {"query": "Valentin g\u00fcn\u00fc ", "hover_text": "Valentin g\u00fcn\u00fc 2015"}, "nl": {"query": "Valentijnsdag", "hover_text": "Valentijnsdag 2015"}, "nn": {"query": "Valentinsdagen", "hover_text": "Valentinsdagen 2015"}, "no": {"query": "Valentinsdagen", "hover_text": "Valentinsdagen 2015"}, "lo": {"query": "\u0ea7\u0eb2\u0ec0\u0ea5\u0e99\u0e97\u0eb2\u0e8d", "hover_text": "\u0eaa\u0eb8\u0e81\u0eaa\u0eb1\u0e99\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ea7\u0eb2\u0ec0\u0ea5\u0e99\u0e97\u0eb2\u0e8d 2015"}, "tr": {"query": "Sevgililer G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Sevgililer G\u00fcn\u00fc 2015"}, "ne": {"query": "\u092d\u094d\u092f\u093e\u0932\u0947\u0928\u094d\u091f\u093e\u0907\u0928\u094d\u0938 \u0921\u0947", "hover_text": "\u092d\u094d\u092f\u093e\u0932\u0947\u0928\u094d\u091f\u093e\u0907\u0928\u094d\u0938 \u0921\u0947 \u0968\u0966\u0967\u096b"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "ny": {"query": null, "hover_text": null}, "lt": {"query": "Valentino diena", "hover_text": "Valentino diena 2015"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e40\u0e25\u0e19\u0e44\u0e17\u0e19\u0e4c", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e40\u0e25\u0e19\u0e44\u0e17\u0e19\u0e4c 2558"}, "zh-TW": {"query": "\u60c5\u4eba\u7bc0", "hover_text": "\u60c5\u4eba\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Valent\u00edn", "hover_text": "D\u00eda de San Valent\u00edn 2015"}, "is": {"query": "valent\u00ednusardagur", "hover_text": "Gle\u00f0ilegan Valent\u00ednusardag!"}, "pl": {"query": "Walentynki", "hover_text": "Walentynki 2015"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u0412\u0430\u043b\u044f\u043d\u0442\u044b\u043d\u0430", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u0412\u0430\u043b\u044f\u043d\u0442\u044b\u043d\u0430"}, "fr": {"query": "Saint Valentin", "hover_text": "Joyeuse Saint Valentin !"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d 2015"}, "ms": {"query": "Hari Valentine", "hover_text": "Selamat Hari Valentine"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 2015"}, "hr": {"query": "Valentinovo", "hover_text": "Valentinovo 2015."}, "de": {"query": "Valentinstag", "hover_text": "Heute ist Valentinstag!"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null}, "ht": {"query": "Jou Sen Valanten", "hover_text": "Jou Sen Valanten 2015"}, "da": {"query": "Valentinsdag", "hover_text": "Valentinsdag 2015"}, "zh-CN": {"query": "2015 \u60c5\u4eba\u8282", "hover_text": "\u60c5\u4eba\u8282\u5feb\u4e50\uff01"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null}, "bs": {"query": "Valentinovo", "hover_text": "Valentinovo 2015."}, "fi": {"query": "Yst\u00e4v\u00e4np\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "Hyv\u00e4\u00e4 yst\u00e4v\u00e4np\u00e4iv\u00e4\u00e4!"}, "hy": {"query": "\u054d\u0578\u0582\u0580\u0562 \u054e\u0561\u056c\u0565\u0576\u057f\u056b\u0576\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u054d\u0578\u0582\u0580\u0562 \u054e\u0561\u056c\u0565\u0576\u057f\u056b\u0576\u056b \u0585\u0580 2015"}, "hu": {"query": "Valentin nap", "hover_text": "Valentin nap 2015"}, "ja": {"query": "\u30d0\u30ec\u30f3\u30bf\u30a4\u30f3\u30c7\u30fc", "hover_text": "\u30d0\u30ec\u30f3\u30bf\u30a4\u30f3\u30c7\u30fc 2015"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null}, "crs": {"query": null, "hover_text": null}, "mg": {"query": null, "hover_text": null}, "ro": {"query": null, "hover_text": null}, "uz": {"query": null, "hover_text": null}, "kk": {"query": null, "hover_text": null}, "sr": {"query": null, "hover_text": null}, "sq": {"query": null, "hover_text": null}, "mn": {"query": null, "hover_text": null}, "ko": {"query": "\ubc38\ub7f0\ud0c0\uc778\ub370\uc774", "hover_text": "2015 \ubc38\ub7f0\ud0c0\uc778\ub370\uc774"}, "sv": {"query": "Alla hj\u00e4rtans dag", "hover_text": "Alla hj\u00e4rtans dag 2015"}, "mk": {"query": null, "hover_text": null}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "sk": {"query": "De\u0148 sv\u00e4t\u00e9ho Valent\u00edna", "hover_text": "De\u0148 sv\u00e4t\u00e9ho Valent\u00edna"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null}, "so": {"query": null, "hover_text": null}, "pt-PT": {"query": "Dia de S\u00e3o Valentim", "hover_text": "Dia de S\u00e3o Valentim 2015"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 2015"}, "sl": {"query": "valentinovo", "hover_text": "valentinovo 2015"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null}, "my": {"query": "\u1001\u103b\u1005\u103a\u101e\u1030\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1001\u103b\u1005\u103a\u101e\u1030\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1016\u103c\u1005\u103a\u1015\u102b\u1005\u1031!"}, "sw": {"query": "siku ya wapendanao", "hover_text": "Heri ya Siku ya Wapendanao!"}}, "hires_url": "http://lh3.ggpht.com/J8rNbsuv-hwG-LYQS2Xupi5OdvyQaEKT8EcCy_jNf1H_0xMv2T-_K-DGHkAifbgmH9dW7HDyfXI7bpUeyL1UeSwPpOu8xnfMS0cXb9O_1w=s660", "alternate_url": "http://lh5.ggpht.com/WnKwD431v0Sf5zXmaUJqk-DJypjAr1mjrv44Pk2A3UjzJ9j0ryFW6HAGNctMvKPqnlI9rMopV2tByIXr7NcxpqGlGO2CuTvrueWEhPTJ", "query": "Valentine's Day"}, {"name": "ivan-andreyevich-krylovs-246th-birthday", "title": "Ivan Andreyevich Krylov\u2019s 246th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/ivan-andreyevich-krylovs-246th-birthday-5192725422931968.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 13], "translations": {"ru": {"query": "\u0418\u0432\u0430\u043d \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0440\u044b\u043b\u043e\u0432", "hover_text": "246 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u0432\u0430\u043d\u0430 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447\u0430 \u041a\u0440\u044b\u043b\u043e\u0432\u0430"}}, "hires_url": "http://lh4.ggpht.com/F6oLGTFsAjI1Gd21jZIMBS4vQsUgbWFzyp6Gb5PcIjukmTSonH09IP3UGBM4yK0lbX5sdTxrFWOMGovFzrgdO9bPUn2BmbmLAUvxCdcU=s660", "alternate_url": "http://lh5.ggpht.com/W2sNMVrPkbn68qfbg_xxGmsUKCA8VYTXWP5BpANNY-k0kxTL7gVVO6vxRxbMCrJm-eKQR4Zp10ENZ4vSvEAE_u9pCM8Gp1hKZlDhJEQ", "query": "Ivan Andreyevich Krylov\u2019s 246th Birthday"}, {"name": "zdenek-burians-110th-birthday", "title": "Zden\u011bk Burian\u2019s 110th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/zdenek-burians-110th-birthday-4873279512772608-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 11], "translations": {"cs": {"query": "Zden\u011bk Burian", "hover_text": "110. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Zde\u0148ka Buriana"}, "sk": {"query": "Zden\u011bk Burian", "hover_text": "110. v\u00fdro\u010die narodenia Zde\u0148ka Buriana"}}, "hires_url": "http://lh6.ggpht.com/meJnxD78bAaNAE-l86PEGAY6uU0dndrl0V_uRdSDkFvF8IxNBpRAe3Pt3de_WGn5l1-x2QRfT8DYDvQhuHjGccNaw02LXcsWhL8SjYmZ=s660", "alternate_url": "http://lh5.ggpht.com/fkMUqR3iR3yLKJxAIlv5jRERlJdDu5ZlUkEqUhP2M38aHeYZLihBCQVbI5n9bCbGmhB4gXcKu4I97lPkuHu4MTuDeD5tjEVGgfppiezJZQ", "query": "Zden\u011bk Burian\u2019s 110th Birthday"}, {"name": "laura-ingalls-wilders-148th-birthday", "title": "Laura Ingalls Wilder\u2019s 148th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/laura-ingalls-wilders-148th-birthday-6591517888086016.2-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 7], "translations": {"el": {"query": "\u039b\u03cc\u03c1\u03b1 \u038a\u03bd\u03b3\u03ba\u03b1\u03bb\u03c2 \u039f\u03c5\u03ac\u03b9\u03bb\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1", "hover_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039b\u03cc\u03c1\u03b1 \u038a\u03bd\u03b3\u03ba\u03b1\u03bb\u03c2 \u039f\u03c5\u03ac\u03b9\u03bb\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1"}, "en": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Laura Ingalls Wilder\u2019s 148th Birthday"}, "af": {"query": null, "hover_text": null}, "ko": {"query": "\ub85c\ub77c \uc789\uac78\uc2a4 \uc640\uc77c\ub354", "hover_text": "\ub85c\ub77c \uc789\uac78\uc2a4 \uc640\uc77c\ub354 \ud0c4\uc0dd 148\uc8fc\ub144"}, "is": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Laura Ingalls Wilder f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an"}, "iw": {"query": "\u05dc\u05d5\u05e8\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e0\u05d2\u05dc\u05e1 \u05d5\u05d9\u05d9\u05dc\u05d3\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 148 \u05dc\u05dc\u05d5\u05e8\u05d4 \u05d0\u05d9\u05e0\u05d2\u05dc\u05e1 \u05d5\u05d9\u05d9\u05dc\u05d3\u05e8"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null}, "ga": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Breithl\u00e1 148 Laura Ingalls Wilder"}, "es": {"query": null, "hover_text": null}, "en-GB": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Laura Ingalls Wilder\u2019s 148th Birthday"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "es-419": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Aniversario 148 de Laura Ingalls Wilder"}, "pl": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Laura Ingalls Wilder - 148. rocznica urodzin"}, "fr": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "148\u00e8me anniversaire de Laura Ingalls Wilder"}, "bg": {"query": "\u041b\u043e\u0440\u0430 \u0418\u043d\u0433\u043e\u043b\u0441 \u0423\u0430\u0439\u043b\u0434\u044a\u0440", "hover_text": "148 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u043e\u0440\u0430 \u0418\u043d\u0433\u043e\u043b\u0441 \u0423\u0430\u0439\u043b\u0434\u044a\u0440"}, "da": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Laura Ingalls Wilders 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag"}, "fi": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "148 vuotta Laura Ingalls Wilderin syntym\u00e4st\u00e4"}, "hu": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Laura Ingalls Wilder sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 148. \u00e9vfordul\u00f3ja"}, "pt-PT": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "148\u00ba Anivers\u00e1rio de Laura Ingalls Wilder"}, "zh-TW": {"query": "\u863f\u62c9\u00b7\u82f1\u683c\u65af\u00b7\u61f7\u5fb7", "hover_text": "\u7f8e\u570b\u4f5c\u5bb6\u863f\u62c9\u00b7\u82f1\u683c\u65af\u00b7\u61f7\u5fb7 148 \u6b72\u8a95\u8fb0"}, "sw": {"query": null, "hover_text": null}, "sv": {"query": null, "hover_text": null}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-CN": {"query": "\u841d\u62c9\u00b7\u82f1\u683c\u65af\u00b7\u6000\u5fb7", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u4f5c\u5bb6\u841d\u62c9\u00b7\u82f1\u683c\u65af\u00b7\u6000\u5fb7\u8bde\u8fb0 148\u5468\u5e74"}, "sr-Latn": {"query": "Lora Ingols Vajlder", "hover_text": "148. ro\u0111endan Lore Ingols Vajlder "}, "ms": {"query": "Laura Ingalls Wilder", "hover_text": "Hari Lahir Laura Ingalls ke-148"}, "sr": {"query": "\u041b\u043e\u0440\u0430 \u0418\u043d\u0433\u043e\u043b\u0441 \u0412\u0430\u0458\u043b\u0434\u0435\u0440", "hover_text": "148. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041b\u043e\u0440\u0435 \u0418\u043d\u0433\u043e\u043b\u0441 \u0412\u0430\u0458\u043b\u0434\u0435\u0440 "}}, "hires_url": "http://lh5.ggpht.com/0SI_gRL-VsvfJuX74pRr9-ijKFGHEu7bHwv4PuVi2Eheu3_M5ZVX4SrKj22ZJQT_EvPSSUF4VsQDNXLklvqkKDn4bqKQOcAyvfRsLNo=s660", "alternate_url": "http://lh3.ggpht.com/Z1nupooU2ewB1SKKXdUmK97yHbf-FhkgiufGu0AmhpaT9qqGynapsGFOW3uZhCGgthQeUk3LWTT2lpn4xWMzGMZcFL_iV4gyzbHREEIbUg", "query": "Laura Ingalls Wilder"}, {"name": "gabriel-vargas-100th-birthday", "title": "Gabriel Vargas\u2019 100th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/gabriel-vargas-100th-birthday-5727700979286016-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 5], "translations": {"es-419": {"query": "Gabriel Vargas", "hover_text": "Aniversario 100 de Gabriel Vargas"}}, "hires_url": "http://lh5.ggpht.com/upY_AWy2O4fv_Kh4PNoj8Z8NQahNjwmM3aFFzL9jJ9IjNdDLe9TMKI8HHYvS8-K7MYEcA2piwEPiazXxjvdIPVdOtH3PZJVWEy2vxhg=s660", "alternate_url": "http://lh6.ggpht.com/YakMIoQsXaWQdgccTHzSV_HaR16xB5_5h2YKBFlTMG7Q6sdu3vSOhmC9Ezy27F_nGbjAvrdoLKpuL8TkRO06kD1UwaMBlipPqh9aDzPS", "query": "Gabriel Vargas\u2019 100th Birthday"}, {"name": "sri-lanka-national-day-2015", "title": "Sri Lanka National Day 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/sri-lanka-national-day-2015-6272281894453248.3-hp.gif", "run_date_array": [2015, 2, 4], "translations": {"si": {"query": "67 \u0dc0\u0db1 \u0dc1\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd3 \u0dbd\u0d82\u0d9a\u0dcf \u0db1\u0dd2\u0daf\u0dc4\u0dc3\u0dca \u0daf\u0dd2\u0db1 \u0dc3\u0dd0\u0db8\u0dbb\u0dd4\u0db8 2015", "hover_text": "67 \u0dc0\u0db1 \u0dc1\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd3 \u0dbd\u0d82\u0d9a\u0dcf \u0db1\u0dd2\u0daf\u0dc4\u0dc3\u0dca \u0daf\u0dd2\u0db1 \u0dc3\u0dd0\u0db8\u0dbb\u0dd4\u0db8"}, "en": {"query": "67th Sri Lankan Independence Day 2015", "hover_text": "67th Sri Lankan Independence Day"}}, "hires_url": "http://lh6.ggpht.com/ISjfa6UT0nO5I4oUlB0gbfh3xJAz8SKe-nx15RSmdVtWBoY-xHWVCcTKNtiQUu9tvfiisyJM2vSjs6rwNGlEwDT8DuyqF2BHkMWDj-wO8w=s660", "alternate_url": "http://lh6.ggpht.com/kd_wcx_zXM3y4WFJehHLzlM8-trqv40TIbauzEGR4huq9tTES8ftR1SG8ZGvPcojfcAjvxToEDBacm_cWozjsaXReTYZ7iv1hk78It_J3g", "query": "67th Sri Lankan Independence Day 2015"}, {"name": "setsubun-2015", "title": "Setsubun 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/setsubun-2015-5644610810413056-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 3], "translations": {"ja": {"query": "\u7bc0\u5206", "hover_text": "\u9b3c\u306f\u305d\u3068\u3001\u798f\u306f\u3046\u3061 !"}}, "hires_url": "http://lh6.ggpht.com/xvJK-OFDB7MnZmy-leqQJGAxqzwbW6mtak7TlJAR__t0HWv08c-8iUKSnfgQRZdvpxrd8D2Kp58VEDJGndqsyfzfxe60pEFUvFWI5R1v=s660", "alternate_url": "http://lh3.ggpht.com/HJAadN7QOTp_lejYnDVYy5GsYlXnGmR2xNgIlyBwIv-Ub73tMpHDJqWIJmlcu6BljGawS-9pfXAJSyC4Z5R2h8vmeoW0tFpO5BZT68EYFw", "query": "Setsubun 2015"}, {"name": "110th-anniversary-of-first-publication-of-becassine", "title": "110th Anniversary of first publication of B\u00e9cassine", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/110th-anniversary-of-first-publication-of-becassine-5701649318281216-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 2], "translations": {"fr": {"query": "B\u00e9cassine", "hover_text": "110\u00e8me anniversaire de B\u00e9cassine"}}, "hires_url": "http://lh5.ggpht.com/PaCw3co4_tczDznOUObbeeoo_blWHglBOts1SZyTwIcrOjfZ1Ck5IKMp2NredWOAlMDAAx0C6B6OXOYAXU4eD4NLttdbcrp968R9lhE=s660", "alternate_url": "http://lh5.ggpht.com/bfABXErlgxvYiFE9ytxXzRXQ83PzkMQgzUcYNbeSgVdnzFwHAx3Ov-sLZvAtpO2ciGtfvb-KVVK1lDxjjGKGLM7CAHrSU-bqi3i2nziS", "query": "110th Anniversary of first publication of B\u00e9cassine"}, {"name": "chen-cheng-pos-120th-birthday", "title": "Chen Cheng-po's 120th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/chen-cheng-pos-120th-birthday-5465617981243392-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 2], "translations": {"zh-CN": {"query": "\u9648\u6f84\u6ce2", "hover_text": "\u53f0\u6e7e\u8457\u540d\u753b\u5bb6\u9648\u6f84\u6ce2\u8bde\u8fb0 120\u5468\u5e74"}, "en": {"query": "Chen Cheng-po", "hover_text": "Chen Cheng-po's 120th Birthday"}, "zh-TW": {"query": "\u9673\u6f84\u6ce2", "hover_text": "\u53f0\u7063\u6cb9\u756b\u5927\u5e2b \u9673\u6f84\u6ce2 120\u6b72\u8a95\u8fb0"}}, "hires_url": "http://lh3.ggpht.com/VYne6_MEHe-CUuB08S197iZaHKHzvcMHR7p02vJYkw8hBq65SNpj3myFE0FIa5FfIgx3ERbEQ5DfPdYJ8yRG5BjYH3YDnKE4Fln6-ZfjIA=s660", "alternate_url": "http://lh3.ggpht.com/ql9xN6p8zdVgAsqAnXhu999UuNedSlXUIcNomvI64CKR4JyLgB4BBSCjSDwJuSsJ3zYj_TUfcxcSIWwg2UxQ69WoMs3OKdaBX9C64FjO", "query": "Chen Cheng-po"}, {"name": "langston-hughes-113th-birthday", "title": "Langston Hughes\u2019 113th Birthday", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/langston-hughes-113th-birthday-5756073801678848.4-hp.jpg", "run_date_array": [2015, 2, 1], "translations": {"en-GB": {"query": "Langston Hughes", "hover_text": "Langston Hughes\u2019 113th Birthday"}, "en": {"query": "Langston Hughes", "hover_text": "Langston Hughes\u2019 113th Birthday"}, "zh-TW": {"query": "\u6717\u65af\u987f\u00b7\u4f11\u65af", "hover_text": "\u7f8e\u570b\u8a69\u4eba\u3001\u5c0f\u8aaa\u5bb6\u3001\u5287\u4f5c\u5bb6\u3001\u5c08\u6b04\u4f5c\u5bb6\u6717\u65af\u987f\u00b7\u4f11\u65af 113 \u6b72\u8a95\u8fb0"}, "ko": {"query": "\ub7ad\uc2a4\ud134 \ud734\uc988", "hover_text": "\ub7ad\uc2a4\ud134 \ud734\uc988 \ud0c4\uc0dd 113\uc8fc\ub144"}, "iw": {"query": "Langston Hughes", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 113 \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05d6 \u05dc\u05e0\u05d2\u05e1\u05d8\u05d5\u05df"}, "zh-CN": {"query": "\u5170\u65af\u987f\u00b7\u4f11\u65af", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u8bd7\u4eba\u3001\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u3001\u5267\u4f5c\u5bb6\u5170\u65af\u987f\u00b7\u4f11\u65af\u8bde\u8fb0 113\u5468\u5e74"}, "lt": {"query": "Langston Hughes", "hover_text": "Langston'o Hughes 113-asis gimtadienis"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null}, "ga": {"query": "Langston Hughes", "hover_text": "Breithl\u00e1 113\u00fa Langston Hughes"}, "zu": {"query": "Langston Hughes", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Langston Hughes. Kugujwa iminyaka engu-113"}, "sw": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "http://lh3.ggpht.com/R9raRoQRJwmsrheoPuXP3py7iwRb6VPW9lROAELGRFlBk9fzx4ZTf-orz6xYJSVePL7mWyVoSMUcWTsQj0MARO1JuvqIQGOSCDj_TgNN=s660", "alternate_url": "http://lh3.ggpht.com/br70uTh4MlFECmUgAownh0jaDPEy6gjDIbkdcckiAhtpqFx7foQfBIIQoxVHqMu15wosF5Ne-ZBy9jyJnr8WgjCHR6PM-RijCzhopyhN", "query": "Langston Hughes"}]