[{"name": "mothers-day-2015-fr-sn-do-dz-tn-se-ma", "title": "Mother's Day 2015 (FR, SN, DO, DZ, TN, SE, MA)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-fr-sn-do-5187631927263232-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qKJTJ5fq1ckhb3jc_qXZIfdlfkx82h5bvwVPLC0sQzQ7A8hVD-Udkzn6-F351u3PM-f3pcgV8R3GBPWzlx4bpNHl47EYVTQYEaAtsw2kQA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-fr-sn-do-5187631927263232-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 31], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0647\u0627\u062a \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645"}, "fr": {"query": "C'est quand la f\u00eate des m\u00e8res 2015 ?", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2015 !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2015 ! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de las madres", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! ", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Mors dag", "hover_text": "Mors dag 2015", "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day 2015 (FR, SN, DO, DZ, TN, SE, MA)", "share_text": "Mother's Day 2015 (FR, SN, DO, DZ, TN, SE, MA) #GoogleDoodle"}, {"name": "nepal-republic-day-2015", "title": "Nepal Republic Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/nepal-republic-day-2015-5723153296785408-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jdYMecRQkhFYEPrPZTwJ0bcXayesuWHS-1ukpjzdVZtiJn2eItfPTNAwWNUgj8xcoRlrYQCUT8EMQ3jXyzinjKFhxMMC9s6wZy3vzeos", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/nepal-republic-day-2015-5723153296785408-hp2x.jpg", "high_res_width": 810, "high_res_height": 432, "run_date_array": [2015, 5, 29], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0915\u094b \u0917\u0923\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0915\u094b \u0917\u0923\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u096d\u0968", "share_text": "\u0917\u0923\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938\u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e ! #NepalRepublicDay #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nepal Republic Day 2015", "share_text": "Nepal Republic Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2015-bolivia", "title": "Mother's Day 2015 (Bolivia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-bolivia-5705136026419200-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8eoe0GES-4u2e0R0faK67DQ0pwDbpv420CwX3_EDoBBN-QzDtCD6W6eEmS_j4Ad_lnVqVdo5byzS0_XxqUzL8LdRJp02e6Hy1HZlm2h6", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-bolivia-5705136026419200-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 27], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madres", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! ", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la madres", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! ", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day 2015 (Bolivia)", "share_text": "Mother's Day 2015 (Bolivia) #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2015-nigeria", "title": "Children's Day 2015 (Nigeria)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-nigeria-5426072338300928-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vM7ovqTo081Immdsm-SUpMIbAHihNS6H51C8KtK5GdYAVnrRAC7XrnO4uMWXBCAYHkbnwwc1hKJNTSCErl13X4XeHx_A2JPa9wmuzH8", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-nigeria-5426072338300928-hp2x.png", "high_res_width": 859, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 27], "translations": {"en": {"query": "Children's day Nigeria", "hover_text": "Happy Children's Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's day Nigeria", "share_text": "Children's Day 2015 (Nigeria) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2015-poland", "title": "Mother's Day 2015 (Poland)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-poland-5750581880684544-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ToUm-ZEM0dqd2mR9GQTXjiTPQq5cEfsKxPQrphsFm4WlzAK0w3OJ7VL9qSk04KlL-FK2A2uHG5b7Xy2d2cMPhLlyQ8_CNNRjY-ZWSUDt0g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-poland-5750581880684544-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 26], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Matki", "hover_text": "Dzie\u0144 Matki", "share_text": "Dzie\u0144 Matki #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day 2015 (Poland)", "share_text": "Mother's Day 2015 (Poland) #GoogleDoodle"}, {"name": "sally-rides-64th-birthday", "title": "Sally Ride\u2019s 64th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/sally-rides-64th-birthday-4870670991228928.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KMl_pW2Jn6OiV9uQ03nTMN6nj07aMq3g3VgCli07WFxUGCz5mhcDuy6GrS4LnTdhM0CLXv-UcaYJWgKyQ3Ixjp8v6qSPErKP3Jo_XU27", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/sally-rides-64th-birthday-4870670991228928-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 26], "translations": {"en": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "Sally Ride\u2019s 64th Birthday", "share_text": "Astronaut Sally Ride was born 64 years ago today! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "Sally Ride se 64e verjaarsdag", "share_text": "Die ruimtevaarder Sally Ride is vandag 64 jaar gelede gebore! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0631\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0627\u0621 \u0633\u0627\u0644\u064a \u0631\u0627\u064a\u062f", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u064464 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0631\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0627\u0621 \u0633\u0627\u0644\u064a \u0631\u0627\u064a\u062f", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u064464 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0631\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0627\u0621 \u0633\u0627\u0644\u064a \u0631\u0627\u064a\u062f"}, "hy": {"query": "\u054d\u0561\u056c\u056b \u054c\u0561\u0575\u0564", "hover_text": "\u054d\u0561\u056c\u056b \u054c\u0561\u0575\u0564\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 64 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0531\u0575\u057d\u0585\u0580\u055d 64 \u057f\u0561\u0580\u056b \u0561\u057c\u0561\u057b, \u056e\u0576\u057e\u0565\u056c \u0567 \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0561\u0574\u0565\u0580\u056b\u056f\u0561\u0581\u056b \u056f\u056b\u0576 \u057f\u056b\u0565\u0566\u0565\u0580\u0561\u0563\u0576\u0561\u0581 \u054d\u0561\u056c\u056b \u054c\u0561\u0575\u0564\u0568"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0421\u0430\u043b\u0438 \u0420\u0430\u0439\u0434", "hover_text": "64 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0421\u0430\u043b\u0438 \u0420\u0430\u0439\u0434", "share_text": "\u0410\u0441\u0442\u0440\u043e\u043d\u0430\u0432\u0442\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0421\u0430\u043b\u0438 \u0420\u0430\u0439\u0434 \u0435 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0430 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438 64 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "\u7f8e\u570b\u592a\u7a7a\u4eba Sally Ride 64\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u9996\u4f4d\u9032\u5165\u592a\u7a7a\u7684\u7f8e\u570b\u5973\u592a\u7a7a\u4eba Sally Ride \u8a95\u751f\u65bc 64\u5e74\u524d\u7684\u4eca\u5929\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8428\u8389\u00b7\u83b1\u5fb7", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u5b87\u822a\u5458\u8428\u8389\u00b7\u514b\u91cc\u65af\u6ed5\u00b7\u83b1\u5fb7\u535a\u58eb 64\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0", "share_text": "\u7f8e\u56fd\u5b87\u822a\u5458\u8428\u8389\u00b7\u83b1\u5fb7\u51fa\u751f\u4e8e 64\u5e74\u524d\u7684\u4eca\u5929\uff01#GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "64 vuotta Sally Riden syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "64 vuotta Sally Riden, yhdysvaltalaisen fyysikon ja NASAn astronautin, syntym\u00e4st\u00e4! #GoogleDoodle "}, "fr": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "Il y a 64 ans naissait Sally Ride", "share_text": "Il y a 64 ans naissait l'astronaute Sally Ride #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "64\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 Sally Ride", "share_text": "64\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03b1\u03cd\u03c4\u03b7 Sally Ride #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "64 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Sally Ride", "share_text": "Geimfarinn Sally Ride f\u00e6ddist fyrir 64 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "64\u00b0 anniversario della nascita di Sally Ride", "share_text": "64\u00b0 anniversario della nascita di Sally Ride #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b5\u30ea\u30fc \u30e9\u30a4\u30c9", "hover_text": "\u30b5\u30ea\u30fc \u30e9\u30a4\u30c9 \u751f\u8a95 64 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30b5\u30ea\u30fc \u30e9\u30a4\u30c9 \u751f\u8a95 64 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc0d0\ub9ac \ub77c\uc774\ub4dc", "hover_text": "\uc0d0\ub9ac \ub77c\uc774\ub4dc \ud0c4\uc0dd 64\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc0d0\ub9ac \ub77c\uc774\ub4dc \ud0c4\uc0dd 64\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 64 \u0e9b\u0eb5 \u0ec1\u0e8a\u0e99\u0ea5\u0eb5 \u0ec4\u0ea3\u0e94\u0ecc \u0e99\u0eb1\u0e81\u0e9a\u0eb4\u0e99\u0ead\u0eb0\u0ea7\u0eb0\u0e81\u0eb2\u0e94\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0e84\u0ebb\u0e99\u0e97\u0eb3\u0ead\u0eb4\u0e94\u0e82\u0ead\u0e87\u0ec2\u0ea5\u0e81", "share_text": "\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 64 \u0e9b\u0eb5 \u0ec1\u0e8a\u0e99\u0ea5\u0eb5 \u0ec4\u0ea3\u0e94\u0ecc \u0e99\u0eb1\u0e81\u0e9a\u0eb4\u0e99\u0ead\u0eb0\u0ea7\u0eb0\u0e81\u0eb2\u0e94\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0e84\u0ebb\u0e99\u0e97\u0eb3\u0ead\u0eb4\u0e94\u0e82\u0ead\u0e87\u0ec2\u0ea5\u0e81 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "Aniversario 64 de Sally Ride", "share_text": "Aniversario 64 de Sally Ride #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "Sally Ride 64-asis gimtadienis", "share_text": "Astronaut\u0117s Sally Ride 64-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "Hari Lahir Sally Ride ke-64", "share_text": "Angkasawan Sally Ride dilahirkan 64 tahun dahulu pada hari ini! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0938\u0947\u0932\u0940 \u0930\u093e\u0907\u0921", "hover_text": "\u0938\u0947\u0932\u0940 \u0930\u093e\u0907\u0921\u0915\u094b \u096c\u096a\u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": "\u0905\u0928\u094d\u0924\u0930\u093f\u0915\u094d\u0937 \u092f\u093e\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0938\u0947\u0932\u0940 \u0930\u093e\u0907\u0921 \u096c\u096a \u0935\u0930\u094d\u0937  \u092a\u0939\u093f\u0932\u0947 \u0906\u091c\u0915\u094b \u0926\u093f\u0928 \u091c\u0928\u094d\u092e\u093f\u090f\u0915\u0940 \u0925\u093f\u0907\u0928\u094d \u0964 #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "64\u00ba Anivers\u00e1rio de Sally Ride", "share_text": "A astronauta Sally Ride nasceu h\u00e1 64 anos! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "64\u00ba Anivers\u00e1rio de Sally Ride", "share_text": "A astronauta Sally Ride nasceu h\u00e1 64 anos! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0421\u0430\u043b\u0438 \u0420\u0430\u0458\u0434", "hover_text": "64 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0421\u0430\u043b\u0438 \u0420\u0430\u0458\u0434", "share_text": "\u0421\u0430\u043b\u0438 \u0420\u0430\u0458\u0434, \u0430\u0441\u0442\u0440\u043e\u043d\u0430\u0443\u0442\u043a\u0438\u045a\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Sali Rajd", "hover_text": "64 godine od ro\u0111enja Sali Rajd", "share_text": "Sali Rajd, astronautkinja #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "64. obletnica rojstva Sally Ride", "share_text": "Astronavtka Sally Ride se je rodila na dana\u0161nji dan pred 64 leti! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Sally Ride", "hover_text": "64\u00ba Cumplea\u00f1os de Sally Ride", "share_text": "64\u00ba Cumplea\u00f1os de Sally Ride #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bbe\u0bb2\u0bbf \u0bb0\u0bc8\u0b9f\u0bcd", "hover_text": "\u0b9a\u0bbe\u0bb2\u0bbf \u0bb0\u0bc8\u0b9f\u0bcd 64-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bb5\u0bbf\u0ba3\u0bcd\u0bb5\u0bc6\u0bb3\u0bbf \u0bb5\u0bc0\u0bb0\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bbe\u0bb2\u0bbf \u0bb0\u0bc8\u0b9f\u0bcd 64 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0bae\u0bc1\u0ba9\u0bcd \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e41\u0e0b\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48 \u0e44\u0e23\u0e14\u0e4c", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 64 \u0e1b\u0e35 \u0e41\u0e0b\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48 \u0e44\u0e23\u0e14\u0e4c", "share_text": "\u0e19\u0e31\u0e01\u0e1a\u0e34\u0e19\u0e2d\u0e27\u0e01\u0e32\u0e28 \u0e41\u0e0b\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48 \u0e44\u0e23\u0e14\u0e4c \u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d 64 \u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "U-Sally Ride", "hover_text": "Usuku lokuzalwa lwesi-64 luka-Sally Ride", "share_text": "U-Sally Ride oyi-Austronaut wazalwa ngalolu suku eminyangeni engu-64 eyedlule! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sally Ride", "share_text": "Astronaut Sally Ride was born 64 years ago today! #GoogleDoodle"}, {"name": "eurovision-song-contest-2015-final", "title": "Eurovision Song Contest 2015 Final", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/eurovision-song-contest-2015-final-5679009119600640-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Nhz-y6IAs71G8zDIAXo0XfpcJNiJKGU_WWMlXPvcYo6RYUc6XFXm18WuNg1dmUiQNo0oNOettelkqYyCYqecP4qdYQvttfeQYb9no_5B", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/eurovision-song-contest-2015-final-5679009119600640.3-hp2x.jpg", "high_res_width": 1282, "high_res_height": 444, "run_date_array": [2015, 5, 23], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Eurovision Song Contest", "hover_text": "Eurovision Song Contest 60th Anniversary", "share_text": "This year is the Eurovision's 60th Anniversary!  #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0535\u057e\u0580\u0561\u057f\u0565\u057d\u056b\u056c \u0565\u0580\u0563\u056b \u0574\u0580\u0581\u0578\u0582\u0575\u0569", "hover_text": "\u0535\u057e\u0580\u0561\u057f\u0565\u057d\u056b\u056c \u0565\u0580\u0563\u056b \u0574\u0580\u0581\u0578\u0582\u0575\u0569\u056b 60 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0531\u0575\u057d \u057f\u0561\u0580\u056b \u0535\u057e\u0580\u0561\u057f\u0565\u057d\u056b\u056c \u0565\u0580\u0563\u056b \u0574\u0580\u0581\u0578\u0582\u0575\u0569\u056b 60 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0576 \u0567\u0589  #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Eurovision mahn\u0131 m\u00fcsabiq\u0259si", "hover_text": "Eurovision mahn\u0131 m\u00fcsabiq\u0259sinin 60-c\u0131 illiyi", "share_text": "Bu il Eurovision mahn\u0131 m\u00fcsabiq\u0259sinin 60-c\u0131 illiyidir"}, "eu": {"query": "Eurovision abesti lehiaketa", "hover_text": "Eurovision abesti lehiaketaren 60. urteurrena", "share_text": "Eurovision abesti lehiaketaren 60. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Eurovision Song Contest", "hover_text": "Eurovision Song Contest 60th Anniversary", "share_text": "Happy 60th Birthday Eurovision! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u0435\u0441\u0435\u043d\u0435\u043d \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u044f", "hover_text": "60 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043f\u0435\u0441\u0435\u043d\u0435\u043d \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u044f", "share_text": "60 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u044f! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Festival d'Eurovisi\u00f3", "hover_text": "60\u00e8 aniversari del Festival d'Eurovisi\u00f3", "share_text": "Avui celebrem el 60\u00e8 aniversari d'Eurovisi\u00f3! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6b50\u6d32\u6b4c\u5531\u5927\u8cfd", "hover_text": "Eurovision \u6b50\u6d32\u6b4c\u5531\u5927\u8cfd 60\u5468\u5e74", "share_text": "\u4eca\u5e74\u662f Eurovision \u6b50\u6d32\u6b4c\u5531\u5927\u8cfd 60\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Pjesma Eurovizije", "hover_text": "60. godi\u0161njica Pjesme Eurovizije", "share_text": "60. godi\u0161njica Pjesme Eurovizije! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Eurovisie Songfestival", "hover_text": "60e verjaardag van het Eurovisie Songfestival", "share_text": "60e verjaardag van het Eurovisie Songfestival! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Eurovisiooni lauluv\u00f5istlus", "hover_text": "Eurovisiooni lauluv\u00f5istlus t\u00e4histab 60. aastap\u00e4eva!", "share_text": "Eurovisiooni lauluv\u00f5istlus  #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "euroviisut 2015", "hover_text": "Euroviisut 60 vuotta", "share_text": "Euroviisut t\u00e4ytt\u00e4\u00e4 60 vuotta! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Concours Eurovision de la chanson", "hover_text": "60e anniversaire du concours Eurovision de la chanson", "share_text": "Cette ann\u00e9e, l'Eurovision f\u00eate ses 60 ans ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Festival da Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n", "hover_text": "60.\u00ba aniversario do Festival da Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n", "share_text": "Hoxe celebramos o 60.\u00ba aniversario de Eurovisi\u00f3n! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Eurovision Song Contest", "hover_text": "60 Jahre Eurovision Song Contest", "share_text": "60 Jahre Eurovision Song Contest! #GoogleDoodle #BuildingBridges #ESC2015"}, "el": {"query": "\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03a4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd Eurovision 2015", "hover_text": "60\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03a4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd Eurovision", "share_text": "60\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03a4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd Eurovision #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "S\u00f6ngvakeppni evr\u00f3pskra sj\u00f3nvarpsst\u00f6\u00f0va 2015", "hover_text": "60 \u00e1ra afm\u00e6li S\u00f6ngvakeppni evr\u00f3pskra sj\u00f3nvarpsst\u00f6\u00f0va", "share_text": "\u00cd \u00e1r \u00e1 S\u00f6ngvakeppni evr\u00f3pskra sj\u00f3nvarpsst\u00f6\u00f0va 60 \u00e1ra afm\u00e6li! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "Eurovision \u04d9\u043d \u0431\u0430\u0439\u049b\u0430\u0443\u044b", "hover_text": "Eurovision \u04d9\u043d \u0431\u0430\u0439\u049b\u0430\u0443\u044b\u043d\u044b\u04a3 60 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u0493\u044b", "share_text": "Eurovision \u04d9\u043d \u0431\u0430\u0439\u049b\u0430\u0443\u044b\u043d\u044b\u04a3 60 \u0436\u044b\u043b\u0434\u044b\u0493\u044b! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Eirov\u012bzijas dziesmu konkurss", "hover_text": "Eirov\u012bzijas dziesmu konkursa 60 gadu jubileja", "share_text": "\u0160ogad ir Eirov\u012bzijas dziesmu konkursa 60 gadu jubileja!  #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Eurovizijos dain\u0173 konkursas", "hover_text": "Eurovizijos konkurso 60-asis jubiliejus", "share_text": "Eurovizijos dain\u0173 konkurso 60-asis jubiliejus! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430", "hover_text": "60 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430", "share_text": "60 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0430! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "pertandingan lagu Eurovision", "hover_text": "Ulangtahun ke-60 pertandingan lagu Eurovision  ", "share_text": "Tahun ini adalah ulangtahun ke-60 pertandingan lagu Eurovision #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Eurowizja 2015", "hover_text": "Konkurs Piosenki Eurowizji - 60. rocznica", "share_text": "W tym roku Konkurs Piosenki Eurowizji odbywa si\u0119 po raz 60-ty! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o", "hover_text": "60\u00ba Anivers\u00e1rio do Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o", "share_text": "Este ano \u00e9 o 60\u00ba anivers\u00e1rio do Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 2015", "hover_text": "60-\u043b\u0435\u0442\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441\u0430 \u043f\u0435\u0441\u0435\u043d \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435", "share_text": "\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441\u0443 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f 60 \u043b\u0435\u0442! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0435\u0441\u043c\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0435", "hover_text": "60 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u0432\u0435 \u041f\u0435\u0441\u043c\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0435", "share_text": "\u041e\u0432\u0435 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043e\u0431\u0435\u043b\u0435\u0436\u0430\u0432\u0430\u043c\u043e 60 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u043f\u0440\u0432\u0435 \u041f\u0435\u0441\u043c\u0435 \u0415\u0432\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0438\u0458\u0435 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Pesm\u0430 Evrovizije", "hover_text": "60 godin\u0430 od prve Pesme Evrovizije", "share_text": "Ove godine obele\u017e\u0430v\u0430mo 60 godin\u0430 od prve Pesme Evrovizije #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Tekmovanje za pesem Evrovizije", "hover_text": "60. obletnica tekmovanja za pesem Evrovizije", "share_text": "Letos praznujemo 60. obletnico tekmovanja za pesem Evrovizije! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Festival de Eurovisi\u00f3n", "hover_text": "60.\u00ba aniversario del Festival de la Canci\u00f3n de Eurovisi\u00f3n", "share_text": "\u00a1Hoy celebramos el 60.\u00ba aniversario de Eurovisi\u00f3n! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Eurovision Song Contest", "hover_text": "Eurovision Song Contest 60-\u00e5rsjubileum", "share_text": "Eurovision Song Contest 60-\u00e5rsjubileum! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Eurovision Song Contest", "share_text": "This year is the Eurovision's 60th Anniversary!  #GoogleDoodle"}, {"name": "45th-anniversary-of-the-creation-of-barbapapa", "title": "45th Anniversary of the creation of Barbapapa", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/45th-anniversary-of-the-publishing-of-barbapapa-5112521539190784-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-z60uJrimLp9kioK1Ra8S9lDSxlOMz6W9o0gtp5F-C2_iMouKNfpfBvAfySK5U1psRuj9hV3pnKwPyn1EJF0Uc54ukCEHnrKOxJsvUPJNw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/45th-anniversary-of-the-creation-of-barbapapa-5112521539190784.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 5, 19], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "45th Anniversary of the publishing of Barbapapa", "share_text": "Barbapapa was published 45 years ago today! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "45e herdenking van Barbapapa se publisering", "share_text": "Barbapapa is vandag 45 jaar gelede gepubliseer! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u0440\u043e\u043d\u0438\u0442\u0435", "hover_text": "45 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u0440\u043e\u043d\u0438\u0442\u0435", "share_text": "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u0440\u043e\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0430 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e 45 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "Barbapapa \u6ce1\u6ce1\u5148\u751f\u51fa\u7248 45 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6cd5\u570b\u5152\u7ae5\u520a\u7269 Barbapapa \u6ce1\u6ce1\u5148\u751f\u51fa\u724845 \u5468\u5e74!  #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Barbapapa ", "hover_text": "Barbapapa \u51fa\u724845 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6cd5\u56fd\u513f\u7ae5\u520a\u7269 Barbapapa \u51fa\u724845 \u5468\u5e74! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "45 vuotta ensimm\u00e4isest\u00e4 Barbapapa-lastenkirjan julkaisusta", "share_text": "45 vuotta ensimm\u00e4isest\u00e4 Barbapapa-lastenkirjan julkaisusta #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "45e anniversaire des Barbapapa \u00a9 2015 A.T.& T.T.", "share_text": "Il y a 45 ans \u00e9tait dessin\u00e9 le premier Barbapapa ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "45 Jahre Barbapapa", "share_text": "Ra-Ru-Rick, Barbatrick! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Barbapabbi", "hover_text": "45 \u00e1r fr\u00e1 fyrstu \u00fatg\u00e1fu Barbapabba", "share_text": "Barbapabbi var fyrst gefinn \u00fat fyrir 45 \u00e1rum! #Barbapabbi #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Barbapap\u00e0", "hover_text": "45\u00b0 anniversario della pubblicazione di Barbapap\u00e0", "share_text": "45\u00b0 anniversario della pubblicazione di Barbapap\u00e0 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d0\u30fc\u30d0\u30d1\u30d1", "hover_text": "\u30d0\u30fc\u30d0\u30d1\u30d1 \u51fa\u7248 45 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30d0\u30fc\u30d0\u30d1\u30d1 \u51fa\u7248 45 \u5468\u5e74  #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ubc14\ubc14\ud30c\ud30c", "hover_text": "\ubc14\ubc14\ud30c\ud30c \ucd9c\ud310 45\uc8fc\ub144", "share_text": "\ubc14\ubc14\ud30c\ud30c \ucd9c\ud310 45\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "Ulangtahun ke-45 penerbitan Babapapa  ", "share_text": "Barbapapa telah diterbitkan 45 tahun dahulu pada hari ini! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u043f\u0430\u043f\u0430", "hover_text": "45 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0459\u0438\u0432\u0430\u045a\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u043f\u0430\u043f\u0435", "share_text": "\u041f\u0440\u0435 45 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0458\u0435 \u043e\u0431\u0458\u0430\u0432\u0459\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0432\u0430 \u043a\u045a\u0438\u0433\u0430 \u0438\u0437 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u043f\u0430\u043f\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "45 godina od objavljivanja Barbapape", "share_text": "Pre 45 godina je objavljena prva knjiga iz serije Barbapapa #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "45. obletnica izida Barbapape", "share_text": "Knji\u017ena serija Barbapapa je iz\u0161la na dana\u0161nji dan pred 45 leti! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Barbapapa", "hover_text": "45 \u00e5r sedan Barbapapa publicerades f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen", "share_text": "Det \u00e4r 45 \u00e5r sedan Barbapapa publicerades f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "I-Barbapapa", "hover_text": "Umgubo weminyaka engu-45 kwashicilelwa i-Barbapapa", "share_text": "I-Barbapapa yashicilelwa ngalolu suku eminyakeni engu-45 eyedlule! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Barbapapa", "share_text": "Barbapapa was published 45 years ago today! #GoogleDoodle"}, {"name": "norway-national-day-2015", "title": "Norway National Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/norway-national-day-2015-5738577178656768-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/q68cCnFTQdsixtjXnBVNrRDykp1CDktsw597QK77oy6C8Zp4V7LzxudxURchVEHTaPGa_mgSk6h4WXtecXHh45UZZd7gdzbIiqA7OwfT", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eSZeS0rcV-5JLHIzggD7eiEILLPkgd-a9j-gGMprqm7pmvX60NdmVUuSqL2l8IizcD7-0zMUkw0O8T8wscRO1WmxJWRbjoCcQvmZxzo=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Grunnlovsdagen", "hover_text": "Grunnlovsdagen 17 mai!", "share_text": "Grunnlovsdagen 2015 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "Grunnlovsdagen", "hover_text": "Grunnlovsdagen 17 mai!", "share_text": "Grunnlovsdagen 2015 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Norway National Day 2015", "share_text": "Norway National Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2015-malaysia", "title": "Teacher's Day 2015 (Malaysia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-malaysia-5675471492612096.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Oa2AupkFl54nGbkE3Yb2_2zLXcMowhBKadVerTZRpCIHAI8SV9VKCjgmQuO_iiU4nNk_jnmgj5inQoTpWRY4ErYsp-YMlSKmSCwKLnjr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-malaysia-5675471492612096.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 16], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Happy Teacher's Day 2015!", "share_text": "Happy Teacher's Day 2015! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Guru", "hover_text": "Selamat Hari Guru 2015!", "share_text": "Selamat Hari Guru 2015! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day", "share_text": "Happy Teacher's Day 2015! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2015-mexico", "title": "Teacher's Day 2015 (Mexico)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-mexico-5477995338792960.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Qs8L6Xu67gJwfT5YDhK4Qnkc-Nzgn9zUecREJQ-aGbVywKs6ciFupD0S5QyzWZPVUmZDCD4zoOmcgivXaE4M6AX92ysvvGkMuPk5bCxQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-mexico-5477995338792960-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2015 (Mexico)", "share_text": "Teacher's Day 2015 (Mexico) #GoogleDoodle"}, {"name": "80th-anniversary-of-the-opening-of-the-moscow-metro", "title": "80th Anniversary of the Opening of the Moscow Metro", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/80th-anniversary-of-the-opening-of-the-moscow-metro-6504896987660288-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4WqhBls9LkR2lr8SPuDLjrBHbaObJQ3QTpvt-Ala5KiolUXH1G-brWIscX-ReGvzjsHOKTcXxd44KXF_eAja7KGk4Dpo2ooMONC0B2Tj", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/80th-anniversary-of-the-opening-of-the-moscow-metro-6504896987660288-hp2x.jpg", "high_res_width": 1300, "high_res_height": 408, "run_date_array": [2015, 5, 15], "translations": {"en": {"query": "Moscow Metro 80th Anniversary", "hover_text": "80th anniversary of the opening of the Moscow Metro", "share_text": "Happy Birthday, Metro!"}, "kk": {"query": "\u041c\u04d9\u0441\u043a\u0435\u0443 \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0435\u043d\u0456\u043d\u0435 80 \u0436\u044b\u043b", "hover_text": "\u041c\u04d9\u0441\u043a\u0435\u0443 \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0430\u0448\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 80 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u041c\u04d9\u0441\u043a\u0435\u0443 \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0435\u043d\u0456\u043d\u0435 80 \u0436\u044b\u043b! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "80 \u043b\u0435\u0442 \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0435\u043d\u0443", "hover_text": "80 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u044f \u041c\u043e\u0441\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0435\u043d\u0430", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043c\u0435\u0442\u0440\u043e!"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Moscow Metro 80th Anniversary", "share_text": "Happy Birthday, Metro!"}, {"name": "teachers-day-2015-korea", "title": "Teacher's Day 2015 (Korea)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-korea-5150809562021888.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UqRYr09rQNT4dPpHb3douRGt-9ndlR4MAPGPe60rbICVxOCNDevSzvHk6DEtnNVKKd4jjNxBzwUsFQvYgUupxd6jRGNBim8P_HRQdAJo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-korea-5150809562021888.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc2a4\uc2b9\uc758 \ub0a0", "hover_text": "2015 \uc2a4\uc2b9\uc758 \ub0a0", "share_text": "2015 \uc2a4\uc2b9\uc758 \ub0a0 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2015 (Korea)", "share_text": "Teacher's Day 2015 (Korea) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-germany", "title": "Father's Day 2015 (Germany)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-germany-4918352107536384-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9JejbVKUwbFQIShHsAlKbBV_k-1x9o_jj3hLFTi3dFUYGwhs-a0bymiItHQrkX_O6ooirZc42wBaDKxdITgRrlKGxct5Nn5M_62V7YRo8A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-germany-4918352107536384-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 5, 14], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day 2015!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res 2015 !", "share_text": ""}, "de": {"query": "Vatertag 2015", "hover_text": "Sch\u00f6nen Vatertag 2015!", "share_text": "Papa, Du bist der Beste! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Father's Day 2015 (Germany) #GoogleDoodle"}, {"name": "inge-lehmanns-127th-birthday", "title": "Inge Lehmann\u2019s 127th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/inge-lehmanns-127th-birthday-5712482031108096-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aeiLpXjPTnKER9Uxx_DqBFaUON74KG0oFzrKbvruCeTtUZp0GB2GP3s5t-hpo1xwmiIlwcDN0jcqAyCRDZsHHeUu81jisl_JbPTbnk8", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/inge-lehmanns-127th-birthday-5712482031108096.2-hp2x.gif", "high_res_width": 742, "high_res_height": 330, "run_date_array": [2015, 5, 13], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmann\u2019s 127th Birthday", "share_text": "Inge Lehmann, who discovered the Earth's inner core, was born 127 years ago today! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmann se 127e verjaarsdag", "share_text": "Inge Lehmann, wat die aarde se binnekern ontdek het, is vandag 127 jaar gelede gebore! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u0627\u0644\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0627\u0632\u0644 \u0625\u0646\u062c\u064a \u0644\u0645\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644127 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0639\u0627\u0644\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0627\u0632\u0644 \u0625\u0646\u062c\u064a \u0644\u0645\u0627\u0646", "share_text": "\u0639\u0627\u0644\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0627\u0632\u0644 \u0625\u0646\u062c\u064a \u0644\u0645\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053b\u0576\u0563\u0565 \u053c\u0565\u0570\u0574\u0561\u0576", "hover_text": "\u053b\u0576\u0563\u0565 \u053c\u0565\u0570\u0574\u0561\u0576\u056b 127 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0531\u0575\u057d\u0585\u0580\u055d 127 \u057f\u0561\u0580\u056b \u0561\u057c\u0561\u057b, \u056e\u0576\u057e\u0565\u056c \u0567 \u0535\u0580\u056f\u0580\u056b \u0576\u0565\u0580\u0584\u056b\u0576 \u0574\u056b\u057b\u0578\u0582\u056f\u056b \u0570\u0561\u0575\u057f\u0576\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0572 \u053b\u0576\u0563\u0565 \u053c\u0565\u0570\u0574\u0561\u0576\u0568\u0589"}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmann-en jaiotegunaren 127. urteurrena", "share_text": "Inge Lehmann-en jaiotegunaren 127. urteurrena #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0406\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d", "hover_text": "127-\u043c\u044b \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0406\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d ", "share_text": "\u0406\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d, \u044f\u043a\u0456 \u0432\u044b\u044f\u0432\u0456\u045e \u045e\u043d\u0443\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0435 \u044f\u0434\u0440\u043e \u0417\u044f\u043c\u043b\u0456, \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0437\u0456\u045e\u0441\u044f 127 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127. godi\u0161njica ro\u0111enja Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, koja je otkrila Zemljinu jezgru, ro\u0111ena je na dana\u0161nji dan! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d", "share_text": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d, \u043a\u043e\u044f\u0442\u043e \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430 \u0432\u044a\u0442\u0440\u0435\u0448\u043d\u043e\u0442\u043e \u044f\u0434\u0440\u043e \u043d\u0430 \u0417\u0435\u043c\u044f\u0442\u0430 \u0435 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u043d\u0435\u0448\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438 127 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127\u00e8 aniversari del naixement d'Inge Lehmann", "share_text": "Avui es compleixen 127 anys del naixement d'Inge Lehmann, descobridora del nucli intern de la Terra. #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": " Inge Lehmann", "hover_text": "\u4e39\u9ea5\u5730\u9707\u5b78\u5bb6 Inge Lehmann 127 \u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u767c\u73fe\u4e86\u5730\u7403\u5167\u6838\u7684\u5730\u9707\u5b78\u5bb6 Inge Lehmann \u8a95\u751f\u65bc127\u5e74\u524d\u7684\u4eca\u5929 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u82f1\u5384\u00b7\u83b1\u66fc", "hover_text": "\u4e39\u9ea6\u5973\u5730\u9707\u5b66\u5bb6\u82f1\u5384\u00b7\u83b1\u66fc\u8bde\u8fb0 127\u5468\u5e74", "share_text": "\u82f1\u5384\u00b7\u83b1\u66fc\uff0c\u662f\u5979\u53d1\u73b0\u4e86\u5730\u7403\u7684\u5185\u6838\uff0c\u8bde\u751f\u4e8e 127\u5e74\u524d\u7684\u4eca\u5929\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127. godi\u0161njica ro\u0111enja Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, koja je otkrila Zemljinu jezgru, ro\u0111ena je na dana\u0161nji dan! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Inge Lehmannov\u00e9", "share_text": "Inge Lehmannov\u00e1, objevitelka vnit\u0159n\u00edho zemsk\u00e9ho j\u00e1dra, se narodila p\u0159esn\u011b p\u0159es 127 lety! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmanns 127 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Inge Lehmann 127 \u00e5r #IngeLehmann #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127e Geboortedag Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann die de binnenste kern van de Aarde heeft ontdekt, is vandaag 127 jaar geleden geboren! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmanni 127.s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Inge Lehmann, kes avastas esimesena Maa tuuma, s\u00fcndis t\u00e4na 127 aastat tagasi. #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127 vuotta Inge Lehmannin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "127 vuotta Inge Lehmannin, maapallon sis\u00e4isen ytimen l\u00f6yt\u00e4j\u00e4n, syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Il y a 127 ans naissait Inge Lehmann", "share_text": "Il y a 127 ans naissait Inge Lehmann, d\u00e9couvreuse du noyau interne de la Terre. #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127.\u00ba aniversario do nacemento de Inge Lehmann", "share_text": "Hoxe fanse 127 anos do nacemento de Inge Lehmann,  descubridora do n\u00facleo interno da  Terra. #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "\u10d8\u10dc\u10d2\u10d4 \u10da\u10d4\u10db\u10d0\u10dc\u10d8", "hover_text": "\u10d8\u10dc\u10d2\u10d4 \u10da\u10d4\u10db\u10d0\u10dc\u10d8\u10e1 127-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": "\u10d8\u10dc\u10d2\u10d4 \u10da\u10d4\u10db\u10d0\u10dc\u10d8, \u10d3\u10d4\u10d3\u10d0\u10db\u10d8\u10ec\u10d8\u10e1 \u10e8\u10d8\u10d3\u10d0 \u10d1\u10d8\u10e0\u10d7\u10d5\u10d8\u10e1 \u10d0\u10e6\u10db\u10dd\u10db\u10e9\u10d4\u10dc\u10d8, \u10d3\u10d0\u10d8\u10d1\u10d0\u10d3\u10d0 127 \u10ec\u10da\u10d8\u10e1 \u10ec\u10d8\u10dc \u10d3\u10e6\u10d4\u10e1! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127. Geburtstag von Inge Lehmann", "share_text": "Wusstet Ihr, dass Inge Lehman den inneren Erdkern entdeckt hat?  #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 Inge Lehmann", "share_text": "127\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 Inge Lehmann, \u03c3\u03b5\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c5\u03c1\u03ae\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b7\u03c2 #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, se moun ki te dekouvri andedan la t\u00e8, te f\u00e8t sa f\u00e8 127 an jodya!"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05e0\u05d2\u05d4 \u05dc\u05d4\u05de\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05dc\u05d0\u05d9\u05e0\u05d2\u05d4 \u05dc\u05d4\u05de\u05df", "share_text": "\u05d0\u05d9\u05e0\u05d2\u05d4 \u05dc\u05d4\u05de\u05df, \u05e9\u05d4\u05d2\u05ea\u05d4 \u05d0\u05ea \u05d4\u05ea\u05d0\u05d5\u05e8\u05d9\u05d4 \u05db\u05d9 \u05dc\u05db\u05d3\u05d5\u05e8 \u05d4\u05d0\u05e8\u05e5 \u05d9\u05e9 \u05d2\u05dc\u05e2\u05d9\u05df \u05e4\u05e0\u05d9\u05de\u05d9 \u05de\u05d5\u05e6\u05e7 \u05e0\u05d5\u05dc\u05d3\u05d4 \u05dc\u05e4\u05e0\u05d9 127 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmann sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 127. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Inge Lehmann, aki felfedezte a F\u00f6ld bels\u0151 magj\u00e1t, 127 \u00e9vvel ezel\u0151tt sz\u00fcletett."}, "is": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127 \u00e1r s\u00ed\u00f0an Inge Lehmann f\u00e6ddist", "share_text": "Inge Lehmann, sem uppg\u00f6tva\u00f0i innri kjarna jar\u00f0ar, f\u00e6ddist fyrir 127 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Ulang tahun ke-127 Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, penemu inti bumi, lahir 127 tahun yang lalu! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Breithl\u00e1 127\u00fa Inge Lehmann", "share_text": "Rug Inge Lehmann, \u00ed a aimsigh cro\u00ed istigh an Domhain, ar an l\u00e1 sin 127 bhliain seo chaite! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127\u00b0 anniversario della nascita di Inge Lehmann", "share_text": "127\u00b0 anniversario della nascita di Inge Lehmann #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a4\u30f3\u30b2 \u30ec\u30fc\u30de\u30f3", "hover_text": "\u30a4\u30f3\u30b2 \u30ec\u30fc\u30de\u30f3 \u751f\u8a95 127 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30a4\u30f3\u30b2 \u30ec\u30fc\u30de\u30f3 \u751f\u8a95 127 \u5468\u5e74  #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d", "hover_text": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 127 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u0416\u0435\u0440\u0434\u0456\u04a3 \u044f\u0434\u0440\u043e\u0441\u044b\u04a3 \u0430\u0448\u049b\u0430\u043d \u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 127 \u0436\u044b\u043b!  #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc789\uac8c \ub808\ub9cc", "hover_text": "\uc789\uac8c \ub808\ub9cc \ud0c4\uc0dd 127\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc789\uac8c \ub808\ub9cc \ud0c4\uc0dd 127\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 127 \u0e9b\u0eb5\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94 \u0ead\u0eb4\u0e99\u0e88\u0ecc \u0ec0\u0ea5\u0ea1\u0eb2\u0e99", "share_text": "\u0ead\u0eb4\u0e99\u0e88\u0ecc \u0ec0\u0ea5\u0ea1\u0eb2\u0e99 \u0e9c\u0eb9\u0ec8\u0e84\u0ebb\u0ec9\u0e99\u0e9e\u0ebb\u0e9a\u0ec1\u0e81\u0e99\u0e81\u0eb2\u0e87\u0e82\u0ead\u0e87\u0ec2\u0ea5\u0e81\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0ea1\u0eb7\u0ec9\u0e99\u0eb5\u0ec9\u0ec0\u0ea1\u0eb7\u0ec8\u0ead 127 \u0e9b\u0eb5\u0e81\u0ec8\u0ead\u0e99! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127\u00ba cumplea\u00f1os de Inge Lehmann", "share_text": "127\u00ba cumplea\u00f1os de Inge Lehmann #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127 gadi kop\u0161 Inge Lehmann dzim\u0161anas dienas", "share_text": "Inge Lehmann, D\u0101\u0146u fiziciste, ir atkl\u0101jusi zemes iek\u0161\u0113jo kodolu #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inges Lehmann 127-asis gimtadienis", "share_text": "Inges Lehmann, atradusios \u017dem\u0117s branduol\u012f, 127-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d", "hover_text": "127 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d", "share_text": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d, \u043a\u043e\u0458\u0430 \u0433\u043e \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0432\u043d\u0430\u0442\u0440\u0435\u0448\u043d\u043e\u0442\u043e \u0458\u0430\u0434\u0440\u043e \u043d\u0430 \u0437\u0435\u043c\u0458\u0430\u0442\u0430, \u0435 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0448\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d! #GoogleDood"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Hari Lahir Inge Lehmann ke-127", "share_text": "Inge Lehmann, yang menemui teras dalam bumi, dilahirkan 127 tahun dahulu pada hari ini! #GoogleDoodle"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmann\u2019s 127. f\u00f8dselsdag", "share_text": "Inge Lehmann, som oppdatet jordens indre kjerne, ble f\u00f8dt for 127 \u00e5r siden i dag! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmann\u2019s 127. f\u00f8dselsdag", "share_text": "Inge Lehmann, som oppdatet jordens indre kjerne, ble f\u00f8dt for 127 \u00e5r siden i dag! #GoogleDoodle"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmann - 127. rocznica urodzin", "share_text": "127 lat temu urodzi\u0142a si\u0119 Inge Lehmann, kt\u00f3ra odkry\u0142a j\u0105dro wewn\u0119trzne Ziemi! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127\u00ba Anivers\u00e1rio de Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, descobridor do n\u00facleo interno da Terra, nasceu h\u00e1 127 anos! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127\u00ba Anivers\u00e1rio de Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, a pessoa que descobriu o n\u00facleo interno da Terra, nasceu h\u00e1 127 anos! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Aniversarea a 127 de ani de la na\u015fterea lui Inge Lehmann", "share_text": "Acum 127 de ani s-a n\u0103scut Inge Lehmann, cea care a descoperit nucleul interior al P\u0103m\u00e2ntului! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Aniversarea a 127 de ani de la na\u015ftrea lui Inge Lehmann ", "share_text": "Acum 127 de ani s-a n\u0103scut Inge Lehmann, cea care a descoperit nucleul interior al P\u0103m\u00e2ntului! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d", "hover_text": "127 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d", "share_text": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d, \u0434\u0430\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0438\u0437\u0438\u043a, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u043b\u0430 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0435 \u044f\u0434\u0440\u043e \u0417\u0435\u043c\u043b\u0438 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d", "hover_text": "127 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d", "share_text": "\u0418\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d, \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0458\u0435 \u0443\u043d\u0443\u0442\u0440\u0430\u0448\u045a\u0435 \u0458\u0435\u0437\u0433\u0440\u043e \u0417\u0435\u043c\u0459\u0435 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Inge Leman", "hover_text": "127 godina od ro\u0111enja Inge Leman", "share_text": "Inge Leman, otkrila je unutra\u0161nje jezgro Zemlje #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127. v\u00fdro\u010die narodenia Inge Lehmannovej", "share_text": "Inge Lehmannov\u00e1, objavite\u013eka vn\u00fatorn\u00e9ho zemsk\u00e9ho jadra, sa narodila presne pred 127 rokmi! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127. obletnica rojstva Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, ki je odkrila notranje jedro Zemlje, se je rodila na dana\u0161nji dan pred 127 leti! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "127.\u00ba aniversario del nacimiento de Inge Lehmann", "share_text": "Hoy se cumplen 127 a\u00f1os del nacimiento de Inge Lehmann, descubridora del n\u00facleo interno de la Tierra. #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 127 tangu kuzaliwa kwa Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, aliyegundua kiini cha ardhi, alizaliwa siku kama ya leo miaka 127 iliyopita! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "Inge Lehmann 127 \u00e5r", "share_text": "Inge Lehmann 127 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e2d\u0e34\u0e07\u0e40\u0e07 \u0e25\u0e35\u0e41\u0e21\u0e19", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 127 \u0e1b\u0e35 \u0e02\u0e2d\u0e07 \u0e2d\u0e34\u0e07\u0e40\u0e07 \u0e25\u0e35\u0e41\u0e21\u0e19", "share_text": "\u0e2d\u0e34\u0e07\u0e40\u0e07 \u0e25\u0e35\u0e41\u0e21\u0e19 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e04\u0e49\u0e19\u0e1e\u0e1a\u0e41\u0e01\u0e19\u0e42\u0e25\u0e01 \u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d 127 \u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Inge Lehmann kimdir", "hover_text": "Inge Lehmann'\u0131n 127. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "D\u00fcnya i\u00e7 \u00e7ekirde\u011fini ke\u015ffeden Inge Lehmann 127 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn do\u011fdu! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0406\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d", "hover_text": "127 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0406\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d", "share_text": "\u0406\u043d\u0433\u0435 \u041b\u0435\u043c\u0430\u043d\u043d, \u0434\u0430\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0456\u0437\u0438\u043a, \u044f\u043a\u0430 \u0432\u0456\u0434\u043a\u0440\u0438\u043b\u0430 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0456\u0448\u043d\u0454 \u044f\u0434\u0440\u043e \u0417\u0435\u043c\u043b\u0456 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Inge Lehmann", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 127 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1m ph\u00e1 ra l\u00f5i trong c\u1ee7a Tr\u00e1i \u0110\u1ea5t, ch\u00e0o \u0111\u1eddi v\u00e0o ng\u00e0y n\u00e0y c\u00e1ch \u0111\u00e2y 127 n\u0103m! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "U-Inge Lehmann", "hover_text": "Usuku lokuzalwa lwesi-127 luka-Inge Lehmann", "share_text": "U-Inge Lehmann, owathola ingaphakathi lomhlaba, wazalwa ngalolu suku eminyakeni engu-127 eyedlule! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Inge Lehmann", "share_text": "Inge Lehmann, who discovered the Earth's inner core, was born 127 years ago today! #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-elections-2015", "title": "Poland Elections 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/poland-elections-2015-5755716690247680-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7N-VsGmgUoINHurlbecvnaMRBoUwbv1GOtC-RrLsPF4JZkSs80hw4HA2XqLxAM7uanDSDNcxFwTBCSVoBqD25SeBXAXi3oMdAIdwlpmu", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/n0apPAtPFA9IrLTL4cPjvDVhJLILYE3i0E-miOON4WeBJAKFqfhK_SEPYWcbT2EyRCFUu998v8THbLxdUuvkGOkBMkWeU_J8HHxpZSQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 10], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Wybory Prezydenckie", "hover_text": "Wybory Prezydenckie 2015", "share_text": "Wybory Prezydenckie 2015 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Elections 2015", "share_text": "Poland Elections 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2015", "title": "Mother's Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-multiple-countries-4670323383336960-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a3ZD2kt42MpqlvF-DzT7W1xJYcWRk0UPvRjpKEeD0oeOOxOXTR0-qPLN9JCtsMeejwd4hiDj7_WFgg5l3cvsUZZymQ895MIjHwScfVPx", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SZMEZhy3A_jykWUW07fLpnZItN0alWPAFWnObA52GpE01nliRSEDMJU5NN-KRXxT1XgNQCcltYgTf6UKSo8bTWrRYL4k7D0gQMEPaT1Q=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 10], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day 2015!", "share_text": "Lots of love to moms everywhere! Happy Mother's Day! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Moedersdag", "hover_text": "Gelukkige Moedersdag 2015!", "share_text": "Baie liefde aan alle Ma's! Gelukkige Moedersdag! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ae\u09be\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09ae\u09be\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09eb \u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be!", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Amaren eguna", "hover_text": "Amaren Eguna zoriontsua 2015", "share_text": ""}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Dia de la Mare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia de la Mare 2015!", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u6bcd\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u6bcd\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u6bcd\u89aa\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6bcd\u4eb2\u8282", "hover_text": "2015 \u6bcd\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u6bcd\u4eb2\u8282 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Maj\u010din dan", "hover_text": "Maj\u010din dan 2015.", "share_text": "Puno ljubavi za sve majke, sretan Maj\u010din dan! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den matek", "hover_text": "Den matek 2015", "share_text": "Den matek 2015 #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Mors Dag", "hover_text": "Mors Dag 2015", "share_text": "Mors Dag 2015 #MorsDag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Moederdag", "hover_text": "Fijne Moederdag 2015!", "share_text": "Fijne Moederdag! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Emadep\u00e4ev", "hover_text": "Head emadep\u00e4eva 2015!", "share_text": "Emadep\u00e4ev 2015 #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "\u00c4itienp\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "Hyv\u00e4\u00e4 \u00e4itienp\u00e4iv\u00e4\u00e4!", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 \u00e4itienp\u00e4iv\u00e4\u00e4! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des M\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2015 !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2015 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda da Nai", "hover_text": "Feliz D\u00eda da Nai 2015!", "share_text": ""}, "de": {"query": "Muttertag", "hover_text": "Sch\u00f6nen Muttertag 2015!", "share_text": "Mama, Du bist die Beste! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 2015", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aae\u0abe\u0aa4\u0ac3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "hover_text": "\u0aae\u0abe\u0aa4\u0ac3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 2015 \u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u092e\u093e\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092e\u093e\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938 2015 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Any\u00e1k napja", "hover_text": "Boldog Any\u00e1k napj\u00e1t!", "share_text": "Boldog Any\u00e1k Napj\u00e1t! #Google Doodle"}, "is": {"query": "m\u00e6\u00f0radagurinn", "hover_text": "Gle\u00f0ilegan m\u00e6\u00f0radag!", "share_text": "Gle\u00f0ilegan m\u00e6\u00f0radag! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa della Mamma", "hover_text": "Buona Festa della Mamma!", "share_text": "Buona Festa della Mamma! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6bcd\u306e\u65e5", "hover_text": "\u6bcd\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01", "share_text": "\u6bcd\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca4\u0cbe\u0caf\u0cbf \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "\u0ca4\u0cbe\u0caf\u0cbf \u0ca6\u0cbf\u0ca8 2015 \u0cb0 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de las madres", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! ", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "M\u0101tes diena", "hover_text": "Priec\u012bgu m\u0101tes dienu!", "share_text": "M\u0101tes diena 2015! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Hari Ibu", "hover_text": "Selamat Hari Ibu 2015!", "share_text": "Selamat Hari Ibu 2015! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2e\u0d3e\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2e\u0d3e\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e 2015!", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u092e\u093e\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092e\u093e\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928 2015 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Dia das M\u00e3es", "hover_text": "Feliz Dia das M\u00e3es!", "share_text": "Feliz Dia das M\u00e3es 2015! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2e\u0a3e\u0a02 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2e\u0a3e\u0a02 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2015 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02!", "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db8\u0dc0\u0dca\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "hover_text": "2015 \u0db8\u0dc0\u0dca\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba\u0da7 \u0dc3\u0dd4\u0db6 \u0db4\u0dd0\u0dad\u0dd4\u0db8\u0dca!", "share_text": "\u0dbd\u0ddc\u0dc0 \u0db4\u0dd4\u0dbb\u0dcf \u0dc0\u0dd9\u0dc3\u0dd9\u0db1 \u0dc3\u0dd2\u0dba\u0dbd\u0dd4 \u0db8\u0dc0\u0dca\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0da7 2015 \u0db8\u0dc0\u0dca\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba\u0da7 \u0dc3\u0dd4\u0db6 \u0db4\u0dd0\u0dad\u0dd4\u0db8\u0dca!!  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 matiek", "hover_text": "De\u0148 matiek 2015", "share_text": "De\u0148 matiek 2015 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda de la Madre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre 2015!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de las madres! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "\"Siku ya mama duniani\"", "hover_text": "Heri ya Siku ya Mama 2015!", "share_text": "Heri ya siku ya mama! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b85\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b85\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b85\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2015! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2e\u0c3e\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2e\u0c3e\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41 2015!", "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Anneler G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Anneler G\u00fcn\u00fc 2015", "share_text": "Anneler G\u00fcn\u00fcn\u00fcz Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y c\u1ee7a M\u1eb9", "hover_text": "Ng\u00e0y c\u1ee7a M\u1eb9 2015 !", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Usuku lomama", "hover_text": "Usuku oluhle lomama 2015!", "share_text": "Sibathanda kakhulu omama kuzo zonke izindawo! Usuku oluhle lomama! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Lots of love to moms everywhere! Happy Mother's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2015-puerto-rico", "title": "Teacher's Day 2015 (Puerto Rico)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-puerto-rico-5099123925581824.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/pqu2EKOfboGbpRroBC5p4eKTKLHlrjGXizoXBJXvHTsTiWSvEPBZwJEH3uOlhF3lAk2bBVkLaLegQW-O5WjnsSbHgOoNvfj3356Kd0KF", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vkwFpjnIzn-4dsHskRAQnIWxRM9w0qOxMLK-LzSXgII7zEokwlQF9du82ecWmwQdOVuyB7IRRS2jtX-WGK2Z6NFE0LhWTPmwb_2iGVk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 8], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teacher's Day 2015 (Puerto Rico)", "share_text": "Teacher's Day 2015 (Puerto Rico) #GoogleDoodle"}, {"name": "parents-day-2015", "title": "Parent's Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/parents-day-2015-5714675954089984.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Bs16t9Ffw3f00FwAsjH3k_WrqaZ9xGOCsGo60cXbDVzczfm4IbrfYAE3EAjtVvqZhXN7DE-NEHHVk-76flA90RtuL_l2hdi8svuwToHR", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/a1I5tGaB61ZoHMmQbWkCyx8LMZozeRuZy1VQWhyowuXSRfvWRs3yyVHjQK4ObEOnxSAmuN8UUQfA081Ll-ivwBN5I5Q6gX6YOWSsJZ61=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 8], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc5b4\ubc84\uc774\ub0a0", "hover_text": "2015 \uc5b4\ubc84\uc774\ub0a0", "share_text": "2015 \uc5b4\ubc84\uc774\ub0a0 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Parent's Day 2015", "share_text": "Parent's Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "united-kingdom-elections-2015", "title": "United Kingdom Elections 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/united-kingdom-elections-2015-5457827246112768.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/c7trvrMVkqYYX9Xo1x_GT_rOgPiRAQ8WCrRqPU-CBIehKA7-kSaF71Zt1mG_8Agj9tnGLXcc0E3ibEjU3qbFKIZr6H7ezs7S7STUFi9F", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hGcmRZupUdYsOIEvQ-n7AmjJtG8ymZD18SsvI2IgrGQBISUcGTt_qmsM2Fju5H3sNewjUZizlQcBDN9JisXEgqAtdK7JLHlJFhN_qZHV=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 7], "translations": {"en": {"query": "uk election results", "hover_text": "United Kingdom Elections 2015", "share_text": "United Kingdom Elections 2015 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "uk election results", "hover_text": "United Kingdom Elections 2015", "share_text": "United Kingdom Elections 2015 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "uk election results", "share_text": "United Kingdom Elections 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2015-japan", "title": "Children's Day 2015 (Japan)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-japan-5821397972549632-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aIJml_xyeNEXPS3x16kdNckn9qxBxDt7gUawT--4yaWDn0uIchvELvJLzMOyZShGy2S4yXbrT_RPTZQAfHtiPK2rNFx0sezeOIms1g0", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ac4MeeVaG0ILtLDO_i7G9x03oWz7UiCtrZU3mR8W8X2PEA5cA225KY_nFbdJPkQlC3ds3UjHAz0QDi_C3OOoGP2ALFyVfB-2xWpzXTKR=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u3053\u3069\u3082\u306e\u65e5", "hover_text": "\u3053\u3069\u3082\u306e\u65e5", "share_text": "\u3053\u3069\u3082\u306e\u65e5 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's Day 2015 (Japan)", "share_text": "Children's Day 2015 (Japan) #GoogleDoodle"}, {"name": "nellie-blys-151st-birthday", "title": "Nellie Bly's 151st Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/nellie-blys-151st-birthday-4862371034038272.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QC7XiACfnmRp21n8ZAifgTzC1GXC-PjG8MYW48ClMI0OO9AmbqZ6dESSJyNJp9BUexobG9fNdDtz9ydanaKSIP97ZWfvZIqZDcZHMsYb", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P3Q3O7xnT0p1PXs_mJQ9fr9xdkZ7DIxprfz9i9UxPBUwi71EeHFPhbD9i82vqhnXCzv06PP38-wahExZB4A1Nz1FcT9Owdw233R2S3Y=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 5], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "Nellie Bly's 151st Birthday", "share_text": "Nellie Bly, investigative journalism pioneer, was born 151 years ago today! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "Nellie Bly se 151e verjaarsdag", "share_text": "Nellie Bly was die baanbreker vir ondersoekende joernalistiek en is vandag 151 jaar gelede gebore! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041d\u0435\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439", "hover_text": "151 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041d\u0435\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439", "share_text": "\u041d\u0435\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439 \u0435 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438 151 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438  #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5a1c\u9e97\u00b7\u5e03\u840a", "hover_text": "\u5a1c\u9e97\u00b7\u5e03\u840a 151 \u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u958b\u5275\u65b0\u805e\u8abf\u67e5\u7684\u5148\u9a45\u5a1c\u9e97\u00b7\u5e03\u840a151\u6b72\u8a95\u8fb0\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5a1c\u4e3d\u00b7\u5e03\u83b1", "hover_text": "\u5a1c\u4e3d\u00b7\u5e03\u83b1 151\u5c81\u8bde\u8fb0!", "share_text": "\u5f00\u521b\u65b0\u95fb\u8c03\u67e5\u7684\u5148\u9a71\u5a1c\u4e3d\u00b7\u5e03\u83b1151\u5c81\u8bde\u8fb0! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "151 vuotta Nellie Blyn syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "150 vuotta Nellie Blyn, tutkivan journalismin pioneerin, syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "Il y a 151 ans naissait Nellie Bly", "share_text": "Il y a 151 ans naissait Nellie Bly, aventuri\u00e8re et journaliste am\u00e9ricaine. #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "151\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 Nellie Bly", "share_text": "151\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5 Nellie Bly #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "151 \u00e1r s\u00ed\u00f0an Nellie Bly f\u00e6ddist", "share_text": "Nellie Bly, frumkv\u00f6\u00f0ull \u00e1 svi\u00f0i ranns\u00f3knarbla\u00f0amennsku, f\u00e6ddist fyrir 151 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u041d\u0435\u043b\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439", "hover_text": "\u041d\u0435\u043b\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439\u0434\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 151 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u0416\u0435\u0440 \u0436\u04af\u0437\u0456\u043d 72 \u043a\u04af\u043d\u0434\u0435 \u0430\u0439\u043d\u0430\u043b\u044b\u043f \u0448\u044b\u049b\u049b\u0430\u043d \u041d\u0435\u043b\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439\u0434\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 151 \u0436\u044b\u043b! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "151\u00ba cumplea\u00f1os de Nellie Bly", "share_text": "151\u00ba cumplea\u00f1os de Nellie Bly #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "Nellie Bly 151-as gimtadienis", "share_text": "Nellie Bly, tiriamosios \u017eurnalistikos pradinink\u0117s, 151-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041d\u0435\u043b\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439", "hover_text": "151 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u043b\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0435\u043b\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0439, \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u0446\u044b"}, "sr": {"query": "\u041d\u0435\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0458", "hover_text": "151 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041d\u0435\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0458", "share_text": "\u041d\u0435\u043b\u0438 \u0411\u043b\u0430\u0458, \u043f\u0438\u043e\u043d\u0438\u0440 \u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0447\u043e\u0433 \u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Neli Blaj", "hover_text": "151 godina od ro\u0111enja Neli Blaj", "share_text": "Neli Blaj, pionir istra\u017eiva\u010dkog novinarstva #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "151. obletnica rojstva Nellie Bly", "share_text": "Nellie Bly, za\u010detnica preiskovalnega novinarstva, se je rodila na dana\u0161nji dan pred 151 leti! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Nellie Bly", "hover_text": "151\u00ba cumplea\u00f1os de Nellie Bly", "share_text": "151\u00ba cumplea\u00f1os de Nellie Bly #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0ba8\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bbf \u0baa\u0bcd\u0bb3\u0bc8 OR \u0baa\u0bbf\u0bb3\u0bc8", "hover_text": "\u0ba8\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bbf \u0baa\u0bcd\u0bb3\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 151\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bc1\u0bb2\u0ba9\u0bbe\u0baf\u0bcd\u0bb5\u0bc1 \u0baa\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bc8\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bc1\u0bb1\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bae\u0bc1\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bcb\u0b9f\u0bbf \u0ba8\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bbf \u0baa\u0bcd\u0bb3\u0bc8 151 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0bae\u0bc1\u0ba9\u0bcd\u0baa\u0bc1 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nellie Bly", "share_text": "Nellie Bly, investigative journalism pioneer, was born 151 years ago today! #GoogleDoodle"}, {"name": "bartolomeo-cristoforis-360th-birthday", "title": "Bartolomeo Cristofori\u2019s 360th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/bartolomeo-cristoforis-360th-birthday-5669953533378560-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bGhaPtjY1iXtTsdX1Rx9E9TblfdQG5UVyJyzXqTAMrymwHL5PXPnZeDysvTyWhOtEwF3xtx8fzb4C_Kh0cR7vOkBZjIrRN1F5iydkNM", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/j-ic0UtEd04537XU1l4q4NEVvgkd_E-kCgnesPV8qGBY31dhlao-CMR62qIFF5qOYX0is9_MXB2D8vHq8gBhv8L7VQ8uoFHPnU1CIzoy=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 4], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "who invented the piano", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori\u2019s 360th Birthday", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, inventor of the piano, was born 360 years ago today! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "wie het die klavier uitgevind", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori se 360e verjaarsdag", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, uitvinder van die klavier, is vandag 360 jaar gelede gebore! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0628\u0627\u0631\u062a\u0648\u0644\u0648\u0645\u064a\u0648 \u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u0648\u0641\u0648\u0631\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644360 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a \u0628\u0627\u0631\u062a\u0648\u0644\u0648\u0645\u064a\u0648 \u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u0648\u0641\u0648\u0631\u064a", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644360 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062e\u062a\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0648 \u0628\u0627\u0631\u062a\u0648\u0644\u0648\u0645\u064a\u0648 \u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u0648\u0641\u0648\u0631\u064a"}, "hy": {"query": "\u0534\u0561\u0577\u0576\u0561\u0574\u0578\u0582\u0580\u056b \u0570\u0565\u0572\u056b\u0576\u0561\u056f\u0568", "hover_text": "\u0532\u0561\u0580\u057f\u0578\u056c\u0578\u0574\u0565\u0578 \u0554\u0580\u056b\u057d\u057f\u0578\u0586\u0578\u0580\u056b\u056b 360 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0531\u0575\u057d\u0585\u0580\u055d 360 \u057f\u0561\u0580\u056b \u0561\u057c\u0561\u057b, \u056e\u0576\u057e\u0565\u056c \u0567 \u0564\u0561\u0577\u0576\u0561\u0574\u0578\u0582\u0580\u056b \u0570\u0565\u0572\u056b\u0576\u0561\u056f \u0532\u0561\u0580\u057f\u0578\u056c\u0578\u0574\u0565\u0578 \u0554\u0580\u056b\u057d\u057f\u0578\u0586\u0578\u0580\u056b\u0576"}, "az": {"query": "Bartolomeo Kristofori", "hover_text": "Bartolomeo Kristofori-nin 360-c\u0131 illiyi", "share_text": "Bartolomeo Kristofori-nin 360-c\u0131 illiyi"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori-ren jaiotegunaren 360. urteurrena", "share_text": ""}, "be": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "who invented the piano", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori\u2019s 360th Birthday", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, inventor of the piano, was born 360 years ago today! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438", "hover_text": "360 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438", "share_text": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438, \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043d\u0430 \u043f\u0438\u0430\u043d\u043e\u0442\u043e, \u0435 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u043f\u0440\u0435\u0434\u0438 360 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438! #GoogleDoodle "}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360\u00e8 aniversari del naixement de Bartolomeo Cristofori", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u767c\u660e\u92fc\u7434", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori 360 \u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u610f\u5927\u5229\u92fc\u7434\u53ca\u6a02\u5668\u88fd\u4f5c\u5bb6 Bartolomeo Cristofori 360 \u6b72\u8a95\u8fb0! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u94a2\u7434\u53d1\u660e\u5bb6", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori 360\u5c81\u8bde\u8fb0", "share_text": "\u610f\u5927\u5229\u94a2\u7434\u53ca\u4e50\u5668\u5236\u4f5c\u5bb6 Bartolomeo Cristofori 360 \u6b72\u8a95\u8fb0! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "koji je izumio glasovir", "hover_text": "360. godi\u0161njica ro\u0111enja Bartolomea Cristoforija", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, izumitelj glasovira, ro\u0111en je prije 360 godina na dana\u0161nji dan! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "vyn\u00e1lezce klav\u00edru", "hover_text": "360. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Bartolomea Cristoforiho", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, vyn\u00e1lezce klav\u00edru, se narodil p\u0159esn\u011b p\u0159es 360 lety! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360 vuotta Bartolomeo Cristoforin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "360 vuotta Bartolomeo Cristoforin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Il y a 360 ans naissait Bartolomeo Cristofori", "share_text": "Il y a 360 ans naissait Bartolomeo Cristofori, inventeur du piano-forte. #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360.\u00ba aniversario do nacemento de Bartolomeo Cristofori", "share_text": ""}, "ka": {"query": "\u10d5\u10d8\u10dc \u10d2\u10d0\u10db\u10dd\u10d8\u10d2\u10dd\u10dc\u10d0 \u10e4\u10dd\u10e0\u10e2\u10d4\u10de\u10d8\u10d0\u10dc\u10dd", "hover_text": "\u10d1\u10d0\u10e0\u10d7\u10dd\u10da\u10dd\u10db\u10d4\u10dd \u10d9\u10e0\u10d8\u10e1\u10e2\u10dd\u10e4\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1 360-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": "\u10d1\u10d0\u10e0\u10d7\u10dd\u10da\u10dd\u10db\u10d4\u10dd \u10d9\u10e0\u10d8\u10e1\u10e2\u10dd\u10e4\u10dd\u10e0\u10d8, \u10e4\u10dd\u10e0\u10e2\u10d4\u10de\u10d8\u10d0\u10dc\u10dd\u10e1 \u10d2\u10d0\u10db\u10dd\u10db\u10d2\u10dd\u10dc\u10d4\u10d1\u10d4\u10da\u10d8, \u10d3\u10d0\u10d8\u10d1\u10d0\u10d3\u10d0 360 \u10ec\u10da\u10d8\u10e1 \u10ec\u10d8\u10dc \u10d3\u10e6\u10d4\u10e1! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Erfinder des Pianos", "hover_text": "360. Geburtstag von Bartolomeo Cristofori ", "share_text": "Ob piano oder forte, haut in die Tasten mit  Bartolomeo Cristofori #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Bartolomeo Cristofori", "share_text": "360\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c6\u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf Bartolomeo Cristofori #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "kimoun ki envante piano", "hover_text": "360\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Bartolomeo Cristofori", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, envant\u00e8 piano, te f\u00e8t sa f\u00e8 360 jou"}, "iw": {"query": "\u05de\u05d9 \u05e9\u05d4\u05de\u05e6\u05d9\u05d0 \u05d0\u05ea \u05d4\u05e4\u05e1\u05e0\u05ea\u05e8", "hover_text": "360 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d1\u05e8\u05ea\u05d5\u05dc\u05d5\u05de\u05d9\u05d0\u05d5 \u05db\u05e8\u05d9\u05e1\u05d8\u05d5\u05e4\u05d5\u05e8\u05d9", "share_text": "\u05d1\u05e8\u05ea\u05d5\u05dc\u05d5\u05de\u05d9\u05d0\u05d5 \u05db\u05e8\u05d9\u05e1\u05d8\u05d5\u05e4\u05d5\u05e8\u05d9, \u05de\u05de\u05e6\u05d9\u05d0 \u05d4\u05e4\u05e1\u05e0\u05ea\u05e8, \u05e0\u05d5\u05dc\u05d3 \u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05dc\u05e4\u05e0\u05d9 360 \u05e9\u05e0\u05d4! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "bartolomeo cristofori", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 360. \u00e9vfordul\u00f3ja ", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, a zongora feltal\u00e1l\u00f3ja 360 \u00e9vvel ezel\u0151tt sz\u00fcletett."}, "is": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360 \u00e1r s\u00ed\u00f0an Bartolomeo Cristofori f\u00e6ddist", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, hlj\u00f3\u00f0f\u00e6rasmi\u00f0ur, f\u00e6ddist fyrir 360 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Ulang tahun ke-360 Bartolomeo Cristofori\u2019s", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, penemu piano, lahir 360 tahun yang lalu! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360\u00b0 anniversario della nascita di Bartolomeo Cristofori", "share_text": "360\u00b0 anniversario della nascita di Bartolomeo Cristofori #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d0\u30eb\u30c8\u30ed\u30e1\u30aa \u30af\u30ea\u30b9\u30c8\u30d5\u30a9\u30ea", "hover_text": "\u30d0\u30eb\u30c8\u30ed\u30e1\u30aa \u30af\u30ea\u30b9\u30c8\u30d5\u30a9\u30ea \u751f\u8a95 360 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30d4\u30a2\u30ce\u306e\u767a\u660e\u5bb6\u3001\u30d0\u30eb\u30c8\u30ed\u30e1\u30aa \u30af\u30ea\u30b9\u30c8\u30d5\u30a9\u30ea \u751f\u8a95 360 \u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438", "hover_text": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438\u0434\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 360 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u0424\u043e\u0440\u0442\u0435\u043f\u0438\u0430\u043d\u043e\u043d\u044b \u043e\u0439\u043b\u0430\u043f \u0442\u0430\u043f\u049b\u0430\u043d \u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438\u0434\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 360 \u0436\u044b\u043b! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ubc14\ub974\ud1a8\ub85c\uba54\uc624 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud1a0\ud3ec\ub9ac", "hover_text": "\ubc14\ub974\ud1a8\ub85c\uba54\uc624 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud1a0\ud3ec\ub9ac \ud0c4\uc0dd 360\uc8fc\ub144", "share_text": "\ubc14\ub974\ud1a8\ub85c\uba54\uc624 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud1a0\ud3ec\ub9ac \ud0c4\uc0dd 360\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": " Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94 360 \u0e9b\u0eb5\u0e82\u0ead\u0e87 \u0e9a\u0eb2\u0ec2\u0e97\u0ec2\u0ea5\u0ea1\u0eb5\u0ec2\u0ead \u0e84\u0ea3\u0eb4\u0eaa\u0ec2\u0e95\u0ec2\u0e9f\u0ea3\u0eb5 \u0e9c\u0eb9\u0ec8\u0e9b\u0eb0\u0e94\u0eb4\u0e94\u0ec0\u0e9b\u0e8d\u0ec2\u0e99", "share_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 360 \u0e9b\u0eb5\u0e82\u0ead\u0e87 \u0e9a\u0eb2\u0ec2\u0e97\u0ec2\u0ea5\u0ea1\u0eb5\u0ec2\u0ead \u0e84\u0ea3\u0eb4\u0eaa\u0ec2\u0e95\u0ec2\u0e9f\u0ea3\u0eb5 \u0e9c\u0eb9\u0ec8\u0e9b\u0eb0\u0e94\u0eb4\u0e94\u0ec0\u0e84\u0eb7\u0ec8\u0ead\u0e87\u0e94\u0ebb\u0e99\u0e95\u0eb5\u0ec0\u0e9b\u0e8d\u0ec2\u0e99 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360\u00ba cumplea\u00f1os de Bartolomeo Cristofori", "share_text": "360\u00ba cumplea\u00f1os de Bartolomeo Cristofori #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Bartolomeo Cristofori ", "hover_text": "360 gadi kop\u0161 Bartolomeo Cristofori dzim\u0161anas dienas", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, klavieru izgudrot\u0101js, dzima 360 gadus atpaka\u013c #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori 360-asis jubiliejus", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, pianino suk\u016br\u0117jo, 360-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438", "hover_text": "360 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438", "share_text": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438, \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u0438\u0458\u0430\u043d\u043e\u0442\u043e, \u0435 \u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0448\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d! #GoogleDoodle "}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Hari Lahir Bartolomeo Cristofori ke-360", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, pencipta piano, dilahirkan 360 tahun dahulu pada hari ini! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Bartolomeo Cristoforis 360. f\u00f8dselsdag", "share_text": "Bartolomeo Cristofori"}, "nn": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Bartolomeo Cristoforis 360. f\u00f8dselsdag", "share_text": "Bartolomeo Cristofori"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori - 360. rocznica urodzin", "share_text": "360 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Bartolomeo Cristofori - wynalazca pianina! #DoodleGoogle"}, "pt-BR": {"query": "quem inventou o piano", "hover_text": "360\u00ba Anivers\u00e1rio de Bartolomeo Cristofori", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, o inventor do piano, nasceu h\u00e1 360 anos! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "quem inventou o piano", "hover_text": "360\u00ba Anivers\u00e1rio de Bartolomeo Cristofori", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, o inventor do piano, nasceu h\u00e1 360 anos! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "cine a inventat pianul", "hover_text": "Aniversarea a 360 de ani de la na\u015fterea lui Bartolomeo Cristofori", "share_text": "Acum 360 de ani s-a n\u0103scut Bartolomeo Cristofori, inventatorul pianului! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "cine a inventat pianul", "hover_text": "Aniversarea a 360 de ani de la na\u015fterea lui Bartolomeo Cristofori", "share_text": "Acum 360 de ani s-a n\u0103scut Bartolomeo Cristofori, inventatorul pianului! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438", "hover_text": "360 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438", "share_text": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438, \u0438\u0437\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0444\u043e\u0440\u0442\u0435\u043f\u0438\u0430\u043d\u043e, \u0440\u043e\u0434\u0438\u043b\u0441\u044f 360 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 #GoogleDoodle "}, "sr": {"query": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438", "hover_text": "360 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u0430 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438\u0458\u0430", "share_text": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0438, \u0438\u0437\u0443\u043c\u0438\u0442\u0435\u0459 \u043a\u043b\u0430\u0432\u0438\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Bartolomeo Kristofori", "hover_text": "360 godina od ro\u0111enja Bartolomea Kristoforija", "share_text": "Bartolomeo Kristofori, izumitelj klavira #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "vyn\u00e1lezca klav\u00edra", "hover_text": "360. v\u00fdro\u010die narodenia Bartolomea Cristoforiho", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, vyn\u00e1lezca klav\u00edra, sa narodil presne pred 360 rokmi! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360-letnica rojstva Bartolomea Cristoforija", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, izumitelj klavir, se je rodil na dana\u0161nji dan pred 360 leti! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "360\u00ba aniversario del nacimiento de Bartolomeo Cristofori", "share_text": "360\u00ba cumplea\u00f1os de Bartolomeo Cristofori #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 360 tangu kuzaliwa kwa Bartolomeo Cristofori", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, aliyebuni piano, alizaliwa siku kama ya leo miaka 360 iliyopita! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori 360 \u00e5r", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, pianots uppfinnare, f\u00f6ddes f\u00f6r 360 \u00e5r sedan! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "Bartolomeo Cristofori", "hover_text": "\u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcb\u0bae\u0bbf\u0baf\u0bcb \u0b95\u0bbf\u0bb1\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 360-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0ba9\u0bcb\u0bb5\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0baa\u0bbf\u0b9f\u0bbf\u0ba4\u0bcd\u0ba4 \u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcb\u0bae\u0bbf\u0baf\u0bcb \u0b95\u0bbf\u0bb1\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bbf 360 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0bae\u0bc1\u0ba9\u0bcd\u0baa\u0bc1 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0bb0\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e1a\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e18\u0e42\u0e25\u0e21\u0e35\u0e42\u0e2d \u0e04\u0e23\u0e34\u0e2a\u0e42\u0e15\u0e42\u0e1f\u0e23\u0e35", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 360 \u0e1b\u0e35 \u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1a\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e18\u0e42\u0e25\u0e21\u0e35\u0e42\u0e2d \u0e04\u0e23\u0e34\u0e2a\u0e42\u0e15\u0e42\u0e1f\u0e23\u0e35", "share_text": "\u0e1a\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e18\u0e42\u0e25\u0e21\u0e35\u0e42\u0e2d \u0e04\u0e23\u0e34\u0e2a\u0e42\u0e15\u0e42\u0e1f\u0e23\u0e35 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e04\u0e34\u0e14\u0e04\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e35\u0e22\u0e42\u0e19 \u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e40\u0e21\u0e37\u0e48\u0e2d 360 \u0e1b\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "piyanonun icad\u0131", "hover_text": "Bartolomeo Cristofori'nin 360. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Piyanonun mucidi Bartolomeo Cristofori 360 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn do\u011fdu! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0432\u0438\u043d\u0430\u0445\u0456\u0434\u043d\u0438\u043a \u0444\u043e\u0440\u0442\u0435\u043f\u0456\u0430\u043d\u043e", "hover_text": "360 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0456\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0456", "share_text": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041a\u0440\u0456\u0441\u0442\u043e\u0444\u043e\u0440\u0456, \u0432\u0438\u043d\u0430\u0445\u0456\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0444\u043e\u0440\u0442\u0435\u043f\u0456\u0430\u043d\u043e, \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0438\u0432\u0441\u044f 360 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0442\u043e\u043c\u0443 #GoogleDoodle "}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "who invented the piano", "share_text": "Bartolomeo Cristofori, inventor of the piano, was born 360 years ago today! #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2015-es-hu-lt-pt", "title": "Mother's Day 2015 (ES, HU, LT, PT)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-spain-5108058933952512.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/f7fTbUnHjs45UGiU3mibiyqanUNmUu_eeA_jbvzqIuS5Ht0oOFnpHbZlhRJNQ-dkO9Sm6oeUZpTiIbK91s80JD1QDUv51U4D35wL9h_1", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Wsp78yo0OpD6Sjs9pTlZv16ixxmi0OnIcKHJ8NI8D7rt85jemxanBETSbZcllvYGNrn3ZBd1547Phs6PeVavll3WZErXNXzt05eM8xj2tQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 3], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day 2015!", "share_text": "Happy Mother's Day 2015! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Amaren eguna", "hover_text": "Amaren egun zoriontsua 2015!", "share_text": "Amaren egun zoriontsua 2015! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia de la Mare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia de la Mare 2015!", "share_text": "Feli\u00e7 Dia de la Mare 2015! #Google Doodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda da Nai", "hover_text": "Feliz D\u00eda da Nai 2015!", "share_text": "Feliz D\u00eda da Nai 2015! #Google Doodle"}, "hu": {"query": "Any\u00e1k Napja", "hover_text": "Boldog Any\u00e1k Napj\u00e1t!", "share_text": "Boldog Any\u00e1k Napj\u00e1t! #Google Doodle"}, "lt": {"query": "Mamos diena 2015", "hover_text": "Su motinos diena 2015!", "share_text": "Su mamos diena! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia da M\u00e3e", "hover_text": "Feliz Dia da M\u00e3e 2015!", "share_text": "Feliz Dia da M\u00e3e 2015! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Madre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre 2015!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre 2015! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Happy Mother's Day 2015! #GoogleDoodle"}, {"name": "ki-hajar-dewantaras-126th-birthday", "title": "Ki Hajar Dewantara\u2019s 126th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/ki-hajar-dewantaras-126th-birthday-4695498065707008-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HUcbflVzq4BxfvkNBEvbXRDy60alZEAYU6AElXR-duZOxp_uLCwgpiRpLhnsCkiymPhvGtJTXM6t_GjwlJ-bAQ_o80d0q-OgjjXv9d2h", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-ZU5t-DihsiOIn3S7q4cHVGaNEf8gM6fv194BN5Tr8v3qPNMbfTcdvcRAyruNiUBf4oOZO2oNBSamWtgnPAVoFkFxi_YImn2AoS8EKuT=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 2], "translations": {"en": {"query": "Ki Hajar Dewantara", "hover_text": "National Education Father - Ki Hadjar Dewantara", "share_text": "Ki Hajar Dewantara"}, "id": {"query": "Ki Hadjar Dewantara", "hover_text": "Bapak Pendidikan Nasional - Ki Hadjar Dewantara", "share_text": "Ki Hadjar Dewantara"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ki Hajar Dewantara", "share_text": "Ki Hajar Dewantara"}, {"name": "labor-day-2015-france", "title": "Labor Day 2015 (France)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/labor-day-2015-france-5697817402146816-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/d-iQgRZOQAOP6BugEqfthnb73FBCsCNb13AgwQtM7KFUZNdVtgZKOf3mcpuvxHuUFugPU2kBbJgo-pEwVfT8kUet7hwfslb_ebpaYiaX", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CWnUNb8yzgZmA_fYK8psHKPAOiIFAzkXNxntEUWAVqLNmFtAJteNS21vwcL1Jtf22ZYVFb-zA12HjZkICXhq52ufzsEQ99M_zF29JoTH=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 1], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "f\u00eate du travail 2015", "hover_text": "F\u00eate du Travail", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Travail ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Labor Day 2015 (France)", "share_text": "Labor Day 2015 (France) #GoogleDoodle"}, {"name": "labour-day-2015", "title": "Labour Day 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/labour-day-2015-5742178450014208-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yIaQKqc2jxdabw8pKWqj3XHpq7GtcpKKjzW63I37CjdBLs5BFbohoK96uhb--QJ4cDpupeXwwkUGrFKXLb0vUs9FgfZ4kLclBCFABx6ERQ", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TW0BZPtUhAMaUxa2g2oZLCamUeC2kxmOF98sfsmstRNA2RoNXQiMTyrImYITkktJvunW0OBNa8ChsGfrUff7glj9Ll_qbMcRstkOnaE=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 1], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Labour Day", "hover_text": "Labour Day 2015", "share_text": "Happy Labour Day! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Werkersdag", "hover_text": "Werkersdag 2015", "share_text": "Gelukkige Werkersdag! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0644 2015", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0644 2015"}, "hy": {"query": "\u0531\u0577\u056d\u0561\u057f\u0561\u0576\u0584\u056b \u0587 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0561\u057e\u0578\u0580\u0576\u0565\u0580\u056b \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0531\u0577\u056d\u0561\u057f\u0561\u0576\u0584\u056b \u0587 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0561\u057e\u0578\u0580\u0576\u0565\u0580\u056b \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568 2015", "share_text": "\u0531\u0577\u056d\u0561\u057f\u0561\u0576\u0584\u056b \u0587 \u0561\u0577\u056d\u0561\u057f\u0561\u057e\u0578\u0580\u0576\u0565\u0580\u056b \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580  #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Langilearen eguna", "hover_text": "Langilearen eguna 2015", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 ", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 2015", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "\u1021\u101c\u102f\u1015\u103a\u101e\u1019\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1021\u101c\u102f\u1015\u103a\u101e\u1019\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1042\u1040\u1041\u1045", "share_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1021\u101c\u102f\u1015\u103a\u101e\u1019\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1016\u103c\u1005\u103a\u1015\u102b\u1005\u1031\u104b #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Treball", "hover_text": "Dia Internacional del Treball 2015", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u52de\u52d5\u7bc0", "hover_text": "\u52de\u52d5\u7bc0 2015", "share_text": "\u52de\u52d5\u7bc0\u5feb\u6a02! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u52b3\u52a8\u8282", "hover_text": "\u52b3\u52a8\u8282 2015", "share_text": "\u52b3\u52a8\u8282\u5feb\u4e50! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "vappu", "hover_text": "Hyv\u00e4\u00e4 vappua!", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 vappua 2015! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "f\u00eate du travail 2015", "hover_text": "F\u00eate du Travail", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Travail ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda Internacional do Traballo", "hover_text": "D\u00eda Internacional do Traballo 2015", "share_text": ""}, "de": {"query": "Tag der Arbeit", "hover_text": "Tag der Arbeit 2015", "share_text": "Schau mal, heute gibt es wieder ein #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac", "hover_text": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac 2015", "share_text": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "A munka \u00fcnnepe", "hover_text": "A munka \u00fcnnepe 2015", "share_text": "A munka \u00fcnnepe #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Verkal\u00fd\u00f0sdagurinn", "hover_text": "Verkal\u00fd\u00f0sdagurinn 2015", "share_text": "#Verkalydsdagurinn #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del lavoro", "hover_text": "Festa dei Lavoratori 2015", "share_text": "Buona Festa dei lavoratori! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uadfc\ub85c\uc790\uc758 \ub0a0", "hover_text": "2015 \uadfc\ub85c\uc790\uc758 \ub0a0", "share_text": "\uadfc\ub85c\uc790\uc758 \ub0a0 #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e81\u0eb3\u0ea1\u0eb0\u0e81\u0ead\u0e99\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99", "hover_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e81\u0eb3\u0ea1\u0eb0\u0e81\u0ead\u0e99\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99 2015", "share_text": "\u0e8a\u0ebb\u0ea1\u0ec0\u0e8a\u0eb5\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e81\u0eb3\u0ea1\u0eb0\u0e81\u0ead\u0e99\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del trabajo", "hover_text": "D\u00eda del trabajo", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del trabajo! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Darba sv\u0113tki", "hover_text": "Darba sv\u0113tki 2015", "share_text": "Sveiciens darba sv\u0113tkos! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Tarptautin\u0117 darbo diena 2015", "hover_text": "Tarptautin\u0117 darbo diena 2015", "share_text": "Tarptautin\u0117 darbo diena 2015 #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0442", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0442", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0442! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Pekerja", "hover_text": "Selamat Hari Pekerja", "share_text": "Selamat Hari Pekerja  #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0915\u093e\u092e\u0917\u093e\u0930 \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u0915\u093e\u092e\u0917\u093e\u0930 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096b", "share_text": "\u0915\u093e\u092e\u0917\u093e\u0930 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096b \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e ! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "\u015awi\u0119to Pracy", "hover_text": "\u015awi\u0119to Pracy 2015", "share_text": "\u015awi\u0119to Pracy #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia do Trabalho", "hover_text": "Dia do Trabalho 2015", "share_text": "Feliz Dia do Trabalho! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Trabalhador", "hover_text": "Dia do Trabalhador 2015", "share_text": "Feliz Dia do Trabalhador! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a \u0440\u0430\u0434\u0430 - 1. \u043c\u0430\u0458", "hover_text": "\u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a \u0440\u0430\u0434\u0430 2015 - 1. \u043c\u0430\u0458", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a \u0440\u0430\u0434\u0430 - 1. \u043c\u0430\u0458! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Me\u0111unarodni praznik rada - 1. maj", "hover_text": "Me\u0111unarodni praznik rada 2015 - 1. maj", "share_text": "Sre\u0107an Me\u0111unarodni praznik rada - 1. maj! #GoogleDoodle"}, "si": {"query": "\u0d9a\u0db8\u0dca\u0d9a\u0dbb\u0dd4 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0d9a\u0db8\u0dca\u0d9a\u0dbb\u0dd4 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba 2015", "share_text": "\u0d9a\u0db8\u0dca\u0d9a\u0dbb\u0dd4 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba\u0da7 \u0dc3\u0dd4\u0db6 \u0db4\u0dd0\u0dad\u0dd4\u0db8\u0dca! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Praznik dela", "hover_text": "Praznik dela 2015", "share_text": "\u017divel 1. maj, praznik dela! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del trabajador", "hover_text": "D\u00eda Internacional del Trabajo 2015", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Trabajador! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Siku ya wafanyakazi duniani", "hover_text": "Maadhimisho ya siku ya wafanyakazi duniani", "share_text": "Furahia siku ya wafanyakazi duniani! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb4\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bbe\u0bb3\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b89\u0bb4\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bbe\u0bb3\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2015", "share_text": "\u0b89\u0bb4\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bbe\u0bb3\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e41\u0e23\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e41\u0e23\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19 2558", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e41\u0e23\u0e07\u0e07\u0e32\u0e19 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0457 \u0441\u043e\u043b\u0456\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0442\u0440\u0443\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0457 \u0441\u043e\u043b\u0456\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0442\u0440\u0443\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0457 \u0441\u043e\u043b\u0456\u0434\u0430\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0442\u0440\u0443\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Labour Day", "share_text": "Happy Labour Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "175th-anniversary-of-the-penny-black-stamp", "title": "175th anniversary of the Penny Black stamp", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/175th-anniversary-of-the-penny-black-stamp-5670453628633088-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WNP00HxkJxGuP9QitxkZ40ukGgkWJ09isOGtoa90oiYGBmLBaycSi6fZBMu-sR2ioby00XLAUfCuKc4l6eciG0xy81aHGpJ85aEzJVhz", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/__CUdwg9JwfxxY4mhnVBFw37uvZrxwslKRmX1-b4T7TGQIGzLTlsMT0pitFlt-EiHHFWi6iQB8B2LryXdedSt4VBvfYfsViNXxCr7e15Eg=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 5, 1], "translations": {"en": {"query": "what is a penny black stamp", "hover_text": "175th anniversary of the Penny Black stamp", "share_text": "The first Penny Black was issued 175 years ago! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "what is a penny black stamp", "hover_text": "175th anniversary of the Penny Black stamp", "share_text": "The first Penny Black was issued 175 years ago! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Mik\u00e4 on Penny Black postimerkki", "hover_text": "175 vuotta ensimm\u00e4isest\u00e4 Penny Black -postimerkist\u00e4", "share_text": "175 vuotta ensimm\u00e4isest\u00e4 Penny Black -postimerkist\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "qu\u2019est-ce qu\u2019un penny black", "hover_text": "175e anniversaire du timbre-poste Penny Black", "share_text": "Le premier Penny Black a \u00e9t\u00e9 \u00e9mis il y a 175 ans! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "selo One Penny Black", "hover_text": "175\u00ba Anivers\u00e1rio do selo One Penny Black", "share_text": "O primeiro selo One Penny Black foi emitido h\u00e1 175 anos! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bbf \u0baa\u0bbf\u0bb3\u0bbe\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0ba4\u0bb2\u0bc8", "hover_text": "\u0baa\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bbf \u0baa\u0bbf\u0bb3\u0bbe\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0ba4\u0bb2\u0bc8\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 175\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1", "share_text": "\u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bbf \u0baa\u0bbf\u0bb3\u0bbe\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0ba4\u0bb2\u0bc8 175 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0bae\u0bc1\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bc6\u0bb3\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0b9f\u0baa\u0bcd\u0baa\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0ba4\u0bc1! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "what is a penny black stamp", "share_text": "The first Penny Black was issued 175 years ago! #GoogleDoodle"}]