[{"name": "copa-america-2015-semifinals-2-argentina-v-paraguay", "title": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #2 - \u0391\u03c1\u03b3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-semifinals-2-argentina-v-paraguay-5652990719426560-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KDAgH1xGkVin4Rr9pPkDcKrH5TNjTIUfjVlgKdGGQo8yIFpyUtMUAcXXN22MIT66RmXlhb3qBXHojMlmCpcavYJ7CAoC36LwqaoCq5mK7w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-semifinals-2-argentina-v-paraguay-5652990719426560-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 30], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Copa America 2015 - Semifinal - Argentina vs. Paraguay", "share_text": "Copa America 2015 - Semifinal - Argentina vs. Paraguay #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Copa America 2015 - Semifinal - Argentina vs. Paraguay", "share_text": "Copa America 2015 - Semifinal - Argentina vs. Paraguay #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #2 - \u0391\u03c1\u03b3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7", "share_text": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #2 - \u0391\u03c1\u03b3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7 #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-2015-semifinals-1-chile-v-peru", "title": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #1 - \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-semifinals-1-5749576480849920-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VHCYk_Pw3NFJQqK_3fYf7cZnDqLtWGUJXlvV0p7BgTX1WsIaOWSpb0RLllMhxpOq1mE4eghweLzQyOaacmz6OHzsDg4-Ae_CdSxlUQck", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-semifinals-1-5749576480849920-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 29], "translations": {"en": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica 2015 - Semifinals #1 - Chile v Peru", "share_text": "Chile v Peru in the Copa Am\u00e9rica 2015 semi-finals! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Copa America 2015 - Semifinal - Chile - Per\u00fa", "share_text": "Copa America 2015 - Semifinal - Chile - Per\u00fa #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Copa America 2015 - Semifinal - Chile - Per\u00fa", "share_text": "Copa America 2015 - Semifinal - Chile - Per\u00fa #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #1 - \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd", "share_text": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u0397\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #1 - \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-2015-quarterfinals-4-brazil-v-paraguay", "title": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #4 - \u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7\u03c2", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-quarterfinals-4-brazil-v-paraguay-6554723901505536.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8-NUe3gbW1tPO2TtLGLiNwtz_NqyUjkz8lqtvUXA8FDiImacWDnl7j9C0uCXgAt26sqQY9MONaLU5LWRmgO7ccjApu36deAhEj8azphJ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-quarterfinals-4-brazil-v-paraguay-6554723901505536.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 27], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica - Cuartos de final ", "share_text": "Cuartos de final de la Copa Am\u00e9rica #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Brasil x Paraguai", "hover_text": "Quartas de Final da Copa Am\u00e9rica", "share_text": "Quartas de final da Copa Am\u00e9rica #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #4 - \u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7\u03c2", "share_text": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #4 - \u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7\u03c2 #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-2015-quarterfinals-3-argentina-v-colombia", "title": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #3 - \u0391\u03c1\u03b3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u039a\u03bf\u03bb\u03bf\u03bc\u03b2\u03af\u03b1\u03c2", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-quarterfinals-3-argentina-v-colombia-5647539734839296.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wea4RO--9yGd26v5qACuaEUwE0a6-Noi5quMSSLZb40LGmL_Y8h51lXJqcY0BPrt-vuuDXLjiCeH_GRyjZIxzNmlWKS5baLykXYTAlZu", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-quarterfinals-3-argentina-v-colombia-5647539734839296.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 26], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica - Cuartos de final ", "share_text": "Cuartos de final de la Copa Am\u00e9rica #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #3 - \u0391\u03c1\u03b3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u039a\u03bf\u03bb\u03bf\u03bc\u03b2\u03af\u03b1\u03c2", "share_text": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #3 - \u0391\u03c1\u03b3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u039a\u03bf\u03bb\u03bf\u03bc\u03b2\u03af\u03b1\u03c2 #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-2015-quarterfinals-2-bolivia-v-peru", "title": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #2 - \u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-quarterfinals-2-bolivia-v-peru-5441194439999488.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AeiFnjvzPiAgKk0TY_2ZJvwPsMyr9zk_anw38PGjT_oWyN7nJdARBhyLO-45M1k0Tgc1yxpK5E0vZvovtCEtMZym-L4pXAZzGVG0y0LU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-quarterfinals-2-bolivia-v-peru-5441194439999488.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 25], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica - Cuartos de final ", "share_text": "Cuartos de final de la Copa Am\u00e9rica #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #2 - \u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd", "share_text": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #2 - \u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd #GoogleDoodle"}, {"name": "mozambique-independence-day-2015", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u039c\u03bf\u03b6\u03b1\u03bc\u03b2\u03af\u03ba\u03b7\u03c2 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mozambique-independence-day-2015-5635873655750656-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mfoWssCaYt-5GF6gDO2U1Pea_H8k2PK-sYDZK5fbLOYj2VUFs_wtW9SftiSoDmXHgQ8MpTx1blPpxKQrqdLmGMhpxjFSFJB_bJBXqQPcxw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mozambique-independence-day-2015-5635873655750656-hp2x.gif", "high_res_width": 666, "high_res_height": 278, "run_date_array": [2015, 6, 25], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia da Independ\u00eancia de Mo\u00e7ambique", "hover_text": "Feliz Dia da Independ\u00eancia de Mo\u00e7ambique!", "share_text": "Feliz Dia da Independ\u00eancia de Mo\u00e7ambique! #GoogleDoodle"}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Mozambique Independence Day", "hover_text": "Maadhimisho ya siku ya uhuru nchini Mozambique", "share_text": "Maadhimisho ya siku ya uhuru nchini Mozambique! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u039c\u03bf\u03b6\u03b1\u03bc\u03b2\u03af\u03ba\u03b7\u03c2 2015", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u039c\u03bf\u03b6\u03b1\u03bc\u03b2\u03af\u03ba\u03b7\u03c2 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-2015-quarterfinals-1-chile-v-uruguay", "title": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #1 - \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u039f\u03c5\u03c1\u03bf\u03c5\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7\u03c2", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-quarterfinals-1-chile-v-uruguay-5641774814986240.5-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/skuidUHl0YeMf70PGvGnSKZoHnbsaRsWw-7oYuOZ4i9EuTGsjLPaVE38R3h67DMQlIUqcPE9Uh5KrlhiK_V9EqOmqnT4LtRK-o_txOE0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-quarterfinals-1-chile-v-uruguay-5641774814986240.5-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 24], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica - Cuartos de final ", "share_text": "Empiezan los cuartos de final de la Copa Am\u00e9rica"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #1 - \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u039f\u03c5\u03c1\u03bf\u03c5\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7\u03c2", "share_text": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af #1 - \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u039f\u03c5\u03c1\u03bf\u03c5\u03b3\u03bf\u03c5\u03ac\u03b7\u03c2 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-poland-nicaragua", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u03a0\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1, \u039d\u03b9\u03ba\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03b1)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-poland-nicaragua-5737887886737408-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MjwCKd5-y2R1-aPeUFF1P7A4DyGcQ4X6ZxMYQYE_CqqN8t-7n2xTAAJbIi-Dx8mkHpsdrjzG1wpcfgfj99Wn2PN0zqoxCyhQLwHVb-u_", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-poland-nicaragua-5737887886737408.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 23], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Ojca", "hover_text": "Dzie\u0144 Ojca", "share_text": "Dzie\u0144 Ojca #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u03a0\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1, \u039d\u03b9\u03ba\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03b1)", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u03a0\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1, \u039d\u03b9\u03ba\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2015-brazil", "title": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2015 (\u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-brazil-5991092264632320-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NWDe4i_bS-YVlWAPY5Yqr_al6I7RRB5Cut4z2FQJsRlxQdRJlMaAhSQA588dm_lgI9HxKFijBiXuUz_GixYeaZyRgkqZt-TZnFatR8msug", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-brazil-5991092264632320-hp2x.jpg", "high_res_width": 1030, "high_res_height": 398, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "First Day of Winter", "share_text": "Happy first day of winter! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Primeiro dia do inverno", "share_text": "Primeiro dia do inverno! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2015 (\u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1)", "share_text": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2015 (\u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2015-northern-hemisphere", "title": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2015 (\u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf \u03b7\u03bc\u03b9\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\u03bf)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-northern-hemisphere-6269978919567360-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P9qUzt1grgi7CqmKtK73CCd-wZDOFxsBpL2Z6_Ssu-Y_Y1U-FvKPgXl8L5kebO8-x2pzSXfJhfqT5HmsSrODe8TSLY10QOauCxBDKCQw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-northern-hemisphere-6269978919567360.2-hp2x.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "First Day of Summer", "share_text": "Happy first day of summer! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hy": {"query": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "hover_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "share_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u0589 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Udako Solstizioa", "hover_text": "Udako lehenengo eguna", "share_text": "Udako lehenengo egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u044f\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d'estiu", "hover_text": "Primer dia de l'estiu", "share_text": "Bon primer dia d'estiu! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2015 \u590f\u81f3", "share_text": "\u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Ljetni solsticij", "hover_text": "Prvi dan ljeta", "share_text": "Prvi dan ljeta! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Sommersolhverv", "share_text": "Sommersolhverv #sommer #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Head suve algust!", "share_text": "Head suve algust! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2015", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisausta 2015! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Solsticio de ver\u00e1n", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n", "share_text": "Feliz primeiro d\u00eda do ver\u00e1n! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang", "hover_text": "Heute beginnt offiziell der Sommer!", "share_text": "Heute beginnt offiziell der Sommer! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e7\u05d5\u05d3\u05ea \u05d4\u05d9\u05e4\u05d5\u05da \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3", "hover_text": "A ny\u00e1r els\u0151 napja", "share_text": "Kellemes nyarat! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "share_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Solstizio di estate", "hover_text": "Primo giorno di Estate", "share_text": "Primo giorno di Estate #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b", "hover_text": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b", "share_text": "\u0416\u0430\u0437\u0493\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano", "share_text": "\u00a1Feliz inicio del verano! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "L\u012bgo sv\u0113tki", "hover_text": "Pirm\u0101 vasaras diena", "share_text": "Priec\u012bgus L\u012bgo sv\u0113tkus! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea ", "hover_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea", "share_text": "Vasaros saul\u0117gr\u012f\u017ea #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Primeiro dia de Ver\u00e3o", "hover_text": "Primeiro dia de Ver\u00e3o", "share_text": "Feliz primeiro dia de Ver\u00e3o! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Poletni solsticij", "hover_text": "Prvi poletni dan", "share_text": "Prvi poletni dan! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Primer d\u00eda del verano", "share_text": "\u00a1Feliz primer d\u00eda del verano! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2015 (\u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf \u03b7\u03bc\u03b9\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\u03bf)", "share_text": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2015 (\u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf \u03b7\u03bc\u03b9\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\u03bf) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-multiple-countries", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-multiple-countries-5678804118798336-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MyVzdkSFlkYqGE2Tt0JSd8zkiilqEp5xB-OTVm_1SFpblPhkODwphQAvtA45mSqJN9vVoQACnu8xf3JDW0DycFFwTVFSy89h8Rk85Ks", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-multiple-countries-5678804118798336.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 21], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vadersdag", "hover_text": "Gelukkige Vadersdag 2015!", "share_text": "Gelukkige Vadersdag 2015!  #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u12e8\u12a0\u1263\u1276\u127d \u1240\u1295", "hover_text": "\u12e8\u12a0\u1263\u1276\u127d \u1240\u1295", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a"}, "hy": {"query": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2015", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u0582\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2015 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Father's Day", "hover_text": "\u09aa\u09c0\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be", "share_text": "\u09aa\u09c0\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day 2015", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "\u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1016\u103c\u1005\u103a\u1015\u102b\u1005\u1031\u104b", "share_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1021\u1016\u1031\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7236\u89aa\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "Den otc\u016f 2015", "share_text": "Hezk\u00fd den otc\u016f! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Fijne Vaderdag 2015!", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse F\u00eate des P\u00e8res 2015 !", "share_text": "Joyeuse F\u00eate des P\u00e8res 2015 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Vatertag", "hover_text": "Sch\u00f6nen Vatertag 2015!", "share_text": "Papa, Du bist der Beste! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8", "hover_text": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": "\u0aaa\u0abf\u0aa4\u0ac3\u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902", "share_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0901! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja", "hover_text": "Boldog Ap\u00e1k napj\u00e1t!", "share_text": "Boldog Ap\u00e1k napj\u00e1t 2015! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na nAithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2015 shona!", "share_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2015! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0 2015!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u7236\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01", "share_text": "\u7236\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6", "hover_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Selamat Hari Bapa 2015!", "share_text": "Selamat Hari Bapa 2015! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e", "share_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": "\u092a\u093f\u0924\u0943\u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz Dia do Pai 2015!", "share_text": "Feliz Dia do Pai 2015! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02!", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba \u0dc3\u0db8\u0dbb\u0db8\u0dd4!", "share_text": "\u0db4\u0dd2\u0dba\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba \u0dc3\u0db8\u0dbb\u0db8\u0dd4! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "De\u0148 otcov 2015", "share_text": "Vesel\u00fd De\u0148 otcov! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Siku ya baba duniani", "hover_text": "Heri Siku ya Baba 2015!", "share_text": "Heri ya siku ya baba! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc 2015", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fcn\u00fcz Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Father's Day", "hover_text": "!\u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 Father's Day", "share_text": "!\u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 Father's Day #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Ba", "hover_text": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Ba 2015 !", "share_text": "M\u1eebng ng\u00e0y c\u1ee7a Ba 2015! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 #GoogleDoodle"}, {"name": "dragon-boat-festival-2015", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c1\u03ba\u03ce\u03bd-\u03b4\u03c1\u03ac\u03ba\u03c9\u03bd 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/dragon-boat-festival-2015-5099350267002880-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sVUeSGQlUDkW--7cfw1a9dU7gCA0HwPiPEppBXPBmX1JH6gHJZwkapmpuNMMT5g3fhoSwljr_6UL5gYEGId4lnd7o9w0fbPGmzuGCgQB", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/dragon-boat-festival-2015-5099350267002880-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 20], "translations": {"en": {"query": "Dragon Boat Festival", "hover_text": "Dragon Boat Festival 2015", "share_text": "Happy Dragon Boat Festival! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0424\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043b\u043e\u0434\u043a\u0438", "hover_text": "\u0424\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043b\u043e\u0434\u043a\u0438 2015", "share_text": "\u0424\u0435\u0441\u0442\u0438\u0432\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u043b\u043e\u0434\u043a\u0438 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7aef\u5348\u7bc0", "hover_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7aef\u5348\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7aef\u5348\u8282", "hover_text": "\u7aef\u5348\u8282\u5feb\u4e50", "share_text": "\u7aef\u5348\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Dragon Boat Festival", "hover_text": "Dragon Boat Festival 2015", "share_text": "Dragon Boat Festival! #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "Dragon Boat Festival", "hover_text": "\u0ec0\u0e97\u0e94\u0eaa\u0eb0\u0e81\u0eb2\u0e99\u0ec1\u0e82\u0ec8\u0e87\u0ec0\u0eae\u0eb7\u0ead\u0ea1\u0eb1\u0e87\u0e81\u0ead\u0e99 2015", "share_text": "\u0ec0\u0e97\u0e94\u0eaa\u0eb0\u0e81\u0eb2\u0e99\u0ec1\u0e82\u0ec8\u0e87\u0ec0\u0eae\u0eb7\u0ead\u0ea1\u0eb1\u0e87\u0e81\u0ead\u0e99 2015 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Fiesta del Bote de Drag\u00f3n", "hover_text": "Fiesta del Bote de Drag\u00f3n 2015", "share_text": "Fiesta del Bote de Drag\u00f3n 2015 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pesta Perahu Naga", "hover_text": "Pesta Perahu Naga 2015", "share_text": "Selamat Hari Pesta Perahu Naga 2015! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Fiesta del Bote de Drag\u00f3n", "hover_text": "Fiesta del Bote de Drag\u00f3n 2015", "share_text": "Fiesta del Bote de Drag\u00f3n 2015 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe", "hover_text": "\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe 2015", "share_text": "\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dragon Boat Festival", "share_text": "Dragon Boat Festival! #GoogleDoodle"}, {"name": "denmark-elections-2015", "title": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/denmark-elections-2015-5180478181081088-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/u7i006nkSpVilU7YYGzl_vRnAY9pVlrrSRkRCawUsmlBaDOlQFKIG2HIV0xSkkn8o3n-pdmyQLatHurKLR7bxNpYP5_7d-OZMqXTT66I", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/denmark-elections-2015-5180478181081088-hp2x.jpg", "high_res_width": 951, "high_res_height": 334, "run_date_array": [2015, 6, 18], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Folketingsvalg 2015", "hover_text": "Folketingsvalget 2015", "share_text": "Folketingsvalg 2015 #fv15  #huskditkryds #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2015", "share_text": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-guatemala-el-salvador", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1, \u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-guatemala-el-salvador-5136715358404608-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZvtwC6-0W2MHDlkOZ7msiwb1c3rm_uq2d16wtKKQsPrjqYrWOfFQFgdLTH-2nM4DaKeqni20HsKs5QdaZB0Gm21AXkUiiYYi6OzsCnl0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-guatemala-el-salvador-5136715358404608.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1, \u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1)", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1, \u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1) #GoogleDoodle"}, {"name": "130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states", "title": "130\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03ac\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states-5635375607316480-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Zz4sNJsO19Qzu_8PGC7x3FFKDxsS13xm46xUp0zWb1uBVriqwYGsosgW_TSSt_iQoIKFHXJEpygVyw7y1ikvzQq-RQM1Z9hh1WVSoXUzHg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/130th-anniversary-of-france-delivering-the-statue-of-liberty-to-the-united-states-5635375607316480-hp2x.jpg", "high_res_width": 780, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Statue of Liberty", "hover_text": "130th Anniversary of France delivering the Statue of Liberty to the United States", "share_text": "130 years of Lady Liberty in the US thanks to our friends in France! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u81ea\u7531\u5973\u795e", "hover_text": "\u81ea\u7531\u5973\u795e\u81ea\u6cd5\u56fd\u62b5\u8fbe\u7f8e\u56fd 130\u5468\u5e74", "share_text": "\u81ea\u7531\u5973\u795e\u6765\u7f8e 130\u5468\u5e74\uff0c\u8c22\u8c22\u54b1\u4eec\u7684\u6cd5\u56fd\u670b\u53cb\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Quelle est la hauteur de la Statue de la Libert\u00e9 ?", "hover_text": "Il y a 130ans la France offrait la Statue de la Libert\u00e9 aux \u00c9tats-Unis", "share_text": "Il y a 130ans la France offrait la Statue de la Libert\u00e9 aux \u00c9tats-Unis #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Estatua de la Libertad", "hover_text": "130\u00ba Aniversario de la entrega de la Estatua de la Libertad", "share_text": "130\u00ba Aniversario de la entrega de la Estatua de la Libertad #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "130\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03ac\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2", "share_text": "130\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03ac\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 #GoogleDoodle"}, {"name": "edvard-griegs-172nd-birthday", "title": "172\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Edvard Grieg", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/edvard-griegs-172nd-birthday-4903333009555456.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PNW2CPja3iFGXUSVgmqjY9ov_tN_i5B2rpz7OjpzHjpDG7GOekPfGdg6tVdnVwnC0_rmxxrxemboeZERoJYLpsv7nuhAmKPxUVk8rxss5g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/edvard-griegs-172nd-birthday-4903333009555456.2-hp2x.png", "high_res_width": 1104, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2015, 6, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Edvard Grieg", "hover_text": "Edvard Griegs 172-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Edvard Griegs 172-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #Greigs172 #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Edvard Grieg", "hover_text": "172 vuotta Edvard Griegin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "172 vuotta Edvard Griegin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Edvard Grieg", "hover_text": "Edvard Griegs 172. f\u00f8dselsdag", "share_text": "Edward Grieg, en av Norges aller st\u00f8rste komponister, ble f\u00f8dt for 172 \u00e5r siden i dag!  #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "Edvard Grieg", "hover_text": "Edvard Griegs 172. f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "172\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Edvard Grieg", "share_text": "172\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Edvard Grieg #GoogleDoodle"}, {"name": "800th-anniversary-of-the-magna-carta", "title": "800\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 Magna Carta", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/800th-anniversary-of-the-magna-carta-6274258384715776-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LDwkxsntYpkescuVGklN73bfkYxHRcqQbAl1o_VsC4NdPXPvTCl3Hj65mGWx3ZaLRffGmNID_h-ew0BkLHCa97Kg9yww9nz-btqNDNoc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/800th-anniversary-of-the-magna-carta-6274258384715776.2-hp2x.gif", "high_res_width": 600, "high_res_height": 215, "run_date_array": [2015, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800th Anniversary of the Magna Carta", "share_text": "800th Anniversary of the Magna Carta #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0646\u0627 \u0643\u0627\u0631\u062a\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640800 \u0644\u0648\u062b\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0646\u0627 \u0643\u0627\u0631\u062a\u0627", "share_text": "#GoogleDoodle \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640800 \u0644\u0648\u062b\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062c\u0646\u0627 \u0643\u0627\u0631\u062a\u0627"}, "eu": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "Magna Carta-ren 800. urteurrena", "share_text": "Magna Carta-ren 800. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "When was the Magna Carta signed?", "hover_text": "800th Anniversary of the Magna Carta", "share_text": "800th Anniversary of the Magna Carta #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041c\u0430\u0433\u043d\u0430 \u0425\u0430\u0440\u0442\u0430", "hover_text": "800 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0433\u043d\u0430 \u0425\u0430\u0440\u0442\u0430", "share_text": "800 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041c\u0430\u0433\u043d\u0430 \u0425\u0430\u0440\u0442\u0430 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Carta Magna", "hover_text": "800\u00e8 aniversari de la \"Carta Magna\"", "share_text": "800\u00e8 aniversari de la Carta Magna #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5927\u61b2\u7ae0", "hover_text": "\u82f1\u570b\u5927\u61b2\u7ae0\u9812\u5e03 800\u5468\u5e74", "share_text": "\u82f1\u570b\u5927\u61b2\u7ae0\u9812\u5e03 800\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800. godi\u0161njica povelje Magna Carta", "share_text": "800. godi\u0161njica povelje Magna Carta #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Magna Charta", "hover_text": "800. v\u00fdro\u010d\u00ed vyd\u00e1n\u00ed Velk\u00e9 listiny pr\u00e1v a\u00a0svobod", "share_text": "800. v\u00fdro\u010d\u00ed vyd\u00e1n\u00ed Velk\u00e9 listiny pr\u00e1v a\u00a0svobod #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Magna Carta perustuslaki", "hover_text": "800 vuotta Magna Cartan julkaisusta", "share_text": "800 vuotta Magna Cartan alkuper\u00e4isversion julkaisusta #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Carta Magna", "hover_text": "800.\u00ba aniversario da \"Carta Magna\"", "share_text": "800.\u00ba aniversario da \"Carta Magna\" #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800 Jahre Magna Carta", "share_text": "800 Jahre Magna Carta #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03ac\u03b3\u03ba\u03bd\u03b1 \u039a\u03ac\u03c1\u03c4\u03b1", "hover_text": "800\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03ac\u03b3\u03ba\u03bd\u03b1 \u039a\u03ac\u03c1\u03c4\u03b1", "share_text": "800\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03ac\u03b3\u03ba\u03bd\u03b1 \u039a\u03ac\u03c1\u03c4\u03b1 #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05d2\u05e0\u05d4 \u05db\u05e8\u05d8\u05d4", "hover_text": "800 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05de\u05d2\u05e0\u05d4 \u05db\u05e8\u05d8\u05d4", "share_text": "800 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05de\u05d2\u05e0\u05d4 \u05db\u05e8\u05d8\u05d4 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "Magna Carta 800. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Magna Carta 800. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800 \u00e1r fr\u00e1 \u00fatg\u00e1fu Magna Carta", "share_text": "800 \u00e1r fr\u00e1 \u00fatg\u00e1fu Magna Carta #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800\u00b0 anniversario della Magna Carta", "share_text": "800\u00b0 anniversario della Magna Carta #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub9c8\uadf8\ub098 \uce74\ub974\ud0c0", "hover_text": "\ub9c8\uadf8\ub098 \uce74\ub974\ud0c0 \uc81c\uc815 800\uc8fc\ub144", "share_text": "\ub9c8\uadf8\ub098 \uce74\ub974\ud0c0 \uc81c\uc815 800\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Carta Magna", "hover_text": "800\u00ba Aniversario de la sanci\u00f3n de la Carta Magna", "share_text": "800\u00ba Aniversario de la sanci\u00f3n de la Carta Magna #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800\u00ba Anivers\u00e1rio da Magna Carta", "share_text": "800\u00ba Anivers\u00e1rio da Magna Carta #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800\u00ba Anivers\u00e1rio da Magna Carta", "share_text": "800\u00ba Anivers\u00e1rio da Magna Carta #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "hover_text": "800 \u043b\u0435\u0442 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438 \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "share_text": "800 \u043b\u0435\u0442 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438 \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0459\u0430 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435", "hover_text": "800. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0459\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435", "share_text": "800. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0459\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0431\u043e\u0434\u0435"}, "sr-Latn": {"query": "Velika povelja slobode", "hover_text": "800. godi\u0161njica Velike povelje slobode", "share_text": "800. godi\u0161njica Velike povelje slobode"}, "sk": {"query": "Magna charta", "hover_text": "800.\u00a0v\u00fdro\u010die Ve\u013ekej listiny slob\u00f4d", "share_text": "800.\u00a0v\u00fdro\u010die Ve\u013ekej listiny slob\u00f4d #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "800. obletnica Velike listine svobo\u0161\u010din", "share_text": "800. obletnica Velike listine svobo\u0161\u010din #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Carta Magna", "hover_text": "800.\u00ba aniversario de la \"Carta Magna\"", "share_text": "800.\u00ba aniversario de la Carta Magna #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Magna Carta", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 800 tangu mkataba wa Magna Carta", "share_text": "Maadhimisho ya miaka 800 tangu mkataba wa Magna Carta #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0456\u044f \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "hover_text": "800 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0456\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0456\u0457 \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439", "share_text": "800 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0456\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0442\u0456\u0457 \u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039c\u03ac\u03b3\u03ba\u03bd\u03b1 \u039a\u03ac\u03c1\u03c4\u03b1", "share_text": "800\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03ac\u03b3\u03ba\u03bd\u03b1 \u039a\u03ac\u03c1\u03c4\u03b1 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-austria", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-austria-5642087802339328-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kbucclmpCglm9vem5ZL7rF6sdfY_bezeK7P4SyFZNFaMJYMV2LXVqzAi3V9VMXPrhfzF5KFNtFQAmrLNlxXG2KLvlFCMWyGABq0j--A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-austria-5642087802339328-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 14], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Vatertag", "hover_text": "Sch\u00f6nen Vatertag 2015!", "share_text": "Papa, Du bist der Beste! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1)", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2015 (\u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "valentines-day-2015-brazil", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u0392\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5 2015 (\u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/valentines-day-2015-brazil-5402756772790272-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jV7BaWmCKjhua3IT8ewEmIA2shEj7FbxHJAMqy6tVbvBJvXc99SaCPrmEpcqgwDyCdlkhc6CapoaZQRvJ-5VWlRDmuSTXg_kDy7piXw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/valentines-day-2015-brazil-5402756772790272-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 12], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Dia dos Namorados", "hover_text": "Dia dos Namorados", "share_text": "Feliz Dia dos Namorados! #DiaDosNamorados #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u0392\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5 2015 (\u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1)", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u0392\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5 2015 (\u0392\u03c1\u03b1\u03b6\u03b9\u03bb\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "russia-day-2015", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/russia-day-2015-5746568250523648-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xpmw5_d01YfH4YwjvGfywn1vUdWGb7I_bYNrz8NbsojMcD5AQXeajAZd8Gh2AqbSzGGTZ7T2jiWlVh-t9llsPPpbws9H-ABzYLF_SZpk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/russia-day-2015-5746568250523648-hp2x.jpg", "high_res_width": 1050, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2015, 6, 12], "translations": {"en": {"query": "Russia Day", "hover_text": "Russia Day 2015", "share_text": "Happy Russia Day 2015! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438", "hover_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438!", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 2015", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "philippines-independence-day-2015", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/philippines-national-day-2015-4802299809497088-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fXGtScSxHGzsIdMLY-AsaYK8hFI2SQQcgKONn82cIsmMc2VOZBHwcI34FVwf2KbD7VAm2OND4HBlg2D5lsYPnjXWuEv1adGQbCcJDtlM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/philippines-national-day-2015-4802299809497088-hp2x.jpg", "high_res_width": 1050, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2015, 6, 12], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Philippines Independence Day", "hover_text": "Philippines Independence Day 2015", "share_text": "Happy Philippines Independence Day 2015! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd 2015", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-2015", "title": "Copa Am\u00e9rica 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-5381190072664064.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jfDq9qvKzOIGBSQMDSjpuWg2dAjXc87Ka0JR9RiNQW8Shy-gR3ZIB-ARtEUejc7cv77dfwjd_6kQ6pruKDBbrVtuMk0_aONXDub2XJKj", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/copa-america-2015-5381190072664064.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 11], "translations": {"en": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica 2015", "share_text": "Copa Am\u00e9rica is on! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1", "hover_text": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 2015", "share_text": "\u03a4\u03bf \u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 \u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b5! #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "Copa Am\u00e9rica", "hover_text": "\u0ec2\u0e84\u0e9b\u0eb2 \u0ead\u0eb2\u0ec0\u0ea1\u0ea5\u0eb4\u0e81\u0eb2 2015", "share_text": "\u0e81\u0eb2\u0e99\u0ec1\u0e82\u0ec8\u0e87\u0e82\u0eb2\u0e99\u0ec0\u0e95\u0eb0\u0e9a\u0eb2\u0e99\u0e99\u0eb2\u0e99\u0eb2\u0e8a\u0eb2\u0e94 \u0ec2\u0e84\u0e9b\u0eb2 \u0ead\u0eb2\u0ec0\u0ea1\u0ea5\u0eb4\u0e81\u0eb2 \u0ec0\u0ea5\u0eb5\u0ec8\u0ea1\u0e82\u0eb6\u0ec9\u0e99\u0ec1\u0ea5\u0ec9\u0ea7! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Inauguraci\u00f3n Copa Am\u00e9rica 2015", "share_text": "Inauguraci\u00f3n Copa Am\u00e9rica 2015 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0915\u094b\u092a\u093e \u0905\u092e\u0947\u0930\u093f\u0915\u093e ", "hover_text": "\u0915\u094b\u092a\u093e \u0905\u092e\u0947\u0930\u093f\u0915\u093e \u0968\u0966\u0967\u096b ", "share_text": "\u0915\u094b\u092a\u093e \u0905\u092e\u0947\u0930\u093f\u0915\u093e \u0938\u0941\u0930\u0942 \u092d\u092f\u094b ! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Abertura Copa Am\u00e9rica 2015", "share_text": "Abertura Copa Am\u00e9rica 2015 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2015", "hover_text": "Inauguraci\u00f3n Copa Am\u00e9rica 2015", "share_text": "Inauguraci\u00f3n Copa Am\u00e9rica 2015 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1", "share_text": "\u03a4\u03bf \u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 \u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b5! #GoogleDoodle"}, {"name": "portugal-national-day-2015", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/portugal-national-day-2015-5184631137632256-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RjfY_WblOwx0y8zmfceG_UfPj08Srh4vH_Z_rESkyMHHoFa9JTqdD_Ayx9x4uQRECG6gNaozYnf4BMWJKrO_Fyk1KyeYyvly9jcy65Ev", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/portugal-national-day-2015-5184631137632256-hp2x.jpg", "high_res_width": 1050, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2015, 6, 10], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Dia de Portugal", "hover_text": "Dia de Portugal", "share_text": "Dia de Portugal #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2015", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "abu-al-wafa-al-buzjanis-1075th-birthday", "title": "1075\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Abu al-Wafa' al-Buzjani", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/abu-al-wafa-al-buzjanis-1075th-birthday-5436382608621568-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qJdAj_iSc21jxNhVsPi1NcXs0IZCSMMtzCxjTkWxTgah8nSHOsxjr0Nm0veB7V1SUw1uvZS92eMdgWy09Sam62oentt59PvhBIFyxdHv", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/abu-al-wafa-al-buzjanis-1075th-birthday-5436382608621568-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 10], "translations": {"en": {"query": "Abu al-Wafa' al-Buzjani", "hover_text": "Abu al-Wafa' al-Buzjani\u2019s 1075th Birthday", "share_text": "Abu al-Wafa' al-Buzjani\u2019s 1075th Birthday"}, "ar": {"query": "\u0623\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0632\u062c\u0627\u0646\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u06401075 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0632\u062c\u0627\u0646\u064a", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u06401075 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0632\u062c\u0627\u0646\u064a"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Abu al-Wafa' al-Buzjani", "hover_text": "Le 1075\u00e8me anniversaire de Abu al-Wafa' al-Buzjani", "share_text": "Le 1075\u00e8me anniversaire de Abu al-Wafa' al-Buzjani"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Abu al-Wafa' al-Buzjani", "hover_text": "1075\u00b0 anniversario della nascita di Abu al-Wafa' al-Buzjani", "share_text": "1075\u00b0 anniversario della nascita di Abu al-Wafa' al-Buzjani"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "1075\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Abu al-Wafa' al-Buzjani", "share_text": "1075\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Abu al-Wafa' al-Buzjani #GoogleDoodle"}, {"name": "mexico-elections-2015", "title": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u039c\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mexico-elections-2015-4761871257174016.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sboLnFxwm5hZUbZ1gz9YsgMZErXmAHN8Dd6YhvfiyA7epw5_RBXjZJmdA5lNyZk2AQv33_IJwrrLh05iAlOMVkDfo8m9DpJMD8ck-hM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/mexico-elections-2015-4761871257174016-hp2x.jpg", "high_res_width": 951, "high_res_height": 334, "run_date_array": [2015, 6, 7], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "candidatos elecciones 2015", "hover_text": "Elecciones 2015", "share_text": "Elecciones 2015 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u039c\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd 2015", "share_text": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u039c\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2015-bolivia", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2015 (\u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-bolivia-5681382223249408.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/k389lslzUm9idsi4Gw2rxG89XbqXrCWeN_MMUqtnkD4GCJVTC5-vEBaqh9llHgcaRQzONjXCUM8T5nHs2ZDQMS0gJmmFT-u9o7MiVtyx", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-bolivia-5681382223249408.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2015 (\u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1)", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2015 (\u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "sweden-national-day-2015", "title": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/sweden-national-day-2015-5765211126497280-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jzBVNjXb1HQOjB0TtF4AdJ3DLEQnbtEPTMeiQGM6UMlVW4ayphHLBzQaKZayME-0T1C6k20WqpKGRnWZKsj_Pby8q0TB6u-LwIpRr_jX", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/sweden-national-day-2015-5765211126497280-hp2x.jpg", "high_res_width": 813, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2015, 6, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sveriges nationaldag", "hover_text": "Sveriges nationaldag 2015", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 2015", "share_text": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "zuzu-angels-94th-birthday", "title": "94\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Zuzu Angel", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/zuzu-angels-94th-birthday-5153986009104384-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_NCehMh9-x9Q2xmvjAAbbvDs3b7Wrsj7YlMuTkuQSeCiDSOyrtbn0hmch2ZUNIHPa3ZtRTl0J3L29HdV2xZgzObzKivlWswDdRHGXIe1", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/zuzu-angels-94th-birthday-5153986009104384-hp2x.png", "high_res_width": 815, "high_res_height": 450, "run_date_array": [2015, 6, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Zuzu Angel", "hover_text": "94\u00ba Anivers\u00e1rio de Zuzu Angel", "share_text": "A estilista Zuzu Angel nasceu h\u00e1 94 anos! #FelizAnivers\u00e1rioZuzu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "94\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Zuzu Angel", "share_text": "94\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Zuzu Angel #GoogleDoodle"}, {"name": "denmark-constitution-day-2015", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/denmark-national-day-2015-6221479813316608-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EjCNG3AP2kP9hLXJrHVYbp10z9Ixsgm8rf-s2JsNEPAmQJ8d9Q8ZPWiE-c6Lu6vZM_Ow7X75zksORWOisARMMopdkeEFMesVgL3TyCxQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/denmark-national-day-2015-6221479813316608-hp2x.jpg", "high_res_width": 1050, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2015, 6, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "100 \u00e5ret for kvinders stemmeret", "hover_text": "100 \u00e5ret for kvinders stemme- og valgret", "share_text": "Kvinders stemmeret 2015 #Grundlovsdag #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2015", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "start-of-the-2015-fifa-womens-world-cup", "title": "\u0388\u03bd\u03b1\u03c1\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03bf\u03c3\u03bc\u03af\u03bf\u03c5 \u039a\u03c5\u03c0\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5 FIFA \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/start-of-the-2015-fifa-womens-world-cup-5164271868575744-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/T7HU9hVjTZLa8OvI5AwBhumSdZzDGb-aOosw-47mbSnig3seUC5Oko7AwEln5J1l5-uIFOAVvw3GA4doIAYMEGcsIqRMscevdFtzv4o-", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/start-of-the-2015-fifa-womens-world-cup-5164271868575744-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 5], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Women's World Cup", "hover_text": "Women's World Cup 2015", "share_text": "Women's World Cup is on! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Emakumeen munduko futbol txapelketa", "hover_text": "Emakumeen munduko futbol txapelketa 2015", "share_text": "Emakumeen Munduko Futbol Txapelketa hasi da! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Women's World Cup", "hover_text": "Women's World Cup 2015", "share_text": "Women's World Cup is on! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 2015", "share_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0438 2015 #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Copa Mundial Femenina", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de la FIFA 2015", "share_text": "Comen\u00e7a la Copa Mundial Femenina #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u958b\u5e55", "share_text": "\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Jalkapallon naisten MM-kisat 2015", "hover_text": "Jalkapallon naisten MM-kisat 2015", "share_text": "Jalkapallon naisten MM-kisat 2015 alkavat! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Coupe du Monde F\u00e9minine", "hover_text": "Coupe du Monde F\u00e9minine", "share_text": "La Coupe du Monde F\u00e9minine, c'est parti ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino 2015", "share_text": "Xa comezou a Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Frauenfu\u00dfball-Weltmeisterschaft", "hover_text": "Frauenfu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2015", "share_text": "Endlich rollt der Ball wieder! Morgen startet die Frauenfu\u00dfball-WM! #GoogleDoodle #TitelTraum"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd 2015", "share_text": "\u039e\u03b5\u03ba\u03b9\u03bd\u03ac \u03c4\u03bf \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc \u05dc\u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd 2015", "share_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc \u05dc\u05e0\u05e9\u05d9\u05dd \u05de\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "HM kvenna \u00ed f\u00f3tbolta 2015", "hover_text": "HM kvenna \u00ed f\u00f3tbolta 2015", "share_text": "HM kvenna \u00ed f\u00f3tbolta 2015 #HMKvenna2015 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo Femminile", "hover_text": "Coppa del Mondo Femminile 2015", "share_text": "Coppa del Mondo Femminile 2015 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7", "hover_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2015", "share_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2015 \u958b\u5e55!  #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b", "hover_text": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b", "share_text": "\u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0434\u0430\u043d \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u0430\u0440\u0430\u0441\u044b\u043d\u0434\u0430 \u04d9\u043b\u0435\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u044b 2015! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2015 FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "share_text": "2015 FIFA \uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "Women's World Cup", "hover_text": "\u0ec0\u0e95\u0eb0\u0e9a\u0eb2\u0e99\u0ec2\u0ea5\u0e81\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0e9b\u0eb5 2015", "share_text": "\u0ec0\u0e95\u0eb0\u0e9a\u0eb2\u0e99\u0ec2\u0ea5\u0e81\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0e9b\u0eb5 2015 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa del mundo femenina 2015", "hover_text": "Copa del mundo femenina 2015", "share_text": "Copa del mundo femenina 2015 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Sievie\u0161u pasaules kauss", "hover_text": "Sievie\u0161u pasaules kauss 2015", "share_text": "Sievie\u0161u pasaules kauss ir jau s\u0101cies! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionatas 2015", "hover_text": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionatas 2015", "share_text": "Moter\u0173 pasaulio futbolo \u010dempionatas prasideda #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a", "hover_text": "\u092b\u093f\u092b\u093e \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096b ", "share_text": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0938\u0941\u0930\u0941 \u092d\u092f\u094b ! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d 2015", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d 2015", "share_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0441\u044f \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d 2015! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Copa Mundial Femenina", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de la FIFA 2015", "share_text": "\u00a1Comienza la Copa Mundial Femenina! #GoogleDoodle "}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2015", "hover_text": "Fotbolls-VM 2015", "share_text": "Fotbolls-VM \u00e4r ig\u00e5ng #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2558", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd", "share_text": "\u039e\u03b5\u03ba\u03b9\u03bd\u03ac \u03c4\u03bf \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd! #GoogleDoodle"}, {"name": "republic-day-italy-2015", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/republic-day-italy-2015-5148358477873152-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3ephw2zA2n66bAWsipwcER3-DYdwhDcVpVf-McupNtK8FX7Yzu5VjWokxNo-Re9tPe4q4KeuiHoGapgkJT_6rgNOkZTgGjojBtp3JBdr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/republic-day-italy-2015-5148358477873152-hp2x.jpg", "high_res_width": 1050, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2015, 6, 2], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa della Repubblica", "hover_text": "Festa della Repubblica Italiana", "share_text": "Festa della Repubblica Italiana #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2015", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "tapio-wirkkalas-100th-birthday", "title": "100\u03ac \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Tapio Wirkkala", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/tapio-wirkkalas-100th-birthday-5944407983390720-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kU4Zu8Snl-OzUaR6sSSS9fXUTQUFj7k7tHf1fCYCb3w864okLGiSi2lUCq5TUXhYgM1jPSBtNsixtXC-Z3X5QXtYS4hE8RVlGFI-DVOk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/tapio-wirkkalas-100th-birthday-5944407983390720-hp2x.jpg", "high_res_width": 1100, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2015, 6, 2], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": "Tapio Wirkkala", "hover_text": "100 vuotta Tapio Wirkkalan syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "100 vuotta Tapio Wirkkalan syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Tapio Wirkkala", "hover_text": "Tapio Wirkkala 100-asis jubiliejus", "share_text": "Tapio Wirkkala 100-asis jubiliejus #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100\u03ac \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Tapio Wirkkala", "share_text": "100\u03ac \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Tapio Wirkkala #GoogleDoodle"}, {"name": "nargis-86th-birthday", "title": "86\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Nargis", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/nargis-86th-birthday-6259041248477184-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/g1sumMbzKXWhJNaQB-vLBN2hZOPXABZt1pBvo_n_ITDzFMjDuX-rAGh5XTt4v40WhYj4UNSQvJ4gSwnNABySJtfWNHzYoniiNp1L6Ei6", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/nargis-86th-birthday-6259041248477184-hp2x.jpg", "high_res_width": 1050, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2015, 6, 1], "translations": {"en": {"query": "Nargis Dutt", "hover_text": "Nargis' 86th birthday", "share_text": "Nargis' 86th birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09a8\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09bf\u09b8 \u09a6\u09a4\u09cd\u09a4", "hover_text": "\u09a8\u09be\u09b0\u09cd\u0997\u09bf\u09b8 \u09a6\u09a4\u09cd\u09a4\u09c7\u09b0 \u09ee\u09ec\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0aa8\u0ab0\u0a97\u0ac0\u0ab8", "hover_text": "\u0aa8\u0ab0\u0a97\u0ac0\u0ab8\u0aa8\u0acb 86\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0928\u0930\u094d\u0917\u093f\u0938 ", "hover_text": "\u0928\u0930\u094d\u0917\u093f\u0938 \u0915\u093e 86\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0ca8\u0cb0\u0ccd\u0c97\u0cbf\u0cb8\u0ccd\u200c \u0ca6\u0ca4\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0ca8\u0cb0\u0ccd\u0c97\u0cbf\u0cb8\u0ccd\u200c \u0ca6\u0ca4\u0ccd\u200c\u200c \u0c85\u0cb5\u0cb0 86\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": ""}, "lo": {"query": "Nargis Dutt", "hover_text": "\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 86 \u0e9b\u0eb5 \u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e99\u0eb2\u0e81\u0eb4\u0eaa", "share_text": "\u0e84\u0ebb\u0e9a\u0eae\u0ead\u0e9a 86 \u0e9b\u0eb5 \u0ea7\u0eb1\u0e99\u0e84\u0ec9\u0eb2\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e81\u0eb5\u0e94\u0e99\u0eb2\u0e81\u0eb4\u0eaa #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Nargis Dutt", "hover_text": "86\u00ba Cumplea\u00f1os de Nargis", "share_text": "86\u00ba Cumplea\u00f1os de Nargis #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d28\u0d7c\u0d17\u0d40\u0d38\u0d4d", "hover_text": "\u0d28\u0d7c\u0d17\u0d40\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 86-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0928\u0930\u094d\u0917\u093f\u0938", "hover_text": "\u0928\u0930\u094d\u0917\u093f\u0938\u091a\u0940 86\u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0928\u0930\u094d\u0917\u093f\u0938", "hover_text": "\u0928\u0930\u094d\u0917\u093f\u0938\u0915\u094b \u096e\u096c\u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": "\u0928\u0930\u094d\u0917\u093f\u0938\u0915\u094b \u096e\u096c\u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u0926\u093f\u0935\u0938 #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a28\u0a30\u0a17\u0a3f\u0a38", "hover_text": "\u0a28\u0a30\u0a17\u0a3f\u0a38 \u0a26\u0a3e 86\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": ""}, "es": {"query": "Nargis Dutt", "hover_text": "86\u00ba Cumplea\u00f1os de Nargis", "share_text": "86\u00ba Cumplea\u00f1os de Nargis #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Nargis Dutt", "hover_text": "\u0ba8\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bc0\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 86\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0ba8\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bc0\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 86\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c28\u0c30\u0c4d\u0c17\u0c3f\u0c38\u0c4d \u0c26\u0c24\u0c4d", "hover_text": "\u0c28\u0c30\u0c4d\u0c17\u0c3f\u0c38\u0c4d \u0c26\u0c24\u0c4d 86\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "86\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Nargis", "share_text": "86\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Nargis #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2015-vietnam-winner-childrens-day", "title": "Doodle 4 Google 2015 - \u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u0392\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03ac\u03bc / \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/doodle-4-google-2015-vietnam-winner-childrens-day-5158569234137088-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Sr2kM2vQoOfIDtkzS8MI2DJrSPP0r_2DjSn4RA8F7rCv4ut0hd29QX7_B2DRCJcXkm5DQjerKCpKVPITDmm3QukrhTYrYhsN7hTa4aMpKA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/doodle-4-google-2015-vietnam-winner-childrens-day-5158569234137088-hp2x.png", "high_res_width": 928, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 1], "translations": {"en": {"query": "Doodle4Google", "hover_text": "\"The Tet that I dream of\" by L\u00ea Hi\u1ebfu", "share_text": "\"The Tet that I dream of\" by L\u00ea Hi\u1ebfu #Doodle4Google #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Doodle4Google", "hover_text": "\"Ng\u00e0y T\u1ebft em m\u01a1 \" b\u1edfi L\u00ea Hi\u1ebfu", "share_text": "\"Ng\u00e0y T\u1ebft em m\u01a1 \" b\u1edfi L\u00ea Hi\u1ebfu #Doodle4Google #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2015 - \u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u0392\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03ac\u03bc / \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd", "share_text": "Doodle 4 Google 2015 - \u039d\u03b9\u03ba\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u0392\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03ac\u03bc / \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2015-multiple-countries", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd 2015 (\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-multiple-countries-5079160699486208-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/14X_Q89oNv4xnjW1f13eCWjPImuGOkY4-Wg2cbrvTb38yKiNRTlaTbPcqDj5UqOoUyxqNWaRzASRJeHSAJOsia6sQ9Uq4BexJO-y3teo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2015/childrens-day-2015-multiple-countries-5079160699486208-hp2x.png", "high_res_width": 859, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 6, 1], "translations": {"en": {"query": "Children's Day ", "hover_text": "Happy Children's Day!", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0535\u0580\u0565\u056d\u0561\u0576\u0565\u0580\u056b \u057a\u0561\u0577\u057f\u057a\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u057f\u0578\u0576", "hover_text": "\u0535\u0580\u0565\u056d\u0561\u0576\u0565\u0580\u056b \u057a\u0561\u0577\u057f\u057a\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u057f\u0578\u0576", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0565\u0580\u0565\u056d\u0561\u0576\u0565\u0580\u056b \u057a\u0561\u0577\u057f\u057a\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u057f\u0578\u055c\u0576\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den d\u011bt\u00ed", "hover_text": "Hezk\u00fd den d\u011bt\u00ed!", "share_text": "Hezk\u00fd den d\u011bt\u00ed! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Lastekaitsep\u00e4ev", "hover_text": "Lastekaitsep\u00e4ev 2015", "share_text": "Lastekaitsep\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0425\u0430\u043b\u044b\u049b\u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u049b \u0431\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430\u0440 \u043a\u04af\u043d\u0456", "hover_text": "\u0425\u0430\u043b\u044b\u049b\u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u049b \u0411\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430\u0440 \u041a\u04af\u043d\u0456", "share_text": "\u0425\u0430\u043b\u044b\u049b\u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u049b \u0411\u0430\u043b\u0430\u043b\u0430\u0440 \u041a\u04af\u043d\u0456 2015 #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e94\u0eb1\u0e81\u0e99\u0ec9\u0ead\u0e8d\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99", "hover_text": "\u0e8a\u0ebb\u0ea1\u0ec0\u0e8a\u0eb5\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e94\u0eb1\u0e81\u0e99\u0ec9\u0ead\u0e8d\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99", "share_text": "\u0e8a\u0ebb\u0ea1\u0ec0\u0e8a\u0eb5\u0e8d\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec0\u0e94\u0eb1\u0e81\u0e99\u0ec9\u0ead\u0e8d\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "B\u0113rnu diena", "hover_text": "Priec\u012bgu b\u0113rnu dienu!", "share_text": "Priec\u012bgu b\u0113rnu dienu! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vaik\u0173 gynimo diena", "hover_text": "Su tarptautine vaik\u0173 gynimo diena!", "share_text": "Vaik\u0173 gynimo diena  #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Dziecka", "hover_text": "Dzie\u0144 Dziecka", "share_text": "Dzie\u0144 Dziecka #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia da Crian\u00e7a 2015", "hover_text": "Feliz Dia da Crian\u00e7a!", "share_text": "Feliz Dia da Crian\u00e7a! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 det\u00ed", "hover_text": "Vesel\u00fd De\u0148 det\u00ed!", "share_text": "Vesel\u00fd De\u0148 det\u00ed! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442\u0443 \u0434\u0456\u0442\u0435\u0439", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442\u0443 \u0434\u0456\u0442\u0435\u0439", "share_text": "\u0417 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442\u0443 \u0434\u0456\u0442\u0435\u0439! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd 2015 (\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2)", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd 2015 (\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2) #GoogleDoodle"}]