[{"name": "new-years-eve-2015", "title": "Silvestr 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/new-years-eve-2015-5985438795825152-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/73lUTREWNKjwSHv09Zk65aSUBrIqEUOjvNy3V-RCWj2WljJvqICccsjJTieFtuVAiBxz38igVSY3zKZlqe9Rups4ZOn1AfKlcQBW2_9u", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/new-years-eve-2015-5985438795825152-hp2x.gif", "high_res_width": 978, "high_res_height": 450, "run_date_array": [2015, 12, 31], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "New Year's eve", "hover_text": "Happy New Year from Google!", "share_text": "Happy New Year! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Oujaarsaand", "hover_text": "Voorspoedige Nuwejaar van Google af!", "share_text": "Voorspoedige Nuwejaar! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "Prag Viti i Ri", "hover_text": "G\u00ebzuar Vitin e Ri nga Google!", "share_text": "G\u00ebzuar Vitin e Ri! #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u12e8\u12a0\u12f2\u1235 \u12d3\u1218\u1275 \u121d\u123d\u1275", "hover_text": "\u1218\u120d\u12ab\u121d \u12a0\u12f2\u1235 \u12d3\u1218\u1275 \u12a8Google!", "share_text": "\u1218\u120d\u12ab\u121d \u12a0\u12f2\u1235 \u12d3\u1218\u1275! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0629", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631 ", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631 "}, "hy": {"query": "\u0531\u0574\u0561\u0576\u0578\u0580", "hover_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0531\u0574\u0561\u0576\u0578\u055c\u0580", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0531\u0574\u0561\u0576\u0578\u055c\u0580 #GoogleDoodle "}, "az": {"query": "Yeni Il \u018fr\u0259f\u0259si", "hover_text": "Google Yeni Ilinizi T\u0259brik Edir!", "share_text": "Yeni Iliniz M\u00fcbar\u0259k! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gabon zahar gaua", "hover_text": "Google-k urte berri ona opa dizu!", "share_text": "Urte berri on! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041d\u0430\u043f\u044f\u0440\u044d\u0434\u0430\u0434\u043d\u0456 \u041d\u043e\u0432\u0430\u0433\u0430 \u0413\u043e\u0434\u0430", "hover_text": "\u0417 \u041d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0413\u043e\u0434\u0430\u043c \u0430\u0434 Google!", "share_text": "\u0417 \u041d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0413\u043e\u0434\u0430\u043c! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Sretna Nova Godina", "hover_text": "Sretnu novu godinu \u017eeli vam Google!", "share_text": "Sretna nova godina! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0430 \u043d\u043e\u0449", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0430 \u043d\u043e\u0449 \u043e\u0442 Google!", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0430 \u043d\u043e\u0449 \u043e\u0442 Google! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Cap d'Any", "hover_text": "Google et desitja un feli\u00e7 any nou!", "share_text": "Bon any! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u8de8\u5e74", "hover_text": "\u6765\u81ea Google \u7684\u65b0\u5e74\u795d\u798f\uff01", "share_text": "\u8de8\u5e74 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8de8\u5e74", "hover_text": "\u6765\u81ea Google \u7684\u65b0\u5e74\u795d\u798f\uff01", "share_text": "\u8de8\u5e74! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "sretna nova godina", "hover_text": "Sretnu novu godinu \u017eeli vam Google!", "share_text": "Sretna nova godina! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "silvestr", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd nov\u00fd rok p\u0159eje Google!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd nov\u00fd rok! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Nyt\u00e5rsaften ", "hover_text": "Godt nyt\u00e5r fra Google!", "share_text": "Godt nyt\u00e5r! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Oudejaarsavond 2015", "hover_text": "Fijne Oudejaarsavond van Google!", "share_text": "Fijne Oudejaarsavond van Google! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Vana aasta l\u00f5pp", "hover_text": "Head vana aasta l\u00f5ppu Googlelt!", "share_text": "Vana aasta l\u00f5pp #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Uudenvuodenaatto", "hover_text": "Google toivottaa hyv\u00e4\u00e4 uutta vuotta!", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 uutta vuotta! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Bonne ann\u00e9e 2016", "hover_text": "Google vous souhaite une bonne ann\u00e9e 2016 !", "share_text": "Bonne ann\u00e9e ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Noitevella", "hover_text": "Google des\u00e9xache un feliz Aninovo!", "share_text": "Feliz aninovo! #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "\u10d0\u10ee\u10d0\u10da\u10d8 \u10ec\u10d4\u10da\u10d8", "hover_text": "Google \u10d2\u10d8\u10da\u10dd\u10ea\u10d0\u10d5\u10d7 \u10d0\u10ee\u10d0\u10da \u10ec\u10d4\u10da\u10e1!", "share_text": "\u10d2\u10d8\u10da\u10dd\u10ea\u10d0\u10d5\u10d7 \u10d0\u10ee\u10d0\u10da \u10ec\u10d4\u10da\u10e1! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Frohes neues Jahr 2016", "hover_text": "Guten Rutsch ins neue Jahr!", "share_text": "Guten Rutsch ins neue Jahr! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac\u03c2", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ae \u03a7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd Google!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ae \u03a7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "La vey nouvel an", "hover_text": "Google swete'w B\u00f2n Ane!", "share_text": "B\u00f2n Ane! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e2\u05e8\u05d1 \u05e8\u05d0\u05e9 \u05d4\u05e9\u05e0\u05d4 \u05d4\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9\u05ea", "hover_text": "\u05e9\u05e0\u05d4 \u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9\u05ea \u05d8\u05d5\u05d1\u05d4 \u05de-Google", "share_text": "\u05e9\u05e0\u05d4 \u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9\u05ea \u05d8\u05d5\u05d1\u05d4!  #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "\u00daj\u00e9v", "hover_text": "Boldog \u00daj\u00e9vet k\u00edv\u00e1n a Google!", "share_text": "Boldog \u00daj\u00e9vet! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Gaml\u00e1rsdagur", "hover_text": "Google \u00f3skar ykkur gle\u00f0ilegs n\u00fds \u00e1rs! ", "share_text": "Gle\u00f0ilegt n\u00fdtt \u00e1r! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Malam Tahun Baru", "hover_text": "Selamat Tahun Baru dari Google!", "share_text": "Selamat Tahun Baru! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Felice Anno Nuovo!", "hover_text": "Felice Anno Nuovo da Google!", "share_text": "Felice Anno Nuovo da Google! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5927\u6666\u65e5", "hover_text": "\u826f\u3044\u304a\u5e74\u3092\uff01", "share_text": "\u826f\u3044\u304a\u5e74\u3092\uff01 from Google #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0416\u0430\u04a3\u0430 \u0436\u044b\u043b \u049b\u0430\u0440\u0441\u0430\u04a3\u044b", "hover_text": "Google \u0431\u0430\u0440\u0448\u0430\u04a3\u044b\u0437\u0434\u044b \u0436\u0430\u04a3\u0430 \u0436\u044b\u043b\u043c\u0435\u043d \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b\u049b\u0442\u0430\u0439\u0434\u044b!", "share_text": "\u0416\u0430\u04a3\u0430 \u0436\u044b\u043b \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc0c8\ud574", "hover_text": "\uc0c8\ud574 \ubcf5 \ub9ce\uc774 \ubc1b\uc73c\uc138\uc694!", "share_text": "\uc0c8\ud574 \ubcf5 \ub9ce\uc774 \ubc1b\uc73c\uc138\uc694! #Google Doodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Nochevieja 2015", "hover_text": "\u00a1Google te desea un feliz A\u00f1o Nuevo!", "share_text": "\u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Jaunais gads", "hover_text": "Laim\u012bgu jauno gadu no Google!", "share_text": "Laim\u012bgu jauno gadu! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Naujieji Metai ", "hover_text": "Laiming\u0173 Nauj\u0173j\u0173 Met\u0173!", "share_text": "Laiming\u0173 Nauj\u0173j\u0173 Met\u0173! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0421\u0440\u0435\u045c\u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "hover_text": "Google \u0432\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0430\u043a\u0443\u0432\u0430 \u0441\u0440\u0435\u045c\u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045c\u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Selamat Tahun Baru", "hover_text": "Selamat Tahun Baru dari Google!", "share_text": "Selamat Tahun Baru! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0928\u092f\u093e\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937", "hover_text": "Google \u092c\u093e\u091f \u0928\u092f\u093e\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937\u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e !", "share_text": "\u0928\u092f\u093e\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937\u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e ! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "nytt\u00e5rsaften", "hover_text": "Godt nytt\u00e5r fra Google!", "share_text": "Godt nytt\u00e5r fra Google! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Sylwester", "hover_text": "Szcz\u0119\u015bliwego Nowego Roku od Google!", "share_text": "Szcz\u0119\u015bliwego Nowego Roku! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Feliz ano novo", "hover_text": "Feliz ano ano!", "share_text": "Feliz ano novo! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Passagem de ano 2015", "hover_text": "A Google deseja-lhe um Feliz Ano Novo!", "share_text": "Feliz Ano Novo! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ajunul anului nou", "hover_text": "La Mul\u021bi Ani de la Google!", "share_text": "La Mul\u021bi Ani! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Ajunul anului nou", "hover_text": "La Mul\u021bi Ani de la Google!", "share_text": "La Mul\u021bi Ani! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434", "hover_text": "Google \u043f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441 \u041d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0413\u043e\u0434\u043e\u043c!", "share_text": "\u0421 \u041d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0413\u043e\u0434\u043e\u043c! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "hover_text": "Google \u0432\u0430\u043c \u0436\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0440\u0435\u045b\u043d\u0443 \u041d\u043e\u0432\u0443 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0443!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Sre\u0107na Nova godina", "hover_text": "Google vam \u017eeli sre\u0107nu Novu godinu!", "share_text": "Sre\u0107na Nova godina! #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Sretna Nova godina", "hover_text": "Google vam \u017eeli sretnu Novu godinu!", "share_text": "Sretna Nova godina! #GoogleDoodle"}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db1\u0dc0 \u0d85\u0dc0\u0dd4\u0dbb\u0dd4\u0daf\u0dd4 \u0dc3\u0dd0\u0db3\u0dd1\u0dc0", "hover_text": "Google \u0dc0\u0dd9\u0dad\u0dd2\u0db1\u0dca \u0db1\u0dc0 \u0dc0\u0dc3\u0dbb\u0da7 \u0d86\u0dc3\u0dd2\u0dbb\u0dd2!", "share_text": "\u0db1\u0dc0 \u0dc0\u0dc3\u0dbb\u0da7 \u0d86\u0dc3\u0dd2\u0dbb\u0dd2! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "silvester", "hover_text": "Google v\u00e1m \u017eel\u00e1 \u0161\u0165astn\u00fd nov\u00fd rok!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd nov\u00fd rok! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Sre\u010dno novo leto", "hover_text": "Google vam \u017eeli sre\u010dno novo leto!", "share_text": "Sre\u010dno novo leto! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Nochevieja", "hover_text": "\u00a1Google te desea un feliz A\u00f1o Nuevo!", "share_text": "\u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Mkesha wa mwaka mpya", "hover_text": "Google yakutakia heri ya mwaka mpya!", "share_text": "Heri ya mwaka mpya! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Ny\u00e5rsafton", "hover_text": "Gott nytt \u00e5r \u00f6nskar Google!", "share_text": "Gott nytt \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0bae\u0bbe\u0bb2\u0bc8", "hover_text": "Google-\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e35\u0e1b\u0e35\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48", "hover_text": "\u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e35\u0e1b\u0e35\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e08\u0e32\u0e01 Google", "share_text": "\u0e2a\u0e27\u0e31\u0e2a\u0e14\u0e35\u0e1b\u0e35\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48\u0e08\u0e32\u0e01 Google #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Y\u0131lba\u015f\u0131", "hover_text": "Yeni Y\u0131l\u0131n\u0131z Kutlu Olsun!", "share_text": "Yeni Y\u0131l\u0131n\u0131z Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0440\u0456\u043a", "hover_text": "\u0429\u0430\u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u0433\u043e \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 \u0432\u0456\u0434 Google!", "share_text": "\u0429\u0430\u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u0433\u043e \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u0646\u0626\u06d2 \u0633\u0627\u0644 \u06a9\u06cc \u0634\u0627\u0645", "hover_text": " !\u06a9\u06cc \u0637\u0631\u0641 \u0633\u06d2 \u0646\u06cc\u0627 \u0633\u0627\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648 Google", "share_text": "!\u0646\u06cc\u0627 \u0633\u0627\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "yangi yil", "hover_text": "Yangi yilingiz bilan!", "share_text": "Yangi yilingiz bilan! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "\u0110\u00eam Giao Th\u1eeba", "hover_text": "Google ch\u00fac m\u1eebng n\u0103m m\u1edbi", "share_text": "Ch\u00fac m\u1eebng n\u0103m m\u1edbi! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Ubusuku Bukancibijane", "hover_text": "U-Google Ukufisela Unyaka Omusha Omuhle ", "share_text": "Sikufisela Unyaka Omusha Omuhle #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "silvestr", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd nov\u00fd rok! #GoogleDoodle"}, {"name": "25th-anniversary-of-slovenian-independence-and-unity-day-2015", "title": "25. v\u00fdro\u010d\u00ed Dne samostatnosti a\u00a0jednoty Slovinska 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/25th-anniversary-of-slovenian-independence-and-unity-day-2015-5157938184323072-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BoVQSU4FFGRpY7_iyQccavlMYkqa-X_XcEH7fKomxROM1bAZERdLFoJVhMW3tDRGSzeqM-eUry-2QKNPOu6ha95_OObMGTbK5HBNZX4", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/25th-anniversary-of-slovenian-independence-and-unity-day-2015-5157938184323072-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 26], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "dan samostojnosti in enotnosti", "hover_text": "25. obletnica dneva samostojnosti in enotnosti Slovenije", "share_text": "Dan samostojnosti in enotnosti #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "25. v\u00fdro\u010d\u00ed Dne samostatnosti a\u00a0jednoty Slovinska 2015", "share_text": "25. v\u00fdro\u010d\u00ed Dne samostatnosti a\u00a0jednoty Slovinska 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2015-day-3", "title": "V\u00e1noce 2015 (2. sv\u00e1tek v\u00e1no\u010dn\u00ed)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/holidays-2015-day-3-6399865393250304-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/noOsoOicQvuuY1sUhbFsBQdGzYP8aJLYSuaQ9WiweZZNtymTFqqxG-ukdTPsGeRSfdoqt83jkWtPSKmiCX9S8EvSxNgjshkw2qnbwSiw", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/holidays-2015-day-3-6399865393250304-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 25], "translations": {"en": {"query": "Tis the season!", "hover_text": "Tis the season!", "share_text": "Tis the season! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Dis Oukersdag!", "hover_text": "Dis Oukersdag!", "share_text": "Dis Oukersdag! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd!", "hover_text": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd!", "share_text": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0639\u064a\u0627\u062f", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "bn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gabon-jai zoriontsuak!", "hover_text": "Gabon-jai zoriontsuak!", "share_text": "Gabon-jai zoriontsuak! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c!", "hover_text": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c!", "share_text": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Sretni Blagdani", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "santa tracker", "hover_text": "'Tis the season!", "share_text": "'Tis the season! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 \u043e\u0442 Google!", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 \u043e\u0442 Google! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Bones festes", "hover_text": "Bones festes!", "share_text": "Bones festes! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u8056\u8a95\u7bc0", "hover_text": "\u8056\u8a95\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u8056\u8a95\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u8bde\u8282", "hover_text": "\u5723\u8bde\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u5723\u8bde\u8282 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "sretni blagdani", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "V\u00e1noce", "hover_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce!", "share_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Juleaften", "hover_text": "Tiden til at sprede gl\u00e6de", "share_text": "Tiden til at sprede gl\u00e6de #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Feestdagen 2015", "hover_text": "Fijne feestdagen gewenst!", "share_text": "Fijne feestdagen gewenst! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fchadeaeg!", "hover_text": "P\u00fchadeaeg!", "share_text": "P\u00fchadeaeg! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Fa la la!", "hover_text": "Fa la la!", "share_text": "Fa la la! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Google vous souhaite de joyeuses F\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Boas festas!", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "de": {"query": "Weihnachten 2015", "hover_text": "Frohe Weihnachten!", "share_text": "Frohe Weihnachten! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Saison an rive!", "hover_text": "Saison an rive!", "share_text": "Saison an rive! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0", "hover_text": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Selamat hari libur!", "hover_text": "Selamat hari libur!", "share_text": "Selamat libur! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "it": {"query": "Buone Feste", "hover_text": "Buone Feste da Google!", "share_text": "Buone Feste da Google! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9", "hover_text": "\u30e1\u30ea\u30fc\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\uff01", "share_text": "\u30e1\u30ea\u30fc\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\uff01 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "km": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ko": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ky": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "lo": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Felices fiestas", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas 2015! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Br\u012bvdienu sezona!", "hover_text": "Br\u012bvdienu sezona!", "share_text": "Br\u012bvdienu sezona! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Su \u0161vent\u0117mis!", "hover_text": "Su \u0161vent\u0117mis!", "share_text": "Su \u0161vent\u0117mis! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Inilah musim nya!", "hover_text": "Inilah musim nya!", "share_text": "Inilah musim nya! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mt": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ne": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "no": {"query": "julaften", "hover_text": "Tid for \u00e5 spre glede!", "share_text": "Tid for \u00e5 spre glede! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ny": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "or": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ps": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "fa": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!", "hover_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t od Google!", "share_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t od Google! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Boas festas!", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Boas Festas!", "hover_text": "Boas Festas!", "share_text": "Boas Festas! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ro": {"query": "S\u0103rb\u0103tori fericite", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "S\u0103rb\u0103tori fericite", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "sr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "crs": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "sn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "si": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Vianoce", "hover_text": "Vesel\u00e9 Vianoce!", "share_text": "Vesel\u00e9 Vianoce! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Vesele praznike!", "hover_text": "Vesele praznike!", "share_text": "Vesele praznike! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "st": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es": {"query": "Felices fiestas", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Krismasi", "hover_text": "Furahia msimu wa Krismasi!", "share_text": "Furahia msimu wa Krismasi! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "God helg!", "hover_text": "God helg!", "share_text": "God helg! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ta": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "te": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02", "hover_text": "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02", "share_text": "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Noel Tatili", "hover_text": "Tatil sezonu!", "share_text": "Tatil sezonu! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ur": {"query": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2", "hover_text": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2", "share_text": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "vi": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "wo": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Isikhathi samaholidi", "hover_text": "Isikhathi samaholidi!", "share_text": "Isikhathi samaholidi! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "V\u00e1noce", "share_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce! #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2015-day-2", "title": "V\u00e1noce 2015 (1. sv\u00e1tek v\u00e1no\u010dn\u00ed)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/holidays-2015-day-2-6009951082250240-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/69wVOk05SPB3AfOkoeLjCkX8EimJHeTUVKZNLRPy3UXtDpeBEeM_NgpZ9DIrCO7sXb6PbG5SF0-PeWc6A9htv3OQ_A2D1aLTazGv3e4", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/holidays-2015-day-2-6009951082250240-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 24], "translations": {"en": {"query": "Tis the season!", "hover_text": "Tis the season!", "share_text": "Tis the season! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Dis Oukersdag!", "hover_text": "Dis Oukersdag!", "share_text": "Dis Oukersdag! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd!", "hover_text": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd!", "share_text": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0639\u064a\u0627\u062f", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "bn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gabon-jai zoriontsuak!", "hover_text": "Gabon-jai zoriontsuak!", "share_text": "Gabon-jai zoriontsuak! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c!", "hover_text": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c!", "share_text": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Sretni Blagdani", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "santa tracker", "hover_text": "Tis the season!", "share_text": "Tis the season! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 \u043e\u0442 Google!", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 \u043e\u0442 Google! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ca": {"query": "Bones festes", "hover_text": "Bones festes!", "share_text": "Bones festes! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u8056\u8a95\u7bc0", "hover_text": "\u8056\u8a95\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u8056\u8a95\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u8bde\u8282", "hover_text": "\u5723\u8bde\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u5723\u8bde\u8282 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "sretni blagdani", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "V\u00e1noce", "hover_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce!", "share_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Juleaften", "hover_text": "Tiden til at sprede gl\u00e6de", "share_text": "Tiden til at sprede gl\u00e6de #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Feestdagen 2015", "hover_text": "Fijne feestdagen gewenst!", "share_text": "Fijne feestdagen gewenst! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fchadeaeg!", "hover_text": "P\u00fchadeaeg!", "share_text": "P\u00fchadeaeg! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Fa la la!", "hover_text": "Fa la la!", "share_text": "Fa la la! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Google vous souhaite de joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Boas festas!", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "de": {"query": "Weihnachten 2015", "hover_text": "Frohe Weihnachten!", "share_text": "Frohe Weihnachten! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ht": {"query": "Saison an rive!", "hover_text": "Saison an rive!", "share_text": "Saison an rive! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0", "hover_text": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Selamat hari libur!", "hover_text": "Selamat hari libur!", "share_text": "Selamat libur! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "it": {"query": "Buone Feste", "hover_text": "Buone Feste da Google!", "share_text": "Buone Feste da Google! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "kn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "km": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ko": {"query": "2015 \uc5f0\ub9d0", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694!", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "lo": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Felices fiestas", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas 2015! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Br\u012bvdienu sezona!", "hover_text": "Br\u012bvdienu sezona!", "share_text": "Br\u012bvdienu sezona! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Su \u0161vent\u0117mis!", "hover_text": "Su \u0161vent\u0117mis!", "share_text": "Su \u0161vent\u0117mis! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ms": {"query": "Inilah musim nya!", "hover_text": "Inilah musim nya!", "share_text": "Inilah musim nya! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mt": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ne": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "no": {"query": "julaften", "hover_text": "Tid for \u00e5 spre glede!", "share_text": "Tid for \u00e5 spre glede! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ny": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "or": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ps": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "fa": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!", "hover_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t od Google!", "share_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t od Google! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Boas festas!", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Boas Festas!", "hover_text": "Boas Festas!", "share_text": "Boas Festas! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ro": {"query": "S\u0103rb\u0103tori fericite", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "S\u0103rb\u0103tori fericite", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "sr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "crs": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "sn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "si": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "sk": {"query": "Vianoce", "hover_text": "Vesel\u00e9 Vianoce!", "share_text": "Vesel\u00e9 Vianoce! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Vesele praznike!", "hover_text": "Vesele praznike!", "share_text": "Vesele praznike! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "st": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es": {"query": "Felices fiestas", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Krismasi", "hover_text": "Furahia msimu wa Krismasi!", "share_text": "Furahia msimu wa Krismasi! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "God helg!", "hover_text": "God helg!", "share_text": "God helg! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ta": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "te": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02", "hover_text": "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02", "share_text": "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "tr": {"query": "Noel Tatili", "hover_text": "Tatil sezonu!", "share_text": "Tatil sezonu! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ur": {"query": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2", "hover_text": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2", "share_text": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "vi": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "wo": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Isikhathi samaholidi", "hover_text": "Isikhathi samaholidi!", "share_text": "Isikhathi samaholidi! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "V\u00e1noce", "share_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce! #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2015-day-1", "title": "V\u00e1noce 2015 (\u0160t\u011bdr\u00fd den)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/holidays-2015-day-1-6575248619077632-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ps9HX1zqjwEPwV3li4qm8Ix4phdPry21jqv3cdq5Ily-OR-ehZn4NSzh_2caCf8bL1y6WhNuUMKv33qWjEokvW06TlIrAVabJnrAMoRN", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/holidays-2015-day-1-6575248619077632-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 23], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "'Tis the season!", "hover_text": "'Tis the season!", "share_text": "'Tis the season! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Dis Oukersdag!", "hover_text": "Dis Oukersdag!", "share_text": "Dis Oukersdag! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd!", "hover_text": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd!", "share_text": "\u12c8\u1245\u1271 \u12ed\u1205 \u1290\u12cd! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0639\u064a\u0627\u062f", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gabon-jai zoriontsuak!", "hover_text": "Gabon-jai zoriontsuak!", "share_text": "Gabon-jai zoriontsuak! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c!", "hover_text": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c!", "share_text": "C\u0435\u0437\u043e\u043d \u043d\u0430\u0434\u044b\u0445\u043e\u0434\u0437\u0456\u0446\u044c! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Sretni Blagdani ", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "santa tracker", "hover_text": "'Tis the season!", "share_text": "'Tis the season! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 \u043e\u0442 Google!", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438 \u043e\u0442 Google! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Bones festes", "hover_text": "Bones festes!", "share_text": "Bones festes! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u8056\u8a95\u7bc0", "hover_text": "\u8056\u8a95\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u8056\u8a95\u7bc0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u8bde\u8282", "hover_text": "\u5723\u8bde\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u5723\u8bde\u8282 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "sretni blagdani ", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "V\u00e1noce", "hover_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce!", "share_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Juleaften", "hover_text": "Tiden til at sprede gl\u00e6de", "share_text": "Tiden til at sprede gl\u00e6de #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Feestdagen 2015", "hover_text": "Fijne feestdagen gewenst!", "share_text": "Fijne feestdagen gewenst! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fchadeaeg!", "hover_text": "P\u00fchadeaeg!", "share_text": "P\u00fchadeaeg! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Joulunaika 2015", "hover_text": "Hyv\u00e4\u00e4 joulunaikaa!", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 joulunaikaa! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Google vous souhaite de joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Boas festas!", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Weihnachten", "hover_text": "Morgen, Kinder wird's was geben!", "share_text": "Morgen, Kinder wird's was geben! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2! ", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "Saison an rive!", "hover_text": "Saison an rive!", "share_text": "Saison an rive! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0", "hover_text": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Selamat hari libur!", "hover_text": "Selamat hari libur!", "share_text": "Selamat hari libur! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Buone Feste", "hover_text": "Buone Feste da Google!", "share_text": "Buone Feste da Google! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2015 \uc5f0\ub9d0", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694!", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Felices fiestas", "hover_text": "\u00a1Llegaron las fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas 2015! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Br\u012bvdienu sezona!", "hover_text": "Br\u012bvdienu sezona!", "share_text": "Br\u012bvdienu sezona! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Su \u0161vent\u0117mis!", "hover_text": "Su \u0161vent\u0117mis!", "share_text": "Su \u0161vent\u0117mis! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Inilah musim nya!", "hover_text": "Inilah musim nya!", "share_text": "Inilah musim nya! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "julaften", "hover_text": "Tid for \u00e5 spre glede!", "share_text": "Tid for \u00e5 spre glede! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!", "hover_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t od Google!", "share_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t od Google! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Boas festas!", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Boas Festas!", "hover_text": "Boas Festas!", "share_text": "Boas Festas! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "S\u0103rb\u0103tori fericite", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "S\u0103rb\u0103tori fericite", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Vianoce", "hover_text": "Vesel\u00e9 Vianoce!", "share_text": "Vesel\u00e9 Vianoce! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Vesele praznike!", "hover_text": "Vesele praznike!", "share_text": "Vesele praznike! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Felices fiestas", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Krismasi", "hover_text": "Furahia msimu wa Krismasi!", "share_text": "Furahia msimu wa Krismasi! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "God helg!", "hover_text": "God helg!", "share_text": "God helg! #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02", "hover_text": "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02", "share_text": "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e38\u0e02 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Noel Tatili", "hover_text": "Tatil sezonu!", "share_text": "Tatil sezonu! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2", "hover_text": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2", "share_text": "!\u064a\u06d2 \u0645\u0648\u0633\u0645 \u06c1\u06d2 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Isikhathi samaholidi", "hover_text": "Isikhathi samaholidi!", "share_text": "Isikhathi samaholidi! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "V\u00e1noce", "share_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce! #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2015-southern-hemisphere", "title": "Letn\u00ed slunovrat 2015 (ji\u017en\u00ed polokoule)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-southern-hemisphere-5919931904294912-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qJikJz1xSb0y9JAW2rPyz2e-_8XHtfKf4ihCeMPf_5C0OZ5Sco-OaxT6TomVC2mh8wvWSedOhUXxoO7bxbOIWW1h7lfPg7ta1uT-bdSL", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/summer-solstice-2015-southern-hemisphere-5919931904294912.2-hp2x.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2015, 12, 22], "translations": {"en": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "Summer Solstice 2015", "share_text": "It's the first day of summer! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano 2015", "hover_text": "\u00a1Lleg\u00f3 el verano!", "share_text": "El primer d\u00eda de verano #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de Ver\u00e3o", "hover_text": "Solst\u00edcio de Ver\u00e3o 2015", "share_text": "\u00c9 o primeiro dia do ver\u00e3o! #GoogleDoodle #projetover\u00e3o"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Letn\u00ed slunovrat 2015 (ji\u017en\u00ed polokoule)", "share_text": "Letn\u00ed slunovrat 2015 (ji\u017en\u00ed polokoule) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2015-indonesia", "title": "Den matek 2015 (Indon\u00e9sie)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-indonesia-5073904733257728-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eiOf2gZwE3CTKSwM3YmMawFR90iGpTW9hYnO3j2Ns4mXMoUsQd_EL-2ceTv-ZoAxpX-NMWPL0Wm2AtC8KKlm7oXaWXn0F0OWNZ5jWcUy", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-indonesia-5073904733257728-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 22], "translations": {"jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": "moederdag 2015", "hover_text": "Fijne Moederdag", "share_text": "Fijne Moederdag gewenst #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Ibu", "hover_text": "Hari Ibu", "share_text": "Hari Ibu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Den matek 2015 (Indon\u00e9sie)", "share_text": "Den matek 2015 (Indon\u00e9sie) #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2015-northern-hemisphere", "title": "Zimn\u00ed slunovrat 2015 (severn\u00ed polokoule)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-northern-hemisphere-6198071570464768-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IjVb7VO5t797A3S5xl8wJ3ApiszqTTCtSSJFVIYpVUzHBAeILRIZcCcl9kt_n4sNEF5bi_C9Qww-HHtIW8g50tE7KUvRuX6mWb9jlnc", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/winter-solstice-2015-northern-hemisphere-6198071570464768.2-hp2x.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2015, 12, 22], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "Winter Solstice 2015 Doodle", "share_text": "It's the first day of winter! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0541\u0574\u0565\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "hover_text": "\u0541\u0574\u0565\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571 2015", "share_text": "\u0541\u0574\u0565\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u0589 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Neguko solstizioa", "hover_text": "2015eko neguko solstizioa", "share_text": "Neguko lehen eguna! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0417\u0456\u043c\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435", "hover_text": "\u0417\u0456\u043c\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0430\u0441\u0442\u0430\u044f\u043d\u043d\u0435 2015", "share_text": "\u041f\u0435\u0440\u0448\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u0437\u0456\u043c\u044b! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u0417\u0438\u043c\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "share_text": "\u0417\u0438\u043c\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d'hivern", "hover_text": "Solstici d'hivern de 2015", "share_text": "Primer dia de l'hivern! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u51ac\u81f3", "hover_text": "\u51ac\u81f3 2015", "share_text": "\u51ac\u81f3\u5230\u4e86\uff01 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u51ac\u81f3", "hover_text": "\u51ac\u81f3 2015", "share_text": "\u51ac\u81f3\u5230\u4e86\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "zimski solsticij", "hover_text": "Zimski solsticij 2015.", "share_text": "Danas je prvi dan zime! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "zimn\u00ed slunovrat", "hover_text": "Zimn\u00ed slunovrat 2015", "share_text": "Dnes je prvn\u00ed zimn\u00ed den! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Vintersolhverv", "hover_text": "Vintersolhverv 2015", "share_text": "Vintersolhverv 2015 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Talvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Talvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2015", "share_text": "Algab talv! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Talvip\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Talvip\u00e4iv\u00e4nseisaus 2015", "share_text": "Talvip\u00e4iv\u00e4nseisaus 2015 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Solstice d'hiver 2015", "hover_text": "Solstice d'hiver 2015", "share_text": "1er jour de l'hiver! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Solsticio de inverno", "hover_text": "Solsticio de inverno de 2015", "share_text": "\u00c9 o primeiro d\u00eda de inverno! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Winteranfang", "hover_text": "Winteranfang 2015", "share_text": "Es ist offizieller Winterbeginn! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf", "hover_text": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2015", "share_text": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2015 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "T\u00e9li Napfordul\u00f3", "hover_text": "T\u00e9li Napfordul\u00f3 2015 Doodle", "share_text": "A t\u00e9l els\u0151 napja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Vetrars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Vetrars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2015", "share_text": "Vetrars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2015 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Solstizio d'Inverno", "hover_text": "Primo giorno di Inverno 2015", "share_text": "Primo giorno di Inverno 2015 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u51ac\u81f3", "hover_text": "\u51ac\u81f3 2015", "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u049a\u044b\u0441\u049b\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b", "hover_text": "\u049a\u044b\u0441\u049b\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b 2015", "share_text": "\u049a\u044b\u0441\u049b\u044b \u043a\u04af\u043d \u0442\u043e\u049b\u044b\u0440\u0430\u0443\u044b 2015 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub3d9\uc9c0", "hover_text": "2015 \ub3d9\uc9c0", "share_text": "2015 \ub3d9\uc9c0 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno 2015", "share_text": "\u00a1Es el primer d\u00eda de invierno! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Ziemas saulgrie\u017ei", "hover_text": "Ziemas saulgrie\u017ei 2015.", "share_text": "\u0160odien ir pirm\u0101 ziemas diena! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u0926\u0915\u094d\u0937\u093f\u0923\u093e\u092f\u0928", "hover_text": "\u0926\u0915\u094d\u0937\u093f\u0923\u093e\u092f\u0928 \u0968\u0966\u096d\u0968", "share_text": "\u0936\u093f\u0937\u093f\u0930 \u090b\u0924\u0941\u0915\u094b \u092a\u0939\u093f\u0932\u094b \u0926\u093f\u0928 ! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Przesilenie zimowe", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 zimy", "share_text": "Dzi\u015b pierwszy dzie\u0144 zimy! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Solst\u00edcio de Inverno ", "hover_text": "Solst\u00edcio de Inverno 2015", "share_text": "\u00c9 o primeiro dia do Inverno! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u043d\u0435\u0435 \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0438\u043c\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f 2015", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0438\u043c\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f 2015 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u0441\u043a\u0438 \u0441\u043e\u043b\u0441\u0442\u0438\u0446\u0438\u0458", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u0437\u0438\u043c\u0435", "share_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u0437\u0438\u043c\u0435! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Zimski solisticij", "hover_text": "Prvi dan zime", "share_text": "Prvi dan zime! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "zimn\u00fd slnovrat", "hover_text": "Zimn\u00fd slnovrat 2015", "share_text": "Dnes je prv\u00fd zimn\u00fd de\u0148! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Zimski solsticij", "hover_text": "Prvi zimski dan", "share_text": "Prvi zimski dan! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno de 2015", "share_text": "\u00a1Primer d\u00eda del invierno! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Vintersolst\u00e5ndet 2015", "hover_text": "Vintersolst\u00e5ndet 2015", "share_text": "Vintersolst\u00e5ndet 2015 #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "K\u0131\u015f G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "K\u0131\u015f G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc 2015", "share_text": "Bug\u00fcn k\u0131\u015f\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "zimn\u00ed slunovrat", "share_text": "Dnes je prvn\u00ed zimn\u00ed den! #GoogleDoodle"}, {"name": "spain-elections-2015", "title": "\u0160pan\u011blsk\u00e9 volby 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/spain-elections-2015-5652792221892608-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HGa5DfP7yXHvaDo2O1Zig37tDoEYcekoA79fNDvGibSjYqFx_ufsxGBoGFJIqWiDSu-5fy4RQ6-GBFBjI-DmzHSZypNJwT_CGqwddS68", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/spain-elections-2015-5652792221892608-hp2x.jpg", "high_res_width": 951, "high_res_height": 334, "run_date_array": [2015, 12, 20], "translations": {"en": {"query": "2015 Spanish general elections", "hover_text": "2015 Spanish general elections", "share_text": "2015 Spanish general elections #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2015", "hover_text": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2015", "share_text": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2015 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Eleccions generals d'Espanya 2015", "hover_text": "Eleccions generals d'Espanya 2015", "share_text": "Eleccions generals d'Espanya 2015 #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Elecci\u00f3ns xerais de Espa\u00f1a  2015", "hover_text": "Elecci\u00f3ns xerais de Espa\u00f1a  2015", "share_text": "Elecci\u00f3ns xerais de Espa\u00f1a  2015 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones generales de Espa\u00f1a 2015", "hover_text": "Elecciones generales de Espa\u00f1a 2015", "share_text": "Elecciones generales de Espa\u00f1a 2015 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0160pan\u011blsk\u00e9 volby 2015", "share_text": "\u0160pan\u011blsk\u00e9 volby 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "qatar-national-day-2015", "title": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Kataru 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/qatar-national-day-2015-5658045484892160-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wF74ZoYz-595vE_1NEBF_rUkZni_yjF6HizVAwFv6KhnYaGJiy1YJ2fW-QJtBPtJJGZ_tPpUbyRFVJ6kgneBbkgWhIF-69AhcvoraP5O", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/qatar-national-day-2015-5658045484892160-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 18], "translations": {"en": {"query": "Qatar National Day", "hover_text": "Qatar National Day", "share_text": "Qatar National Day"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0642\u0637\u0631 ", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0642\u0637\u0631 ", "share_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0642\u0637\u0631 "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Kataru 2015", "share_text": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Kataru 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-ludwig-van-beethovens-245th-year", "title": "Oslava 245. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ludwiga van Beethovena", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/stgdsn1sP85nITDNKV2sz_nUpLNAZ9uNAePZrpJo2KLcl39wQWzVgD7U8ovT8yvHFDUF4EsISI7CjGYEC97N0wCakCpyW0NPMOQYnOxg", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/beethovens-245th-birthday-4687587541254144-hp2x.jpg", "high_res_width": 818, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2015, 12, 17], "translations": {"tl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "jw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Celebrating Ludwig van Beethoven's 245th Year Doodle", "share_text": "Help Beethoven arrange his masterpieces in today\u2019s #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Vier Ludwig van Beethoven se 245e jaar", "share_text": "Help Beethoven om sy meesterstukke te rangskik in vandag se #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245 vjetori i dit\u00eblindjes s\u00eb Beethoven", "share_text": "Ndihmo Beethoven me kompozimet e tij n\u00eb 245 p\u00ebrvjetorin e dit\u00eblindjes s\u00eb tij! #GoogleDoodle"}, "am": {"query": "\u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 ", "hover_text": "\u12e8\u1209\u12f5\u12ca\u130d \u126b\u1295 \u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 245\u129b\u12cd\u1295 \u12d3\u1218\u1275 Doodle \u1260\u121b\u12ad\u1260\u122d \u120b\u12ed", "share_text": "\u1264\u1275\u1206\u1268\u1295 \u12f5\u1295\u1245 \u12e8\u1348\u1320\u122b \u1235\u122b\u12cd\u1295 \u12a5\u1295\u12f2\u1240\u121d\u122d \u12db\u122c \u12a5\u1308\u12db \u12eb\u12f5\u122d\u1309 #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0633\u0627\u0639\u062f \u0628\u064a\u062a\u0647\u0648\u0641\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0624\u0644\u0641\u0627\u062a\u0647 \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640245 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647"}, "hy": {"query": "\u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576", "hover_text": "\u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589", "share_text": "\u0555\u0563\u0576\u056b\u0580 \u0532\u0565\u0569\u0570\u0578\u057e\u0565\u0576\u056b\u0576 \u057d\u057f\u0565\u0572\u056e\u0561\u0563\u0578\u0580\u056e\u0565\u056c \u056b\u0580 \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 245\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u056b\u0576\u0589 #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Betxoven", "hover_text": "Ludviq van Betxovenin 245-ci Illiyini", "share_text": "Betxoven\u0259 k\u00f6m\u0259k edin \u015fedevrl\u0259rini d\u00fcz\u0259ltsin #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Beethoven-en jaiotegunaren 245. urteurrena", "share_text": "Lagundu ezazu Beethoven bere maisulanak ordenatzen #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d", "hover_text": "245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430", "share_text": "\u0414\u0430\u043f\u0430\u043c\u0430\u0433\u0456\u0446\u0435 \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0443 \u0437 \u044f\u0433\u043e \u0442\u0432\u043e\u0440\u0430\u043c\u0456 \u043d\u0430 \u044f\u0433\u043e 245-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena", "share_text": "Pomozite Beethovenu sa remek-djelima uz dana\u0161nji #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d", "hover_text": "245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d", "share_text": "\u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043d\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d \u0434\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0448\u0435\u0434\u044c\u043e\u0432\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0438 #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245\u00e8 aniversari de Beethoven", "share_text": "Ajuda Beethoven a ordenar les seves obres mestres al #GoogleDoodle d'avui"}, "zh-TW": {"query": "\u8c9d\u591a\u82ac", "hover_text": "\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5", "share_text": "\u8c9d\u591a\u82ac 245 \u6b72\u751f\u65e5 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8d1d\u591a\u82ac", "hover_text": "\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0", "share_text": "\u8d1d\u591a\u82ac 245\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Slavimo 245. godi\u0161njicu ro\u0111enja Ludwiga van Beethovena", "share_text": "Pomozite Beethovenu sa remek-djelima uz dana\u0161nji #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ludwiga van Beethovena", "share_text": "Pomozte Beethovenovi se\u0159adit jeho d\u00edla v dne\u0161n\u00edm #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Beethovens 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Hj\u00e6lp Beethoven med hans 245-\u00e5rs f\u00f8dselsdagssymfoni #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Beethovens 245e geboortedag", "share_text": "Help Beethoven met zijn composities op zijn 245e geboortedag! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Beethoveni 245. s\u00fcnniaastap\u00e4ev", "share_text": "Aita Beethoveni tema teosega tema 245.s\u00fcnniaastap\u00e4eval #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "245 vuotta Beethovenin syntym\u00e4st\u00e4: auta Beethovenia s\u00e4vellyksess\u00e4\u00e4n! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245e anniversaire de Beethoven", "share_text": "Composez avec Beethoven pour son 245e anniversaire ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven", "share_text": "Axuda a Beethoven a ordenar as s\u00faas obras mestras no #GoogleDoodle de hoxe"}, "ka": {"query": "\u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10d8", "hover_text": "\u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": "\u10d3\u10d0\u10d4\u10ee\u10db\u10d0\u10e0\u10d4\u10d7 \u10d9\u10dd\u10db\u10de\u10dd\u10d6\u10d8\u10ea\u10d8\u10d0\u10e8\u10d8 \u10d1\u10d4\u10d7\u10f0\u10dd\u10d5\u10d4\u10dc\u10e1 \u10db\u10d8\u10e1 245-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4\u10d6\u10d4! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Ludwig van Beethoven", "hover_text": "245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven", "share_text": "245. Geburtstag von Ludwig van Beethoven #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039b\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b2\u03b9\u03c7 \u03b2\u03b1\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd", "hover_text": "\u0395\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc Doodle \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 245 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039b\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b2\u03b9\u03c7 \u03b2\u03b1\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd", "share_text": "\u0392\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039c\u03c0\u03b5\u03c4\u03cc\u03b2\u03b5\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b2\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc  #GoogleDoodle "}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245\u00e8m Aniv\u00e8s\u00e8 Beethoven", "share_text": "Ede Beethoven av\u00e8k komposisyon li nan 245\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8l! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df", "hover_text": "245 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea \u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df", "share_text": "\u05ea\u05e2\u05d6\u05e8\u05d5 \u05dc\u05d1\u05d8\u05d4\u05d5\u05d1\u05df \u05e2\u05dd \u05d9\u05e6\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea\u05d9\u05d5 \u05d1\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea\u05d5 \u05d4-245! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Beethoven sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 245. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Seg\u00edtsen Beethoven mesterm\u0171veinek kompon\u00e1l\u00e1s\u00e1ban  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Ludwig van Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Beethoven f\u00e6ddist fyrir 245 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Ulang Tahun ke-245 Beethoven", "share_text": "Bantu Beethoven dengan komposisi-nya pada Ulang Tahun ke-245 nya ! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245 anni di musica con Beethoven", "share_text": "Componi con Beethoven! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3", "hover_text": "\u30eb\u30fc\u30c8\u30f4\u30a3\u30d2 \u30f4\u30a1\u30f3 \u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3 245 \u5468\u5e74", "share_text": "\u4eca\u65e5\u306e #GoogleDoodle \u3067\u3001\u30d9\u30fc\u30c8\u30fc\u30f4\u30a7\u30f3\u3068\u3001\u3042\u306e\u672a\u5b8c\u306e\u540d\u4f5c\u3092\u30a2\u30ec\u30f3\u30b8\u3057\u3088\u3046"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d", "hover_text": "\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 245 \u0436\u044b\u043b #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ubca0\ud1a0\ubca4", "hover_text": "\ubca0\ud1a0\ubca4 245\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\ubca0\ud1a0\ubca4\uc758 \uba85\uc791\ub4e4\uc744 \ud568\uaed8 \uc791\uace1\ud574\ubcf4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245\u00ba cumplea\u00f1os de Ludwig Van Beethoven", "share_text": "Ayuda a Beethoven a organizar sus composiciones en su 245\u00ba aniversario  #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Ludvigs van B\u0113thovens", "hover_text": "B\u0113thovena 245. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Pal\u012bdzi B\u0113thovenam sak\u0101rtot vi\u0146a mesiterdarbus \u0161odienas #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Ludwigas van Beethovenas", "hover_text": "Beethoven\u2019o 245-asis gimtadienis", "share_text": "Pad\u0117ki Beethovenui sukurti kompozicijas per jo 245-\u0105j\u012f gimtadien\u012f! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d", "hover_text": "245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d", "share_text": "\u041f\u043e\u043c\u043e\u0433\u043d\u0435\u0442\u0435 \u043c\u0443 \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d \u0434\u0430 \u0433\u0438 \u043d\u0430\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0435\u043c\u0435\u043a \u0434\u0435\u043b\u0430 \u0432\u043e \u0434\u0435\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u043e\u0442 #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Meraikan Ludwig Van Beethoven", "share_text": "Bantu Beethoven dengan karya gubahan beliau sempena #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928", "hover_text": "\u0932\u0941\u0921\u094d\u0935\u093f\u0917 \u092d\u094d\u092f\u093e\u0928 \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0915\u094b \u0968\u096a\u096b \u0914\u0901 \u0935\u0930\u094d\u0937 \u0921\u0941\u0921\u0932", "share_text": "\u0906\u091c\u0915\u094b #GoogleDoodle \u092e\u093e \u092c\u093f\u0925\u094b\u092d\u0928\u0932\u093e\u0908 \u0909\u0924\u094d\u0915\u0943\u0937\u094d\u091f \u0928\u092e\u0941\u0928\u093e \u0938\u093f\u0930\u094d\u091c\u0928\u093e \u0917\u0930\u094d\u0928 \u0938\u0939\u093e\u092f\u0924\u093e \u0917\u0930\u094c\u0901 \u0964"}, "no": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245 \u00e5r siden Beethoven ble f\u00f8dt", "share_text": "Hjelp Beethoven med en komposisjon p\u00e5 245-\u00e5rsdagen hans! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Ludwig van Beethoven", "hover_text": "Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin", "share_text": "Ludwig van Beethoven - 245. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245\u00ba Anivers\u00e1rio de Beethoven", "share_text": "Ajuda o Beethoven com as suas composi\u00e7\u00f5es no 245\u00ba anivers\u00e1rio dele! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Doodle de comemora\u00e7\u00e3o do 245\u00ba Ano de Ludwig van Beethoven", "share_text": "Ajuda o Beethoven com as suas composi\u00e7\u00f5es no #GoogleDoodle de hoje!"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d", "hover_text": "245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430", "share_text": "245 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d", "hover_text": "245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430", "share_text": "245 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041b\u0443\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430 \u0432\u0430\u043d \u0411\u0435\u0442\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Betoven", "hover_text": "245 godina od ro\u0111enja Ludvig\u0430 van Betovena", "share_text": "245 godina od ro\u0111enja Ludviga van Betovena #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db6\u0dd3\u0dad\u0ddd\u0dc0\u0db1\u0dca", "hover_text": "\u0db6\u0dd3\u0dad\u0ddd\u0dc0\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda 245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "share_text": "245 \u0dc0\u0db1 \u0da2\u0db1\u0dca\u0db8 \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba\u0dda\u0daf\u0dd3 \u0d94\u0dc4\u0dd4\u0d9c\u0dda \u0db1\u0dd2\u0dbb\u0dca\u0db8\u0dcf\u0dab\u0dba\u0da7 \u0dc3\u0dc4\u0dba \u0daf\u0d9a\u0dca\u0dc0\u0db1\u0dca\u0db1! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245. v\u00fdro\u010die narodenia Beethovena", "share_text": "Pom\u00f4\u017ete Beethovenovi zoradi\u0165 jeho diela v dne\u0161nom #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245. obletnica rojstva Ludwiga van Beethovna", "share_text": "Pomagajte Beethovnu pri njegovih skladbah ob 245. obletnici njegovega rojstva! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Beethoven", "hover_text": "245.\u00ba aniversario de Ludwig van Beethoven", "share_text": "Ayuda a Beethoven a ordenar sus obras maestras en el #GoogleDoodle de hoy"}, "sw": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 245 tangu kuzaliwa kwa Ludwig van Beethoven", "share_text": "Msaidie Beethoven apange muziki wake leo katika #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Ludwig van Beethoven 245 \u00e5r", "share_text": "Hj\u00e4lp Beethoven ordna sina m\u00e4sterverk i dagens #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0bcd", "hover_text": "\u0bb2\u0bc1\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0bb5\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 245-\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd", "share_text": "\u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc0\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bcb\u0bb5\u0ba9\u0ba4\u0bc1 \u0ba4\u0bb2\u0bc8\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0baa\u0b9f\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bc8 \u0b85\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95 \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1 \u0b89\u0ba4\u0bb5\u0bc1\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19", "share_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 245 \u0e1b\u0e35 \u0e40\u0e1a\u0e42\u0e17\u0e40\u0e1f\u0e19 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Beethoven kimdir", "hover_text": "Ludwig van Beethoven'\u0131n 245. Y\u0131l Kutlamas\u0131", "share_text": "Beethoven'\u0131n ba\u015fyapt\u0131lar\u0131n\u0131 d\u00fczenlemesine yard\u0131m edin #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d", "hover_text": "245-\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430", "share_text": "\u0414\u043e\u043f\u043e\u043c\u043e\u0436\u0456\u0442\u044c \u0411\u0435\u0442\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0443 \u0437 \u043c\u0443\u0437\u0438\u0447\u043d\u0438\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0456\u044f\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0439\u043e\u0433\u043e 245-\u0443 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044e! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646", "hover_text": "\u0644\u0688\u0648\u06af\u00a0\u0648\u06cc\u0646 \u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u06cc 245th \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646", "share_text": "\u0628\u06cc\u062a\u06be\u0648\u0648\u0646 \u06a9\u0648 \u0627\u067e\u0646\u06d2 \u0634\u0627\u06c1\u06a9\u0627\u0631 \u0627\u0631\u064a\u0646\u062c \u06a9\u0631\u0646\u06d2 \u0645\u064a\u06ba \u0645\u062f\u062f \u06a9\u064a\u062c\u06d3 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Beethoven", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 245 c\u1ee7a Beethoven", "share_text": "Tr\u1ee3 gi\u00fap nh\u1eefng t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a Beethoven trong l\u1ea7n sinh nh\u1eadt th\u1ee9 245"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Beethoven", "hover_text": "Ukubungaza Unyaka wama-245 eDoodle kaLudwig van Beethoven", "share_text": "Siza ukuhlela lolu cwecwe lwakhe namuhla kwi-#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Beethoven", "share_text": "Pomozte Beethovenovi se\u0159adit jeho d\u00edla v dne\u0161n\u00edm #GoogleDoodle"}, {"name": "remedios-varos-107th-birthday", "title": "107. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Remedia Vara", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/remedios-varos-107th-birthday-5642629807079424-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N7KrbmDd0J4jpu7Hzcug5JNozB-D8ePB8H4TBZLI3fZB-t3us1Vjsnqk0IZ1CNATHACMKta2O7dE3XNF2glCxO3h4WBS0VKaNMUpThA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/remedios-varos-107th-birthday-5642629807079424-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 16], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": " "}, "es-419": {"query": "Remedios Varo", "hover_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Remedios Varo", "share_text": "Remedios Varo #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "107. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Remedia Vara", "share_text": "107. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Remedia Vara #GoogleDoodle"}, {"name": "kazakhstan-independence-day-2015", "title": "Den nez\u00e1vislosti Kazachst\u00e1nu 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/kazakhstan-independence-day-2015-5711373174571008-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Hf1iJ65LgM7vhxiwwg74aKadYl3yfXMRHh9uwxzQV54mDh5l3ZfGdwWYI_S1oA-5OT79UQD81Llyt4q1fGkon2_LggWLu3QEdpI_rXlr", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/kazakhstan-independence-day-2015-5711373174571008-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 16], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u049a\u0430\u0437\u0430\u049b\u0441\u0442\u0430\u043d \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0441\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0422\u04d9\u0443\u0435\u043b\u0441\u0456\u0437\u0434\u0456\u043a \u043a\u04af\u043d\u0456", "hover_text": "\u049a\u0430\u0437\u0430\u049b\u0441\u0442\u0430\u043d \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0441\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0422\u04d9\u0443\u0435\u043b\u0441\u0456\u0437\u0434\u0456\u043a \u043a\u04af\u043d\u0456 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d!", "share_text": "\u049a\u0430\u0437\u0430\u049b\u0441\u0442\u0430\u043d \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0441\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0422\u04d9\u0443\u0435\u043b\u0441\u0456\u0437\u0434\u0456\u043a \u043a\u04af\u043d\u0456 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430", "hover_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d!", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Den nez\u00e1vislosti Kazachst\u00e1nu 2015", "share_text": "Den nez\u00e1vislosti Kazachst\u00e1nu 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "chico-mendes-71st-birthday", "title": "71. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Chica Mendese", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/chico-mendes-71st-birthday-6167013453987840-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4rKicD8GG9LlwcG-hoAucKnsHd-pRqvjppuxge0ghfG4MqtTLgfdEdYpBKCQK8-KxD0GcAZcoZ0wcVDILH-4gjiP1EPwTmFgu0FvWFQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/chico-mendes-71st-birthday-6167013453987840-hp2x.jpg", "high_res_width": 753, "high_res_height": 427, "run_date_array": [2015, 12, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Chico Mendes ", "hover_text": "71\u00ba Anivers\u00e1rio de Chico Mendes ", "share_text": "71\u00ba Anivers\u00e1rio de Chico Mendes #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "71. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Chica Mendese", "share_text": "71. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Chica Mendese #GoogleDoodle"}, {"name": "chihiro-iwasakis-97th-birthday", "title": "97. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed \u010cihiro Iwasaki", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/chihiro-iwasakis-97th-birthday-5092723400900608-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/G609hflHW_dXpevBMH_25Dpd2Yi0k3HZpTzvn1paFo6jnaVCylLzjlfoQStV2zXqE_cO0nQHJX3-Q4Tc-RS51QD967xlpN7PWqTo8Q3h6w", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/chihiro-iwasakis-97th-birthday-5092723400900608-hp2x.jpg", "high_res_width": 685, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2015, 12, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u3044\u308f\u3055\u304d\u3061\u3072\u308d", "hover_text": "\u3044\u308f\u3055\u304d\u3061\u3072\u308d \u751f\u8a95 97 \u5468\u5e74", "share_text": "\u3044\u308f\u3055\u304d\u3061\u3072\u308d \u751f\u8a95 97 \u5468\u5e74  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "97. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed \u010cihiro Iwasaki", "share_text": "97. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed \u010cihiro Iwasaki #GoogleDoodle"}, {"name": "bks-iyengars-97th-birthday", "title": "97. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed B. K. S. Iyengara", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/bks-iyengars-97th-birthday-5749978756546560-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PqHPPzWp7hALjElLNk95DOcIvlBYXy8BE4NPc1BYNDFyYm8QJdFmVMF2KFSg1dX0vzXpL8OYukeSH40UoKbplisucRhp0ZkuJLOnomWnlg", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/bks-iyengars-97th-birthday-5749978756546560-hp2x.gif", "high_res_width": 756, "high_res_height": 441, "run_date_array": [2015, 12, 14], "translations": {"rm": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "BKS Iyengar's 97th Birthday Doodle", "share_text": "BKS Iyengar's 97th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "BKS Iyengar \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064097 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f", "share_text": "#GoogleDoodle !BKS Iyengar \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064097 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf \u0995\u09c7 \u098f\u09b8 \u0986\u0987\u09df\u09c7\u0999\u09cd\u0997\u09be\u09b0", "hover_text": "\u09ac\u09bf \u0995\u09c7 \u098f\u09b8 \u0986\u0987\u09df\u09c7\u0999\u09cd\u0997\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09ef\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "share_text": "\u09ac\u09bf \u0995\u09c7 \u098f\u09b8 \u0986\u0987\u09df\u09c7\u0999\u09cd\u0997\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09ef\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "BKS Iyengar-en jaiotegunaren 97. urteurrena", "share_text": "BKS Iyengar, Iyengar yoga sortzailearen jaiotegunaren 97. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "97\u00e8 aniversari del naixement de B.K.S. Iyengar", "share_text": "97\u00e8 aniversari del naixement de B.K.S. Iyengar, fundador del ioga Iyengar #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u827e\u626c\u683c", "hover_text": "\u5370\u5ea6\u745c\u4f3d\u5927\u5e08\u827e\u626c\u683c 97\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0", "share_text": "\u5370\u5ea6\u745c\u4f3d\u5927\u5e08\u827e\u626c\u683c 97\u5468\u5c81\u8bde\u8fb0  #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "B. K. S. Iyengar", "hover_text": "97. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed B. K. S. Iyengara", "share_text": "97. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed B. K. S. Iyengara, zakladatele Iyengar j\u00f3gy #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "BKS Iyengar 97. s\u00fcnniaastap\u00e4ev", "share_text": "BKS Iyengar, Iyengar jooga asutaja, 97.s\u00fcnniaastap\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "Il y a 97ans naissait BKS Iyengar", "share_text": "BKS Iyengar, fondateur du Yoga Iyengar #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "97\u00ba aniversario do nacemento de BKS Iyengar", "share_text": "97 aniversario do nacemento de BKS Iyengar, fundador do yoga Iyengar #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "B. K. S. Iyengar", "hover_text": "97. Geburtstag von B.K.S lyengar", "share_text": "97. Geburtstag von B.K.S lyengar #GoogleDoodle #Namaste"}, "el": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "97\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 BKS Iyengar", "share_text": "97\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 BKS Iyengar #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aac\u0ac0. \u0a95\u0ac7. \u0a8f\u0ab8. \u0a86\u0aaf\u0a82\u0a97\u0ab0", "hover_text": "\u0aac\u0ac0. \u0a95\u0ac7. \u0a8f\u0ab8. \u0a86\u0aaf\u0a82\u0a97\u0ab0\u0aa8\u0acb 97 \u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0aac\u0ac0. \u0a95\u0ac7. \u0a8f\u0ab8. \u0a86\u0aaf\u0a82\u0a97\u0ab0\u0aa8\u0acb 97 \u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8  #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d1.\u05e7.\u05e1 \u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d2\u05d0\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea\u05d5 \u05d4-97 \u05e9\u05dc \u05d1.\u05e7.\u05e1 \u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d2\u05d0\u05e8", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea\u05d5 \u05d4-97 \u05e9\u05dc \u05d1.\u05e7.\u05e1 \u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d2\u05d0\u05e8, \u05d4\u05d5\u05d2\u05d4 \u05d9\u05d5\u05d2\u05ea \u05d0\u05d9\u05d9\u05e0\u05d2\u05d0\u05e8 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092c\u0940 \u0915\u0947 \u090f\u0938 \u0906\u092f\u0902\u0917\u0930", "hover_text": "\u092c\u0940 \u0915\u0947 \u090f\u0938 \u0906\u092f\u0902\u0917\u0930 \u0915\u093e 97\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092c\u0940 \u0915\u0947 \u090f\u0938 \u0906\u092f\u0902\u0917\u0930 \u0915\u093e 97\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "BKS Iyengar f\u00e6ddist fyrir 97 \u00e1rum", "share_text": "BKS Iyengar f\u00e6ddist fyrir 97 \u00e1rum #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "Ulang Tahun BKS Iyengar ke-97", "share_text": "Ulang Tahun BKS Iyengar ke-97 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "97\u00b0 anniversario della nascita di BKS Iyengar", "share_text": "97\u00b0 anniversario della nascita di BKS Iyengar #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cac\u0cbf.\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb8\u0ccd\u200c. \u0c85\u0caf\u0ccd\u0caf\u0c82\u0c97\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cac\u0cbf.\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb8\u0ccd\u200c. \u0c85\u0caf\u0ccd\u0caf\u0c82\u0c97\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u200c \u0c85\u0cb5\u0cb0 97\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0cac\u0cbf.\u0c95\u0cc6.\u0c8e\u0cb8\u0ccd\u200c. \u0c85\u0caf\u0ccd\u0caf\u0c82\u0c97\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u200c \u0c85\u0cb5\u0cb0 97\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0411. \u041a. \u0421. \u0410\u0439\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440", "hover_text": "\u0411. \u041a. \u0421. \u0410\u0439\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440\u0434\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 97 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u0411. \u041a. \u0421. \u0410\u0439\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440\u0434\u044b\u04a3 \u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 97 \u0436\u044b\u043b #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "97\u00ba Cumplea\u00f1os de BKS Iyengar", "share_text": "97\u00ba Cumplea\u00f1os de BKS Iyengar, fundador del Iyengar Yoga #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "BKS Iyengar 97-asis gimtadienis", "share_text": "BKS Iyengar, jogos pradininko, 97-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "Doodle Hari Lahir BKS Iyengar ke-97", "share_text": "Hari Lahir pengasas Yoga Iyengar BKS Iyengar ke-97 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2c\u0d3f.\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d38\u0d4d. \u0d05\u0d2f\u0d4d\u0d2f\u0d19\u0d4d\u0d15\u0d3e\u0d7c", "hover_text": "\u0d2c\u0d3f.\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d38\u0d4d. \u0d05\u0d2f\u0d4d\u0d2f\u0d19\u0d4d\u0d15\u0d3e\u0d30\u0d41\u0d1f\u0d46 97-\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "share_text": "\u0d2c\u0d3f.\u0d15\u0d46.\u0d0e\u0d38\u0d4d. \u0d05\u0d2f\u0d4d\u0d2f\u0d19\u0d4d\u0d15\u0d3e\u0d30\u0d41\u0d1f\u0d46 97-\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u0940. \u0915\u0947. \u090f\u0938. \u0905\u092f\u094d\u092f\u0902\u0917\u093e\u0930", "hover_text": "\u092c\u0940. \u0915\u0947. \u090f\u0938. \u0905\u092f\u094d\u092f\u0902\u0917\u093e\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 97 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u092c\u0940. \u0915\u0947. \u090f\u0938. \u0905\u092f\u094d\u092f\u0902\u0917\u093e\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 97 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "97\u00ba Anivers\u00e1rio de BKS Iyengar", "share_text": "97\u00ba Anivers\u00e1rio de BKS Iyengar, fundador do Iyengar Yoga #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "97\u00ba Anivers\u00e1rio de BKS Iyengar", "share_text": "97\u00ba Anivers\u00e1rio de BKS Iyengar, fundador do Iyengar Yoga #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "", "hover_text": "\u0a2c\u0a40.\u0a15\u0a47.\u0a10\u0a71\u0a38. \u0a06\u0a08\u0a28\u0a17\u0a30 \u0a26\u0a3e 97\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a2c\u0a40.\u0a15\u0a47.\u0a10\u0a71\u0a38. \u0a06\u0a08\u0a28\u0a17\u0a30 \u0a26\u0a3e 97\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0411.\u041a.\u0421. \u0410\u0439\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440\u0430", "hover_text": "97 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0411.\u041a.\u0421. \u0410\u0439\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440\u0430, \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044b \u0439\u043e\u0433\u0438", "share_text": "97 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0411.\u041a.\u0421. \u0410\u0439\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440\u0430, \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u043e\u0434\u043d\u043e\u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044b \u0439\u043e\u0433\u0438 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0411.\u041a.\u0421. \u0410\u0458\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440", "hover_text": "97 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0411.\u041a.\u0421. \u0410\u0458\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440\u0430", "share_text": "97 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0411.\u041a.\u0421. \u0410\u0458\u0435\u043d\u0433\u0430\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "B.K.S. Ajengar", "hover_text": "97 godina od ro\u0111enja B.K.S. Ajengara", "share_text": "97 godina od ro\u0111enja B.K.S. Ajengara #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "B. K. S. Iyengar", "hover_text": "97. v\u00fdro\u010die narodenia B. K. S. Iyengara", "share_text": "97. v\u00fdro\u010die narodenia B. K. S. Iyengara, zakladate\u013ea Iyengar j\u00f3gy #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "B. K. S. Iyengar", "hover_text": "97. obletnica rojstva B. K. S. Iyengarja", "share_text": "97. obletnica rojstva B. K. S. Iyengarja, za\u010detnika Iyengar joge #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "97.\u00ba aniversario del nacimiento de BKS Iyengar", "share_text": "97.\u00ba aniversario del nacimiento de BKS Iyengar, fundador del yoga Iyengar #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "Maadhimisho wa miaka 97 tangu kuzaliwa kwa BKS Iyengar", "share_text": "Miaka 97 tangu kuzaliwa kwa BKS Iyengar, mwanzilishi wa Iyengar Yoga #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "BKS Iyengar", "hover_text": "BKS Iyengar 97 \u00e5r", "share_text": "BKS Iyengar, grundaren av Iyengar yoga, 97 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bbf.\u0b95\u0bc7.\u0b8e\u0bb8\u0bcd. \u0b90\u0baf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bb0\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bbf.\u0b95\u0bc7.\u0b8e\u0bb8\u0bcd. \u0b90\u0baf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bb0\u0bbf\u0ba9\u0bcd 97\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bbf.\u0b95\u0bc7.\u0b8e\u0bb8\u0bcd. \u0b90\u0baf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0bb0\u0bbf\u0ba9\u0bcd 97\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2c\u0c3f.\u0c15\u0c46.\u0c0e\u0c38\u0c4d. \u0c05\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c02\u0c17\u0c3e\u0c30\u0c4d", "hover_text": "\u0c2c\u0c3f.\u0c15\u0c46.\u0c0e\u0c38\u0c4d. \u0c05\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c02\u0c17\u0c3e\u0c30\u0c4d 97\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "\u0c2c\u0c3f.\u0c15\u0c46.\u0c0e\u0c38\u0c4d. \u0c05\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c02\u0c17\u0c3e\u0c30\u0c4d 97\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "B. K. S. Iyengar", "share_text": "97. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed B. K. S. Iyengara, zakladatele Iyengar j\u00f3gy #GoogleDoodle"}, {"name": "french-regional-elections-2015-second-round", "title": "Francouzsk\u00e9 komun\u00e1ln\u00ed volby 2015 (druh\u00e9 kolo)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/french-regional-elections-2015-round-2-5731749206163456-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/p3GC_NbLNXww48aEn_mhWga2fjptU_T7erj2-IyX1QmZjlcGN6DylVSxLu3EHxuRQKu4TFljB837RGvhoJN95mEM3Rk4i3YiL9z53UQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/french-regional-elections-2015-round-2-5731749206163456-hp2x.jpg", "high_res_width": 951, "high_res_height": 334, "run_date_array": [2015, 12, 13], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00e9lections r\u00e9gionales", "hover_text": "Second tour des \u00e9lections r\u00e9gionales", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Francouzsk\u00e9 komun\u00e1ln\u00ed volby 2015 (druh\u00e9 kolo)", "share_text": "Francouzsk\u00e9 komun\u00e1ln\u00ed volby 2015 (druh\u00e9 kolo) #GoogleDoodle"}, {"name": "kenya-independence-day-2015", "title": "Den nez\u00e1vislosti Keni 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/kenya-independence-day-2015-5680725579792384-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/toP0cpaoQ2rOBnzsXfdwy76Fe6w--KYQlYZEcGhgIZ3A8V3TGo9m2s9nduNWp_wo0EORtMGbL7rS6f2_3Dks0Wm9um-0yyuqFiLignYc", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/kenya-independence-day-2015-5680725579792384-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 12], "translations": {"en": {"query": "Kenya's Independence", "hover_text": "Happy Jamhuri Day Kenya!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "\"Uhuru wa Kenya\"", "hover_text": "Maadhimisho ya siku ya uhuru nchini Kenya!", "share_text": "Maadhimisho ya siku ya uhuru nchini Kenya! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Den nez\u00e1vislosti Keni 2015", "share_text": "Den nez\u00e1vislosti Keni 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "suncana-skrinjarics-84th-birthday", "title": "84. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Sun\u010dany \u0160krinjari\u0107ov\u00e9", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/suncana-skrinjarics-84th-birthday-6045871133163520-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1MR8rU430AVPeUdML6hKeEzx4AVvGJw0nR6-SA3KnVIuL61nAVSsKP7rdj1Y7WP0GzOfjDlE31o1e52ZlxTTiMbZl31u7v9_nwhX53da", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/suncana-skrinjarics-84th-birthday-6045871133163520-hp2x.jpg", "high_res_width": 814, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 11], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Sun\u010dana \u0160krinjari\u0107", "hover_text": "84. godi\u0161njica ro\u0111enja Sun\u010dane \u0160krinjari\u0107", "share_text": "84. godi\u0161njica ro\u0111enja Sun\u010dane \u0160krinjari\u0107 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "84. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Sun\u010dany \u0160krinjari\u0107ov\u00e9", "share_text": "84. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Sun\u010dany \u0160krinjari\u0107ov\u00e9 #GoogleDoodle"}, {"name": "tanzania-independence-day-2015", "title": "Den nez\u00e1vislosti Tanz\u00e1nie 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/tanzania-independence-day-2015-5767437093961728-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/opeUbHQ2GcnO4egZL5ZWGtkuivs3ZLqp0auzsi5hQG9YL2irI6vYb37ZgSwn2PxrIRV2iut7-RsaSEJISgPFR5PkqGLfbg23NyUXNq27", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/tanzania-independence-day-2015-5767437093961728-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 9], "translations": {"en": {"query": "Independence Day Tanzania", "hover_text": "Happy Independence Day Tanzania!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Sherehe za uhuru Tanzania", "hover_text": "Maadhimisho ya siku ya uhuru nchini Tanzania!", "share_text": "Maadhimisho ya siku ya uhuru nchini Tanzania! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Den nez\u00e1vislosti Tanz\u00e1nie 2015", "share_text": "Den nez\u00e1vislosti Tanz\u00e1nie 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "whina-coopers-120th-birthday", "title": "120. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Whiny Cooperov\u00e9", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/whina-coopers-120th-birthday-5720888137744384-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fA82VgAyUpF-C7nsAX1tKDg8Pw7Y9aVCdlNn4JnW0JOvYtTl0fRiiJVPbRYoYzVaX4mxOHUF7VqpVqQZyLu7bKtuObnpHMi1yfdWkD1T", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/whina-coopers-120th-birthday-5720888137744384-hp2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 9], "translations": {"en": {"query": "Whina Cooper", "hover_text": "Whina Cooper's 120th Birthday", "share_text": "Whina Cooper's 120th Birthday #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "120. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Whiny Cooperov\u00e9", "share_text": "120. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Whiny Cooperov\u00e9 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2015-panama", "title": "Den matek 2015 (Panama)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-panama-5636854686679040-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/swHZmQThYDf_eN-y7MFwhGa2zP_K4qZmXXZ-hdetzCWl5pLbeedur_8z4VXle_2o3Db9U1iKlwXo73JDQgQP8XQ34zNVQYR893se5OvE", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/mothers-day-2015-panama-5636854686679040-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 8], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de las madres", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Den matek 2015 (Panama)", "share_text": "Den matek 2015 (Panama) #GoogleDoodle"}, {"name": "matilde-perezs-99th-birthday", "title": "99. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Matilde P\u00e9rezov\u00e9", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/matilde-perezs-99th-birthday-5134653805559808-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xb5jEsLw06HG9qDpfLTgO3BWxxp9iIsLrjB-yA0Kxaw91txXHgC0Ep5ODw1EKQsEWsnLn5GC-4dljpvTNgsPFFGLn8gof8ySV3ISsMjsNg", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/matilde-perezs-99th-birthday-5134653805559808-hp2x.gif", "high_res_width": 1070, "high_res_height": 368, "run_date_array": [2015, 12, 7], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Matilde P\u00e9rez", "hover_text": "99\u00ba Cumplea\u00f1os de Matilde P\u00e9rez", "share_text": "99\u00ba Cumplea\u00f1os de Matilde P\u00e9rez #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Matilde P\u00e9rez", "hover_text": "99\u00ba Cumplea\u00f1os de Matilde P\u00e9rez", "share_text": "99\u00ba Cumplea\u00f1os de Matilde P\u00e9rez #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "99. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Matilde P\u00e9rezov\u00e9", "share_text": "99. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Matilde P\u00e9rezov\u00e9 #GoogleDoodle"}, {"name": "french-regional-elections-2015", "title": "Francouzsk\u00e9 komun\u00e1ln\u00ed volby 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/french-regional-elections-2015-5091274455515136-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZLjdNSXXxMGlTQo6ZuZTPxieMv6E1_jOxt3DIdv7d-sRINuFpanXlSkjxeQFHtIvO6_jzC-gFiZ8kUIf-8KKza864v85MZID2ebdA0E", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/french-regional-elections-2015-5091274455515136-hp2x.jpg", "high_res_width": 951, "high_res_height": 334, "run_date_array": [2015, 12, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "\u00e9lections r\u00e9gionales", "hover_text": "1er tour des \u00e9lections r\u00e9gionales", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Francouzsk\u00e9 komun\u00e1ln\u00ed volby 2015", "share_text": "Francouzsk\u00e9 komun\u00e1ln\u00ed volby 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "finland-national-day-2015", "title": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Finska 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/finland-national-day-2015-5655673354321920-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HJO6K9xBmF1TAFhaE8J0PJEn2VvOqlodpUQ6bg0U_t2t3280O7HNvsnbvib_PV7JWqk0SHZFXzz4C465c8gVHSki56N7mVLW4hkTZjX7", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/finland-national-day-2015-5655673354321920-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 6], "translations": {"en": {"query": "Finnish Independence Day", "hover_text": "Happy Independence Day 2015!", "share_text": "Happy Independence Day 2015, Finland! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Suomen itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "Hyv\u00e4\u00e4 itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4\u00e4 2015!", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4\u00e4 2015! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Finlands sj\u00e4lvst\u00e4ndighetsdag", "hover_text": "Finlands sj\u00e4lvst\u00e4ndighetsdag 2015!", "share_text": "Finlands sj\u00e4lvst\u00e4ndighetsdag 2015! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Finska 2015", "share_text": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Finska 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "myanmar-national-day-2015", "title": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Myanmaru 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/myanmar-national-day-2015-5766531124297728-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Nd6LMbdD5dWog47hOXhErm9DvuJn5iqH3y1p-l2-ST4Eg35LY1jcuy1H6v89UPUz4YSHlikiYMIa-7L1iMl5YbojLCUJBlPdTl--KJaX6g", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/myanmar-national-day-2015-5766531124297728-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 6], "translations": {"en": {"query": "Myanmar National Day", "hover_text": "Myanmar National Day", "share_text": "#NationalDay #Myanmar #GoogleDoodle"}, "my": {"query": "\u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1019\u103c\u1014\u103a\u1019\u102c \u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "share_text": "#\u1019\u103c\u1014\u103a\u1019\u102c #\u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Myanmaru 2015", "share_text": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Myanmaru 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2015-thailand", "title": "Den otc\u016f 2015 (Thajsko)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-thailand-4794031997452288-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fBNzYf-rmfFU9V98caumuX8q8bCpy9WhOI0gafr6ONWEvCaFii7x3xyrIJpmEDkXdU8IUV20ENYR9IAToAESNZ3b9WsV7VpfjrYRjNtO", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/fathers-day-2015-thailand-4794031997452288-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e48\u0e2d\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e48\u0e2d\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34 2558", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e48\u0e2d\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Den otc\u016f 2015 (Thajsko)", "share_text": "Den otc\u016f 2015 (Thajsko) #GoogleDoodle"}, {"name": "united-arab-emirates-national-day-2015", "title": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Spojen\u00fdch arabsk\u00fdch emir\u00e1t\u016f 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/united-arab-emirates-national-day-2015-6287166237835264-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rOWMtKYDUfIyIDQP3rI_ucVB1kqLnBnCfIi89cEeXSXjRx-G7Rwm30dBzVkDQM9G4YGU5lQR0Ou1Ck1j5xkZ7KqyWOEClSzI6gZYBImD", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/united-arab-emirates-national-day-2015-6287166237835264-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 2], "translations": {"en": {"query": "United Arab Emirates National Day", "hover_text": "United Arab Emirates National Day", "share_text": "United Arab Emirates National Day"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629", "share_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0645\u062a\u062d\u062f\u06c1 \u0639\u0631\u0628 \u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a\u00a0\u06a9\u0627 \u0642\u0648\u0645\u06cc \u062f\u0646", "hover_text": "\u0645\u062a\u062d\u062f\u06c1 \u0639\u0631\u0628 \u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a\u00a0\u06a9\u0627 \u0642\u0648\u0645\u06cc \u062f\u0646", "share_text": "\u0645\u062a\u062d\u062f\u06c1 \u0639\u0631\u0628 \u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a\u00a0\u06a9\u0627 \u0642\u0648\u0645\u06cc \u062f\u0646"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Spojen\u00fdch arabsk\u00fdch emir\u00e1t\u016f 2015", "share_text": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Spojen\u00fdch arabsk\u00fdch emir\u00e1t\u016f 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "park-kyung-nis-89th-birthday", "title": "89. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Park Kyung-ni", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/park-kyung-nis-89th-birthday-5709931357405184-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VbGE6YHvVh3pxyxgo-Dq7UAKmfZclImrW5tLyOu8o3VKkrzPGTVLaXhd_PCdjR7IJiFUMPnBFP7UebPNc8cNwQO7GyPLgkhizYqyw9xY", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/park-kyung-nis-89th-birthday-5709931357405184-hp2x.jpg", "high_res_width": 930, "high_res_height": 438, "run_date_array": [2015, 12, 2], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ubc15\uacbd\ub9ac", "hover_text": "\ubc15\uacbd\ub9ac \ud0c4\uc0dd 89\uc8fc\ub144", "share_text": "\ubc15\uacbd\ub9ac \ud0c4\uc0dd 89\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle #\uad6c\uae00\ub450\ub4e4"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "89. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Park Kyung-ni", "share_text": "89. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Park Kyung-ni #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2015-panama", "title": "Den u\u010ditel\u016f 2015 (Panama)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-panama-5687144727183360.3-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XmJw59nHG8YaMRWa6ugzWKHcHHGLQmIcFuPD-bixMGM6hfw3DadPPd9d1y5UPD-E0uH6ybUacHI9S4JSfHOrOLtT6QiALGoWiuV7aOy2", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/teachers-day-2015-panama-5687144727183360.2-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 1], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Den u\u010ditel\u016f 2015 (Panama)", "share_text": "Den u\u010ditel\u016f 2015 (Panama) #GoogleDoodle"}, {"name": "romania-national-day-2015", "title": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Rumunska 2015", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/romania-national-day-2015-5166354927714304-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5OskOGjaRZ0v6hH26ojX8DwJ6uysRM-v5JWN-myuYkPvzvQkUfAGvYr409l1RaSds3G13WOComGng7_KZTvnrOxgaNSSBK6yGnGn2iE", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2015/romania-national-day-2015-5166354927714304-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2015, 12, 1], "translations": {"en": {"query": "Romania National Day", "hover_text": "Romania National Day 2015", "share_text": "Happy Romania National Day 2015! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Rum\u00e4nischer Nationalfeiertag", "hover_text": "Rum\u00e4nischer Nationalfeiertag 2015 ", "share_text": "Sch\u00f6nen Rum\u00e4nischen Nationalfeiertag 2015! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Rom\u00e1nia nemzeti \u00fcnnepe", "hover_text": "Rom\u00e1nia nemzeti \u00fcnnepe", "share_text": "Rom\u00e1nia nemzeti \u00fcnnepe 2015 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "ziua na\u0163ional\u0103 a Rom\u00e2niei", "hover_text": "Ziua Na\u0163ional\u0103 a Rom\u00e2niei", "share_text": "Ziua Na\u0163ional\u0103 a Rom\u00e2niei #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Rumunska 2015", "share_text": "St\u00e1tn\u00ed sv\u00e1tek Rumunska 2015 #GoogleDoodle"}]