[{"name": "165th-anniversary-of-first-firefighters-corp-in-chile", "title": "165\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03c5\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae\u03c2", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/165th-anniversary-of-first-firefighters-corp-in-chile-5714392164335616-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xosakH6GIqBjKpsGMi-M5xzMN6YV10aiGy40uDzfP0viEDMKTBo8EvWOA7QsfmMqjK5FH78vwx2csr7wAAv8Ji_Iy-fiDqOkAPV4q4OqdA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/165th-anniversary-of-first-firefighters-corp-in-chile-5714392164335616-hp2x.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 30], "translations": {"en": {"query": "First Firefighter's Corp in Chile", "hover_text": "165th Anniversary of First Firefighter's Corp in Chile", "share_text": "165th Anniversary of First Firefighter's Corp in Chile #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Primer Cuerpo de Bomberos de Chile", "hover_text": "165 Aniversario del Primer Cuerpo de Bomberos de Chile", "share_text": "165 Aniversario del Primer Cuerpo de Bomberos de Chile #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "165\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03c5\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae\u03c2", "share_text": "165\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03c5\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae\u03c2 #GoogleDoodle"}, {"name": "edward-koiki-mabos-80th-birthday", "title": "80\u03ac \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Edward Koiki Mabo", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/edward-koiki-mabos-80th-birthday-6301736438333440.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Uly2vpam_OdrjNY40s2AyQKjGvfM0L8jd-NFU_lydOjtMRmTMkjfQuHVSDCt5Ao2D9L3v5__w3sbIh4fnbNcjLrlAdwzVRpgoMcJo-o", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/edward-koiki-mabos-80th-birthday-6301736438333440.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 29], "translations": {"en": {"query": "Eddie Mabo", "hover_text": "Edward Koiki Mabo\u2019s 80th birthday", "share_text": "Edward Koiki Mabo\u2019s 80th birthday"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "80\u03ac \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Edward Koiki Mabo", "share_text": "80\u03ac \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Edward Koiki Mabo #GoogleDoodle"}, {"name": "r-d-burmans-77th-birthday", "title": "77\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 R. D. Burman", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/r-d-burmans-77th-birthday-4882888807940096.2-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mRkQgklpmzuJ04d6ItIhmj1I1c-7g9wOU9ItszfFgnRlgJ4jDom9mSQD4SBIVz86qD0s81Lq1Pu7Z9klFgyS97s9tyWW8u_HytIxL6A", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/r-d-burmans-77th-birthday-4882888807940096.2-hp2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 27], "translations": {"en": {"query": "r d burman", "hover_text": "Celebrating R. D. Burman's 77th birthday", "share_text": "Celebrating R. D. Burman's 77th birthday! #GoogleDoodle #RememberingRD"}, "bn": {"query": "\u0986\u09b0 \u09a1\u09bf \u09ac\u09b0\u09cd\u09ae\u09a8", "hover_text": "\u0986\u09b0 \u09a1\u09bf \u09ac\u09b0\u09cd\u09ae\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ed\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "share_text": "\u0986\u09b0 \u09a1\u09bf \u09ac\u09b0\u09cd\u09ae\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ed\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8#GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a86\u0ab0. \u0aa1\u0ac0. \u0aac\u0ab0\u0acd\u0aae\u0aa8", "hover_text": "\u0a86\u0ab0. \u0aa1\u0ac0. \u0aac\u0ab0\u0acd\u0aae\u0aa8\u0aa8\u0acb 77 \u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0a86\u0ab0. \u0aa1\u0ac0. \u0aac\u0ab0\u0acd\u0aae\u0aa8\u0aa8\u0acb 77 \u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8\u0aa8\u0ac0 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0aa3\u0ac0 \u0a95\u0ab0\u0ac0 \u0ab0\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0abe\u0a82 \u0a9b\u0ac7! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928", "hover_text": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928 \u0915\u093e 77\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928 \u0915\u0947 77\u0935\u0947\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 \u0915\u093e \u0938\u092e\u093e\u0930\u094b\u0939! #GoogleDoodle #RememberingRD"}, "kn": {"query": "\u0c86\u0cb0\u0ccd.\u0ca1\u0cbf. \u0cac\u0cb0\u0ccd\u0cae\u0ca8\u0ccd", "hover_text": "\u0c86\u0cb0\u0ccd.\u0ca1\u0cbf. \u0cac\u0cb0\u0ccd\u0cae\u0ca8\u0ccd \u0c86\u0cb5\u0cb0 77\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c86\u0cb0\u0ccd.\u0ca1\u0cbf. \u0cac\u0cb0\u0ccd\u0cae\u0ca8\u0ccd \u0c86\u0cb5\u0cb0 77\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cb5\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0cc6! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d06\u0d7c. \u0d21\u0d3f. \u0d2c\u0d7c\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d7b", "hover_text": "\u0d06\u0d7c. \u0d21\u0d3f. \u0d2c\u0d7c\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 77-\u0d06\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "share_text": "\u0d06\u0d7c. \u0d21\u0d3f. \u0d2c\u0d7c\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 77-\u0d06\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928", "hover_text": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928\u091a\u0940 77 \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928 \u091a\u093e 77 \u0935\u093e \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940 \u0909\u0924\u094d\u0938\u0935 \u0938\u093e\u091c\u0930\u093e \u0915\u0930\u0940\u0924 \u0906\u0939\u094b\u0924! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928", "hover_text": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0915\u094b \u096d\u096d \u0914\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": "\u0906\u0930. \u0921\u0940. \u092c\u0930\u094d\u092e\u0928\u0915\u094b \u096d\u096d \u0914\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0935\u0938 \u092e\u0928\u093e\u0914\u0902! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a06\u0a30.\u0a21\u0a40. \u0a2c\u0a30\u0a2e\u0a28", "hover_text": "\u0a06\u0a30.\u0a21\u0a40. \u0a2c\u0a30\u0a2e\u0a28 \u0a26\u0a3e 77\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a06\u0a30.\u0a21\u0a40. \u0a2c\u0a30\u0a2e\u0a28 \u0a26\u0a3e 77\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b86\u0bb0\u0bcd.\u0b9f\u0bbf. \u0baa\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bcd", "hover_text": "\u0b86\u0bb0\u0bcd.\u0b9f\u0bbf. \u0baa\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 77\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b86\u0bb0\u0bcd.\u0b9f\u0bbf. \u0baa\u0bb0\u0bcd\u0bae\u0ba9\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 77\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c06\u0c30\u0c4d.\u0c21\u0c3f. \u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c2e\u0c28\u0c4d", "hover_text": "\u0c06\u0c30\u0c4d.\u0c21\u0c3f. \u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c2e\u0c28\u0c4d 77\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "\u0c06\u0c30\u0c4d.\u0c21\u0c3f. \u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c2e\u0c28\u0c4d 77\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02 \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c1f\u0c41\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3e\u0c2e\u0c41! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "77\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 R. D. Burman", "share_text": "77\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 R. D. Burman #GoogleDoodle"}, {"name": "19th-anniversary-of-the-first-sepaktakraw-womens-competition", "title": "19\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd Sepak takraw", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/19th-anniversary-of-the-first-sepaktakraw-womens-competition-6261312754548736-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/t6kLnPzydHT_RQBwfdsYGPDc1D-KTcisIQTApdq5Cy-xU9lEadacSX3III0iE3Q65It4J3OuCcmkQmICQjspwE4crRCTx4M6hNEHcUJs", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/19th-anniversary-of-the-first-sepaktakraw-womens-competition-6261312754548736-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 27], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e1b\u0e31\u0e01\u0e15\u0e30\u0e01\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u00a019 \u0e1b\u0e35 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e1b\u0e31\u0e01\u0e15\u0e30\u0e01\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e41\u0e23\u0e01", "share_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u00a019 \u0e1b\u0e35 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e1b\u0e31\u0e01\u0e15\u0e30\u0e01\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07\u0e41\u0e23\u0e01 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "19\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd Sepak takraw", "share_text": "19\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd Sepak takraw #GoogleDoodle"}, {"name": "spain-elections-2016", "title": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/spain-elections-2016-5721702018318336-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/e3rvxpK5vfqZZCgOv7gaocsbgQfAc9R24_RXFFpraEr8zYneGaEKYt7FdQfi6gtrTlaKL938Gc_ePjbBgtT0CHrcEY91VPoq6H3bjMw", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/spain-elections-2016-5721702018318336-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 26], "translations": {"en": {"query": "2016 Spanish general elections", "hover_text": "2016 Spanish general elections", "share_text": "2016 Spanish general elections #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2016", "hover_text": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2016", "share_text": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2016 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Eleccions generals d'Espanya 2016", "hover_text": "Eleccions generals d'Espanya 2016", "share_text": "Eleccions generals d'Espanya 2016 #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Elecci\u00f3ns xerais de Espa\u00f1a  2016", "hover_text": "Elecci\u00f3ns xerais de Espa\u00f1a  2016", "share_text": "Elecci\u00f3ns xerais de Espa\u00f1a  2016 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones generales de Espa\u00f1a 2016", "hover_text": "Elecciones generales de Espa\u00f1a 2016", "share_text": "Elecciones generales de Espa\u00f1a 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2016", "share_text": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-guatemala", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-guatemala-4789309322297344-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aTqOQlb-o350SSNXXgLzjHSWH7nFF5MYKF1wlmHMDM3NbRJI1ia5EgksTLeDsk_JqQ5JrSz1-Mhg5tuK_oCVegMiTYi93zjjm3C59fA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-guatemala-4789309322297344-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 6, 25], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "D\u00eda del Maestro", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1)", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "juan-manuel-fangios-105th-birthday", "title": "105\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a7\u03bf\u03c5\u03ac\u03bd \u039c\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u03a6\u03ac\u03bd\u03c4\u03b6\u03b9\u03bf", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/juan-manuel-fangios-105th-birthday-5648614586056704.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8sYhYaIcy736MHZgJwrjqo9crl8fIEIPhyqQSsW6woPOeAxKdqiZ2nRC_hzPSZClPr2KOdtCxS9fT9QUUF-de9a24mbSU3hkSGMarA9gOQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/juan-manuel-fangios-105th-birthday-5648614586056704-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 24], "translations": {"en": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "Juan Manuel Fangio\u2019s 105th birthday", "share_text": "Juan Manuel Fangio\u2019s 105th birthday! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0425\u0443\u0430\u043d \u041c\u0430\u043d\u0443\u044d\u043b\u044c \u0424\u0430\u043d\u0445\u0438\u043e", "hover_text": "105-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0425\u0443\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0443\u044d\u043b\u044f \u0424\u0430\u043d\u0445\u0438\u043e", "share_text": "105-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0425\u0443\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0443\u044d\u043b\u044f \u0424\u0430\u043d\u0445\u0438\u043e! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "Juan Manuel Fangio\u2019s 105th birthday", "share_text": "Juan Manuel Fangio\u2019s 105th birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0425\u0443\u0430\u043d \u041c\u0430\u043d\u0443\u0435\u043b \u0424\u0430\u043d\u0434\u0436\u043e", "hover_text": "105 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0425\u0443\u0430\u043d \u041c\u0430\u043d\u0443\u0435\u043b \u0424\u0430\u043d\u0434\u0436\u043e", "share_text": "105 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0425\u0443\u0430\u043d \u041c\u0430\u043d\u0443\u0435\u043b \u0424\u0430\u043d\u0434\u0436\u043e #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "105. godi\u0161njica ro\u0111enja Juana Manuela Fangia", "share_text": "105. godi\u0161njica ro\u0111enja Juana Manuela Fangia #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "Juan Manuel Fangio 105. s\u00fcnnip\u00e4ev!", "share_text": "Juan Manuel Fangio 105. s\u00fcnnip\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "105 vuotta Juan Manuel Fangion syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "105 vuotta Juan Manuel Fangion syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a7\u03bf\u03c5\u03ac\u03bd \u039c\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u03a6\u03ac\u03bd\u03c4\u03b6\u03b9\u03bf", "hover_text": "105\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a7\u03bf\u03c5\u03ac\u03bd \u039c\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u03a6\u03ac\u03bd\u03c4\u03b6\u03b9\u03bf", "share_text": "105\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a7\u03bf\u03c5\u03ac\u03bd \u039c\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u03a6\u03ac\u03bd\u03c4\u03b6\u03b9\u03bf #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "Hari Lahir Juan Manuel Fangio ke-105", "share_text": "Hari Lahir Juan Manuel Fangio ke-105! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d5\u30a1\u30f3 \u30de\u30cc\u30a8\u30eb \u30d5\u30a1\u30f3\u30b8\u30aa", "hover_text": "\u30d5\u30a1\u30f3 \u30de\u30cc\u30a8\u30eb \u30d5\u30a1\u30f3\u30b8\u30aa \u751f\u8a95 105\u5468\u5e74", "share_text": "\u30d5\u30a1\u30f3 \u30de\u30cc\u30a8\u30eb \u30d5\u30a1\u30f3\u30b8\u30aa \u751f\u8a95 105\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud6c4\uc548 \ub9c8\ub204\uc5d8 \ud310\ud788\uc624", "hover_text": "\ud6c4\uc548 \ub9c8\ub204\uc5d8 \ud310\ud788\uc624 \ud0c4\uc0dd 105\uc8fc\ub144", "share_text": "F1\uc758 1\uc138\ub300 \ub808\uc774\uc11c\uc774\uc790 \ud3ec\ubbac\ub7ec \uc6d0 \uc6d4\ub4dc \ucc54\ud53c\uc5b8, \ud6c4\uc548 \ub9c8\ub204\uc5d8 \ud310\ud788\uc624 \ud0c4\uc0dd 105\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "105\u00ba Aniversario del nacimiento de Juan Manuel Fangio", "share_text": "105\u00ba Aniversario del nacimiento de Juan Manuel Fangio #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "Juan'o Manuel Fangio 105-asis gimtadienis", "share_text": "Juan'o Manuel Fangio 105-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Juan Manuel Fangio", "hover_text": "Hari lahir Juan Manuel Fangio ke-105", "share_text": "Hari lahir Juan Manuel Fangio ke-105 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0425\u0443\u0430\u043d \u041c\u0430\u043d\u0443\u044d\u043b\u044c \u0424\u0430\u043d\u0445\u0438\u043e", "hover_text": "105 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0425\u0443\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0443\u044d\u043b\u044f \u0424\u0430\u043d\u0445\u0438\u043e", "share_text": "105 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0425\u0443\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0443\u044d\u043b\u044f \u0424\u0430\u043d\u0445\u0438\u043e #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0425\u0443\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0443\u0435\u043b\u0430 \u0424\u0430\u043d\u0452\u043e", "hover_text": "105. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0425\u0443\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0443\u0435\u043b\u0430 \u0424\u0430\u043d\u0452\u0430", "share_text": "105. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0425\u0443\u0430\u043d\u0430 \u041c\u0430\u043d\u0443\u0435\u043b\u0430 \u0424\u0430\u043d\u0452\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Huan Manuel Fan\u0111\u043e", "hover_text": "105. godi\u0161njica ro\u0111enja Huana Manuela Fan\u0111a", "share_text": "105. godi\u0161njica ro\u0111enja Huana Manuela Fan\u0111a #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u03a7\u03bf\u03c5\u03ac\u03bd \u039c\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u03a6\u03ac\u03bd\u03c4\u03b6\u03b9\u03bf", "share_text": "105\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a7\u03bf\u03c5\u03ac\u03bd \u039c\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ad\u03bb \u03a6\u03ac\u03bd\u03c4\u03b6\u03b9\u03bf #GoogleDoodle"}, {"name": "dercy-goncalves-109th-birthday", "title": "109\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Dercy Gon\u00e7alves", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/dercy-goncalvess-99th-birthday-5422470465060864-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NT03LbRUwHQoDUILwRakpsPmkXuXz4mY8_tTmZpQXOmxHKqchc0spb20B7xhvaSaVCWKQXPB0BVhlfJqImKW8pDzpJg50n_T1v1XW4rO", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/dercy-goncalvess-99th-birthday-5422470465060864-hp2x.png", "high_res_width": 944, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 23], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Dercy Gon\u00e7alves", "hover_text": "109\u00ba Anivers\u00e1rio de Dercy Gon\u00e7alves", "share_text": "109\u00ba Anivers\u00e1rio de Dercy Gon\u00e7alves #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "109\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Dercy Gon\u00e7alves", "share_text": "109\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Dercy Gon\u00e7alves #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-nicaragua-poland", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u039d\u03b9\u03ba\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03b1, \u03a0\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-nicaragua-6268341440217088-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UXLpOWnDsKq2ZUr0BudseIG7SQbXGB0oouDBjlCSgMSXfuZL3TFP5OKHatFJmXSgGW3PKJx_D7sUWy_haC4R_A7_R0kqhbSjcYrhtojI", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-nicaragua-6268341440217088-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 23], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Ojca", "hover_text": "Dzie\u0144 Ojca", "share_text": "Dzie\u0144 Ojca #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u039d\u03b9\u03ba\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03b1, \u03a0\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1)", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u039d\u03b9\u03ba\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03b1, \u03a0\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-el-salvador", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-el-salvador-5143180804620288-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4QtM4YT8PqOfJyfi3zXY8uqYW00ZvLRUmgVT_r8V544MfrEdMyJUxm_MYGS3UaQuvPVSILR-yCD8agRTsTy4rniSKeQV3l01yPFdqHk", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-el-salvador-5143180804620288-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 6, 22], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "D\u00eda del Maestro", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1)", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-mena", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u039c\u03ad\u03c3\u03b7 \u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u0392\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-mena-5199332757209088-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/M_Xnvxs6mspoQ2j6Yd0m0jqqhfSn8s_9FRSDkNloI7kkio9iCf5JqDEovKJhCmAY65gcrmi0yiuiJqBOIm_CYoEIcrTqET2wpvFca7u7dQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-mena-5199332757209088-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res ! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2", "hover_text": "!\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9", "share_text": "!\u0641\u0627\u062f\u0631\u0632 \u0688\u06d2 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u039c\u03ad\u03c3\u03b7 \u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u0392\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae)", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u039c\u03ad\u03c3\u03b7 \u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u0392\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae) #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-strawberry-moon", "title": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03a6\u03b5\u03b3\u03b3\u03ac\u03c1\u03b9", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/summer-solstice-strawberry-moon-5156509353771008.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/e5Ju_bgplph3h6U5h9mCvNNcbDRGRpoXyjL2aftf5-d7Bx2Ok7ZIsrXpLNVxYzuHSp6JRhPgOCrklAcrYnHgkOeNW-jbJQ0XYlWfYAiW", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/summer-solstice-strawberry-moon-5156509353771008-hp2x.gif", "high_res_width": 1092, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 6, 20], "translations": {"en": {"query": "Summer solstice and strawberry moon", "hover_text": "Hello Summer Solstice & Strawberry Moon!", "share_text": "Hello Summer Solstice & Strawberry Moon! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03a6\u03b5\u03b3\u03b3\u03ac\u03c1\u03b9", "share_text": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03a6\u03b5\u03b3\u03b3\u03ac\u03c1\u03b9 #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2016-northern-hemisphere", "title": "\u0398\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2016 (\u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf \u03b7\u03bc\u03b9\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\u03bf)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-summer-2016-northern-hemisphere-5669295896920064.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xUloDu1z3U6qQSnx667MDsQTdaTj1Aq5CepVcXWy3EdkwkcKU84UNUMjk0zeKX8-nD6lcn9HXuVcvYwTYycL6G6U2S1CADu2P_eyl0c", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-summer-2016-northern-hemisphere-5669295896920064-hp2x.gif", "high_res_width": 1092, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 6, 20], "translations": {"en": {"query": "First day of Summer 2016", "hover_text": "First day of Summer 2016", "share_text": "Happy first day of Summer! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2016", "hover_text": "\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2016", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0623\u0648\u0644 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0641 2016"}, "eu": {"query": "2016ko udako lehen eguna", "hover_text": "2016ko udako lehen eguna", "share_text": "2016ko udako lehen egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "prvi dan ljeta 2016.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2016.", "share_text": "Po\u010dinje ljeto 2016.! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "First day of Summer 2016", "hover_text": "First day of Summer 2016", "share_text": "Happy first day of Summer! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e", "share_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u043b\u044f\u0442\u043e\u0442\u043e #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Primer dia de l'estiu 2016", "hover_text": "Primer dia de l'estiu 2016", "share_text": "Ja arribat l'estiu! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2016 \u590f\u81f3", "share_text": "2016 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3", "share_text": "\u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "prvi dan ljeta 2016.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2016.", "share_text": "Po\u010dinje ljeto 2016.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Letn\u00ed slunovrat 2016", "hover_text": "Prvn\u00ed letn\u00ed den 2016", "share_text": "U\u017eijte si prvn\u00ed letn\u00ed den! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "F\u00f8rste sommerdag 2016", "hover_text": "F\u00f8rste sommerdag 2016", "share_text": "F\u00f8rste sommerdag 2016 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Begin van de zomer 2016", "hover_text": "Begin van de zomer 2016", "share_text": "De zomer is begonnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "2016 suve esimene p\u00e4ev", "hover_text": "2016 suve esimene p\u00e4ev", "share_text": "Head esimest suvep\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2016", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisausta! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Solstice d'\u00e9t\u00e9 2016", "hover_text": "Solstice d'\u00e9t\u00e9 2016", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n de 2016", "hover_text": "Primeiro d\u00eda do ver\u00e1n de 2016", "share_text": "Feliz primeiro d\u00eda do ver\u00e1n! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang 2016", "hover_text": "Sommeranfang 2016", "share_text": "Der Sommer f\u00e4ngt an! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2016", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2016", "share_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 2016", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A 2016-os ny\u00e1r els\u0151 napja", "hover_text": "A 2016-os ny\u00e1r els\u0151 napja", "share_text": "Boldog ny\u00e1r 1. napj\u00e1t! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2016", "share_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2016 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Solstizio di estate", "hover_text": "Primo giorno di Estate", "share_text": "Primo giorno di Estate #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "\u590f\u81f3 2016", "share_text": "\u590f\u81f3 2016 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud558\uc9c0", "hover_text": "2016 \ud558\uc9c0", "share_text": "2016 \ud558\uc9c0 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Vasaras Saulgrie\u017ei", "hover_text": "Pirm\u0101 Vasaras diena 2016", "share_text": "\u0160odien ir Pirm\u0101 vasaras diena 2016. gad\u0101!  #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u041f\u0440\u0432 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043b\u0435\u0442\u043e\u0442\u043e 2016", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043b\u0435\u0442\u043e\u0442\u043e 2016", "share_text": "\u041f\u0440\u0432 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043b\u0435\u0442\u043e\u0442\u043e 2016 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2016", "hover_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2016", "share_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2016 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Primeiro dia do ver\u00e3o de 2016", "hover_text": "Primeiro dia do ver\u00e3o de 2016", "share_text": "Feliz primeiro dia do vers\u00e3o de 2016! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u043f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430 2016", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430 2016", "share_text": "\u041f\u0440\u0432\u0438 \u0434\u0430\u043d \u043b\u0435\u0442\u0430 2016! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "prvi dan leta 2016", "hover_text": "Prvi dan leta 2016", "share_text": "Prvi dan leta 2016! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Letn\u00fd slnovrat 2016", "hover_text": "Prv\u00fd letn\u00fd de\u0148 2016", "share_text": "Kr\u00e1sny prv\u00fd letn\u00fd de\u0148! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "prvi poletni dan", "hover_text": "Prvi poletni dan 2016", "share_text": "Prvi poletni dan 2016! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Primera d\u00eda del verano 2016", "hover_text": "Primer d\u00eda del verano 2016", "share_text": "\u00a1El verano ya lleg\u00f3! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "F\u00f6rsta sommardagen 2016", "hover_text": "F\u00f6rsta sommardagen 2016", "share_text": "Glad f\u00f6rsta sommardag! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc 2016", "hover_text": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc 2016", "share_text": "Yaz\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc kutlu olsun! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd 2016", "share_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd! #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2016-southern-hemisphere", "title": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2016 (\u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03bf \u03b7\u03bc\u03b9\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\u03bf)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-winter-2016-southern-hemisphere-5747795249070080-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KfUHuRMqmNhTf6yij2f_LNHGNSv65FfbIx1pQ7heeGCZXf24OxC-BUGW2ZZsEhYQVkinxsAysCLEdmQicLaR4hbN1K6GER8w-OG_Kzwf", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/winter-solstice-2016-southern-hemisphere-5747795249070080-hp2x.gif", "high_res_width": 1092, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 6, 20], "translations": {"en": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "Winter Solstice 2016 ", "share_text": "Happy Winter Solstice 2016! #GoogleDoodle "}, "pt-BR": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Primeiro dia do inverno", "share_text": "Primeiro dia do inverno! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2016 (\u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03bf \u03b7\u03bc\u03b9\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\u03bf)", "share_text": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u0397\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2016 (\u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03bf \u03b7\u03bc\u03b9\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\u03bf) #GoogleDoodle"}, {"name": "45th-anniversary-of-the-first-broadcast-of-el-chavo-del-ocho", "title": "45\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 El Chavo del Ocho", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/45th-anniversary-of-the-first-broadcast-of-el-chavo-del-ocho-4814649998442496.2-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qeJrqGzx-HmvKe3z3vQAeu0hJFUVL7X_LcJ-3Q_Fb-G550OAymB8A87nqSyM9Xhy-X_l8bdEODE4S0fOxsLyx39styPTLn8KSzHlOUlPxQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/45th-anniversary-of-the-first-broadcast-of-el-chavo-del-ocho-4814649998442496.2-hp2x.gif", "high_res_width": 879, "high_res_height": 340, "run_date_array": [2016, 6, 20], "translations": {"en": {"query": "El Chavo del Ocho", "hover_text": "45th Anniversary of the first broadcast of El Chavo del Ocho", "share_text": "45th Anniversary of the first broadcast of El Chavo del Ocho #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "El Chavo del Ocho", "hover_text": "45\u00ba aniversario de la primera transmisi\u00f3n del Chavo del Ocho", "share_text": "45\u00ba aniversario de la primera transmisi\u00f3n del Chavo del Ocho #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "El Chavo del Ocho", "hover_text": "45\u00ba Anivers\u00e1rio da transmiss\u00e3o de El Chavo del Ocho ", "share_text": "45\u00ba Anivers\u00e1rio da transmiss\u00e3o de El Chavo del Ocho #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "El Chavo del Ocho", "hover_text": "45\u00ba aniversario de la primera transmisi\u00f3n del Chavo del Ocho", "share_text": "45\u00ba aniversario de la primera transmisi\u00f3n del Chavo del Ocho #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "45\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 El Chavo del Ocho", "share_text": "45\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 El Chavo del Ocho #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-us-5562299671642112-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YoS_E2qPehd_Gd_1c1sYQrLPt8wg67r1yvkJt0fT_RBMH5HhFGE9seIuDgd_UT4IWHFSZMYqpphNgtPie9hV5ntEKz9xL06ktALmdFY7", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-us-5562299671642112-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vadersdag", "hover_text": "Gelukkige Vadersdag", "share_text": "Gelukkige Vadersdag! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8!  ", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09ac\u09be\u09ac\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day!", "share_text": "Happy Father's Day! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01    #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den otc\u016f!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den otc\u016f! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag 2016", "hover_text": "Fijne Vaderdag!", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eates des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res", "share_text": "Joyeuse f\u00eate \u00e0 tous les papas #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1!", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k Napja", "hover_text": "Boldog Ap\u00e1k Napj\u00e1t!", "share_text": "Boldog Ap\u00e1k Napj\u00e1t! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "\u304a\u7236\u3055\u3093\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff01", "share_text": "\u7236\u306e\u65e5 \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov", "hover_text": "Vesel\u00fd De\u0148 otcov!", "share_text": "Vesel\u00fd De\u0148 otcov! #GoogleDoodle "}, "st": {"query": "Letsatsi la Bo-ntate", "hover_text": "Letsatsi le Monate la Bo-ntate", "share_text": "Letsatsi le Monate la Bo-ntate!  #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Siku ya baba duniani", "hover_text": "Furahia Siku ya Baba Duniani!", "share_text": "Furahia Siku ya Baba Duniani! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": "Letsatsi la Bo-ntate", "hover_text": "Letsatsi le Monate la Bo-ntate!", "share_text": "Letsatsi le Monate la Bo-ntate!  #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc 2016", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fcn\u00fcz Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "Usuku Lobaba", "hover_text": "Usuku Lobaba oluhle!", "share_text": "Usuku Lobaba oluhle!  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-el-salvador-guatemala", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1, \u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-el-salvador-guatemala-5706130758041600-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/50p1nyohqKzrNHKEdGeZ6Wj1AgjAnK6yzxNzEu46DNr74B9PhgLKX56RtVDKQRwCO6cJxV9MGqrZK0M8bOPQkJDoWmmfRjczFLfkaG_q", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-el-salvador-guatemala-5706130758041600-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1, \u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1)", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0395\u03bb \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1, \u0393\u03bf\u03c5\u03b1\u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03bb\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "adile-nasits-86th-birthday", "title": "86\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Adile Na\u015fit", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/adile-nasits-86th-birthday-6254011919368192-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mchJ4q4tDBvkJGHezoDO_YNhEF2REuequHr3Sh0MVeARD_RfnOen7OnoWR1Oqqp28GZS9Kf7ztzp18t3jo4Fj-1Db3B3i2mUqs0KnMN6jg", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/adile-nasits-86th-birthday-6254011919368192-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Adile Na\u015fit", "hover_text": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th Birthday", "share_text": "Adile Na\u015fit\u2019s 86th Birthday #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Adile Na\u015fit", "hover_text": "Adile Na\u015fit'in 86. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Adile Na\u015fit'in 86. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "86\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Adile Na\u015fit", "share_text": "86\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Adile Na\u015fit #GoogleDoodle"}, {"name": "karl-landsteiners-148th-birthday", "title": "148\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03c1\u03bb \u039b\u03b1\u03bd\u03c4\u03c3\u03c4\u03ac\u03b9\u03bd\u03b5\u03c1", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/karl-landsteiners-148th-birthday-5693101206142976-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/m20MJmmBHMipmh88XHXMpQ2eEIcUXQ7usk3_3hYM8iEh1ZspoFvfpwB0vCI15mgQBTt3FtQS2lz31amkgsy-rMNt_URayLahyDn6chI", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/karl-landsteiners-148th-birthday-5693101206142976-hp2x.gif", "high_res_width": 1214, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2016, 6, 14], "translations": {"en": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteiner\u2019s 148th birthday", "share_text": "Karl Landsteiner\u2019s 148th birthday #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0643\u0627\u0631\u0644 \u0644\u0627\u0646\u062f\u0634\u062a\u0627\u064a\u0646\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640148 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0644\u0627\u0646\u062f\u0634\u062a\u0627\u064a\u0646\u0631 ", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640148 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0643\u0627\u0631\u0644 \u0644\u0627\u0646\u062f\u0634\u062a\u0627\u064a\u0646\u0631 #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u053f\u0561\u0580\u056c \u053c\u0561\u0576\u0564\u0577\u057f\u0565\u0575\u0576\u0565\u0580", "hover_text": "\u053f\u0561\u0580\u056c \u053c\u0561\u0576\u0564\u0577\u057f\u0565\u0575\u0576\u0565\u0580\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 184-\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589", "share_text": "\u053f\u0561\u0580\u056c \u053c\u0561\u0576\u0564\u0577\u057f\u0565\u0575\u0576\u0565\u0580\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 184-\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Karl Landsteyner", "hover_text": "Karl Landsteyner-in 148 illiyi", "share_text": "Karl Landsteyner-in 148 illiyi #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "\u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09b2 \u09b2\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b0 \u098f\u09b0 \u09e7\u09ea\u09ee\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 ", "share_text": "\u0995\u09be\u09b0\u09cd\u09b2 \u09b2\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09b8\u09cd\u09a4\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b0 \u098f\u09b0 \u09e7\u09ea\u09ee\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteinerren jaiotegunaren 148. urteurrena", "share_text": "Karl Landsteinerren jaiotegunaren 148. urteurrena #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u044d\u0439\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "148-\u043c\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u044d\u0439\u043d\u0435\u0440\u0430", "share_text": "148-\u043c\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u044d\u0439\u043d\u0435\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Karla Landsteinera", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Karla Landsteinera #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteiner\u2019s 148th birthday", "share_text": "Karl Landsteiner\u2019s 148th birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0449\u0430\u0439\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "148 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0449\u0430\u0439\u043d\u0435\u0440", "share_text": "148 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0449\u0430\u0439\u043d\u0435\u0440 #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148\u00e8 aniversari del naixement de Karl Landsteiner", "share_text": "148\u00e8 aniversari del naixement de Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "\u4eba\u985e\u8840\u578b\u7cfb\u7d71\u767c\u73fe\u8005 - \u5967\u5730\u5229\u91ab\u5b78\u5bb6 Karl Landsteiner 148\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u4eba\u985e\u8840\u578b\u7cfb\u7d71\u767c\u73fe\u8005 - \u5967\u5730\u5229\u91ab\u5b78\u5bb6 Karl Landsteiner 148\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "\u4eba\u7c7b\u8840\u578b\u7cfb\u7edf\u53d1\u73b0\u8005 \uff0d \u5965\u5730\u5229\u533b\u5b66\u5bb6 Karl Landsteiner \u8bde\u8fb0 148\u5468\u5e74", "share_text": "\u4eba\u7c7b\u8840\u578b\u7cfb\u7edf\u53d1\u73b0\u8005 \uff0d \u5965\u5730\u5229\u533b\u5b66\u5bb6 Karl Landsteiner \u8bde\u8fb0 148\u5468\u5e74  #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Karla Landsteinera", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Karla Landsteinera #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Karl Landsteiners", "hover_text": "Karl Landsteiners 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Karl Landsteiners 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148e geboortedag Karl Landsteiner", "share_text": "148e geboortedag Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteineri 148. s\u00fcnnip\u00e4ev!", "share_text": "Karl Landsteineri 148. s\u00fcnnip\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "karl landsteiner veriryhm\u00e4t", "hover_text": "148 vuotta Karl Landsteinerin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "148 vuotta Karl Landsteinerin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Il y a 148 ans naissait Karl Landsteiner", "share_text": "148 \u00e8me anniversaire de Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148.\u00ba aniversario do nacemento de Karl Landsteiner", "share_text": "148.\u00ba aniversario do nacemento de Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": "\u10d9\u10d0\u10e0\u10da \u10da\u10d0\u10dc\u10d3\u10e8\u10e2\u10d0\u10d8\u10dc\u10d4\u10e0\u10d8", "hover_text": "\u10d9\u10d0\u10e0\u10da \u10da\u10d0\u10dc\u10d3\u10e8\u10e2\u10d0\u10d8\u10dc\u10d4\u10e0\u10d8\u10e1 148-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4", "share_text": "\u10d9\u10d0\u10e0\u10da \u10da\u10d0\u10dc\u10d3\u10e8\u10e2\u10d0\u10d8\u10dc\u10d4\u10e0\u10d8\u10e1 148-\u10d4 \u10d3\u10d0\u10d1\u10d0\u10d3\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10d3\u10e6\u10d4 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148. Geburtstag von Karl Landsteiner", "share_text": "148. Geburtstag von Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03c1\u03bb \u039b\u03b1\u03bd\u03c4\u03c3\u03c4\u03ac\u03b9\u03bd\u03b5\u03c1", "hover_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03c1\u03bb \u039b\u03b1\u03bd\u03c4\u03c3\u03c4\u03ac\u03b9\u03bd\u03b5\u03c1", "share_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03c1\u03bb \u039b\u03b1\u03bd\u03c4\u03c3\u03c4\u03ac\u03b9\u03bd\u03b5\u03c1 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "Karl landsteiner", "hover_text": "148\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Karl Landsteiner", "share_text": "148\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e7\u05e8\u05dc \u05dc\u05e0\u05d3\u05e9\u05d8\u05d9\u05d9\u05e0\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 148 \u05dc\u05e7\u05e8\u05dc \u05dc\u05e0\u05d3\u05e9\u05d8\u05d9\u05d9\u05e0\u05e8", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 148 \u05dc\u05e7\u05e8\u05dc \u05dc\u05e0\u05d3\u05e9\u05d8\u05d9\u05d9\u05e0\u05e8 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteiner 148. sz\u00fclet\u00e9snapja", "share_text": "Karl Landsteiner 148. sz\u00fclet\u00e9snapja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteiner f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Karl Landsteiner f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Hari Lahir Karl Landsteiner ke-148", "share_text": "Hari Lahir Karl Landsteiner ke-148! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148\u00b0 anniversario della nascita di Karl Landsteiner", "share_text": "148\u00b0 anniversario della nascita di Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30ab\u30fc\u30eb \u30e9\u30f3\u30c8\u30b7\u30e5\u30bf\u30a4\u30ca\u30fc", "hover_text": "\u30ab\u30fc\u30eb \u30e9\u30f3\u30c8\u30b7\u30e5\u30bf\u30a4\u30ca\u30fc \u751f\u8a95 148\u5468\u5e74", "share_text": "\u30ab\u30fc\u30eb \u30e9\u30f3\u30c8\u30b7\u30e5\u30bf\u30a4\u30ca\u30fc \u751f\u8a95 148\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0434\u0456\u04a3 148-\u0456\u043d\u0448\u0456 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b", "share_text": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0434\u0456\u04a3 148-\u0456\u043d\u0448\u0456 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u043e\u0439\u044b  #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uce74\ub97c \ub780\ud2b8\uc288\ud0c0\uc774\ub108", "hover_text": "\uce74\ub97c \ub780\ud2b8\uc288\ud0c0\uc774\ub108 \ud0c4\uc0dd 148\uc8fc\ub144", "share_text": "ABO\uc2dd \ud608\uc561\ud615\uc744 \ubc1c\uacac\ud55c \ub178\ubca8\uc758\ud559\uc0c1 \uc218\uc0c1\uc790 \uce74\ub97c \ub780\ud2b8\uc288\ud0c0\uc774\ub108 \ud0c4\uc0dd 148\uc8fc\ub144"}, "ky": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0434\u0438\u043d 148-\u0447\u0438 \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0434\u0438\u043d 148-\u0447\u0438 \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u04af #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148\u00ba Aniversario del nacimiento de Karl Landsteiner", "share_text": "148\u00ba aniversario del nacimiento de Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Karls Land\u0161teiners", "hover_text": "Karla Land\u0161teinera 148. dzim\u0161anas diena.", "share_text": "Karla Land\u0161teinera 148. dzim\u0161anas diena. #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl'o Landsteiner'io 148-asis gimtadienis", "share_text": "Karl'o Landsteiner'io 148-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "148 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u0440", "share_text": "148 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u0440 #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Hari lahir Karl Landsteiner ke-148", "share_text": "Hari lahir Karl Landsteiner ke-148 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "\u0915\u093e\u0930\u094d\u0932 \u0932\u0947\u0923\u094d\u0921\u0936\u094d\u091f\u093e\u0907\u0928\u0930\u0915\u094b \u0967\u096a\u096e\u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u094b\u0924\u094d\u0938\u0935", "share_text": "\u0915\u093e\u0930\u094d\u0932 \u0932\u0947\u0923\u094d\u0921\u0936\u094d\u091f\u093e\u0907\u0928\u0930\u0915\u094b \u0967\u096a\u096e\u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u094b\u0924\u094d\u0938\u0935 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteiners 148-\u00e5rsdag", "share_text": "Karl Landsteiners 148-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteiner - 148. rocznica urodzin", "share_text": "Karl Landsteiner - 148. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": " Karl Landsteiner", "hover_text": "148\u00ba Anivers\u00e1rio de Karl Landsteiner", "share_text": "148\u00ba Anivers\u00e1rio de Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Karl Landsteiner", "share_text": "148.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "148 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0430", "share_text": "148 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0430\u0458\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "148. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0430\u0458\u043d\u0435\u0440\u0430", "share_text": "148. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0430\u0458\u043d\u0435\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Karl Land\u0161tajner", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Karla Land\u0161tajnera", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Karla Land\u0161tajnera #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "\u0d9a\u0dcf\u0dbd\u0dca \u0dbd\u0dd1\u0db1\u0dca\u0da9\u0dca\u0dc3\u0dca\u0da7\u0dba\u0dd2\u0db1\u0dbb\u0dca\u0d9c\u0dda 148 \u0dc0\u0db1 \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "share_text": "\u0d9a\u0dcf\u0dbd\u0dca \u0dbd\u0dd1\u0db1\u0dca\u0da9\u0dca\u0dc3\u0dca\u0da7\u0dba\u0dd2\u0db1\u0dbb\u0dca\u0d9c\u0dda 148 \u0dc0\u0db1 \u0d8b\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148. rojstni dan Karla Landsteinerja", "share_text": "148. rojstni dan Karla Landsteinerja! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "148.\u00ba aniversario del nacimiento de Karl Landsteiner", "share_text": "148.\u00ba aniversario del nacimiento de Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 148 tangu kuzaliwa kwa Karl Landsteiner", "share_text": "Maadhimisho ya miaka 148 tangu kuzaliwa kwa Karl Landsteiner #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteiners 148-\u00e5rsdag", "share_text": "Karl Landsteiners 148-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e04\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e2a\u0e44\u0e15\u0e40\u0e19\u0e2d\u0e23\u0e4c", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 148 \u0e1b\u0e35 \u0e04\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e2a\u0e44\u0e15\u0e40\u0e19\u0e2d\u0e23\u0e4c", "share_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 148 \u0e1b\u0e35 \u0e04\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e2a\u0e44\u0e15\u0e40\u0e19\u0e2d\u0e23\u0e4c #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Karl Landsteiner", "hover_text": "Karl Landsteiner'in 148. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Karl Landsteiner'in 148. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041a\u0430\u0440\u043b \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "148 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0430", "share_text": "148 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041a\u0430\u0440\u043b\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0434\u0448\u0442\u0435\u0439\u043d\u0435\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06a9\u0627\u0631\u0644 \u0644\u064a\u0646\u0688\u0633\u0679\u0627\u064a\u0646\u0631", "hover_text": "\u06a9\u0627\u0631\u0644 \u0644\u064a\u0646\u0688\u0633\u0679\u0627\u064a\u0646\u0631 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u06a9\u0627\u0631\u0644 \u0644\u064a\u0646\u0688\u0633\u0679\u0627\u064a\u0646\u0631 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Karl Landsteiner ", "hover_text": "Sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 148 c\u1ee7a Karl Landsteiner", "share_text": "Sinh nh\u1eadt l\u1ea7n th\u1ee9 148 c\u1ee7a Karl Landsteiner#GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03b1\u03c1\u03bb \u039b\u03b1\u03bd\u03c4\u03c3\u03c4\u03ac\u03b9\u03bd\u03b5\u03c1", "share_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b1\u03c1\u03bb \u039b\u03b1\u03bd\u03c4\u03c3\u03c4\u03ac\u03b9\u03bd\u03b5\u03c1 #GoogleDoodle"}, {"name": "theodosia-okohs-94th-birthday", "title": "94\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Theodosia Okoh", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/theodosia-okohs-94th-birthday-6192481731346432-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/I2_N0f__8HG0Wwym736y-ynu1lcoCb_7NZ9hcGVIj92eiEFBiVYo3_HSflmLztTBZG3he_MO5XNRrCP3-7qvDTWldZiOvYrHEv-oHPQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/theodosia-okohs-94th-birthday-6192481731346432-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 13], "translations": {"en": {"query": " Theodosia Okoh", "hover_text": " Theodosia Okoh\u2019s 94th birthday", "share_text": " Theodosia Okoh\u2019s 94th Birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "94\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Theodosia Okoh", "share_text": "94\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Theodosia Okoh #GoogleDoodle"}, {"name": "dia-dos-namorados-2016", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u0395\u03c1\u03c9\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/dia-dos-namorados-2016-5725942405136384-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2MjGwOKOJ4r81Sr-9A6KZuakS1yP3wCdBAtYtr3sr43D_EGAS99RbGSDivugyi5XAPS9RRU7BbwqDk9txtsFEXiJVYSG9zWSQVvFZjeQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/dia-dos-namorados-2016-5725942405136384-hp2x.gif", "high_res_width": 1133, "high_res_height": 310, "run_date_array": [2016, 6, 12], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Dia dos Namorados", "hover_text": "Dia dos Namorados", "share_text": "Feliz Dia dos Namorados! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u0395\u03c1\u03c9\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd 2016", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u0395\u03c1\u03c9\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-austria", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-austria-6255586461089792-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/al0ccEsKeHve3YzDX25WgV4UAv81yHKi3JGYdmVSy6husxL9qGKd87fC7D9w98FhoeMyJao8D6ScZ4ZcrmjJqafYXaletXWycGDGUXk", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-austria-6255586461089792-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 12], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Vatertag", "hover_text": "Sch\u00f6nen Vatertag 2016!", "share_text": "Sch\u00f6nen Vatertag 2016! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1)", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "russia-national-day-2016", "title": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/russia-national-day-2016-5075859876610048-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HsRG1IMfpAQfJN-YIo8veWfMc4fnXrjHdR9X2J4a86U1TLNAEOPLjz4644jeI5qvOhMnL5MCIGKoeX8uv3CGOL6vaLLDjAm9PHgbIb85", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/russia-national-day-2016-5075859876610048-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 12], "translations": {"en": {"query": "Russia Day", "hover_text": "Russia Day 2016", "share_text": "Russia Day 2016 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 2016", "share_text": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "philippines-independence-day-2016", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/philippines-independence-day-2016-5401422944272384-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HaRp7d0CL1r80AGggNbgZdhcIN6i-EqTX8DQtWxbnv_DKBPulymctwacolkVdMXMl4Kejm0NBeS6yl5oE9bRGlXM4AF7yVNvOkQ8Xz94", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/philippines-independence-day-2016-5401422944272384-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 12], "translations": {"en": {"query": "Philippine Independence Day", "hover_text": "Philippines Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Philippines!"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd 2016", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "portugal-national-day-2016", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/portugal-national-day-2016-5689557052817408-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eHB52bTVtE86N5XKadmvC2vconFxlcXCKMzYckpJS-9l2rrxDag8DAFQ1Ls3TQp524t6OkZpUaMTanSs32eBrQXAQ30ZgL9YwOFPz-VI", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/portugal-national-day-2016-5689557052817408-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 10], "translations": {"en": {"query": "Portugal Day 2016", "hover_text": "Portugal Day 2016", "share_text": "Portugal Day 2016 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia de Portugal", "hover_text": "Dia de Portugal 2016", "share_text": "Dia de Portugal 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2016", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0391\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "uefa-euro-2016", "title": "UEFA Euro 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/uefa-euro-2016-5086697013379072-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/r4YvoMfrxUyZLVrES3rkNREaPk8XkJKttXyFqY6PMfeoxciFM0rc9sTkbUnegHWGyvZISI1GD-uMaaFtjrkfyjsuZqdaXfmJR5MEXAUN8g", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/uefa-euro-2016-5086697013379072-hp2x.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 236, "run_date_array": [2016, 6, 10], "translations": {"en": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Start of the Euro 2016", "share_text": "Let the matches begin! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u0623\u0645\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 2016", "hover_text": "\u0627\u0646\u0637\u0644\u0627\u0642 \u0628\u0637\u0648\u0644\u0629 \u0623\u0645\u0645 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 2016", "share_text": "\u0641\u0644\u062a\u0628\u062f\u0623 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0535\u057e\u0580\u0578 2016", "hover_text": "\u0535\u057e\u0580\u0578 2016\u056b \u057d\u056f\u056b\u0566\u0562\u0568\u0589", "share_text": "\u0556\u0578\u0582\u057f\u0562\u0578\u056c\u056b \u056a\u0561\u0574\u0561\u0576\u0561\u055c\u056f\u0576 \u0567\u0589 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0987\u0989\u09b0\u09cb \u09e8\u09e6\u09e7\u09ec ", "hover_text": "\u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09b2 \u0987\u0989\u09b0\u09cb \u09e8\u09e6\u09e7\u09ec", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09b2 \u0987\u0989\u09b0\u09cb \u09e8\u09e6\u09e7\u09ec \u098f\u09b0 \u0996\u09c7\u09b2\u09be! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2016ko Eurocopa", "hover_text": "2016ko Eurocoparen hasiera", "share_text": "Has daitezela partidak! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0415\u045e\u0440\u0430-2016", "hover_text": "\u041f\u0430\u0447\u0430\u0442\u0430\u043a \u0415\u045e\u0440\u0430-2016", "share_text": "\u0427\u0430\u0441 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0430! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Start of the Euro 2016", "share_text": "Let the matches begin! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0415\u0432\u0440\u043e 2016", "hover_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e 2016!", "share_text": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e 2016! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Eurocopa 2016", "hover_text": "Comen\u00e7ament de l'Eurocopa 2016", "share_text": "Que comencin els partits! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "2016 \u6b50\u6d32 \u570b\u5bb6\u76c3", "hover_text": "2016 \u6b50\u6d32\u570b\u5bb6\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u958b\u5e55", "share_text": "\u958b\u8e22\u4e86\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Euro 2016.", "hover_text": "Po\u010dinje Euro 2016.", "share_text": "Neka igre zapo\u010dnu! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Za\u010d\u00edn\u00e1 Euro 2016", "share_text": "Hur\u00e1 na z\u00e1pas! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Fodbold EM 2016 begynder", "share_text": "Fodbold EM 2016! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Start van Euro 2016", "share_text": "We gaan ervoor! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Euro 2016 algus", "share_text": "Jalgpallim\u00e4ngud alaku! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "jalkapallon EM-kisat 2016", "hover_text": "jalkapallon EM-kisat 2016", "share_text": "Potkaistaan pelit k\u00e4yntiin! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "D\u00e9but de l'Euro 2016", "share_text": "Place aux premiers matches ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Eurocopa 2016", "hover_text": "Comezo da Eurocopa 2016", "share_text": "Que empecen os partidos! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Jetzt geht's looos!", "share_text": "Jetzt geht's looos! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "\u0388\u03bd\u03b1\u03c1\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Euro 2016", "share_text": "\u039f\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2 \u03be\u03b5\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bd! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05e8\u05d5 2016", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05e8\u05d5 2016 \u05de\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc", "share_text": "\u05d4\u05de\u05e9\u05d7\u05e7\u05d9\u05dd \u05de\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc\u05d9\u05dd! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "EB 2016", "hover_text": "Kezd\u0151dik az EB 2016", "share_text": "Kezd\u0151djenek a m\u00e9rk\u0151z\u00e9sek! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "EM 2016", "hover_text": "EM 2016 hefst", "share_text": "F\u00f3tboltaveislan byrjar! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Hari pertama Euro 2016", "share_text": "Pertandingan dimulai! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Inizio di Euro 2016", "share_text": "Tutti pronti per il fischio di inizio! #GoogleDoodle "}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0415\u0432\u0440\u043e 2016", "hover_text": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b 2016 ", "share_text": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0437\u0430 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Permulaan Euro 2016", "share_text": "Perlawanan bermula! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "EM 2016", "hover_text": "Starten p\u00e5 Euro 2016", "share_text": "Snart avspark! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Rozpocz\u0119cie Euro 2016", "share_text": "Niech wygra najlepszy! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Inic\u00edo do Euro 2016", "share_text": "Que comecem os jogos! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "\u00cencepe Euro 2016", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 competi\u021bia! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0415\u0432\u0440\u043e 2016", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u044b \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2016", "share_text": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0433\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0430! #GoogleDoodle"}, "si": {"query": "\u0dba\u0dd4\u0dbb\u0ddd 2016", "hover_text": "\u0dba\u0dd4\u0dbb\u0ddd 2016 \u0dc3\u0db8\u0dcf\u0dbb\u0db8\u0dca\u0db7\u0dba", "share_text": "\u0dad\u0dbb\u0d9f\u0dba \u0d85\u0dbb\u0db9\u0db8\u0dd4!  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "\u0160tartuje Euro 2016", "share_text": "Z\u00e1pasy sa m\u00f4\u017eu za\u010da\u0165! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Za\u010detek Euro 2016", "share_text": "Naj se tekme za\u010dnejo! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Eurocopa 2016", "hover_text": "Comienzo de la Eurocopa 2016", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Msimu wa Euro 2016 umefika", "share_text": "Mechi zianze! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Fotbolls-EM 2016", "hover_text": "Fotbolls-EM 2016 b\u00f6rjar", "share_text": "Fotbolls-EM 2016 b\u00f6rjar! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": " \u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e22\u0e39\u0e42\u0e23 2016", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e15\u0e49\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e22\u0e39\u0e42\u0e23 2016", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e15\u0e49\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19 \u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e17\u0e27\u0e35\u0e1b\u0e22\u0e38\u0e42\u0e23\u0e1b 2016 #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Euro 2016", "hover_text": "Euro 2016 Ba\u015flang\u0131c\u0131", "share_text": "Ma\u00e7lar ba\u015flas\u0131n! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06cc\u0648\u0631\u0648 2016 ", "hover_text": "\u06cc\u0648\u0631\u0648 2016 \u06a9\u0627 \u0622\u063a\u0627\u0632", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0645\u06cc\u0686 \u0634\u0631\u0648\u0639 \u06a9\u0631\u062a\u06d2 \u06c1\u06cc\u06ba"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Euro 2016", "share_text": "\u039f\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2 \u03be\u03b5\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bd! #GoogleDoodle"}, {"name": "elizabeth-garrett-andersons-180th-birthday", "title": "180\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03bb\u03af\u03b6\u03b1\u03bc\u03c0\u03b5\u03b8 \u0393\u03ba\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4 \u0386\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1\u03c3\u03bf\u03bd", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/elizabeth-garrett-andersons-180th-birthday-5714824613855232-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MAJddAJSa3-RRR2x02zZkgKVp_6CQJ-qdc_Tkp3OjqFkggnHwM5TZpcw8KH3sMWwqqEV9YmJb_6yK6pNuxoxPCkcrf-Co-lA0XfQ-xIQMw", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/elizabeth-garrett-andersons-180th-birthday-5714824613855232-hp2x.jpg", "high_res_width": 726, "high_res_height": 450, "run_date_array": [2016, 6, 9], "translations": {"en": {"query": "Elizabeth Garrett Anderson birthday", "hover_text": "Elizabeth Garrett Anderson's 180th Birthday", "share_text": "Elizabeth Garrett Anderson's 180th birthday #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Elizabeth Garrett Anderson birthday", "hover_text": "Elizabeth Garrett Anderson's 180th Birthday", "share_text": "Elizabeth Garrett Anderson's 180th birthday #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "180\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03bb\u03af\u03b6\u03b1\u03bc\u03c0\u03b5\u03b8 \u0393\u03ba\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4 \u0386\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1\u03c3\u03bf\u03bd", "share_text": "180\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03bb\u03af\u03b6\u03b1\u03bc\u03c0\u03b5\u03b8 \u0393\u03ba\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4 \u0386\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1\u03c3\u03bf\u03bd #GoogleDoodle"}, {"name": "dragon-boat-festival-2016", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c1\u03ba\u03ce\u03bd-\u03b4\u03c1\u03ac\u03ba\u03c9\u03bd 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/dragon-boat-festival-2016-5688885083373568-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wYG2555BCkhPPqIXYhxYjowZhjd5LHVMSYDMy6zLQpl2b9VIPOkCw4N2n93O3rE5Jn3Gslt_MwNMhpLTNv90YERPaBKoUVFSxrm5lS5_", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/dragon-boat-festival-2016-5688885083373568-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 9], "translations": {"en": {"query": "Dragon Boat Festival", "hover_text": "Dragon Boat Festival 2016", "share_text": "Happy Dragon Boat Festival! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7aef\u5348\u7bc0", "hover_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7aef\u5348\u8282", "hover_text": "\u7aef\u5348\u8282\u5feb\u4e50", "share_text": "\u7aef\u5348\u8282\u5feb\u4e50 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Perahu Naga", "hover_text": "Pesta Perahu Naga", "share_text": "Pesta Perahu Naga #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c1\u03ba\u03ce\u03bd-\u03b4\u03c1\u03ac\u03ba\u03c9\u03bd 2016", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c1\u03ba\u03ce\u03bd-\u03b4\u03c1\u03ac\u03ba\u03c9\u03bd 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "phoebe-snetsingers-85th-birthday", "title": "85\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Phoebe Snetsinger", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/phoebe-snetsingers-85th-birthday-5179281716019200-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sWOqHhvh7FNPBUyubJQVmM5Da2ktrIrfWAvHY_0kmG5nD2SjRFeUrTJOjKqe5aVCOsi7nkIOEj-Jr6pWHEub7YORGuGi2Rexz3mLot9KAA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/phoebe-snetsingers-85th-birthday-5179281716019200-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 9], "translations": {"en": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "Phoebe Snetsinger\u2019s 85th birthday", "share_text": "Phoebe Snetsinger\u2019s 85th birthday! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0424\u0456\u0431\u0456 \u0421\u043d\u0435\u0442\u0441\u0456\u043d\u0433\u0435\u0440", "hover_text": "85-\u0433\u0430\u0434\u043e\u0432\u044b \u044e\u0431\u0456\u043b\u0435\u0439 \u0424\u0456\u0431\u0456 \u0421\u043d\u0435\u0442\u0441\u0456\u043d\u0433\u0435\u0440", "share_text": "85-\u0433\u0430\u0434\u043e\u0432\u044b \u044e\u0431\u0456\u043b\u0435\u0439 \u0424\u0456\u0431\u0456 \u0421\u043d\u0435\u0442\u0441\u0456\u043d\u0433\u0435\u0440! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "Phoebe Snetsinger\u2019s 85th birthday", "share_text": "Phoebe Snetsinger\u2019s 85th birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Phoebe Snetsinger ", "hover_text": "\u89c2\u9e1f\u8005 Phoebe Snetsinger 85 \u5468\u5c81\u8bde\u8fb0", "share_text": "\u89c2\u9e1f\u8005 Phoebe Snetsinger 85 \u5468\u5c81\u8bde\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "85. godi\u0161njica ro\u0111enja Phoebe Snetsinger", "share_text": "85. godi\u0161njica ro\u0111enja Phoebe Snetsinger! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Snetsinger", "hover_text": "Phoebe Snetsingers 85 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Phoebe Snetsingers 85 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "Phoebe Snetsingeri 85. s\u00fcnnip\u00e4ev!", "share_text": "Phoebe Snetsingeri 85. s\u00fcnnip\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Phoebe Snetsinger ", "hover_text": "85\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Phoebe Snetsinger ", "share_text": "85\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Phoebe Snetsinger #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "Phoebe Snetsinger f\u00e6ddist fyrir 85 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Phoebe Snetsinger f\u00e6ddist fyrir 85 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "Hari Lahir Phoebe Snetsinger ke-85", "share_text": "Hari Lahir Phoebe Snetsinger ke-85! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d5\u30a3\u30fc\u30d3 \u30b9\u30cd\u30c4\u30a3\u30f3\u30b8\u30e3\u30fc", "hover_text": "\u30d5\u30a3\u30fc\u30d3 \u30b9\u30cd\u30c4\u30a3\u30f3\u30b8\u30e3\u30fc \u751f\u8a95 85\u5468\u5e74", "share_text": "\u30d5\u30a3\u30fc\u30d3 \u30b9\u30cd\u30c4\u30a3\u30f3\u30b8\u30e3\u30fc \u751f\u8a95 85\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud3ec\ube0c \uc2a4\ub124\uce5c\uac70", "hover_text": "\ud3ec\ube0c \uc2a4\ub124\uce5c\uac70\uc758 \ud0c4\uc0dd 85\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc138\uacc4 \uac01\uc9c0\uc5d0\uc11c 8000\uc885 \uc774\uc0c1\uc758 \uc0c8\ub97c \uad00\ucc30\ud588\ub358 \uc5ec\uc131 \uc870\ub958\ud559\uc790 \ud3ec\ube0c \uc2a4\ub124\uce5c\uac70 \ud0c4\uc0dd 85\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "85\u00ba aniversario del nacimiento de Phoebe Snetsinger", "share_text": "85\u00ba aniversario del nacimiento de Phoebe Snetsinger #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "Phoebe Snetsinger 85-asis gimtadienis", "share_text": "Phoebe Snetsinger 85-asis gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "Hari lahir Phoebe Snetsinger ke-85", "share_text": "Hari lahir Phoebe Snetsinger ke-85 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "85\u00ba Anivers\u00e1rio de Phoebe Snetsinger", "share_text": "85\u00ba Anivers\u00e1rio de Phoebe Snetsinger #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "85. rojstni dan Phoebe Snetsinger", "share_text": "85. rojstni dan Phoebe Snetsinger! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Phoebe Snetsinger", "hover_text": "Phoebe Snetsingers 85-\u00e5rsdag", "share_text": "Phoebe Snetsingers 85-\u00e5rsdag! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Phoebe Snetsinger ", "share_text": "85\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Phoebe Snetsinger #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-bolivia", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-bolivia-5103546309541888-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/larboJEa79sHVSrK8bU5lIMfZ1ehr75iqEV9YPKb2Qm3XPW0UFJYluKaT8P6JgRlzDBFsFKMQLAbhew7My6zdIfX2qamfVRetx7Oay5Z", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-bolivia-5103546309541888-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 6, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1)", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 2016 (\u0392\u03bf\u03bb\u03b9\u03b2\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "sweden-national-day-2016", "title": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/sweden-national-day-2016-6539839795101696-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/92d3S8uNy7_AZPeu4icEs9EDzTcBDZ9mJq9zoNUKrDSn5uCKXE-Ad87kFNlKvnHjIuag9bg9MJEDjv9CPZ3vbiPmGHJhKCC4vPJps0o", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/sweden-national-day-2016-6539839795101696-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sveriges Nationaldag", "hover_text": "Sveriges Nationaldag 2016", "share_text": "Sveriges Nationaldag 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 2016", "share_text": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "peru-elections-2016-ballotage", "title": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd 2016 (\u0395\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c8\u03b7\u03c6\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/peru-elections-2016-ballotage-5757495614111744-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SZTZBX4Xhg0HjFX0DdyMbMA1VpApURDdTntdK451_2uMeE1KUyvseKxMWonDVLIJ8S2Kz-sKJZK5Mlmfd1g8qJLmlxw6NYC_yFvW9aw", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/peru-elections-2016-ballotage-5757495614111744-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Segunda vuelta electoral 2016", "hover_text": "Segunda vuelta electoral 2016", "share_text": "Segunda vuelta electoral 2016 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd 2016 (\u0395\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c8\u03b7\u03c6\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1)", "share_text": "\u0395\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03cd 2016 (\u0395\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c8\u03b7\u03c6\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "denmark-national-day-2016", "title": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/denmark-national-day-2016-6566072113168384-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sSgaB0oU8kb7WJ3tlgesG42XCb60BnzFNlJXvLT3IGbxR3FlDYfncztAL-Le16-Nn-YcBZ7EN0BhbwxyN1CkG-ozsqWzruBlE1zAFuQh", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/denmark-national-day-2016-6566072113168384-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Grundlovsdag", "hover_text": "Grundlovsdag 2016", "share_text": "Grundlovsdag 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2016", "share_text": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2016-switzerland-lithuania", "title": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0395\u03bb\u03b2\u03b5\u03c4\u03af\u03b1, \u039b\u03b9\u03b8\u03bf\u03c5\u03b1\u03bd\u03af\u03b1)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-switzerland-6287219700531200-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o_c_Oddo_zIBDQvyQVVGDviOw6J2tbeoGc7a7BaN-IfjwSVgVJKIBuc9j5v8q_IbNpnRf6r7O2wvpjOg0PTasmllTyXqmIWatUMNN4A", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-switzerland-6287219700531200-hp2x.jpg", "high_res_width": 700, "high_res_height": 392, "run_date_array": [2016, 6, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res", "share_text": "Joyeuse f\u00eate \u00e0 tous les papas #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Vatertag", "hover_text": "Vatertag 2016", "share_text": "Sch\u00f6nen Vatertag 2016! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del Pap\u00e0", "hover_text": "Buona Festa del Pap\u00e0!", "share_text": "Buona Festa del Pap\u00e0! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "T\u0117vo diena 2016", "hover_text": "T\u0117vo diena 2016", "share_text": "T\u0117vo diena 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0395\u03bb\u03b2\u03b5\u03c4\u03af\u03b1, \u039b\u03b9\u03b8\u03bf\u03c5\u03b1\u03bd\u03af\u03b1)", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2016 (\u0395\u03bb\u03b2\u03b5\u03c4\u03af\u03b1, \u039b\u03b9\u03b8\u03bf\u03c5\u03b1\u03bd\u03af\u03b1) #GoogleDoodle"}, {"name": "copa-america-centenario", "title": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 \u03a3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b5\u03bd\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/copa-america-centenario-6256544275496960-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ib912S1sZdfGM0gjYijlRI9Ovuq0KnHK6Ouq-Tqu_BdWD5atYxb84RmHLhRrvfXpq8UOWxrvNjhRrUBv-DqPU6rLo5UlxjTFhTfYO58", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/copa-america-centenario-6256544275496960-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 3], "translations": {"en": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2016 schedule", "hover_text": "The Copa Am\u00e9rica Centenario begins!", "share_text": "Let the games begin! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2016ko Amerika Mendeurrena Kopa", "hover_text": "Amerika Mendeurrena Kopa hasi da!", "share_text": "Has daitezela partidak! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Copa Am\u00e8rica 2016", "hover_text": "Comen\u00e7a la Copa Am\u00e8rica Centenari!", "share_text": "Que comencin els partits! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "2016 \u7f8e\u6d32\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "2016 \u7f8e\u6d32\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u958b\u5e55", "share_text": "2016 \u7f8e\u6d32\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u6b63\u5f0f\u958b\u59cb\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2016 schedule", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica Centenario \u5f00\u8d5b\u4e86", "share_text": "\u5f00\u8d5b\u4e86 #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2016", "hover_text": "Comeza a Copa Am\u00e9rica Centenario!", "share_text": "Que empecen os partidos! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2016 fechas", "hover_text": "\u00a1Empieza la Copa Am\u00e9rica Centenario!", "share_text": "\u00a1Que comience el juego! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Acara Copa Am\u00e9rica 2016", "hover_text": "Permulaan Copa Am\u00e9rica!", "share_text": "Perlawanan bermula! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2016 tabela", "hover_text": "A Copa Am\u00e9rica Centen\u00e1rio come\u00e7a!", "share_text": "Agora \u00e9 a hora de jogar! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2016", "hover_text": "\u00a1Empieza la Copa Am\u00e9rica Centenario!", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Copa Am\u00e9rica 2016 spelschema", "hover_text": "Copa Am\u00e9rica Centenario b\u00f6rjar!", "share_text": "Nu b\u00f6rjar turneringen! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 \u03a3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b5\u03bd\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf", "share_text": "\u039a\u03cc\u03c0\u03b1 \u0391\u03bc\u03ad\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1 \u03a3\u03b5\u03bd\u03c4\u03b5\u03bd\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf #GoogleDoodle"}, {"name": "rhee-seund-jas-98th-birthday", "title": "98\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Rhee Seund Ja", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/rhee-seund-jas-98th-birthday-4827086344683520.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4G0BMCmTOfvlA1X9YMkFn6_PoDaqMwa0jTo61qIncA-Tx_5Pq8ug1qA6aG8G2RpzhmGyWBvZ6mx1qBbv1zginAC2W5pMupLA6ZLJrTLUGQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/rhee-seund-jas-98th-birthday-4827086344683520-hp2x.jpg", "high_res_width": 754, "high_res_height": 368, "run_date_array": [2016, 6, 3], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc774\uc131\uc790", "hover_text": "\uc774\uc131\uc790 \ud654\ubc31 \ud0c4\uc0dd 98\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc9c4\uc8fc\uac00 \ub0b3\uc740 \uc138\uacc4\uc801\uc778 \uc5ec\ub958\ud654\uac00, \uc774\uc131\uc790 \ud654\ubc31 \ud0c4\uc0dd 98\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "98\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Rhee Seund Ja", "share_text": "98\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Rhee Seund Ja #GoogleDoodle"}, {"name": "republic-day-italy-2016", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/republic-day-italy-2016-6218479218720768-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/u3fgwuzF20QCIdeVA0ED1qji5uhkncnBS8LJezHeYnJ72_3nrawbsX0xPePOhsaJda4FXGhmTToe-zTTmMGuu8OtCtZkq-tkOJJZHB2MNQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/republic-day-italy-2016-6218479218720768-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 2], "translations": {"en": {"query": "Italy Republic Day 2016", "hover_text": "Italy Republic Day 2016", "share_text": "Italy Republic Day 2016 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa della Repubblica", "hover_text": "Festa della Repubblica Italiana", "share_text": "Festa della Repubblica Italiana #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2016", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "lotte-reinigers-117th-birthday", "title": "117\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Lotte Reiniger", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/lotte-reinigers-117th-birthday-5079873255112704-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mFE_H3IDWBGocMX9iGMxqzyqr4d3z3zpE-MRsza2cbVML3i6ktOeIQ6dm6v98WXOzg3XTlX1pT6bjc8jSvhyPlTblXcoDXjTIdcxLSOU", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/lotte-reinigers-117th-birthday-5079873255112704.2-hp2x.gif", "high_res_width": 781, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2016, 6, 2], "translations": {"en": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Lotte Reiniger\u2019s 117th birthday", "share_text": "Lotte Reiniger\u2019s 117th birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0644\u0648\u062a\u0627 \u0631\u0627\u064a\u0646\u064a\u063a\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640 117 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0644\u0648\u062a\u0627 \u0631\u0627\u064a\u0646\u064a\u063a\u0631", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640 117 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0644\u0648\u062a\u0627 \u0631\u0627\u064a\u0646\u064a\u063a\u0631! \u200e#GoogleDoodle"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Lotte Reinigerren jaiotegunaren 117. urteurrena", "share_text": "Lotte Reinigerren jaiotegunaren 117. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Lotte Reiniger\u2019s 117th birthday", "share_text": "Lotte Reiniger\u2019s 117th birthday! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117\u00e8 aniversari del naixement de Lotte Reiniger", "share_text": "117\u00e8 aniversari del naixement de Lotte Reiniger #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "\u526a\u5f71\u96fb\u5f71\u5148\u9a45 - \u5fb7\u570b\u5973\u5c0e\u6f14 Lotte Reiniger 117\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u526a\u5f71\u96fb\u5f71\u5148\u9a45 - \u5fb7\u570b\u5973\u5c0e\u6f14 Lotte Reiniger 117\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6d1b\u7279\u00b7\u8d56\u5c3c\u683c", "hover_text": "\u5fb7\u56fd\u526a\u5f71\u52a8\u753b\u5e08\u53ca\u7535\u5f71\u5bfc\u6f14\u6d1b\u7279\u00b7\u8d56\u5c3c\u683c\u8bde\u8fb0 117\u5468\u5e74", "share_text": "\u5fb7\u56fd\u526a\u5f71\u52a8\u753b\u5e08\u53ca\u7535\u5f71\u5bfc\u6f14\u6d1b\u7279\u00b7\u8d56\u5c3c\u683c\u8bde\u8fb0 117\u5468\u5e74  #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Lotte Reinigerov\u00e9", "share_text": "117. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Lotte Reinigerov\u00e9 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Lotte Reinigeri 117. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Lotte Reinigeri 117. s\u00fcnnip\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Il y a 117 ans naissait Lotte Reiniger", "share_text": "117 \u00e8me anniversaire de Lotte Reiniger #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117.\u00ba aniversario do nacemento de Lotte Reiniger", "share_text": "117.\u00ba aniversario do nacemento de Lotte Reiniger #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117. Geburtstag von Lotte Reiniger", "share_text": "117. Geburtstag von Lotte Reiniger #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039b\u03cc\u03c4\u03b5 \u03a1\u03ad\u03b9\u03bd\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba\u03b5\u03c1", "share_text": "117\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039b\u03cc\u03c4\u03b5 \u03a1\u03ad\u03b9\u03bd\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba\u03b5\u03c1 #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05dc\u05d5\u05d8\u05d4 \u05e8\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9\u05d2\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 117 \u05dc\u05dc\u05d5\u05d8\u05d4 \u05e8\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9\u05d2\u05e8", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 117 \u05dc\u05dc\u05d5\u05d8\u05d4 \u05e8\u05d9\u05d9\u05e0\u05d9\u05d2\u05e8! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Lotte Reiniger sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 117. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Lotte Reiniger sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 117. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Lotte Reiniger f\u00e6ddist fyrir 117 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Lotte Reiniger f\u00e6ddist fyrir 117 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Hari Lahir Lotte Reiniger ke-117", "share_text": "Hari Lahir Lotte Reiniger ke-117! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117\u00b0 anniversario della nascita di Lotte Reiniger", "share_text": "117\u00b0 anniversario della nascita di Lotte Reiniger #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30ed\u30c3\u30c6 \u30e9\u30a4\u30cb\u30ac\u30fc", "hover_text": "\u30ed\u30c3\u30c6 \u30e9\u30a4\u30cb\u30ac\u30fc\u751f\u8a95 117\u5468\u5e74", "share_text": "\u30ed\u30c3\u30c6 \u30e9\u30a4\u30cb\u30ac\u30fc\u751f\u8a95 117\u5468\u5e74 #GoogleDoodle "}, "ko": {"query": "\ub85c\ud14c \ub77c\uc774\ub2c8\uac70", "hover_text": "\ub85c\ud14c \ub77c\uc774\ub2c8\uac70 \ud0c4\uc0dd 117\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc2e4\ub8e8\uc5e3 \uc560\ub2c8\uba54\uc774\uc158\uc758 \ub300\ubaa8, \ub85c\ud14c \ub77c\uc774\ub2c8\uac70 \ud0c4\uc0dd 117\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117\u00ba aniversario del nacimiento de Lotte Reiniger", "share_text": "117\u00ba aniversario del nacimiento de Lotte Reiniger #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Hari lahir Lotte Reiniger ke-117", "share_text": "Hari lahir Lotte Reiniger ke-117 #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Lotte Reiniger", "share_text": "117.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Lotte Reiniger #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117. v\u00fdro\u010die narodenia Lotte Reinigerovej", "share_text": "117. v\u00fdro\u010die narodenia Lotte Reinigerovej #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117. rojstni dan Lotte Reiniger", "share_text": "117. rojstni dan Lotte Reiniger! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "117.\u00ba aniversario del nacimiento de Lotte Reiniger", "share_text": "117.\u00ba aniversario del nacimiento de Lotte Reiniger #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Lotte Reiniger", "hover_text": "Fira Lotte Reinigers f\u00f6delsedag 117 \u00e5r", "share_text": "Fira Lotte Reinigers f\u00f6delsedag 117 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0644\u0648\u0679\u06d2 \u0631\u064a\u0646\u064a\u06af\u0631", "hover_text": "\u0644\u0648\u0679\u06d2 \u0631\u064a\u0646\u064a\u06af\u0631 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u0644\u0648\u0679\u06d2 \u0631\u064a\u0646\u064a\u06af\u0631 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lotte Reiniger", "share_text": "117\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039b\u03cc\u03c4\u03b5 \u03a1\u03ad\u03b9\u03bd\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba\u03b5\u03c1 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2016-by-cz-ee-sk", "title": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd 2016 (BY, CZ, EE, SK)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-6290263691493376-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JXYvhkQl9Klb3Hg31Oh1FtJv5vSVfQTtNQZTovrN5kmQR8MOIudjd6lKUPVjSplTUs5Cg4-hq5KwozHeXRfHfad4DArJVuZ4KI9DXt1f", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-6290263691493376-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 6, 1], "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2016", "hover_text": "Children's Day 2016", "share_text": "Happy Children's Day 2016! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0434\u0437\u0456\u0446\u044f\u0446\u0456", "hover_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0434\u0437\u0456\u0446\u044f\u0446\u0456!", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0434\u0437\u0456\u0446\u044f\u0446\u0456! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e!", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den d\u011bt\u00ed", "hover_text": "Dnes je den d\u011bt\u00ed! #GoogleDoodle", "share_text": "Dnes je den d\u011bt\u00ed! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Lastekaitsep\u00e4ev", "hover_text": "Head lastekaitsep\u00e4eva!", "share_text": "Head lastekaitsep\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Gyermeknap", "hover_text": "Boldog Gyermeknapot!", "share_text": "Boldog Gyermeknapot! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Dziecka", "hover_text": "Dzie\u0144 Dziecka 2016", "share_text": "Dzie\u0144 Dziecka 2016 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia da Crian\u00e7a 2016", "hover_text": "Dia da Crian\u00e7a 2016", "share_text": "Feliz Dia da Crian\u00e7a 2016 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Ziua Copilului 2016", "hover_text": "Ziua Copilului 2016", "share_text": "La mul\u021bi ani de Ziua Copilului 2016! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 2016", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 2016 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 det\u00ed", "hover_text": "De\u0148 det\u00ed 2016", "share_text": "De\u0148 det\u00ed je tu! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd 2016 (BY, CZ, EE, SK)", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd 2016 (BY, CZ, EE, SK) #GoogleDoodle"}]