[{"name": "halloween-2016", "title": "Halloween 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/halloween-2016-5643419163557888.4-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bSS0Hwm70-VtYq-UvU6S-Z8KoUtpP_SiEBJzZZpALRiwFA2UKZ_BcRVX6ar0bWRQBnkUFve-8u2nUe4YIeIG6uOjqa42Aqfjld9oIWY", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/halloween-2016-5643419163557888-hp2x.gif", "high_res_width": 858, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2016, 10, 31], "translations": {"en": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween!", "share_text": "Happy Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b9\u09be\u09b2\u09cb\u0987\u09a8 ", "hover_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09b9\u09be\u09b2\u09cb\u0987\u09a8! ", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09b9\u09be\u09b2\u09cb\u0987\u09a8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ec! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Halloween", "hover_text": "2016ko Halloween", "share_text": "2016ko Halloween #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0443\u0441\u0456\u0445 \u0441\u0432\u044f\u0442\u044b\u0445", "hover_text": "\u0417 \u0414\u043d\u0451\u043c \u0443\u0441\u0456\u0445 \u0441\u0432\u044f\u0442\u044b\u0445 2016!", "share_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0443\u0441\u0456\u0445 \u0441\u0432\u044f\u0442\u044b\u0445 2016 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween!", "share_text": "Happy Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0445\u0435\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0425\u0435\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d 2016!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0425\u0435\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d 2016! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Feli\u00e7 Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u842c\u8056\u7bc0", "hover_text": "\u842c\u8056\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u842c\u8056\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e07\u5723\u8282", "hover_text": "\u4e07\u5723\u8282\u5feb\u4e50", "share_text": "\u4e07\u5723\u8282\u5feb\u4e50 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "No\u0107 vje\u0161tica", "hover_text": "No\u0107 vje\u0161tica 2016.", "share_text": "No\u0107 vje\u0161tica 2016. #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Halloween", "hover_text": "Vesel\u00fd Halloween 2016!", "share_text": "Halloween 2016 #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Halloween 2016. #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween!", "share_text": "Happy Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Halloween #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 Halloweenia 2016 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Halloween", "hover_text": "Joyeux Halloween !", "share_text": "Joyeux Halloween #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Feliz Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween 2016!", "share_text": "Happy Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween", "share_text": "Halloween #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Hrekkjavaka", "hover_text": "Hrekkjavaka 2016", "share_text": "Hrekkjavaka 2016 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Halloween", "hover_text": "Buon Halloween 2016!", "share_text": "Buon Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30cf\u30ed\u30a6\u30a3\u30f3", "hover_text": "\u30cf\u30ed\u30a6\u30a3\u30f3 2016", "share_text": "\u30cf\u30c3\u30d4\u30fc\u30cf\u30ed\u30a6\u30a3\u30f3 2016\uff01\uff01 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud560\ub85c\uc708", "hover_text": "2016 \ud560\ub85c\uc708", "share_text": "2016 \ud560\ub85c\uc708 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Halloween #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Helov\u012bns", "hover_text": "Sveicieni Helov\u012bn\u0101!", "share_text": "Sveicieni Helov\u012bn\u0101! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Helovinas", "hover_text": "Helovinas", "share_text": "Helovinas #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween 2016!", "share_text": "Happy Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Halloween #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Halloween", "hover_text": "Feliz Halloween!", "share_text": "Feliz Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016!", "share_text": "Halloween 2016! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d", "hover_text": "\u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d 2016!", "share_text": "\u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d 2016! #GoogleDoodle"}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Halloween", "hover_text": "Vesel\u00fd Halloween 2016!", "share_text": "Halloween 2016 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Halloween"}, "sv": {"query": "Halloween", "hover_text": "Glad Halloween!", "share_text": "Glad Halloween! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2e\u0e32\u0e42\u0e25\u0e27\u0e35\u0e19", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2e\u0e32\u0e42\u0e25\u0e27\u0e35\u0e19 2016", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2e\u0e32\u0e42\u0e25\u0e27\u0e35\u0e19 2016 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0432\u0456\u043d ", "hover_text": "\u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0432\u0456\u043d ", "share_text": "\u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0432\u0456\u043d #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": " \u06c1\u064a\u0644\u0648\u064a\u0646", "hover_text": "!\u06c1\u064a\u067e\u06cc \u06c1\u064a\u0644\u0648\u064a\u0646 2016", "share_text": "!\u06c1\u064a\u067e\u06cc \u06c1\u064a\u0644\u0648\u064a\u0646 2016 #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2016", "share_text": "Halloween 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Halloween", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 Halloweenia 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "turkey-national-day-2016", "title": "Turkin kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/turkey-national-day-2016-5205107021971456-hp.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6oyXzy9dGwbOM5phyqm-6YcvJJn-U86Ns6s0YPoWJGRNDrIfC_KIt-fX0MS6xwWMFuz_HTyUuS6PBcLgXoFYFJ_AqNQ4yvb496UoHfno", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/turkey-national-day-2016-5205107021971456-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 29], "translations": {"en": {"query": "Turkey Republic Day", "hover_text": "Turkey Republic Day 2016", "share_text": "Happy Turkey Republic Day 2016! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131", "hover_text": "T\u00fcrkiye Cumhuriyet Bayram\u0131 2016", "share_text": "29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Turkin kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016", "share_text": "Turkin kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "independence-day-2016-czech-republic", "title": "Itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4 2016 (T\u0161ekin tasavalta)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/independence-day-2016-czech-republic-5634104990105600-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KS5oZMzuRvyAEXc_V9C7kv0PT4RBUIc9qgUAJoZ4C6oMsEOPQHxBwhW6bYVYKHar2MAu75xXG8ma5LPAY5xeIlWKCJFCjEOO7Cbwme_xSA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/independence-day-2016-czech-republic-5634104990105600-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 28], "translations": {"en": {"query": "Independent Czechoslovak State Day", "hover_text": "Independent Czechoslovak State Day 2016", "share_text": "Independent Czechoslovak State Day 2016 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den vzniku samostatn\u00e9ho \u010deskoslovensk\u00e9ho st\u00e1tu", "hover_text": "V\u00fdro\u010d\u00ed vzniku samostatn\u00e9ho \u010deskoslovensk\u00e9ho st\u00e1tu", "share_text": "V\u00fdro\u010d\u00ed vzniku samostatn\u00e9ho \u010deskoslovensk\u00e9ho st\u00e1tu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4 2016 (T\u0161ekin tasavalta)", "share_text": "Itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4 2016 (T\u0161ekin tasavalta) #GoogleDoodle"}, {"name": "sumpah-pemuda-2016", "title": "Sumpah Pemuda 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/sumpah-pemuda-2016-5631729839636480-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZmxougY3jJ4bYmcwLTj3kdZDCK3FicMwBmREFsy9wEfiG1-EPFCpQm5SsIOD8uD_MfVDXCFnKMcgY1UBsjo8TcG9QAomQgBipdkD95vG", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/sumpah-pemuda-2016-5631729839636480-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 28], "translations": {"en": {"query": "Sumpah Pemuda", "hover_text": "Sumpah Pemuda 2016", "share_text": "Sumpah Pemuda 2016 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Hari Sumpah Pemuda", "hover_text": "Hari Sumpah Pemuda", "share_text": "Hari Sumpah Pemuda #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sumpah Pemuda 2016", "share_text": "Sumpah Pemuda 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "austria-national-day-2016", "title": "It\u00e4vallan kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/austria-national-day-2016-5675104756301824-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ip2bveWJmCNhqzN7Xt3zV4dnOWXvg7zQsf5-GD8SEOluVS9329DN19XUKItaaPuwl4_7yUN8uSS7TAQed22esMswrr65W45Upwz9jzmDNQ", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/austria-national-day-2016-5675104756301824-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 26], "translations": {"en": {"query": "Austria National Day", "hover_text": "Austria National Day 2016", "share_text": "Happy Austria National Day 2016! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "\u00d6sterreichischer Nationalfeiertag", "hover_text": "\u00d6sterreichischer Nationalfeiertag 2016", "share_text": "\u00d6sterreichischer Nationalfeiertag 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "It\u00e4vallan kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016", "share_text": "It\u00e4vallan kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2016-australia", "title": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Australia)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-australia-5690217928327168-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xUs8eOYXDzgbHEPZLoA8-REi3YSTW9Ut6_-PbBEnEcijNlu0uHhb4hd9xjSKTIuaiGGD-2qmVtKkgGU-T31Q1dtn_BqVdVITzVpVWzSqMA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-australia-5690217928327168-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 26], "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2016", "hover_text": "Children's Day 2016", "share_text": "Happy Children's Day 2016! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Australia)", "share_text": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Australia) #GoogleDoodle"}, {"name": "antoni-van-leeuwenhoeks-384th-birthday", "title": "384 vuotta Antoni van Leeuwenhoekin syntym\u00e4st\u00e4", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/antoni-van-leeuwenhoeks-384th-birthday-5116176595156992-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uL3P92I6b_UbUfGLFtYzlZRQroQezh4SyXJf11A3yw5PVboY_UvH_PZ1ApcD8wKRkyvn7P4686aKCFw9G97c9IzVQDJtVYIqlEWSJOF1kA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/antoni-van-leeuwenhoeks-384th-birthday-5116176595156992-hp2x.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 24], "translations": {"en": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Antoni van Leeuwenhoek\u2019s 384th birthday", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoek\u2019s 384th birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a \u0641\u0627\u0646 \u0644\u064a\u0641\u064a\u0646\u0647\u0648\u0643", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640384 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a \u0641\u0627\u0646 \u0644\u064a\u0641\u064a\u0646\u0647\u0648\u0643", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640384 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a \u0641\u0627\u0646 \u0644\u064a\u0641\u064a\u0646\u0647\u0648\u0643"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Anton Van Leeuwenhoek", "hover_text": "Anton Van Leeuwenhoeken jaiotegunaren 384. urteurrena", "share_text": "Anton Van Leeuwenhoeken jaiotegunaren 384. urteurrena #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0456 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a", "hover_text": "384 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0456 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a\u0430", "share_text": "384 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0456 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Antoni van Leeuwenhoek\u2019s 384th birthday", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoek\u2019s 384th birthday #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Antonie van Leeuwenhoek", "hover_text": "384\u00e8 aniversari del naixement d'Antonie van Leeuwenhoek", "share_text": "384\u00e8 aniversari del naixement d'Antonie van Leeuwenhoek #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "\u5149\u5b78\u986f\u5fae\u93e1\u8207\u5fae\u751f\u7269\u5b78\u4e4b\u7236\u3001\u8377\u862d\u79d1\u5b78\u5bb6 Antoni van Leeuwenhoek 384\u6b72\u751f\u65e5", "share_text": "\u5149\u5b78\u986f\u5fae\u93e1\u8207\u5fae\u751f\u7269\u5b78\u4e4b\u7236\u3001\u8377\u862d\u79d1\u5b78\u5bb6 Antoni van Leeuwenhoek 384\u6b72\u751f\u65e5 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384. godi\u0161njica ro\u0111enja Antonia van Leeuwenhoeka", "share_text": "384. godi\u0161njica ro\u0111enja Antonia van Leeuwenhoeka #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Antoniho van Leeuwenhoeka", "share_text": "384. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Antoniho van Leeuwenhoeka #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Antoni van Leeuwenhoeks 384 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoeks 384 \u00e5rs f\u00f8dselsdag. #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384e geboortedag Antoni van Leeuwenhoek ", "share_text": "384e geboortedag Antoni van Leeuwenhoek #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Antoni van Leeuwenhoeki 384. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoeki 384. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384 vuotta Antoni van Leeuwenhoekin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "384 vuotta Antoni van Leeuwenhoekin syntym\u00e4st\u00e4! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Il y a 384 ans naissait Antoni van Leeuwenhoek", "share_text": "384e anniversaire d'Antoni van Leeuwenhoek #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Antoni Van Leeuwenhoek", "hover_text": "384.\u00ba aniversario do nacemento de Antoni Van Leeuwenhoek", "share_text": "384.\u00ba aniversario do nacemento de Antoni Van Leeuwenhoek #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384. Geburtstag von Antoni van Leeuwenhoek", "share_text": "384. Geburtstag von Antoni van Leeuwenhoek #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Antoni van Leeuwenhoek", "share_text": "384\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Antoni van Leeuwenhoek! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Antoni van Leeuwenhoek sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 384. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoek sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 384. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Antoni van Leeuwenhoek f\u00e6ddist fyrir 384 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoek f\u00e6ddist fyrir 384 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384\u00b0 anniversario della nascita di Antoni van Leeuwenhoek", "share_text": "384\u00b0 anniversario della nascita di Antoni van Leeuwenhoek #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a2\u30f3\u30c8\u30cb \u30d5\u30a1\u30f3 \u30ec\u30fc\u30a6\u30a7\u30f3\u30d5\u30c3\u30af", "hover_text": "\u30a2\u30f3\u30c8\u30cb \u30d5\u30a1\u30f3 \u30ec\u30fc\u30a6\u30a7\u30f3\u30d5\u30c3\u30af \u751f\u8a95 384 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30a2\u30f3\u30c8\u30cb \u30d5\u30a1\u30f3 \u30ec\u30fc\u30a6\u30a7\u30f3\u30d5\u30c3\u30af \u751f\u8a95 384 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a", "hover_text": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a\u0442\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 384 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a\u0442\u0456\u04a3 \u0442\u0443\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 384 \u0436\u044b\u043b #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc548\ud1a0\ub2c8 \ubc18 \ub808\ubca4\ud6c4\ud06c", "hover_text": "\uc548\ud1a0\ub2c8 \ubc18 \ub808\ubca4\ud6c4\ud06c \ud0c4\uc0dd 384\uc8fc\ub144", "share_text": "\ubbf8\uc0dd\ubb3c\uc758 \uc544\ubc84\uc9c0, \ub3c5\uc77c\uc758 \uacfc\ud559\uc790 \uc548\ud1a0\ub2c8 \ubc18 \ub808\ubca4\ud6c4\ud06c \ud0c4\uc0dd 384\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384\u00ba aniversario del nacimiento de Antoni van Leeuwenhoek", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoek #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Antonijs van L\u0113venhuks", "hover_text": "Antonija van L\u0113venhuka 384. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Antonija van L\u0113venhuka 384. dzim\u0161anas diena! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384-as Antoni van Leeuwenhoek'o gimtadienis", "share_text": "384-as Antoni van Leeuwenhoek'o gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Hari lahir Antoni van Leeuwenhoek ke-384", "share_text": "Hari lahir Antoni van Leeuwenhoek ke-384 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Antoni van Leeuwenhoek sin 384-\u00e5rsdag", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoek sin 384-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Antoni Van Leeuwenhoek", "hover_text": "384\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Antoni Van Leeuwenhoek", "share_text": "384\u00ba Anivers\u00e1rio do nascimento de Antoni Van Leeuwenhoek! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a", "hover_text": "384 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a\u0430", "share_text": "384 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0433\u0443\u043a\u0430! #GoodleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0445\u0443\u043a", "hover_text": "384. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0445\u0443\u043a\u0430", "share_text": "384. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438\u0458\u0430 \u0432\u0430\u043d \u041b\u0435\u0432\u0435\u043d\u0445\u0443\u043a\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Antoni van Levenhuk", "hover_text": "384. godi\u0161njica ro\u0111enja Antonija van Levenhuka", "share_text": "384. godi\u0161njica ro\u0111enja Antonija van Levenhuka #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "384. v\u00fdro\u010die narodenia Antoniho van Leeuwenhoeka", "share_text": "384. v\u00fdro\u010die narodenia Antoniho van Leeuwenhoeka #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Antoni Van Leeuwenhoek", "hover_text": "384.\u00ba aniversario del nacimiento de Antoni Van Leeuwenhoek", "share_text": "384.\u00ba aniversario del nacimiento de Antoni Van Leeuwenhoek #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Antoni van Leeuwenhoek", "hover_text": "Antoni van Leeuwenhoeks 384-\u00e5rsdag", "share_text": "Antoni van Leeuwenhoeks 384-\u00e5rsdag! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0627\u064a\u0646\u0679\u0648\u0646\u06cc \u0648\u064a\u0646 \u0644\u064a\u0648\u064a\u0646\u06c1\u0648\u064a\u06a9", "hover_text": "\u0627\u064a\u0646\u0679\u0648\u0646\u06cc \u0648\u064a\u0646 \u0644\u064a\u0648\u064a\u0646\u06c1\u0648\u064a\u06a9 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "!\u0627\u064a\u0646\u0679\u0648\u0646\u06cc \u0648\u064a\u0646 \u0644\u064a\u0648\u064a\u0646\u06c1\u0648\u064a\u06a9 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Antoni van Leeuwenhoek", "share_text": "384 vuotta Antoni van Leeuwenhoekin syntym\u00e4st\u00e4! #GoogleDoodle"}, {"name": "hungary-national-day-2016", "title": "Unkarin kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/hungary-national-day-2016-5167720136966144-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uVC3PrNoeyWCuqlC8bpYNWKuCXAHCsqfno3dm0SmM4O7muSnFriy6m8aRsPXNX4NFvYGCJtAGlm3WnwStqACXga6OYWa-UDA4O-nmac", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/hungary-national-day-2016-5167720136966144-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 23], "translations": {"en": {"query": "60th anniversary of the Hungarian Revolution of 1956", "hover_text": "Hungarian Revolution of 1956", "share_text": "60th anniversary of the Hungarian Revolution of 1956"}, "hu": {"query": "Az 1956-os forradalom hatvanadik \u00e9vfordul\u00f3ja ", "hover_text": "1956-os forradalom", "share_text": "Az 1956-os forradalom hatvanadik \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Unkarin kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016", "share_text": "Unkarin kansallisp\u00e4iv\u00e4 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "kamma-rahbeks-241st-birthday", "title": "241 vuotta Kamma Rahbekin syntym\u00e4st\u00e4", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/kamma-rahbeks-241st-birthday-5086632295268352-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R1GPaZS0gPyAZwmoMq1-sZqG71mrLnL-PRy6NfEQm9OyEyusvWFAIe5o9e69oxozeoKe8GyCsFmZyqTud7ijAJPtiUls54MydQmbQYS9zA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/kamma-rahbeks-241st-birthday-5086632295268352-hp2x.jpg", "high_res_width": 1122, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 19], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Kamma Rahbek", "hover_text": "Kamma Rahbeks 241 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Kamma Rahbeks 241 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "241 vuotta Kamma Rahbekin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "241 vuotta Kamma Rahbekin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2016-argentina", "title": "\u00c4itienp\u00e4iv\u00e4 2016 (Argentiina)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-argentina-6535321338511360.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2urzjTPOh_b-LOVAu0hueraitlGLCFXqg1AWY7qRLYl-3_SxuxJwgo4aISIEAPLVux6-6y4axCHY8-XUz90vj_vgjkvgdqPeTetRgOez", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-argentina-6535321338511360-hp2x.jpg", "high_res_width": 865, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 16], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Madre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u00c4itienp\u00e4iv\u00e4 2016 (Argentiina)", "share_text": "\u00c4itienp\u00e4iv\u00e4 2016 (Argentiina) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-chile", "title": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Chile)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-chile-6562877848682496-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mWtaPJx4DVJv1v54iBrWHl9lRcDeQ_oIj3qHDZWXU5ONEKpgue9rHFV8rmQZ3dtb0m36q0D5itHTOvO9YQzZhc7IGQomSamEg8o7DdxD", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-chile-6562877848682496-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 10, 16], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Profesor", "hover_text": "D\u00eda del Profesor y la Profesora", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Profesor y la Profesora! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Chile)", "share_text": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Chile) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-brazil", "title": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Brasilia)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-brazil-5657838589313024-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/K0zWisOyDWPcKf5H6IyIujafeYWU3jP_RhMhcdP777J65brxPheIT_QJLRo-XvjYGt_oh5OYhydG7jfHuObP7uHUcdY2xif7Z5L1eGZkpA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-brazil-5657838589313024-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 10, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Dia do Professor", "hover_text": "Feliz Dia do Professor! ", "share_text": "Feliz Dia do Professor! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Brasilia)", "share_text": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Brasilia) #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-mary-seacole", "title": "Muistoissamme Mary Seacole", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/celebrating-mary-seacole-5096510879432704-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yMcg4ZWNpurC1WpM8t6VbWDyG47UEVh8duDOOLtv-MzccxHIQs4FrZu-wzOLcaV5J3uYZmFBcdC3Fcsil6RudVONVRgT5qBo-B6vsae7", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/celebrating-mary-seacole-5096510879432704-hp2x.jpg", "high_res_width": 1200, "high_res_height": 451, "run_date_array": [2016, 10, 14], "translations": {"en": {"query": "Mary Seacole", "hover_text": "Celebrating Mary Seacole", "share_text": "Celebrating Mary Seacole #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Mary Seacole", "hover_text": "Celebrating Mary Seacole", "share_text": "Celebrating Mary Seacole #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Muistoissamme Mary Seacole", "share_text": "Muistoissamme Mary Seacole #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-poland", "title": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Puola)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-poland-4871859734577152-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fO634XZUFduj0uCrC4E1gEbYN7u7nA_Oon1JRWHQ3_Cbem8NG3-jVWMrPnHRjY7kMzaGKwJ7uuYpKEGAj8byafIAqSQFw-ItLSJ4H7ys", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-poland-4871859734577152-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 10, 14], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej", "hover_text": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej", "share_text": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Puola)", "share_text": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Puola) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2016-belarus", "title": "\u00c4itienp\u00e4iv\u00e4 2016 (Valko-Ven\u00e4j\u00e4)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-belarus-4869992324530176.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DPsZ6qS8S7Khnp4DZb0HOtTpMZMiWototLr0se-RsFXT8_0bDyQqJSIC5uxEZGDVhzJIP3hor7bRX2vkCxGsSz_N28HF44EhWV-1Hug", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-belarus-4869992324530176-hp2x.jpg", "high_res_width": 865, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 14], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0446\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0446\u0456 2016", "share_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0446\u0456 2016 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u00c4itienp\u00e4iv\u00e4 2016 (Valko-Ven\u00e4j\u00e4)", "share_text": "\u00c4itienp\u00e4iv\u00e4 2016 (Valko-Ven\u00e4j\u00e4) #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2016-brazil", "title": "Kansainv\u00e4linen lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Brasilia)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-brazil-5739205150900224-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xkLLZvbjL1u00_CyqXtwdEl5FNEbgJM1ChHTIQdJC5uKcXfwGkW1woaclnRXK1PtQ9OJyFDPW6plS3g8dP109c3KJ9EqWaSKgqK7OqV2", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-brazil-5739205150900224-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 12], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Dia das Crian\u00e7as", "hover_text": "Feliz Dia das Crian\u00e7as!", "share_text": "Feliz Dia das Crian\u00e7as! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Kansainv\u00e4linen lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Brasilia)", "share_text": "Kansainv\u00e4linen lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Brasilia) #GoogleDoodle"}, {"name": "edgar-negrets-96th-birthday", "title": "96 vuotta Edgar Negretin syntym\u00e4st\u00e4", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/edgar-negrets-96th-birthday-6226931885277184-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s9Xu4tjeWgDrVOgR1BDiGCOxcHw00RtEed36i4N_VUT11v_aSzIQUlq6r6N_MAr2VlVlkkieqJVPAtI5lMVSwVLlYtiyIXuo9hV4d48R", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/edgar-negrets-96th-birthday-6226931885277184-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 11], "translations": {"en": {"query": "Edgar Negret", "hover_text": "Edgar Negret's 96th Birthday Doodle", "share_text": "Edgar Negret's 96th Birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Edgar Negret", "hover_text": "96\u00ba aniversario del nacimiento de Edgar Negret", "share_text": "Celebramos el 96\u00ba aniversario del nacimiento de Edgar Negret #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Edgar Negret", "hover_text": "96\u00ba aniversario del nacimiento de Edgar Negret", "share_text": "Celebramos el 96\u00ba aniversario del nacimiento de Edgar Negret #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "96 vuotta Edgar Negretin syntym\u00e4st\u00e4", "share_text": "96 vuotta Edgar Negretin syntym\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, {"name": "50th-anniversary-of-health-and-sports-day", "title": "50 vuotta ensimm\u00e4isest\u00e4 Terveyden ja urheilun p\u00e4iv\u00e4st\u00e4", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/50th-anniversary-of-health-and-sports-day-5722837210890240-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dZdD4C6uNL_J0g0uLPTX--8HkbVqrJtIHnpLD0C9Ul7wR9jhf9Wa4R3-q8bBcP2noF7r1pxNyNntulQ5MSfxdmOB92zsD800tCaZJE4", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/50th-anniversary-of-health-and-sports-day-5722837210890240-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 10], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u4f53\u80b2\u306e\u65e5 2016", "hover_text": "\u4f53\u80b2\u306e\u65e5 ", "share_text": "\u4f53\u80b2\u306e\u65e5 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "50 vuotta ensimm\u00e4isest\u00e4 Terveyden ja urheilun p\u00e4iv\u00e4st\u00e4", "share_text": "50 vuotta ensimm\u00e4isest\u00e4 Terveyden ja urheilun p\u00e4iv\u00e4st\u00e4 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-estonia", "title": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Viro)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-estonia-4840880236134400-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4m2B1g35Pb6QCRcVyTo7GnGC6wd416imUhBQ3k_Wtl9NyRLbdSvo6puvY9NtamoqJVmf4dz2sWp9h4c-YwjpJPh7NaCJnDS4qg1AIwAX", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-estonia-4840880236134400-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 10, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "\u00d5petajate p\u00e4ev", "hover_text": "Head \u00f5petajate p\u00e4eva!", "share_text": "Head \u00f5petajate p\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Viro)", "share_text": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Viro) #GoogleDoodle"}, {"name": "100th-anniversary-of-completion-of-the-trans-siberian-railway", "title": "100 vuotta Trans-Siperian radan valmistumisesta", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/100th-anniversary-of-completion-of-the-trans-siberian-railway-6269398706814976.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/m2VKa6b8-qnVbKoF5MnW10KHsixc3KBCRd825tnnTOjFoss4V6SgOhbE88x9THsiOwIs92Z9qhO4CQLc4LUjpyUPSsc2Ed6N4Y6i0k8", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/100th-anniversary-of-completion-of-the-trans-siberian-railway-6269398706814976-hp2x.jpg", "high_res_width": 800, "high_res_height": 450, "run_date_array": [2016, 10, 5], "translations": {"en": {"query": "Trans-Siberian Railway", "hover_text": "100th Anniversary of the completion of the Trans-Siberian Railway", "share_text": "100th Anniversary of the completion of the Trans-Siberian Railway! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Trenbide Transiberiarra", "hover_text": "Trenbide Transiberiarra eraikitzeko lanen amaieraren 100. urteurrena", "share_text": "100 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0437\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u043f\u044a\u0442\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0456\u0431\u0456\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043c\u0430\u0433\u0456\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c", "hover_text": " 100 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0437 \u0437\u0430\u0432\u044f\u0440\u0448\u044d\u043d\u043d\u044f \u0431\u0443\u0434\u0430\u045e\u043d\u0456\u0446\u0442\u0432\u0430 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0456\u0431\u0456\u0440\u0441\u043a\u0430\u0439 \u043c\u0430\u0433\u0456\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0456", "share_text": " 100 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0437 \u0437\u0430\u0432\u044f\u0440\u0448\u044d\u043d\u043d\u044f \u0431\u0443\u0434\u0430\u045e\u043d\u0456\u0446\u0442\u0432\u0430 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0456\u0431\u0456\u0440\u0441\u043a\u0430\u0439 \u043c\u0430\u0433\u0456\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0456!  #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Trans-Siberian Railway", "hover_text": "100th Anniversary of the completion of the Trans-Siberian Railway", "share_text": "100th Anniversary of the completion of the Trans-Siberian Railway! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u043f\u044a\u0442\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u044f", "hover_text": "100 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0437\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u043f\u044a\u0442\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u044f", "share_text": "100 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0437\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u043f\u044a\u0442\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043d\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Ferrocarril transsiberi\u00e0", "hover_text": "100\u00e8 aniversari de la finalitzaci\u00f3 de la construcci\u00f3 del ferrocarril transsiberi\u00e0", "share_text": "100\u00e8 aniversari de la finalitzaci\u00f3 de la construcci\u00f3 del ferrocarril transsiberi\u00e0 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Transsibirska \u017eeljeznica", "hover_text": "100. godi\u0161njica dovr\u0161etka Transsibirske \u017eeljeznice", "share_text": "100. godi\u0161njica dovr\u0161etka Transsibirske \u017eeljeznice #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Den transsibiriske jernbane", "hover_text": "100 \u00e5rs jubil\u00e6um for f\u00e6rdigbyggelsen af den transsibiriske jernbane", "share_text": "100 \u00e5rs jubil\u00e6um for f\u00e6rdigbyggelsen af den transsibiriske jernbane. #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Transsib\u00e9rien", "hover_text": "Il y a 100 ans s'achevait la construction du Transsib\u00e9rien", "share_text": "100e anniversaire de la fin de la construction du Transsib\u00e9rien #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Ferrocarril transiberiano", "hover_text": "100.\u00ba aniversario da finalizaci\u00f3n da construci\u00f3n do ferrocarril transiberiano", "share_text": "100.\u00ba aniversario da finalizaci\u00f3n da construci\u00f3n do ferrocarril transiberiano #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Transsibirische Eisenbahn", "hover_text": "100 Jahre Fertigstellung der Transsibirischen Eisenbahn", "share_text": "100 Jahre Fertigstellung der Transsibirischen Eisenbahn #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a5\u03c0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b9\u03b2\u03b7\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03a3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03cc\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03bf\u03c2", "hover_text": "100\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a5\u03c0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b9\u03b2\u03b7\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03cc\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03bf\u03c5", "share_text": "100\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a5\u03c0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b9\u03b2\u03b7\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03cc\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03bf\u03c5! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Transzszib\u00e9riai vas\u00fatvonal", "hover_text": "A Transzszib\u00e9riai vas\u00fatvonal befejez\u00e9s\u00e9nek 100. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "A Transzszib\u00e9riai vas\u00fatvonal befejez\u00e9s\u00e9nek 100. \u00e9vfordul\u00f3ja  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "S\u00edber\u00eduhra\u00f0lestin", "hover_text": "100 \u00e1ra afm\u00e6li S\u00edber\u00eduhra\u00f0lestarinnar", "share_text": "100 \u00e1ra afm\u00e6li S\u00edber\u00eduhra\u00f0lestarinnar #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "completamento ferrovia transiberiana", "hover_text": "100\u00b0 anniversario del completamento della ferrovia Transiberiana", "share_text": "100\u00b0 anniversario del completamento della ferrovia Transiberiana #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b7\u30d9\u30ea\u30a2\u9244\u9053", "hover_text": "\u30b7\u30d9\u30ea\u30a2\u9244\u9053 \u5b8c\u6210 100 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30b7\u30d9\u30ea\u30a2\u9244\u9053 \u5b8c\u6210 100 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043c\u0430\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c", "hover_text": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0456\u0431\u0456\u0440\u043b\u0456\u043a \u043c\u0430\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 100 \u0436\u044b\u043b", "share_text": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0456\u0431\u0456\u0440\u043b\u0456\u043a \u043c\u0430\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434\u044b\u04a3 \u049b\u04b1\u0440\u044b\u043b\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 100 \u0436\u044b\u043b! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc2dc\ubca0\ub9ac\uc544 \ud6a1\ub2e8 \ucca0\ub3c4", "hover_text": "\uc2dc\ubca0\ub9ac\uc544 \ud6a1\ub2e8 \ucca0\ub3c4 \uc644\uacf5 100\uc8fc\ub144", "share_text": "\ubaa8\uc2a4\ucf54\ubc14\uc5d0\uc11c \ube14\ub77c\ub514\ubcf4\uc2a4\ud1a0\ud06c\uae4c\uc9c0 \uc787\ub294 \uc138\uc0c1\uc5d0\uc11c \uac00\uc7a5 \uae34 \ucca0\ub3c4, \uc2dc\ubca0\ub9ac\uc544 \ud6a1\ub2e8 \ucca0\ub3c4\uc758 \uc644\uacf5 100\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Ferrocarril Transiberiano", "hover_text": "100 a\u00f1os de la finalizaci\u00f3n del Ferrocarril Transiberiano", "share_text": "100 a\u00f1os de la finalizaci\u00f3n del Ferrocarril Transiberiano #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Ferrovia Transiberiana", "hover_text": "100\u00ba Anivers\u00e1rio da conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o da ferrovia Transiberiana", "share_text": "100\u00ba Anivers\u00e1rio da conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o da ferrovia Transiberiana #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043c\u0430\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c", "hover_text": "100 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0440\u043e\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438", "share_text": "100 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0440\u043e\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u043b\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "100. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0438\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u045a\u0435 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438\u0446\u0435", "share_text": "100. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0440\u0448\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0438\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434\u045a\u0435 \u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438\u0446\u0435 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Transsibirska \u017eeleznica", "hover_text": "100. godi\u0161njica zavr\u0161etka izgradnje Transsibirske \u017eeleznice", "share_text": "100. godi\u0161njica zavr\u0161etka izgradnje Transsibirske \u017eeleznice #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Transsibirska \u017eeleznica", "hover_text": "100. obletnica zaklju\u010ditve Transsibirske \u017eeleznice", "share_text": "100. obletnica zaklju\u010ditve Transsibirske \u017eeleznice #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Ferrocarril transiberiano", "hover_text": "Centenario de la finalizaci\u00f3n del ferrocarril transiberiano", "share_text": "Centenario de la finalizaci\u00f3n del ferrocarril transiberiano #googledoodle"}, "sv": {"query": "Transsibiriska j\u00e4rnv\u00e4gen", "hover_text": "100-\u00e5rsjubileum f\u00f6r f\u00e4rdigst\u00e4llandet av Transsibiriska j\u00e4rnv\u00e4gen", "share_text": "100-\u00e5rsjubileum f\u00f6r f\u00e4rdigst\u00e4llandet av Transsibiriska j\u00e4rnv\u00e4gen! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e17\u0e32\u0e07\u0e23\u0e16\u0e44\u0e1f\u0e2a\u0e32\u0e22\u0e17\u0e23\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e4c-\u0e44\u0e0b\u0e1a\u0e35\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 100 \u0e1b\u0e35 \u0e17\u0e32\u0e07\u0e23\u0e16\u0e44\u0e1f\u0e2a\u0e32\u0e22\u0e17\u0e23\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e4c-\u0e44\u0e0b\u0e1a\u0e35\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22 \u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e23\u0e47\u0e08\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c", "share_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 100 \u0e1b\u0e35 \u0e17\u0e32\u0e07\u0e23\u0e16\u0e44\u0e1f\u0e2a\u0e32\u0e22\u0e17\u0e23\u0e32\u0e19\u0e2a\u0e4c-\u0e44\u0e0b\u0e1a\u0e35\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22 \u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e40\u0e2a\u0e23\u0e47\u0e08\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100 vuotta Trans-Siperian radan valmistumisesta", "share_text": "100 vuotta Trans-Siperian radan valmistumisesta #GoogleDoodle"}, {"name": "434th-anniversary-of-the-introduction-of-the-gregorian-calendar", "title": "434 vuotta gregoriaanisen kalenterin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6notosta", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/434th-anniversary-of-the-introduction-of-the-gregorian-calendar-5700260446863360-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JE3vl7al_WLZKIqMWT7e_jA0RZeHn7hMeDK1vMdCMx53o63PPId0dN6DurmpdLBtzCfGEleAGEi73irWgW_KvftGe2mWPfw2e9-Rfgmg", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/434th-anniversary-of-the-introduction-of-the-gregorian-calendar-5700260446863360-hp2x.jpg", "high_res_width": 708, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2016, 10, 4], "translations": {"en": {"query": "Gregorian Calendar ", "hover_text": "434th anniversary of the introduction of the Gregorian Calendar", "share_text": "434th anniversary of the introduction of the Gregorian Calendar! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Egutegi gregoriarra", "hover_text": "Egutegi gregoriarraren 434. urteurrena", "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0413\u0440\u044b\u0433\u0430\u0440\u044b\u044f\u043d\u0441\u043a\u0456 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440", "hover_text": "434 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0437 \u0443\u0432\u044f\u0434\u0437\u0435\u043d\u043d\u044f \u0413\u0440\u044b\u0433\u0430\u0440\u044b\u044f\u043d\u0441\u043a\u0430\u0433\u0430 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u0430", "share_text": "434 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0437 \u0443\u0432\u044f\u0434\u0437\u0435\u043d\u043d\u044f \u0413\u0440\u044b\u0433\u0430\u0440\u044b\u044f\u043d\u0441\u043a\u0430\u0433\u0430 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u0430!  #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440", "hover_text": "434 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u044a\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u044f \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440", "share_text": "434 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u044a\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u044f \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Calendari gregori\u00e0", "hover_text": "434\u00e8 aniversari del calendari gregori\u00e0", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Gregorian Calendar ", "hover_text": "\u683c\u91cc\u66c6 (\u516c\u66c6) \u9812\u884c 434\u5468\u5e74", "share_text": "\u683c\u91cc\u66c6 (\u516c\u66c6) \u9812\u884c 434\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Gregorian Calendar ", "hover_text": "Gregorian Calendar \u8bde\u751f 434\u5468\u5e74", "share_text": "Gregorian Calendar \u8bde\u751f 434\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "gregorijanski kalendar", "hover_text": "434. godi\u0161njica uvo\u0111enja gregorijanskog kalendara", "share_text": "434. godi\u0161njica uvo\u0111enja gregorijanskog kalendara #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "gregori\u00e1nsk\u00fd kalend\u00e1\u0159", "hover_text": "434. v\u00fdro\u010d\u00ed zaveden\u00ed gregori\u00e1nsk\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e", "share_text": "434. v\u00fdro\u010d\u00ed zaveden\u00ed gregori\u00e1nsk\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Gregorianske kalender", "hover_text": "Den gregorianske kalender blev introduceret i dag for 434 \u00e5r siden", "share_text": "Den gregorianske kalender blev introduceret i dag for 434 \u00e5r siden. #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Gregoriuse kalender", "hover_text": "Gregoriuse kalendri 434. aastap\u00e4ev", "share_text": "Gregoriuse kalendri 434. aastap\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Calendrier gr\u00e9gorien", "hover_text": "434e anniversaire du calendrier gr\u00e9gorien", "share_text": "434e anniversaire du calendrier gr\u00e9gorien #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Calendario gregoriano", "hover_text": "434.\u00ba aniversario do calendario gregoriano", "share_text": ""}, "de": {"query": "Gregorianischer Kalender", "hover_text": "434 Jahre Gregorianischer Kalender", "share_text": "434 Jahre Gregorianischer Kalender #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gergely-napt\u00e1r", "hover_text": "A Gergely-napt\u00e1r bevezet\u00e9s\u00e9nek 434. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "A Gergely-napt\u00e1r bevezet\u00e9s\u00e9nek 434. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "gregor\u00edanska t\u00edmatali\u00f0", "hover_text": "434 \u00e1r fr\u00e1 innlei\u00f0ingu gregor\u00edanska t\u00edmatalsins", "share_text": "434 \u00e1r fr\u00e1 innlei\u00f0ingu gregor\u00edanska t\u00edmatalsins #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Calendario Gregoriano", "hover_text": "434\u00b0 anniversario dell'introduzione del Calendario Gregoriano", "share_text": "434\u00b0 anniversario dell'introduzione del Calendario Gregoriano #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b0\u30ec\u30b4\u30ea\u30aa\u66a6", "hover_text": "\u30b0\u30ec\u30b4\u30ea\u30aa\u66a6 \u5236\u5b9a 434 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30b0\u30ec\u30b4\u30ea\u30aa\u66a6 \u5236\u5b9a 434 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0441\u0456", "hover_text": "434 \u0436\u044b\u043b \u0431\u04b1\u0440\u044b\u043d \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0441\u0456 \u0435\u043d\u0433i\u0437i\u043b\u0434i", "share_text": "434 \u0436\u044b\u043b \u0431\u04b1\u0440\u044b\u043d \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d \u043a\u04af\u043d\u0442\u0456\u0437\u0431\u0435\u0441\u0456 \u0435\u043d\u0433i\u0437i\u043b\u0434i #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uadf8\ub808\uace0\ub9ac \ub2ec\ub825", "hover_text": "\uadf8\ub808\uace0\ub9ac \ub2ec\ub825\uc758 \ud0c4\uc0dd 434\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc138\uacc4\uc801\uc73c\ub85c \ud1b5\uc6a9\ub418\ub294 \uadf8\ub808\uace0\ub9ac \ub2ec\ub825\uc758 \ud0c4\uc0dd 434\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Calendario Gregoriano", "hover_text": "434\u00ba aniversario de la introducci\u00f3n del Calendario Gregoriano", "share_text": "434\u00ba aniversario de la introducci\u00f3n del Calendario Gregoriano #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Gregora kalend\u0101rs", "hover_text": "Gregora kalend\u0101ra ievie\u0161anas 434. gadadiena", "share_text": "Gregora kalend\u0101ra ievie\u0161anas 434. gadadiena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Grigaliaus kalendorius", "hover_text": "434 metai nuo Grigaliaus kalendoriaus \u012fvedimo", "share_text": "434 metai nuo Grigaliaus kalendoriaus \u012fvedimo #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Calend\u00e1rio Gregoriano", "hover_text": "434\u00ba Aniversario da introdu\u00e7\u00e3o do Calendario Gregoriano", "share_text": "434\u00ba Aniversario da introdu\u00e7\u00e3o do Calendario Gregoriano #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Calend\u00e1rio Gregoriano", "hover_text": "434\u00ba Anivers\u00e1rio da introdu\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio Gregoriano", "share_text": "434\u00ba Anivers\u00e1rio da introdu\u00e7\u00e3o do Calend\u00e1rio Gregoriano #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c", "hover_text": "434 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u041a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044f", "share_text": "434 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u0438\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u041a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044f  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "gregori\u00e1nsky kalend\u00e1r", "hover_text": "434. v\u00fdro\u010die zavedenia gregori\u00e1nskeho kalend\u00e1ra", "share_text": "434. v\u00fdro\u010die zavedenia gregori\u00e1nskeho kalend\u00e1ra #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "calendario gregoriano", "hover_text": "434.\u00ba aniversario de la introducci\u00f3n del calendario gregoriano", "share_text": "434.\u00ba aniversario de la introducci\u00f3n del calendario gregoriano #googledoodle"}, "sv": {"query": "gregorianska kalendern", "hover_text": "Den gregorianska kalendern firar 434 \u00e5r", "share_text": "Den gregorianska kalendern firar 434 \u00e5r! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "434 vuotta gregoriaanisen kalenterin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6notosta", "share_text": "434 vuotta gregoriaanisen kalenterin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6notosta #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2016-slovenia-sweden", "title": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Slovenia, Ruotsi)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-slovenia-5151167878266880-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6ISvnJXU0AXnZNrB-Z5z_fJBtNpdnZGf7N-Flnp1hSPdtZ50o1LiP1XBZ2DD-AWC7PxnNkIYHwyjGPdmtoab6FZPcKZkUqIDrlbFWmkE", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-slovenia-5151167878266880-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 3], "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2016", "hover_text": "Children's Day 2016", "share_text": "Children's Day 2016!  #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "teden otroka", "hover_text": "Dan otroka 2016", "share_text": "Dan otroka 2016! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Internationella barndagen 2016", "hover_text": "Internationella barndagen 2016", "share_text": "Internationella barndagen 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Slovenia, Ruotsi)", "share_text": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (Slovenia, Ruotsi) #GoogleDoodle"}, {"name": "german-reunification-day-2016", "title": "Saksan yhdistymisp\u00e4iv\u00e4 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/german-reunification-day-2016-5101031978434560-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PspT-0knFiD8v6HzTbHehDtvlJNp5BqlCeBTv5QNxr3dHu2TDhSZZN8n9ZgOZ9LXF69N83uR48S_fA_h6bY2It-tkWeSz7pju0J14vHb", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/german-reunification-day-2016-5101031978434560-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 3], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "", "hover_text": "Jour de l'Unit\u00e9 allemande 2016", "share_text": ""}, "de": {"query": "Tag der deutschen Einheit", "hover_text": "Tag der deutschen Einheit", "share_text": "Tag der deutschen Einheit #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Saksan yhdistymisp\u00e4iv\u00e4 2016", "share_text": "Saksan yhdistymisp\u00e4iv\u00e4 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparentss-day-2016-italy", "title": "Isovanhempien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Italia)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/grandparentss-day-2016-italy-5644545121320960-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/11KMqRk3yzMqp5MHJ4NQdQaVMRNd6X43TWTcUFNmsFUlANO9A50sfdr3zHqQBaPI0AlPLpB6PBQLY-UYZ9eSmf66DAbC3aYXpWJND1LOSA", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/grandparentss-day-2016-italy-5644545121320960-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 2], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa dei Nonni", "hover_text": "Festa dei Nonni 2016", "share_text": "Auguri a tutte le Nonne e i Nonni! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Isovanhempien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Italia)", "share_text": "Isovanhempien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Italia) #GoogleDoodle"}, {"name": "bosnia-and-herzegovina-elections-2016", "title": "Bosnian ja Hertsegovinan vuoden 2016 vaalit", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/bosnia-and-herzegovina-elections-2016-5087398141624320-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3SUSjxHkqbz-YsTaSS50mQP6Ky9YGAQ5Gn3QOzIx2i0p_OsW83Dow8A3Z0ul1lRRuMttK50wvQ7Aj___for-3DYrbU8Cz21MRC9h0j7U", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/bosnia-and-herzegovina-elections-2016-5087398141624320-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 2], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Izbori u Bosni i Hercegovini 2016.", "hover_text": "Izbori u Bosni i Hercegovini 2016.", "share_text": "Izbori u Bosni i Hercegovini #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "izbori u Bosni i Hercegovini 2016.", "hover_text": "Izbori u Bosni i Hercegovini 2016.", "share_text": "Izbori u Bosni i Hercegovini #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bosnian ja Hertsegovinan vuoden 2016 vaalit", "share_text": "Bosnian ja Hertsegovinan vuoden 2016 vaalit #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2016-kazakhstan", "title": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Kazakstan)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-kazakhstan-5680434572689408-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PDSKnzZ_22jN_ypt0xZo6FZcP1Mgaxw_dBm4-dhxFfqHMiqO7ZXYBl70gD3h-1AeZuEhqivJHJhJOxIZn70SQNUHZ64LbhtAAuRMUz-AUg", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-kazakhstan-5680434572689408-hp2x.gif", "high_res_width": 860, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2016, 10, 2], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Teacher's Day 2016", "share_text": "Happy Teacher's Day 2016! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u04b0\u0441\u0442\u0430\u0437\u0434\u0430\u0440 \u043a\u04af\u043d\u0456", "hover_text": "\u04b0\u0441\u0442\u0430\u0437\u0434\u0430\u0440 \u043a\u04af\u043d\u0456 2016", "share_text": "\u04b0\u0441\u0442\u0430\u0437\u0434\u0430\u0440 \u043a\u04af\u043d\u0456 2016! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f 2016! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Kazakstan)", "share_text": "Opettajien p\u00e4iv\u00e4 2016 (Kazakstan) #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2016-el-salvador-guatemala", "title": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (El Salvador, Guatemala)", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-el-salvador-guatemala-5143498799972352-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/etRljkN8rMWX3KuMzhL14xuAYl_X_yX0wcH08yDpHpcMsYuC4_WQyT6V_rH3Qgz84coIIX76ejcR08kVamFFz2tmcbxxa16GD1qWGCYG", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-el-salvador-guatemala-5143498799972352-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 1], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (El Salvador, Guatemala)", "share_text": "Lasten p\u00e4iv\u00e4 2016 (El Salvador, Guatemala) #GoogleDoodle"}, {"name": "nigeria-independence-day-2016", "title": "Nigerian itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4 2016", "url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/nigeria-national-day-2016-6253391799910400.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nPw2vC4eA9xivWcJsIDhpULkdhorXRs3hRDY0OJv_PfadnLskFYz0FuWbeZegYlR5R2Fyr1rzBsNgBCwKejWu1QKSIWQET2kOI6MSW2J", "high_res_url": "http://www.google.com/logos/doodles/2016/nigeria-national-day-2016-6253391799910400.2-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 10, 1], "translations": {"en": {"query": "Nigeria Independence Day", "hover_text": "Nigeria Independence Day 2016", "share_text": "Happy Nigeria Independence Day 2016! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nigerian itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4 2016", "share_text": "Nigerian itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4 2016 #GoogleDoodle"}]