[{"hires_height": 400, "share_text": "Chile National Day 2016 #GoogleDoodle", "name": "chile-national-day-2016", "title": "Chile National Day 2016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/chile-national-day-2016-4906491636088832.3-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 18], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Chile National Day 2016", "hover_text": "Chile National Day 2016", "share_text": "Chile National Day 2016 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Primera Junta de Gobierno", "hover_text": "Fiestas Patrias", "share_text": "18 de septiembre, Fiestas Patrias de Chile #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/chile-national-day-2016-4906491636088832.2-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qu5LztqjqhtpgJBGcEOl5vUaWaM81fDCTcqZ7OtoasTdNGsydljEeIjvJDlEQXEDAcQ7APn_y76I6R3xRzyvZkpR7f0FZN7LCoByv8N1", "query": "Chile National Day 2016"}, {"hires_height": 430, "share_text": "Teacher's Day 2016 (Honduras) #GoogleDoodle", "name": "teachers-day-2016-honduras", "title": "Teacher's Day 2016 (Honduras)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-honduras-5932895535366144-hp.gif", "run_date_array": [2016, 9, 17], "hires_width": 860, "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day 2016", "hover_text": "Teacher's Day 2016", "share_text": "Happy Teacher's Day 2016! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-honduras-5932895535366144-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5FuquvkZH_aP9sGZGpAHFjsYPcEv7cQyh6Ay1US4U5t43UOJx4DK_GMgAnYFL83SD4PTsisPjV48u2GJCttcxR43e9CD3jRt7Re1KNdG", "query": "Teacher's Day 2016 (Honduras)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Irena Kwiatkowska\u2019s 104th birthday #GoogleDoodle", "name": "irena-kwiatkowskas-104th-birthday", "title": "Irena Kwiatkowska\u2019s 104th birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/irena-kwiatkowskas-104th-birthday-5194183289602048.2-hp.gif", "run_date_array": [2016, 9, 17], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Irena Kwiatkowska", "hover_text": "Irena Kwiatkowska\u2019s 104th birthday", "share_text": "Irena Kwiatkowska\u2019s 104th birthday #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Irena Kwiatkowska", "hover_text": "Irena Kwiatkowska - 104. rocznica urodzin", "share_text": "Irena Kwiatkowska - 104. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/irena-kwiatkowskas-104th-birthday-5194183289602048.2-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JW90M3B-UeDa80Lo7Gy1o6zutkc7yyjMgUc8bVFAwFQNxGSj0JTjkX2NJFqLDyIN9sdaXgdmhR1WxFYDeX4tCgtGHee2HQC6TneyImfY", "query": "Irena Kwiatkowska\u2019s 104th birthday"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Mexico National Day 2016 #GoogleDoodle", "name": "mexico-national-day-2016", "title": "Mexico National Day 2016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/mexico-national-day-2016-5200522278600704.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 16], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Mexico National Day 2016", "hover_text": "Mexico National Day 2016", "share_text": "Mexico National Day 2016 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia M\u00e9xico", "hover_text": "D\u00eda de la independencia", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/mexico-national-day-2016-5200522278600704.2-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_1QtVQ8padni5m3QtCV5LOgoQAXFB5SZa6Zmp1NYS426EbYSyYhFHnGlfXQ0t-yEEZN5ug90f9jDkBu9XgK8OexLNj3JUU7hOZcZ-pI", "query": "Mexico National Day 2016"}, {"hires_height": 440, "share_text": "50th anniversary of the 1st play with Jara Cimrman #GoogleDoodle", "name": "50th-anniversary-of-the-1st-play-with-jara-cimrman", "title": "50th anniversary of the 1st play with Jara Cimrman", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/50th-anniversary-of-the-1st-play-with-jara-cimrman-5428048103997440-hp.png", "run_date_array": [2016, 9, 16], "hires_width": 1019, "translations": {"cs": {"query": "Cimrman", "hover_text": "50. v\u00fdro\u010d\u00ed prvn\u00ed zm\u00ednky o Cimrmanovi", "share_text": "50. v\u00fdro\u010d\u00ed prvn\u00ed zm\u00ednky o Cimrmanovi #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Cimrman", "hover_text": "50. v\u00fdro\u010die prvej zmienky o Cimrmanovi", "share_text": "50. v\u00fdro\u010die prvej zmienky o Cimrmanovi #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Cimrman", "hover_text": "50th anniversary of the 1st mention of Cimrman", "share_text": "50th anniversary of the 1st mention of Cimrman #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/50th-anniversary-of-the-1st-play-with-jara-cimrman-5428048103997440-hp2x.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CrMV3ZZjNg0JGu-QRu29BCTusnVOMa4pB-nEYJni5F3z2JwZi8PP4jWGsKQz47VvMPg0dUzoCeDC1cCv0An3sOUA0jPmojtRXtTzssM", "query": "50th anniversary of the 1st play with Jara Cimrman"}, {"hires_height": 419, "share_text": "Guatemala National Day 2016 #GoogleDoodle", "name": "guatemala-national-day-2016", "title": "Guatemala National Day 2016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/guatemala-national-day-2016-5670131721043968-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 15], "hires_width": 942, "translations": {"en": {"query": "Guatemala National Day 2016", "hover_text": "Guatemala National Day 2016", "share_text": "Guatemala National Day 2016 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Guatemala", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Guatemala", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Guatemala #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/guatemala-national-day-2016-5670131721043968.2-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/S1EwulhNcXV2Fop8q-0oNXn7WLSpsn_wwVCoWCOaJZnzsote1Xp2cvmB5Hlz7eEa0MkYdUoe0gsSqa-RT7qDoMJLphH6Ag34bxYWdKqD", "query": "Guatemala National Day 2016"}, {"hires_height": 400, "share_text": "First Day of School 2016 (Bulgaria) #GoogleDoodle", "name": "first-day-of-school-2016-bulgaria", "title": "First Day of School 2016 (Bulgaria)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-school-2016-bulgaria-5744515853844480-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 15], "hires_width": 850, "translations": {"en": {"query": "First Day of School 2016", "hover_text": "First Day of School 2016", "share_text": "Happy First Day of School 2016! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043f\u044a\u0440\u0432\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0431\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0431\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0431\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d! #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-school-2016-bulgaria-5744515853844480-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GrxKR2x_gbyPe4ml1tzOBoHnKn44pzI10rpM9pxZdNM03qIS5HNvyU1sL_rdg-f5dr9sjMwWkKWSrAx0iEDZSzOq38_mKDsS0sIR-HDG", "query": "First Day of School 2016 (Bulgaria)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Mid Autumn Festival 2016 (Vietnam) #GoogleDoodle", "name": "mid-autumn-festival-2016-vietnam", "title": "Mid Autumn Festival 2016 (Vietnam)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/mid-autumn-festival-2016-vietnam-5715224209391616-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 15], "hires_width": 1000, "translations": {"zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Legend of the boy on the moon", "hover_text": "Happy Mid-Autumn Festival 2016", "share_text": "Happy Mid-Autumn Festival 2016 #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "S\u1ef1 t\u00edch ch\u00fa Cu\u1ed9i", "hover_text": "Vui T\u1ebft Trung Thu 2016 ", "share_text": "Vui T\u1ebft Trung Thu 2016  #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/mid-autumn-festival-2016-vietnam-5715224209391616-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/i9HndQiZVBBZq8h3V1R4grJB4JAsXinejz9uhNZ3KEaPoNS9cChSkCX2r03KSucerOGcb0zlk7w4-ZwEn7B8JbF4SqLSZkECTA4Rw7qH", "query": "Mid Autumn Festival 2016 (Vietnam)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Silpa Bhirasri\u2019s 124th birthday #GoogleDoodle", "name": "silpa-bhirasris-124th-birthday", "title": "Silpa Bhirasri\u2019s 124th birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/silpa-bhirasris-124th-birthday-5675705494929408-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 15], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Silpa Bhirasri", "hover_text": "Silpa Bhirasri\u2019s 124th birthday", "share_text": "Silpa Bhirasri\u2019s 124th birthday #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e28\u0e34\u0e25\u0e1b\u0e4c \u0e1e\u0e35\u0e23\u0e30\u0e28\u0e23\u0e35", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 124 \u0e1b\u0e35 \u0e28\u0e34\u0e25\u0e1b\u0e4c \u0e1e\u0e35\u0e23\u0e30\u0e28\u0e23\u0e35", "share_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 124 \u0e1b\u0e35 \u0e28\u0e34\u0e25\u0e1b\u0e4c \u0e1e\u0e35\u0e23\u0e30\u0e28\u0e23\u0e35 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/silpa-bhirasris-124th-birthday-5675705494929408-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fR1wMMNS-pTtiv8_tQI5jKHVW3xa-H3mHw6lIcJfDdGbLdz6NCQ4u5oaKBB6bt5H7L0kdCO1_SKuZHsK8z51Huu1DOtxMNqZjuFaiUw", "query": "Silpa Bhirasri\u2019s 124th birthday"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Mid-Autumn Festival 2016 (Taiwan, Hong Kong) #GoogleDoodle", "name": "mid-autumn-festival-2016-taiwan-hong-kong", "title": "Mid-Autumn Festival 2016 (Taiwan, Hong Kong)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/mid-autumn-festival-2016-taiwan-hong-kong-6289721211748352-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 15], "hires_width": 1000, "translations": {"zh-CN": {"query": "\u4e2d\u79cb\u8282", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Mid Autumn Festival 2016", "hover_text": "Mid Autumn Festival 2016", "share_text": "Mid Autumn Festival 2016 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u4e2d\u79cb\u7bc0", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/mid-autumn-festival-2016-taiwan-hong-kong-6289721211748352-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/H2z-twEfClP5EmDNHL81yoTUhzK9JwM1Rl_U0Rty9tqwPoO5Ih6FOv7Hw0o13aZ7Zu4UxqDWd8aRu7LTaTt_kEj85ROIi0Nm0mcyNdYy6Q", "query": "Mid-Autumn Festival 2016 (Taiwan, Hong Kong)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Mid Autumn Festival 2016 (Japan) #GoogleDoodle", "name": "mid-autumn-festival-2016-japan", "title": "Mid Autumn Festival 2016 (Japan)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/mid-autumn-festival-2016-6274296247746560-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 15], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Mid Autumn Festival 2016", "hover_text": "Mid Autumn Festival 2016", "share_text": "Mid Autumn Festival 2016 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708\u3068\u306f", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2016", "share_text": "#\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2016 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/mid-autumn-festival-2016-6274296247746560-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LSkfYCORjmE66j023KWVloBP6nzFNDGrTpBXv-afnpDM8h_On53twmwkrr6WT0psALXbZozBzdCEqnmUM37yssznmtMgUIOdOoUYjZryAA", "query": "Mid Autumn Festival 2016 (Japan)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Chuseok 2016 #GoogleDoodle", "name": "chuseok-2016", "title": "Chuseok 2016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/chuseok-2016-6223678044897280-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 15], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Chuseok 2016", "hover_text": "Chuseok 2016", "share_text": "Chuseok 2016 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ucd94\uc11d", "hover_text": "2016 \ucd94\uc11d", "share_text": "2016 \ucd94\uc11d #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/chuseok-2016-6223678044897280-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SRs4YOtEFkNVlQyoatR94LPAFoIBiUH2Smn58O90xs_BD8iIqoOM0uPvo8yycujcxKr2VoGRs9KvJUO2CU8V_xLayGpQH2HewpwiOyM", "query": "Chuseok 2016"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Jean Batten\u2019s 107th birthday #GoogleDoodle", "name": "jean-battens-107th-birthday", "title": "Jean Batten\u2019s 107th birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/jean-battens-107th-birthday-5170085972934656-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 15], "hires_width": 705, "translations": {"el": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "107\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Jean Batten", "share_text": "107\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Jean Batten! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "Jean Batten\u2019s 107th birthday", "share_text": "Jean Batten\u2019s 107th birthday #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "Jean Batten f\u00e6ddist fyrir 107 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Jean Batten f\u00e6ddist fyrir 107 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "Jean Batteni 107. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Jean Batteni 107. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "Hari Lahir Jean Batten ke-107", "share_text": "Hari Lahir Jean Batten ke-107 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0436\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0442\u0435\u043d", "hover_text": "107 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0414\u0436\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0442\u0435\u043d", "share_text": "107 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0414\u0436\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0442\u0435\u043d #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "107e geboortedag Jean Batten", "share_text": "107e geboortedag Jean Batten #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0414\u0436\u044b\u043c \u0411\u0430\u0442\u0430\u043d", "hover_text": "107-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0414\u0436\u044b\u043c \u0411\u0430\u0442\u0430\u043d", "share_text": "107-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0414\u0436\u044b\u043c \u0411\u0430\u0442\u0430\u043d #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "Il y a 107 ans naissait Jean Batten", "share_text": "107e anniversaire de Jean Batten #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "Hari lahir Jean Batten ke-107", "share_text": "Hari lahir Jean Batten ke-107 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "107. godi\u0161njica ro\u0111enja Jean Batten", "share_text": "107. godi\u0161njica ro\u0111enja Jean Batten #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u099c\u09bf\u09a8 \u09ac\u09be\u099f\u09c7\u09a8", "hover_text": "\u099c\u09bf\u09a8 \u09ac\u09be\u099f\u09c7\u09a8 \u098f\u09b0 \u09e7\u09e6\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 ", "share_text": "\u099c\u09bf\u09a8 \u09ac\u09be\u099f\u09c7\u09a8 \u098f\u09b0 \u09e7\u09e6\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "107 \u00e9ve sz\u00fcletett Jean Batten", "share_text": "107 \u00e9ve sz\u00fcletett Jean Batten #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "107\u00ba Anivers\u00e1rio de Jean Batten", "share_text": "107\u00ba Anivers\u00e1rio de Jean Batten #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u040f\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0435\u043d ", "hover_text": "107. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u040f\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0435\u043d", "share_text": "107. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u040f\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0435\u043d #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc9c4 \ubc30\ud2bc \uc870\uc885\uc0ac", "hover_text": "\uc9c4 \ubc30\ud2bc \ud0c4\uc0dd 107\uc8fc\ub144", "share_text": "\ub274\uc9c8\ub79c\ub4dc \ucd9c\uc2e0\uc758 \uc5ec\ub958 \uc870\uc885\uc0ac, \uc9c4 \ubc30\ud2bc \ud0c4\uc0dd 107\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "Jean Battens 107-\u00e5rsdag", "share_text": "Jean Battens 107-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "D\u017ein Baten", "hover_text": "107. godi\u0161njica ro\u0111enja D\u017ein Baten", "share_text": "107. godi\u0161njica ro\u0111enja D\u017ein Baten #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0436\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0442\u0435\u043d", "hover_text": "107 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0414\u0436\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0442\u0435\u043d", "share_text": "107 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0414\u0436\u0438\u043d \u0411\u0430\u0442\u0442\u0435\u043d #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Jean Batten", "hover_text": "107. rojstni dan Jean Batten", "share_text": "107. rojstni dan Jean Batten #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/jean-battens-107th-birthday-5170085972934656-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MMaGgEARNupbW377Mt27UTIOsaKsAsYg38ppmN-ehTpMO_lmghf12AHaQQ_9TGiuZjFY8XykV9RkFq_osLMR3XeZlqWsevKYT0io1F43", "query": "Jean Batten\u2019s 107th birthday"}, {"hires_height": 440, "share_text": "Yma Sumac\u2019s 94th birthday #GoogleDoodle", "name": "yma-sumacs-94th-birthday", "title": "Yma Sumac\u2019s 94th birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/yma-sumacs-94th-birthday-5639073181990912.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 13], "hires_width": 903, "translations": {"zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Yma Sumac music", "hover_text": "Yma Sumac\u2019s 94th birthday", "share_text": "Yma Sumac\u2019s 94th birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Yma Sumac", "hover_text": "94\u00ba Aniversario del nacimiento de Yma Sumac", "share_text": "94\u00ba Aniversario del nacimiento de Yma Sumac #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Yma Sumac", "hover_text": "94\u00ba aniversario del nacimiento de Yma Sumac", "share_text": "\u00a194\u00ba aniversario del nacimiento de Yma Sumac! #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/yma-sumacs-94th-birthday-5639073181990912.2-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tmOXYqdgol5DLO8n9nKyePpGDrH8wKqWPcFcjzMyfvyY2H7Mr6C8CfZ0MrULBGThcE71U-uwCOK7XyM_wQdZx1U13AM6vA6gNBcjM_iwCQ", "query": "Yma Sumac\u2019s 94th birthday"}, {"hires_height": 449, "share_text": "Takizo Iwasaki\u2019s 121st birthday #GoogleDoodle", "name": "takizo-iwasakis-121st-birthday", "title": "Takizo Iwasaki\u2019s 121st birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/takizo-iwasakis-121st-birthday-5727987413549056.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 12], "hires_width": 1221, "translations": {"en": {"query": "Takizo Iwasaki", "hover_text": "Takizo Iwasaki\u2019s 121st birthday", "share_text": "Takizo Iwasaki\u2019s 121st birthday! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Takizo Iwasaki", "hover_text": "121\u00ba Anivers\u00e1rio de Takizo Iwasaki", "share_text": "121\u00ba Anivers\u00e1rio de Takizo Iwasaki! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5ca9\u5d0e\u7027\u4e09", "hover_text": "\u98df\u54c1\u6a21\u578b\u4f01\u696d\u5316\u5148\u9a45 \u5ca9\u5d0e\u7027\u4e09 121\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u98df\u54c1\u6a21\u578b\u4f01\u696d\u5316\u5148\u9a45 \u5ca9\u5d0e\u7027\u4e09 121\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Takizo Iwasaki", "hover_text": "Takizo Iwasaki f\u00e6ddist fyrir 121 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Takizo Iwasaki f\u00e6ddist fyrir 121 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "Takizo Iwasaki", "hover_text": "\ud0c0\ud0a4\uc870 \uc774\uc640\uc0ac\ud0a4 \ud0c4\uc0dd 121\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc77c\ubcf8\uc758 \ubd84\uc7ac \uac70\uc7a5, \ud0c0\ud0a4\uc870 \uc774\uc640\uc0ac\ud0a4 \ud0c4\uc0dd 121\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Takizo Iwasaki", "hover_text": "Takizo Iwasakis 121-\u00e5rsdag", "share_text": "Takizo Iwasakis 121-\u00e5rsdag! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Takizo Iwasaki", "hover_text": "121 \u00e9ve sz\u00fcletett Takizo Iwasaki", "share_text": "121 \u00e9ve sz\u00fcletett Takizo Iwasaki! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Takizo Iwasaki", "hover_text": "Hari lahir Takizo Iwasaki ke-121", "share_text": "Hari lahir Takizo Iwasaki ke-121 #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Takizo Iwasaki", "hover_text": "Hari Lahir Takizo Iwasaki ke-121 ", "share_text": "Hari Lahir Takizo Iwasaki ke-121 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5ca9\u5d0e\u7027\u4e09", "hover_text": "\u5ca9\u5d0e\u7027\u4e09 \u751f\u8a95 121 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5ca9\u5d0e\u7027\u4e09 \u751f\u8a95 121 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/takizo-iwasakis-121st-birthday-5727987413549056-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fp8GFk1Cf9NL_O4DQ1Z4sYRHs10TDaFq5q2z7aoc3P4kKTm3Ufh6mX8uLUjCxOhJ5J4HbBGiMmuS8HLfXlDvjYfTKt2UUb8BYO0cLaZQ", "query": "Takizo Iwasaki\u2019s 121st birthday"}, {"hires_height": 430, "share_text": "Teacher's Day 2016 (Argentina) #GoogleDoodle", "name": "teachers-day-2016-argentina", "title": "Teacher's Day 2016 (Argentina)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-argentina-6313370850426880-hp.gif", "run_date_array": [2016, 9, 11], "hires_width": 860, "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day 2016", "hover_text": "Teacher's Day 2016", "share_text": "Happy Teacher's Day 2016! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-argentina-6313370850426880-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ORXDwv8Fksbvma3QnZo10texSW0gAUqZYkQOejPqrU827hgAFCEf5QUSlT8aQgVLV2bHo8jP_fANe1NxJNA39WzH1QGmeB6xuhh4sig", "query": "Teacher's Day 2016 (Argentina)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Children's Day 2016 (Honduras) #GoogleDoodle", "name": "childrens-day-2016-honduras", "title": "Children's Day 2016 (Honduras)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-honduras-5999927895261184-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 10], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2016", "hover_text": "Children's Day 2016", "share_text": "Happy Children's Day 2016! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "D\u00eda del ni\u00f1o #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-honduras-5999927895261184-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YTvWEgZl_M7DofiVz0g2WTDoZdqZSXSiTz6XaOtltsxvLTJxZq2w7oQmU3GlVC0X87Ke5L4xELCRZUM9ei0T-DfLqs6sPgZVdgsTxjccUw", "query": "Children's Day 2016 (Honduras)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Children's Day 2016 (Costa Rica) #GoogleDoodle", "name": "childrens-day-2016-costa-rica", "title": "Children's Day 2016 (Costa Rica)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-costa-rica-5706448753393664-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 9], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2016", "hover_text": "Children's Day 2016", "share_text": "Happy Children's Day 2016! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "D\u00eda del ni\u00f1o #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/childrens-day-2016-costa-rica-5706448753393664-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FpkuY5AQU00h77jiNu6VgNrXmkjzhSwlzIoZ3gR4Y1hc3yFBr3OpjQPRVfqCmDJ8TiVdW-52VNsIC0BoOLDcHAWghJWG-qthailA9IHgsQ", "query": "Children's Day 2016 (Costa Rica)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Brazil National Day 2016 #GoogleDoodle", "name": "brazil-national-day-2016", "title": "Brazil National Day 2016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/brazil-national-day-2016-5709094322176000-hp.gif", "run_date_array": [2016, 9, 7], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Brazil National Day 2016", "hover_text": "Brazil National Day 2016", "share_text": "Brazil National Day 2016 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia da Independ\u00eancia", "hover_text": "Dia da Independ\u00eancia", "share_text": "Feliz Dia da Independ\u00eancia #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/brazil-national-day-2016-5709094322176000.2-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tLFIJHJ9ZUnKZlMy64ydU3GQBzYKRBEoYzkGrRgshLB0Q3Ku_-Bdpf4Q4HyeNlJlCSIFsXj_oM0oquyeflird2vsy4iYoXLri4Xbd7w", "query": "Brazil National Day 2016"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Let the games begin! #GoogleDoodle", "name": "paralympics-2016", "title": "Paralympics 2016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/paralympics-2016-5977762578825216-hp.gif", "run_date_array": [2016, 9, 7], "hires_width": 1000, "translations": {"gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Xogos Paral\u00edmpicos 2016", "hover_text": "Xogos Paral\u00edmpicos 2016", "share_text": "Xogos Paral\u00edmpicos 2016 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Start of the 2016 Paralympics", "hover_text": "Start of the 2016 Paralympics", "share_text": "Let the games begin! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Thomo ya di-paralympic tsa 2016", "hover_text": "Thomo ea di-paralympic tsa 2016", "share_text": "A metshameko o thome! #GoogleDoodle"}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "2016 Paralimpik Olimpiyatlar", "hover_text": "2016 Paralimpik Olimpiyatlar", "share_text": "Paralimpik Olimpiyatlar ba\u015flas\u0131n! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "2016. Gada Paraolimpisko sp\u0113\u013cu s\u0101kums", "hover_text": "2016. Gada Paraolimpisko sp\u0113\u013cu s\u0101kums", "share_text": "Lai sp\u0113les s\u0101kas! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "2016 met\u0173 Parolimpini\u0173 \u017eaidyni\u0173 prad\u017eia", "hover_text": "2016 met\u0173 Parolimpini\u0173 \u017eaidyni\u0173 prad\u017eia", "share_text": "Parolimpin\u0117s \u017eaidyn\u0117s prasideda! #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": "2016 Paralimpi\u00fdadasyny\u0144 Ba\u015flangyjy", "hover_text": "2016-njy \u00fdyl Paralimpi\u00fdadasyny\u0144 Ba\u015flangyjy", "share_text": "O\u00fdunlar ba\u015flasyn! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1e\u0e32\u0e23\u0e32\u0e25\u0e34\u0e21\u0e1b\u0e34\u0e01\u0e40\u0e01\u0e21\u0e2a\u0e4c 2016", "hover_text": "\u0e1e\u0e32\u0e23\u0e32\u0e25\u0e34\u0e21\u0e1b\u0e34\u0e01\u0e40\u0e01\u0e21\u0e2a\u0e4c 2016", "share_text": "\u0e1e\u0e32\u0e23\u0e32\u0e25\u0e34\u0e21\u0e1b\u0e34\u0e01\u0e40\u0e01\u0e21\u0e2a\u0e4c 2016  #GoogleDoodle"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Paralympics 2016", "hover_text": "Paralympics 2016", "share_text": "Paralympics 2016 #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "De Paralympiske Lege 2016", "hover_text": "De Paralympiske Lege 2016 begynder", "share_text": "De Paralympiske Lege 2016 #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Paraolimpijske igre", "hover_text": "Paraolimpijske igre 2016", "share_text": "Paraolimpijske igre 2016 #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Startul Jocurilor Paralimpice 2016", "hover_text": "Startul Jocurilor Paralimpice 2016", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 jocurile! #GoogleDoodle"}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Startul Jocurilor Paralimpice 2016", "hover_text": "Startul Jocurilor Paralimpice 2016", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 jocurile! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03af 2016", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03af 2016", "share_text": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03af 2016 #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Start of the 2016 Paralympics", "hover_text": "Start of the 2016 Paralympics", "share_text": "Let the games begin! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2016ko Joko Paralinpikoak", "hover_text": "2016ko Joko Paralinpikoak", "share_text": "2016ko Joko Paralinpikoak #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Juegos Paral\u00edmpicos 2016", "hover_text": "Juegos Paral\u00edmpicos 2016", "share_text": "Paral\u00edmpicos 2016 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u6b8b\u75be\u4eba\u8fd0\u52a8\u4f1a", "hover_text": "\u56fd\u9645\u6b8b\u75be\u4eba\u8fd0\u52a8\u4f1a", "share_text": "\u56fd\u9645\u6b8b\u75be\u4eba\u8fd0\u52a8\u4f1a  #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Juegos Paral\u00edmpicos 2016", "hover_text": "Juegos Paral\u00edmpicos 2016", "share_text": "Juegos Paral\u00edmpicos 2016 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u043a\u0456\u044f \u0433\u0443\u043b\u044c\u043d\u0456 2016", "hover_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u043a\u0456\u044f \u0433\u0443\u043b\u044c\u043d\u0456 2016", "share_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u043a\u0456\u044f \u0433\u0443\u043b\u044c\u043d\u0456 2016 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438", "hover_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2016 \u0433.", "share_text": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2016 \u0433. #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u0456 \u0456\u0433\u0440\u0438 2016", "hover_text": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u0438\u0445 \u0456\u0433\u043e\u0440 2016", "share_text": "\u0406\u0433\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09b2 \u09aa\u09be\u09b0\u09be\u09b2\u09bf\u09ae\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ec  ", "hover_text": "\u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09b2 \u09aa\u09be\u09b0\u09be\u09b2\u09bf\u09ae\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ec  ", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09cb\u0995 \u09aa\u09be\u09b0\u09be\u09b2\u09bf\u09ae\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09b8! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Paraolimpijada 2016.", "hover_text": "Po\u010detak Paraolimpijade 2016. ", "share_text": "Neka igre zapo\u010dnu! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d1\u30e9\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af", "hover_text": "\u30d1\u30e9\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af 2016", "share_text": "\u30d1\u30e9\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af 2016 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Jogos Paral\u00edmpicos 2016", "hover_text": "In\u00edcio dos Jogos Paral\u00edmpicos 2016", "share_text": "In\u00edcio dos Jogos Paral\u00edmpicos 2016! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Jocs Paral\u00edmpics 2016", "hover_text": "Jocs Paral\u00edmpics 2016", "share_text": "Jocs Paral\u00edmpics 2016 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Paralympi\u00e1da 2016", "hover_text": "Za\u010d\u00edn\u00e1 Paralympi\u00e1da 2016", "share_text": "A hry m\u016f\u017eou za\u010d\u00edt! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Letnie Igrzyska Paraolimpijskie 2016", "hover_text": "Rozpocz\u0119cie Letnich Igrzysk Paraolimpijskich 2016", "share_text": "Rozpocz\u0119cie Letnich Igrzysk Paraolimpijskich 2016 #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Paraolimpijada 2016.", "hover_text": "Po\u010detak Paraolimpijade 2016. ", "share_text": "Neka igre zapo\u010dnu! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": "Komansman Paraolympic 2016", "hover_text": "Komansman Paraolympic 2016", "share_text": "Kite jw\u00e8t yo komanse! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Kezd\u0151dik a 2016-os paralimpia", "hover_text": "Kezd\u0151dik a 2016-os paralimpia", "share_text": "Kezd\u0151djenek a j\u00e1t\u00e9kok! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": "2016 Paralimpiadalar boshlang'ichi", "hover_text": "2016 Paralimpiadalar boshlang'ichi", "share_text": "Oyinlar boshlasin! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2016", "hover_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2016", "share_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2016 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "2016 \u067e\u0627\u0631\u0627\u0644\u0645\u06a9\u0633 \u06a9\u06cc \u0634\u0631\u0648\u0639\u0627\u062a", "hover_text": "2016 \u067e\u0627\u0631\u0627\u0644\u0645\u06a9\u0633 \u06a9\u06cc \u0634\u0631\u0648\u0639\u0627\u062a", "share_text": "!\u06a9\u06be\u064a\u0644 \u0634\u0631\u0648\u0639 \u06c1\u0648 \u062c\u0627\u0646\u06d2 \u062f\u0648 #GoogleDoodle"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": "Paraolimpijske igre", "hover_text": "Paraolimpijske igre 2016", "share_text": "Paraolimpijske igre 2016 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Permulaan Sukan Paralimpik 2016", "hover_text": "Permulaan Sukan Paralimpik 2016", "share_text": "Permulaan Sukan Paralimpik 2016 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0441\u043a\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0435 ", "hover_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0441\u043a\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0435 2016", "share_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0441\u043a\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0435 2016 #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "af": {"query": "Begin van die 2016 Paralympics", "hover_text": "Begin van die 2016 Paralympics", "share_text": "Laat die speletjies begin! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": " Khai m\u1ea1c th\u1ebf v\u1eadn h\u1ed9i Paralympics 2016 d\u00e0nh cho ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt", "hover_text": " Khai m\u1ea1c th\u1ebf v\u1eadn h\u1ed9i Paralympics 2016 d\u00e0nh cho ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt", "share_text": "H\u00e3y \u0111\u1ec3 cu\u1ed9c thi b\u1eaft \u0111\u1ea7u! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00d3lymp\u00eduleikar fatla\u00f0ra 2016", "hover_text": "\u00d3lymp\u00eduleikar fatla\u00f0ra 2016 hefjast", "share_text": "Leikarnir hefjast! #GoogleDoodle"}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Paralimpiadi 2016", "hover_text": "Inizio dei Giochi Paralimpici 2016", "share_text": "Giochi Paralimpici 2016 #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05de\u05e9\u05d7\u05e7\u05d9\u05dd \u05d4\u05e4\u05e8\u05d0\u05dc\u05d9\u05de\u05e4\u05d9\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05d4\u05de\u05e9\u05d7\u05e7\u05d9\u05dd \u05d4\u05e4\u05e8\u05d0\u05dc\u05d9\u05de\u05e4\u05d9\u05d9\u05dd 2016 \u05de\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc\u05d9\u05dd", "share_text": "\u05d4\u05de\u05e9\u05d7\u05e7\u05d9\u05dd \u05de\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc\u05d9\u05dd! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 2016", "hover_text": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 2016", "share_text": " #GoogleDoodle !\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629"}, "et": {"query": "2016 Paraol\u00fcmpia", "hover_text": "2016 Paraol\u00fcmpia", "share_text": "Las m\u00e4ngud alata! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "2016 Paralimpiyan\u0131n Ba\u015flan\u011f\u0131c\u0131", "hover_text": "2016 Paralimpiyan\u0131n Ba\u015flan\u011f\u0131c\u0131", "share_text": "Oyun Ba\u015flas\u0131n! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Paralimpiade 2016", "hover_text": "Awal dari Paralimpiade 2016", "share_text": "Mari kita mulai! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Paralympische Spelen 2016", "hover_text": "Start van de Paralympische Spelen 2016", "share_text": "Klaar voor de start....!  #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "paralympiske leker", "hover_text": "Paralympiske leker 2016", "share_text": "Paralympiske leker 2016 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Paralympics 2016", "hover_text": "\u0968\u0966\u0967\u096c \u092a\u0948\u0930\u093e\u0932\u092e\u094d\u092a\u093f\u0915\u094d\u0938\u0915\u094b \u092a\u094d\u0930\u093e\u0930\u092e\u094d\u092d", "share_text": "\u0968\u0966\u0967\u096c \u092a\u0948\u0930\u093e\u0932\u092e\u094d\u092a\u093f\u0915\u094d\u0938\u0915\u094b \u092a\u094d\u0930\u093e\u0930\u092e\u094d\u092d #GoogleDoodle"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "D\u00e9but des Jeux paralympiques 2016", "hover_text": "D\u00e9but des Jeux paralympiques 2016", "share_text": "Place aux Jeux ! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fi": {"query": "Paralympialaiset 2016", "hover_text": "Paralympialaiset 2016", "share_text": "Paralympialaiset 2016 #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "2016 \u0436\u044b\u043b\u0493\u044b \u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0430\u0434\u0430 \u043e\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u0440\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0431\u0430\u0441\u0442\u0430\u043b\u0443\u044b", "hover_text": "2016 \u0436\u044b\u043b\u0493\u044b \u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0430\u0434\u0430 \u043e\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u0440\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0431\u0430\u0441\u0442\u0430\u043b\u0443\u044b", "share_text": "\u041e\u0439\u044b\u043d\u0434\u0430\u0440 \u0431\u0430\u0441\u0442\u0430\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5e15\u62c9\u6797\u5339\u514b\u904b\u52d5\u6703", "hover_text": "2016 \u5e15\u62c9\u6797\u5339\u514b\u904b\u52d5\u6703\u958b\u5e55", "share_text": "2016 \u5e15\u62c9\u6797\u5339\u514b\u904b\u52d5\u6703 #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2016 \ud328\ub7f4\ub9bc\ud53d", "hover_text": "2016 \ud558\uacc4 \ud328\ub7f4\ub9bc\ud53d \ub300\ud68c", "share_text": "2016 \ud558\uacc4 \ud328\ub7f4\ub9bc\ud53d \ub300\ud68c #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Paralympics 2016", "hover_text": "Paralympics 2016 b\u00f6rjar", "share_text": "L\u00e5t spelen b\u00f6rja! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": "Qalo ea li-paralympic tsa 2016", "hover_text": "Qalo ea li-paralympic tsa 2016", "share_text": "Ha di qale lipapapali #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Paralympi\u00e1da 2016", "hover_text": "Za\u010diatok paralympi\u00e1dy 2016", "share_text": "Za\u010diatok hier je tu! #GoogleDoodle"}, "si": {"query": "2016 \u0db4\u0dd0\u0dbb\u0dcf \u0d94\u0dbd\u0dd2\u0db8\u0dca\u0db4\u0dd2\u0d9a\u0dca \u0dc3\u0db8\u0dcf\u0dbb\u0db8\u0dca\u0db7\u0dba", "hover_text": "2016 \u0db4\u0dd0\u0dbb\u0dcf \u0d94\u0dbd\u0dd2\u0db8\u0dca\u0db4\u0dd2\u0d9a\u0dca \u0dc3\u0db8\u0dcf\u0dbb\u0db8\u0dca\u0db7\u0dba", "share_text": "\u0d91\u0dc3\u0dda\u0db1\u0db8\u0dca \u0d85\u0dbb\u0db9\u0db8\u0dd4! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Paralympics 2016", "hover_text": "Paralympics 2016", "share_text": "Paralympics 2016 #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "2016 \u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0430\u0434\u0430\u043d\u044b\u043d \u0431\u0430\u0448\u0442\u0430\u043b\u044b\u0448\u044b", "hover_text": "2016 \u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0430\u0434\u0430\u043d\u044b\u043d \u0431\u0430\u0448\u0442\u0430\u043b\u044b\u0448\u044b", "share_text": "\u041e\u044e\u043d\u0434\u0430\u0440\u0434\u044b \u0431\u0430\u0448\u0442\u0430\u0439\u043b\u044b! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Mashindano ya Paralympics 2016 yameanza", "hover_text": "Mashindano ya Paralympics 2016 yameanza", "share_text": "Mashindano ya Paralympics yameanza! #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/paralympics-2016-5977762578825216-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8h5Ha7x3Ej5yUwhk5bgnbXGKCxSaaAKVJUEFhot97MAnkp5k4LeVw-D5YcGz15tAUDAUb7bH2DVVxmRY8WAG-1U5XYQvCCKgQeT2Nzi4", "query": "Start of the 2016 Paralympics"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday #GoogleDoodle", "name": "fouad-el-mohandes-92nd-birthday", "title": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/fouad-el-mohandes-92nd-birthday-5721700031266816-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 6], "hires_width": 1140, "translations": {"fr": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "Il y a 92 ans naissait Fouad el-Mohandes", "share_text": "92e anniversaire de Fouad el-Mohandes #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "92\u00b0 anniversario della nascita di Fouad el-Mohandes", "share_text": "92\u00b0 anniversario della nascita di Fouad el-Mohandes #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Fouad el-Mohandes", "hover_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday", "share_text": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064092 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 ", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064092 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0624\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 "}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/fouad-el-mohandes-92nd-birthday-5721700031266816-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1avNS5WS1-xdMqeBr8TsxR7XqNP11-1j7U65pv-6wEPQCq9dgppkKX1lwnSd4K74hvT6IeY8eA1R94AGG3oFkz6Co4CJiKNRNiIhlcA", "query": "Fouad el-Mohandes\u2019 92nd birthday"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Labor Day 2016 (US) #GoogleDoodle", "name": "labor-day-2016-us", "title": "Labor Day 2016 (US)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/labor-day-2016-us-6305305337004032-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 5], "hires_width": 1000, "translations": {"zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "Labor Day", "hover_text": "Labor Day 2016", "share_text": "Labor Day 2016 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/labor-day-2016-us-6305305337004032-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7MpbnBkJFOnGOJqazlr_4eL_u8D7a6huITR_7xRYf0geY9HNKSTTovHQyKbxKe2-3OUODV2Tr5vXXYT3CAT4ANYxR-Qdb0j0g-0XN0w", "query": "Labor Day 2016 (US)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "First Day of School 2016 (Croatia) #GoogleDoodle", "name": "first-day-of-school-2016-croatia", "title": "First Day of School 2016 (Croatia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-school-2016-croatia-5169939993329664-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 5], "hires_width": 850, "translations": {"hr": {"query": "prvi dan \u0161kole", "hover_text": "Prvi dan \u0161kole 2016.", "share_text": "Prvi dan \u0161kole! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "First Day of School 2016", "hover_text": "First Day of School 2016", "share_text": "Happy First Day of School 2016! #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-school-2016-croatia-5169939993329664-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/P44Y7M7BEIKLkFjayK4t3s3ZC4rNTrV5NTpvzI_-NTsaL9dpQMi2W6gQCiiicClDvRMPXc7v_N7cakN3lhh6Wo3GpWWYtUbdTz0nEXo", "query": "First Day of School 2016 (Croatia)"}, {"hires_height": 430, "share_text": "Teacher's Day 2016 (India) #GoogleDoodle", "name": "teachers-day-2016-india", "title": "Teacher's Day 2016 (India)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-india-6215218130583552-hp.gif", "run_date_array": [2016, 9, 5], "hires_width": 860, "translations": {"gu": {"query": "\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95 \u0aa6\u0abf\u0aa8", "hover_text": "\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95 \u0aa6\u0abf\u0aa8 2016", "share_text": "#\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95 \u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Teacher's Day 2016", "hover_text": "Teacher's Day 2016", "share_text": "Happy Teacher's Day 2016! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2016", "share_text": "#\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ec", "share_text": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6", "hover_text": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 2016", "share_text": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096c", "share_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096c \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2016", "share_text": "#\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a2e\u0a41\u0a2c\u0a3e\u0a30\u0a15\u0a3e\u0a02! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928 2016", "share_text": "#\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 2016", "share_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2016", "share_text": "#\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2016", "share_text": "#\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/teachers-day-2016-india-6215218130583552-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/piLqEGuNPyVjFP4R3zgJmLmFnrQObv92JrjCwdQir7VePAy4KmivmcqQNL_V89NgBH-wYBiybvpF2tOcdVaKmu_YArhPOgCbir7l0JG0", "query": "Teacher's Day 2016 (India)"}, {"hires_height": 392, "share_text": "Father's Day 2016 (Australia, New Zealand) #GoogleDoodle", "name": "fathers-day-2016-australia-new-zealand", "title": "Father's Day 2016 (Australia, New Zealand)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-australia-6213436088254464-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 4], "hires_width": 700, "translations": {"en": {"query": "Father's Day 2016", "hover_text": "Father's Day 2016", "share_text": "Happy Father's Day 2016! #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/fathers-day-2016-australia-6213436088254464-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZFjQpNokBbd27z4BHOTQzaUoFzvJUF5pfq5T075d1_nBgEKekDW6ps__ddOUKqBzATK21ejQMf624jQ0JP0aTTXkr3uS_w58QA78z4UO", "query": "Father's Day 2016 (Australia, New Zealand)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Asep Sunandar's 61st Birthday #GoogleDoodle", "name": "asep-sunandars-61st-birthday", "title": "Asep Sunandar's 61st Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/asep-sunandars-61st-birthday-5728684184961024-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 3], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Asep Sunandar", "hover_text": "Asep Sunandar's 61st Birthday", "share_text": "Asep Sunandar's 61st Birthday #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Asep Sunandar", "hover_text": "Hari Lahir Asep Sunandar ke-61", "share_text": "Hari Lahir Asep Sunandar ke-61 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/asep-sunandars-61st-birthday-5728684184961024-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/of-7yzLAR1TYUPS9xPYSKJ9jMnVfQGeLrf5HvvnYfTBcfUDWKHpDnwhKWU4IM9wwn8J6oKIBmitCAbksngJQMbgdigAiPacsNnH6IlA", "query": "Asep Sunandar's 61st Birthday"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Sybil Kathigasu\u2019s 117th birthday #GoogleDoodle", "name": "sybil-kathigasus-117th-birthday", "title": "Sybil Kathigasu\u2019s 117th birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/sybil-kathigasus-117th-birthday-5126111903088640-hp.png", "run_date_array": [2016, 9, 3], "hires_width": 1000, "translations": {"en": {"query": "Sybil Kathigasu", "hover_text": "Sybil Kathigasu\u2019s 117th birthday", "share_text": "Sybil Kathigasu\u2019s 117th birthday #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Sybil Kathigasu", "hover_text": "Hari lahir Sybil Kathigasu ke-117", "share_text": "Hari lahir Sybil Kathigasu ke-117 #DoodleGoogle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/sybil-kathigasus-117th-birthday-5126111903088640-hp2x.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/A0ulgvI0bIAlUjNJbVKdxwSDpBLnQ0Ig6MBf-q63SmVKxwD_KgD7rFJPb3lQzPNiapZWUjkdzL8BqTfbGVQhymJtQzsPEWYgX3ffcdkU7w", "query": "Sybil Kathigasu\u2019s 117th birthday"}, {"hires_height": 400, "share_text": "First Day of School 2016 (Uzbekistan) #GoogleDoodle", "name": "first-day-of-school-2016-uzbekistan", "title": "First Day of School 2016 (Uzbekistan)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-school-2016-uzbekistan-5766496656556032-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 2], "hires_width": 850, "translations": {"ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en": {"query": "First Day of School 2016", "hover_text": "First Day of School 2016", "share_text": "Happy First Day of School 2016! #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Birinchi Qo'ng'iroq 2016", "hover_text": "Birinchi Qo'ng'iroq 2016", "share_text": "Birinchi Qo'ng'iroq 2016! #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-school-2016-uzbekistan-5766496656556032-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Gtn1HHoMWyTVlJv-weaY_b8atidbILUWAdkfH_lfJbcuYFBU3nOYVeQ205qEhnjSyHMXIdJcRwVRNAkLn5vY5EEMFn6lmclWoJTfQx0L", "query": "First Day of School 2016 (Uzbekistan)"}, {"hires_height": 400, "share_text": "Vietnam National Day 2016 #GoogleDoodle", "name": "vietnam-national-day-2016", "title": "Vietnam National Day 2016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/vietnam-national-day-2016-5681385877536768.2-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 2], "hires_width": 1000, "translations": {"zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale vietnamienne 2016", "hover_text": "F\u00eate nationale vietnamienne 2016", "share_text": "F\u00eate nationale vietnamienne 2016 #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "Vietnam National Day 2016", "hover_text": "Vietnam National Day 2016", "share_text": "Vietnam National Day 2016 #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y Qu\u1ed1c Kh\u00e1nh", "hover_text": "Ng\u00e0y Qu\u1ed1c Kh\u00e1nh Vi\u1ec7t Nam 2016", "share_text": "M\u1eebng Ng\u00e0y Qu\u1ed1c Kh\u00e1nh 2016 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/vietnam-national-day-2016-5681385877536768.2-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FgaRkwHnVbQ0LWFEewVNCaUyt8LEyV0gm2Uakzl7BbYeIkanWvxRnfcBQ8PzHmN3dwoiKhW7xSXaQgfC3Toj_Li2mJo_UJjQUrJLss8", "query": "Vietnam National Day 2016"}, {"hires_height": 400, "share_text": "First Day of School  2016 #GoogleDoodle", "name": "first-day-of-school-2016", "title": "First Day of School  2016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-school-2016-5187470943584256-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 1], "hires_width": 850, "translations": {"el": {"query": "\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03a7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac 2016", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u039c\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf 2016", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ae \u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03a7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac 2016! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "2016\u0569\u2024 \u0564\u057a\u0580\u0578\u0581\u056b \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568\u0589", "hover_text": "2016\u0569\u2024 \u0564\u057a\u0580\u0578\u0581\u056b \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568\u0589", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 2016\u0569\u2024 \u0564\u057a\u0580\u0578\u0581\u056b \u0561\u057c\u0561\u057b\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 (1 \u0421\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f) ", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 2016! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u0416\u0430\u04a3\u0430 2016 \u043e\u049b\u0443 \u0436\u044b\u043b\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0431\u0456\u0440\u0456\u043d\u0448\u0456 \u043a\u04af\u043d\u0456", "hover_text": "\u0416\u0430\u04a3\u0430 2016 \u043e\u049b\u0443 \u0436\u044b\u043b\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0431\u0456\u0440\u0456\u043d\u0448\u0456 \u043a\u04af\u043d\u0456", "share_text": "\u0416\u0430\u04a3\u0430 2016 \u043e\u049b\u0443 \u0436\u044b\u043b\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0431\u0456\u0440\u0456\u043d\u0448\u0456 \u043a\u04af\u043d\u0456 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e9\u05e0\u05ea \u05d4\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05ea\u05e9\u05e2\"\u05d6", "hover_text": "\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc\u05ea \u05e9\u05e0\u05ea \u05d4\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05ea\u05e9\u05e2\"\u05d6", "share_text": "\u05e9\u05e0\u05ea \u05d4\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05ea\u05e9\u05e2\"\u05d6 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap", "hover_text": "Els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap 2016", "share_text": "Ma van az els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 2016", "share_text": "Dnes je prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pirmoji 2016-\u0173 mokslo met\u0173 diena", "hover_text": "Pirmoji 2016-\u0173 mokslo met\u0173 diena", "share_text": "Su pirm\u0105ja 2016-\u0173 mokslo met\u0173 diena! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "First Day of School 2016", "hover_text": "First Day of School 2016", "share_text": "Happy First Day of School 2016! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041f\u0440\u0432 \u0443\u0447\u0438\u043b\u0438\u0448\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d 2016", "hover_text": "\u041f\u0440\u0432 \u0443\u0447\u0438\u043b\u0438\u0448\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d 2016", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045c\u0435\u043d \u043f\u0440\u0432 \u0443\u0447\u0438\u043b\u0438\u0448\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 2016", "hover_text": "\u041f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 2016", "share_text": "\u0417 \u043f\u043e\u0447\u0430\u0442\u043a\u043e\u043c \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443 2016 #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "prvi \u0161olski dan", "hover_text": "Prvi \u0161olski dan 2016", "share_text": "Danes je prvi \u0161olski dan! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den 2016", "share_text": "Dnes je prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Esimene koolip\u00e4ev 2016", "hover_text": "Esimene koolip\u00e4ev 2016", "share_text": "Head esimest koolip\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2016 \u200e", "hover_text": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2016 \u200e", "share_text": "#GoogleDoodle \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a 2016"}, "pl": {"query": "Pocz\u0105tek roku szkolnego", "hover_text": "Pocz\u0105tek roku szkolnego", "share_text": "Pocz\u0105tek roku szkolnego #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/first-day-of-school-2016-5187470943584256-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5ygH-9YhyZaZvKA-RzRelT61REltdRsjeWRc_THdFbTa7lQhQhemBNj1bWbvLCLioml8syNxje8KcKxIqD_p1W9rKJ1oPMGVN4Nq1-nY", "query": "First Day of School  2016"}, {"hires_height": 440, "share_text": "34th Anniversary of Similan Islands National Park #GoogleDoodle", "name": "34th-anniversary-of-similan-islands-national-park", "title": "34th Anniversary of Similan Islands National Park", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/34th-anniversary-of-similan-islands-national-park-4857236808531968.3-hp.gif", "run_date_array": [2016, 9, 1], "hires_width": 988, "translations": {"en": {"query": "Similan Islands National Park", "hover_text": "34th Anniversary of Similan Islands National Park", "share_text": "34th Anniversary of Similan Islands National Park #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e2b\u0e21\u0e39\u0e48\u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e2a\u0e34\u0e21\u0e34\u0e25\u0e31\u0e19", "hover_text": " \u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 34 \u0e1b\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e2b\u0e21\u0e39\u0e48\u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e2a\u0e34\u0e21\u0e34\u0e25\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e38\u0e17\u0e22\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34", "share_text": " \u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 34 \u0e1b\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e32\u0e28\u0e2b\u0e21\u0e39\u0e48\u0e40\u0e01\u0e32\u0e30\u0e2a\u0e34\u0e21\u0e34\u0e25\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e2d\u0e38\u0e17\u0e22\u0e32\u0e19\u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e0a\u0e32\u0e15\u0e34 #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/34th-anniversary-of-similan-islands-national-park-4857236808531968-hp2x.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5R5GcQQE4cRRFLWjoGQyGfD00ehpUrpSEtDVTT0eHisJh9afpw9KX8DIjTfROlqReBEBGV_ht3Iaom3W0qKt-_Vbfds82Ocimd2Uk2Or", "query": "34th Anniversary of Similan Islands National Park"}, {"hires_height": 400, "share_text": "37th Anniversary of The Neverending Story's first publishing! #GoogleDoodle", "name": "37th-anniversary-of-the-neverending-storys-first-publishing", "title": "37th Anniversary of The Neverending Story's First Publishing", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/37th-anniversary-of-the-neverending-storys-first-publishing-5663469401538560-hp.jpg", "run_date_array": [2016, 9, 1], "hires_width": 933, "translations": {"en-GB": {"query": "The Neverending Story book published", "hover_text": "37th Anniversary of The Neverending Story's first publishing", "share_text": "37th Anniversary of The Neverending Story's first publishing! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": " \u041a\u043d\u0456\u0433\u0430 \u0411\u044f\u0441\u043a\u043e\u043d\u0446\u0430\u044f \u0413\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u044f", "hover_text": "37-\u044f \u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0448\u0430\u0439 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \u0411\u044f\u0441\u043a\u043e\u043d\u0446\u0430\u0439 \u0413\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u0456", "share_text": "37-\u044f \u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0448\u0430\u0439 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \u0411\u044f\u0441\u043a\u043e\u043d\u0446\u0430\u0439 \u0413\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u0456! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Quand a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 le livre L'Histoire sans fin ?", "hover_text": "Il y a 37 ans \u00e9tait publi\u00e9 \"L'Histoire sans fin\"", "share_text": "L'Histoire sans fin a 37 ans ! #GoogleDoodle"}, "en": {"query": "The Neverending Story book", "hover_text": "37th Anniversary of The Neverending Story's first publishing", "share_text": "37th Anniversary of The Neverending Story's first publishing! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Livro A Hist\u00f3ria Intermin\u00e1vel", "hover_text": "37\u00ba Anivers\u00e1rio da primeira publica\u00e7\u00e3o de A Hist\u00f3ria Intermin\u00e1vel", "share_text": "37\u00ba Anivers\u00e1rio da primeira publica\u00e7\u00e3o de A Hist\u00f3ria Intermin\u00e1vel #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "La hist\u00f2ria interminable", "hover_text": "37\u00e8 aniversari de la primera publicaci\u00f3 de La hist\u00f2ria interminable", "share_text": "37\u00e8 aniversari de la primera publicaci\u00f3 de La hist\u00f2ria interminable! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Die unendliche Geschichte ", "hover_text": "37. Jahre Die unendliche Geschichte", "share_text": "Die unendliche Geschichte #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ub124\ubc84\uc5d4\ub529 \uc2a4\ud1a0\ub9ac \ubbf8\ud558\uc5d8 \uc5d4\ub370", "hover_text": "\ubbf8\ud558\uc5d8 \uc5d4\ub370\uc758 <\ub124\ubc84\uc5d4\ub529 \uc2a4\ud1a0\ub9ac> \ucd9c\uac04 37\uc8fc\ub144", "share_text": "\ub05d\uc5c6\ub294 \uc774\uc57c\uae30, <\ub124\ubc84\uc5d4\ub529 \uc2a4\ud1a0\ub9ac> \ucd9c\uac04 37\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "quando \u00e8 stata pubblicata la storia infinita?", "hover_text": "37\u00b0 anniversario della pubblicazione de La storia infinita", "share_text": "37\u00b0 anniversario della pubblicazione de La storia infinita #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Den o\u00e4ndliga historien publicering", "hover_text": "37-\u00e5rsjubileum f\u00f6r Den o\u00e4ndliga historien", "share_text": "37-\u00e5rsjubileum f\u00f6r Den o\u00e4ndliga historien! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "A historia interminable", "hover_text": "37.\u00ba aniversario da primeira publicaci\u00f3n d'A historia interminable", "share_text": "37.\u00ba aniversario da primeira publicaci\u00f3n d'A historia interminable #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Amaigabeko istorioa", "hover_text": "\"Amaigabeko istorioa\" liburuaren lehen argitalpenaren 37. urteurrena", "share_text": "\"Amaigabeko istorioa\" liburuaren lehen argitalpenaren 37. urteurrena! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "La historia sin fin", "hover_text": "37\u00ba Aniversario de la primera publicaci\u00f3n de La historia sin fin ", "share_text": "37\u00ba Aniversario de la primera publicaci\u00f3n de La historia sin fin #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Sagan endalausa", "hover_text": "37 \u00e1r fr\u00e1 fyrstu \u00fatg\u00e1fu S\u00f6gunnar endalausu", "share_text": "37 \u00e1r fr\u00e1 fyrstu \u00fatg\u00e1fu S\u00f6gunnar endalausu #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u306f\u3066\u3057\u306a\u3044\u7269\u8a9e", "hover_text": "\u306f\u3066\u3057\u306a\u3044\u7269\u8a9e \u51fa\u7248 37\u5468\u5e74", "share_text": "\u306f\u3066\u3057\u306a\u3044\u7269\u8a9e \u51fa\u7248 37\u5468\u5e74#GoogleDoodle"}, "es": {"query": "La historia interminable", "hover_text": "37.\u00ba aniversario de la primera publicaci\u00f3n de La historia interminable ", "share_text": "37.\u00ba aniversario de la primera publicaci\u00f3n de La historia interminable #GoogleDoodle"}}, "hires_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2016/37th-anniversary-of-the-neverending-storys-first-publishing-5663469401538560-hp2x.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/K9L0QfBUa5vouu1OSymGGBOBS-DGiBbYaGyCAwfGO-rKokqYg3OLyKuOtn8Qy0Bcm9yUXbLa9Si1_dETUeawiqoSPLW4HG7ZnOmtMQUqqQ", "query": "The Neverending Story book published"}]