[{"name": "peru-national-day-2017", "title": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/peru-national-day-2017-5461015050321920-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lAZ8y5rTSx8UbhmurrmQa8RAiFgwzDAOLvPlbm_P05C9_CIa35MXFQukRgDG1jsSCiBLPndyu4j09o---W6kTSFNhOCC4jR8tdx9mg6LuQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/peru-national-day-2017-5461015050321920-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 28], "translations": {"en": {"query": "Per\u00fa National Day", "hover_text": "Per\u00fa National Day 2017", "share_text": "Happy Per\u00fa National Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia del Per\u00fa", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa 2017", "share_text": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "100th-anniversary-of-the-silent-parade", "title": "100.\u00ba aniversario del Desfile del Silencio", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/100th-anniversary-of-the-silent-parade-4623481009340416.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LpqmZPr6g4QoHWZ3Sqk0l8NOgp4BOAUEmSR3MKpSAB7PETqnDQOps6ROl3MCQVyZ7XEIUriJVaKJrSCttwLSzU5Lw9rxdaJIBFsJXmRk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/100th-anniversary-of-the-silent-parade-4623481009340416-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 28], "translations": {"en": {"query": "Silent Parade of 1917", "hover_text": "100th Anniversary of the Silent Parade", "share_text": "100th Anniversary of the Silent Parade #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100.\u00ba aniversario del Desfile del Silencio", "share_text": "100.\u00ba aniversario del Desfile del Silencio #GoogleDoodle"}, {"name": "albert-elea-namatjiras-115th-birthday", "title": "115 aniversario del nacimiento de Albert (Elea) Namatjira", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/albert-elea-namatjiras-115th-birthday-5169565481828352.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/N1J24abPDFbztdlIKzhU0H3LNs1BC50rZjo4VuqC9H2f528ecznjDXqBxFnEX6P0bll0yvynhzGZuvfz6ihlHvbbQMC5QH12GADA_aw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/albert-elea-namatjiras-115th-birthday-5169565481828352.4-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 441, "run_date_array": [2017, 7, 28], "translations": {"en": {"query": "Albert (Elea) Namatjira", "hover_text": "Albert (Elea) Namatjira\u2019s 115th Birthday", "share_text": "Celebrating Albert (Elea) Namatjira\u2019s 115th Birthday #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "115 aniversario del nacimiento de Albert (Elea) Namatjira", "share_text": "115 aniversario del nacimiento de Albert (Elea) Namatjira #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2017-spain", "title": "D\u00eda de los Abuelos 2017 (Espa\u00f1a)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/grandparentss-day-2017-spain-5747109532794880-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ygwQAQvJyVLDacx_BnElptC0B1Lbjd_FCIbyhMFdNp_uPllsQwKlOUuNi8pEFKe2xjBkYtMoRlb-doDgblh5G058eOYh3XpLcRdLOhDOTw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/grandparentss-day-2017-spain-5747109532794880-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 26], "translations": {"en": {"query": "Grandparents Day ", "hover_text": "Grandparents' Day 2017", "share_text": "Happy Grandparents' Day 2017! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitona-amonen egun", "hover_text": "Aitona-amonen egun zoriontsua!", "share_text": "Aitona-amonen egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia dels avis", "hover_text": " Bon dia dels avis!", "share_text": "Bon dia dels avis! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda dos av\u00f3s", "hover_text": "Feliz d\u00eda dos av\u00f3s!", "share_text": "Feliz d\u00eda dos av\u00f3s! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los Abuelos", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de los Abuelos!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de los Abuelos! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los Abuelos", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de los Abuelos! #GoogleDoodle"}, {"name": "belgium-national-day-2017", "title": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/belgium-national-day-2017-5747845582815232.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SeF76QFxuNkwIIsIoT7OjwQSChQzafFtgodRTX7es0UyO_JCzT73UKcG_WLg3aLBjrBTiuIDAUwddk0Kmo-slUKn9GLLXt1HhQ1b4L5D", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/belgium-national-day-2017-5747845582815232-2x.png", "high_res_width": 1075, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2017, 7, 21], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": "Nationale Feestdag ", "hover_text": "Nationale Feestdag Belgi\u00eb 2017", "share_text": "Belgische Nationale Feestdag #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale belge", "hover_text": "F\u00eate nationale belge 2016", "share_text": "Joyeuse f\u00eate nationale! #GoogleDoodle "}, "de": {"query": "Belgischer Nationalfeiertag", "hover_text": "Belgischer Nationalfeiertag", "share_text": "Belgischer Nationalfeiertag #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica 2017", "share_text": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "marshall-mcluhans-106th-birthday", "title": "106 aniversario del nacimiento de Marshall McLuhan", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/marshall-mcluhans-106th-birthday-6207431578222592.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TIWGo9JGxgR8CqAwHy8hlt2D741liqre2cERu2Yb-YmhSJG2mYcVhUSfmMVQxNla2sc4zW1lTBEfgCNRcBUT9taRUT6C8dvqUMrkQzVUbQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/marshall-mcluhans-106th-birthday-6207431578222592.3-2xa.gif", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 203, "run_date_array": [2017, 7, 21], "translations": {"en": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Marshall McLuhan\u2019s 106th birthday", "share_text": "Marshall McLuhan\u2019s 106th birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0627\u0631\u0634\u0627\u0644 \u0645\u0627\u0643\u0644\u0648\u0647\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640106 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u0627\u0631\u0634\u0627\u0644 \u0645\u0627\u0643\u0644\u0648\u0647\u0627\u0646\u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640106 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u0627\u0631\u0634\u0627\u0644 \u0645\u0627\u0643\u0644\u0648\u0647\u0627\u0646\u200e\u200e\u200e\u200e"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b \u041c\u0430\u043a\u043b\u044e\u044d\u043d", "hover_text": " 106-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b\u0430 \u041c\u0430\u043a\u043b\u044e\u044d\u043d\u0430", "share_text": " 106-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b\u0430 \u041c\u0430\u043a\u043b\u044e\u044d\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Marshall McLuhan\u2019s 106th birthday", "share_text": "Marshall McLuhan\u2019s 106th birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u9a6c\u6b47\u5c14\u00b7\u9ea6\u514b\u5362\u6c49", "hover_text": "\u9a6c\u6b47\u5c14\u00b7\u9ea6\u514b\u5362\u6c49 \u8bde\u8fb0106\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5", "share_text": "\u9a6c\u6b47\u5c14\u00b7\u9ea6\u514b\u5362\u6c49 \u8bde\u8fb0106\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "106. godi\u0161njica ro\u0111enja Marshalla McLuhana", "share_text": "106. godi\u0161njica ro\u0111enja Marshalla McLuhana #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Marshall McLuhans 106-\u00e5rs f\u00f8dselsdag ", "share_text": "Marshall McLuhans 106-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Marshall McLuhani 106. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Marshall McLuhani 106. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Il y a 106 ans naissait Marshall McLuhan", "share_text": "106e anniversaire de Marshall McLuhan #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "106. Geburtstag von Marshall McLuhan", "share_text": "106. Geburtstag von Marshall McLuhan #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03ac\u03c1\u03c3\u03b1\u03bb \u039c\u03b1\u03ba \u039b\u03bf\u03cd\u03b1\u03bd", "hover_text": "106\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03ac\u03c1\u03c3\u03b1\u03bb \u039c\u03b1\u03ba \u039b\u03bf\u03cd\u03b1\u03bd", "share_text": "106\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03ac\u03c1\u03c3\u03b1\u03bb \u039c\u03b1\u03ba \u039b\u03bf\u03cd\u03b1\u03bd #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05de\u05e8\u05e9\u05dc \u05de\u05e7\u05dc\u05d5\u05d4\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 106 \u05dc\u05de\u05e8\u05e9\u05dc \u05de\u05e7\u05dc\u05d5\u05d4\u05df", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 106 \u05dc\u05de\u05e8\u05e9\u05dc \u05de\u05e7\u05dc\u05d5\u05d4\u05df #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Marshall McLuhan f\u00e6ddist fyrir 106 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Marshall McLuhan f\u00e6ddist fyrir 106 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Ulang Tahun Marshall McLuhan ke-106", "share_text": "Ulang Tahun Marshall McLuhan ke-106! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "106\u00b0 anniversario della nascita di Marshall McLuhan", "share_text": "106\u00b0 anniversario della nascita di Marshall McLuhan #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30de\u30fc\u30b7\u30e3\u30eb \u30de\u30af\u30eb\u30fc\u30cf\u30f3", "hover_text": "\u30de\u30fc\u30b7\u30e3\u30eb \u30de\u30af\u30eb\u30fc\u30cf\u30f3 \u751f\u8a95 106\u5468\u5e74", "share_text": "\u30de\u30fc\u30b7\u30e3\u30eb \u30de\u30af\u30eb\u30fc\u30cf\u30f3 \u751f\u8a95 106\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ub9c8\uc0ec \ub9e5\ub8e8\ud55c ", "hover_text": "\ub9c8\uc0ec \ub9e5\ub8e8\ud55c \ud0c4\uc0dd 106\uc8fc\ub144 ", "share_text": "\uce90\ub098\ub2e4 \ucd9c\uc2e0\uc758 \uc120\ub450\uc801\uc778 \ubbf8\ub514\uc5b4 \uc774\ub860\uac00\uc774\uc790 \"\ubbf8\ub514\uc5b4\ub294 \uba54\uc2dc\uc9c0\ub2e4\"\ub77c\ub294 \uba85\uc5b8\uc744 \ub0a8\uae34 \ub9c8\uc0ec \ub9e5\ub8e8\ud55c \ud0c4\uc0dd 106\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Marshall McLuhan", "share_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Marshall McLuhan #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Marshall McLuhan 106-as gimtadienis", "share_text": "Marshall McLuhan 106-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Hari lahir Marshall McLuhan ke-106", "share_text": "Hari lahir Marshall McLuhan ke-106 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "106 rocznica urodzin Marshalla McLuhan", "share_text": " 106 rocznica urodzin Marshalla McLuhan #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b \u041c\u0435\u043a\u043b\u0443\u0430\u043d", "hover_text": "106. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b\u0430 \u041c\u0435\u043a\u043b\u0443\u0430\u043d\u0430", "share_text": "106. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b\u0430 \u041c\u0435\u043a\u043b\u0443\u0430\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Mar\u0161al Mekluan", "hover_text": "106. godi\u0161njnica ro\u0111enja Mar\u0161ala Mekluana", "share_text": "106. godi\u0161njnica ro\u0111enja Mar\u0161ala Mekluana #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Marshall McLuhan", "share_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Marshall McLuhan #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Marshall McLuhan", "hover_text": "Marshall McLuhan's 106-\u00e5rsdag", "share_text": "Marshall McLuhan's 106-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b\u043b \u041c\u0430\u043a\u043b\u0443\u0435\u043d", "hover_text": "106 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437\u0456 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b\u043b\u0430 \u041c\u0430\u043a\u043b\u0443\u0435\u043d\u0430", "share_text": "106 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437\u0456 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0430\u0440\u0448\u0430\u043b\u043b\u0430 \u041c\u0430\u043a\u043b\u0443\u0435\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Marshall McLuhan", "share_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Marshall McLuhan #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-national-day-2017", "title": "D\u00eda Nacional de Colombia 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/colombia-national-day-2017-5750822263586816-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IAOta3Q0fRBK0xClfCv3F6h-GxuPDsBp49qq0lKxamKciZ6Ln00oBNWBPLwNzm-jtCoyuAT4g8aQeEr4XJfb7ApZW4VokHuK-7pYoYc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/colombia-national-day-2017-5750822263586816-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Colombia 2017", "share_text": "D\u00eda Nacional de Colombia 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "gilberto-bosques-saldivars-125th-birthday", "title": "125.\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/gilberto-bosques-saldivars-125th-birthday-5195707337146368.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/W_HaLvacII2Z4stLZQzqMhkQLGpFiAVUJg6rLDbuopFBSO_0qwLfsmVK0IBYKo6wjGHR7NcjQ3Wktu5olhbx3oI7SB3w_4cuF6s_ZbZGxQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/gilberto-bosques-saldivars-125th-birthday-5195707337146368-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 443, "run_date_array": [2017, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "hover_text": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar\u2019s 125th Birthday", "share_text": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar\u2019s 125th Birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "hover_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "share_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "hover_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "share_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gilberto Bosques Sald\u00edvar", "share_text": "125\u00ba aniversario del nacimiento de Gilberto Bosques Sald\u00edvar #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-icc-2017-womens-cricket-world-cup", "title": "Celebraci\u00f3n de la Copa Mundial de Cr\u00edquet Femenino ICC 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-icc-2017-womens-cricket-world-cup-6134619752628224-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AX_6aLoRAevS2Ch7Q9ycG60GHVR3_ywuZR9uYq9VrJBEo1L58CphK3k4l1XvTKklpjOGyYqe2Z0Q2xUSuOl2Cvhi6seOLb9asqaWtBbX4w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-icc-2017-womens-cricket-world-cup-6134619752628224.2-2xa.gif", "high_res_width": 782, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2017, 7, 17], "translations": {"en": {"query": "Women's Cricket World Cup 2017", "hover_text": "Celebrating the ICC 2017 Women's Cricket World Cup", "share_text": "CrickHIT for Six in today's #GoogleDoodle! \ud83c\udfcf"}, "zh-CN": {"query": "2017 \u5973\u5b50\u677f\u7403\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "\u5e86\u795d 2017 \u5973\u5b50\u677f\u7403\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "\u5e86\u795d 2017 \u5973\u5b50\u677f\u7403\u4e16\u754c\u676f  #GoogleDoodle! \ud83c\udfcf"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Celebraci\u00f3n de la Copa Mundial de Cr\u00edquet Femenino ICC 2017", "share_text": "Celebraci\u00f3n de la Copa Mundial de Cr\u00edquet Femenino ICC 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2017-panama-venezuela", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Panam\u00e1 y Venezuela)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-panama-venezuela-5670857824272384-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kxr2pWnxl93w8Zflm6tgTWKVfJ628Kkd0gBMo_Qyen7kBkzzWMGyMEB3sxqjUESdtwMOdA1V3IcU1iqNo6H1OdpSaRiho7qfbtYp5vylaQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-panama-venezuela-5670857824272384-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 7, 17], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Panam\u00e1 y Venezuela)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Panam\u00e1 y Venezuela) #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2017", "title": "D\u00eda de la Bastilla 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/bastille-day-2017-5748478822055936.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Z77rrFXYw0FWdOjiKMQkv4pMUsU3LnwIuuttazT7HMeFn5aXlXAWp73CAo7qhiumTiilncEiQt2p09PaJrysIkVe_fNnX2i0gQymdR8", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/bastille-day-2017-5748478822055936-2xa.gif", "high_res_width": 785, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2017", "share_text": "Bastille Day 2017 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "14 juillet", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14 juillet", "share_text": "Joyeux 14 juillet #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Bastilla 2017", "share_text": "D\u00eda de la Bastilla 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "tayeb-salihs-88th-birthday", "title": "88 aniversario del nacimiento de Tayeb Salih", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/tayeb-salihs-88th-birthday-5714467361914880-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zL34d6KnwkwMD3Y9HkgX7M-bQ-OrVKnAt4Ecx46SJqJZz6xcpwAyaMitayljS06SfE66nFIRZVSC6PcDBrp7kJWDHOyJ9xBhDPp0YXs", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/tayeb-salihs-88th-birthday-5714467361914880-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 7, 12], "translations": {"en": {"query": "Tayeb Salih", "hover_text": "Tayeb Salih\u2019s 88th birthday", "share_text": "Tayeb Salih\u2019s 88th birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0637\u064a\u0628 \u0635\u0627\u0644\u062d", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064088 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0637\u064a\u0628 \u0635\u0627\u0644\u062d\u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064088 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0637\u064a\u0628 \u0635\u0627\u0644\u062d\u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Tayeb Salih", "hover_text": "Il y a 88 ans naissait Tayeb Salih", "share_text": "88e anniversaire de Tayeb Salih! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Tayeb Salih", "hover_text": "88\u00b0 anniversario della nascita di Tayeb Salih", "share_text": "88\u00b0 anniversario della nascita di Tayeb Salih #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0637\u064a\u0628 \u0635\u0627\u0644\u062d", "hover_text": "\u0637\u064a\u0628 \u0635\u0627\u0644\u062d \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u0637\u064a\u0628 \u0635\u0627\u0644\u062d \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "88 aniversario del nacimiento de Tayeb Salih", "share_text": "88 aniversario del nacimiento de Tayeb Salih #GoogleDoodle"}, {"name": "eiko-ishiokas-79th-birthday", "title": "79 aniversario del nacimiento de Eiko Ishioka", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/eiko-ishiokas-79th-birthday-5647813982552064-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zLzm___e7bwjfpxQw0Lob6i96vv93e9Yud24i4Ybv5n3VUWfgOmAH8OexuzopHJbtVzFag02GxM_BRZu30wKsO5X0kIhcYuZrZDZd6ab", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/eiko-ishiokas-79th-birthday-5647813982552064-2xa.gif", "high_res_width": 600, "high_res_height": 259, "run_date_array": [2017, 7, 12], "translations": {"en": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "Eiko Ishioka\u2019s 79th birthday", "share_text": "Eiko Ishioka\u2019s 79th birthday #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u042d\u0439\u043a\u043e \u0406\u0448\u0456\u043e\u043a\u0430", "hover_text": "79-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u042d\u0439\u043a\u043e \u0406\u0448\u0456\u043e\u043a\u0430", "share_text": "79-\u0442\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u042d\u0439\u043a\u043e \u0406\u0448\u0456\u043e\u043a\u0430 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "Eiko Ishioka\u2019s 79th birthday", "share_text": "Eiko Ishioka\u2019s 79th birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u77f3\u5ca1\u745b\u5b50", "hover_text": "\u77f3\u5ca1\u745b\u5b50 \u8bde\u8fb079\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5", "share_text": "\u77f3\u5ca1\u745b\u5b50 \u8bde\u8fb079\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "79. godi\u0161njica ro\u0111enja Eiko Ishioke", "share_text": "79. godi\u0161njica ro\u0111enja Eiko Ishioke #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "Eiko Ishioka 79. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Eiko Ishioka 79. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0388\u03b9\u03ba\u03bf \u0399\u03c3\u03b9\u03cc\u03ba\u03b1", "hover_text": "79\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03ba\u03bf \u0399\u03c3\u03b9\u03cc\u03ba\u03b1", "share_text": "79\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03ba\u03bf \u0399\u03c3\u03b9\u03cc\u03ba\u03b1 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "Eiko Ishioka f\u00e6ddist fyrir 79 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Eiko Ishioka f\u00e6ddist fyrir 79 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "Ulang Tahun Eiko Ishioka\u2019s ke-79", "share_text": "Ulang Tahun Eiko Ishioka\u2019s ke-79! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u77f3\u5ca1\u745b\u5b50", "hover_text": "\u77f3\u5ca1\u745b\u5b50 \u751f\u8a95 79\u5468\u5e74", "share_text": "\u77f3\u5ca1\u745b\u5b50 \u751f\u8a95 79\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5d0\uc774\ucf54 \uc774\uc2dc\uc624\uce74 ", "hover_text": "\uc5d0\uc774\ucf54 \uc774\uc2dc\uc624\uce74 \ud0c4\uc0dd 79\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc601\ud654 \ub4dc\ub77c\ud058\ub77c \uc758\uc0c1 \ub514\uc790\uc774\ub108 \uc5d0\uc774\ucf54 \uc774\uc2dc\uc624\uce74 \ud0c4\uc0dd 79\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "79\u00ba aniversario del nacimiento de Eiko Ishioka", "share_text": "79\u00ba aniversario del nacimiento de Eiko Ishioka #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "Eiko Ishioka 79-as gimtadienis", "share_text": "Eiko Ishioka 79-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "Hari lahir Eiko Ishioka ke-79", "share_text": "Hari lahir Eiko Ishioka ke-79 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "79\u00ba Anivers\u00e1rio de Eiko Ishioka", "share_text": "79\u00ba Anivers\u00e1rio de Eiko Ishioka! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u0439\u043a\u043e \u0418\u0441\u0438\u043e\u043a\u0430", "hover_text": "79 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u0439\u043a\u043e \u0418\u0441\u0438\u043e\u043a\u0438", "share_text": "79 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u0439\u043a\u043e \u0418\u0441\u0438\u043e\u043a\u0438. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u0438\u043a\u043e \u0418\u0448\u0438\u043e\u043a\u0430", "hover_text": "79. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0438\u043a\u043e \u0418\u0448\u0438\u043e\u043a\u0435", "share_text": "79. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0438\u043a\u043e \u0418\u0448\u0438\u043e\u043a\u0435 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Eiko I\u0161iok\u0430", "hover_text": "79. godi\u0161njica ro\u0111enja Eiko I\u0161ioke", "share_text": "79. godi\u0161njica ro\u0111enja Eiko I\u0161ioke #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Eiko Ishioka", "hover_text": "79\u00ba aniversario del nacimiento de Eiko Ishioka", "share_text": "79\u00ba aniversario del nacimiento de Eiko Ishioka #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0415\u0439\u043a\u043e \u0406\u0441\u0456\u043e\u043a\u0430", "hover_text": "79 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0415\u0439\u043a\u043e \u0406\u0441\u0456\u043e\u043a\u0438", "share_text": "79 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0415\u0439\u043a\u043e \u0406\u0441\u0456\u043e\u043a\u0438 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Eiko Ishioka", "share_text": "79\u00ba aniversario del nacimiento de Eiko Ishioka #GoogleDoodle"}, {"name": "eva-ekeblads-293rd-birthday", "title": "293 aniversario del nacimiento de Eva Ekeblad", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/eva-ekeblads-293rd-birthday-5169157527044096.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NZnlRDqkuGtw6Oe77eB5fnaw6uELdRSawwYGTHQ3-fkU8uioObdCzKP9Az4EcgEBhRPoZrOoX95bmKPN4JibB5t_HTXqX0EZfVTi9QCv", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/eva-ekeblads-293rd-birthday-5169157527044096.4-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 10], "translations": {"en": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "Eva Ekeblad\u2019s 293rd birthday", "share_text": "Eva Ekeblad\u2019s 293rd birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0415\u0432\u0430 \u042d\u043a\u0435\u0431\u043b\u0430\u0434", "hover_text": "293-\u0446\u0456 \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0415\u0432\u044b \u042d\u043a\u0435\u0431\u043b\u0430\u0434", "share_text": "293-\u0446\u0456 \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0415\u0432\u044b \u042d\u043a\u0435\u0431\u043b\u0430\u0434! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "Eva Ekeblad\u2019s 293rd birthday", "share_text": "Eva Ekeblad\u2019s 293rd birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4f0a\u5a03\u00b7\u7231\u514b\u4f2f\u5fb7", "hover_text": "\u4f0a\u5a03\u00b7\u7231\u514b\u4f2f\u5fb7 \u8bde\u8fb0293\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5", "share_text": "\u4f0a\u5a03\u00b7\u7231\u514b\u4f2f\u5fb7 \u8bde\u8fb0293\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "293. godi\u0161njica ro\u0111enja Eve Ekeblad", "share_text": "293. godi\u0161njica ro\u0111enja Eve Ekeblad #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "Eva Ekeblads 293-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Eva Ekeblads 293-\u00e5rs f\u00f8dselsdag! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "Eva Ekebladi 293. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Eva Ekebladi 293. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "293\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Eva Ekeblad", "share_text": "293\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Eva Ekeblad! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "Eva Ekeblad f\u00e6ddist fyrir 293 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Eva Ekeblad f\u00e6ddist fyrir 293 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "Ulang Tahun Eva Ekeblad ke-293", "share_text": "Ulang Tahun Eva Ekeblad ke-293! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "293\u00ba aniversario del nacimiento de Eva Ekeblad ", "share_text": "293\u00ba aniversario del nacimiento de Eva Ekeblad #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "Evos Ekeblad 293-as gimtadienis", "share_text": "Evos Ekeblad 293-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "Hari lahir Eva Ekeblad ke-293", "share_text": "Hari lahir Eva Ekeblad ke-293 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "293\u00ba Anivers\u00e1rio de Eva Ekeblad", "share_text": "293\u00ba Anivers\u00e1rio de Eva Ekeblad! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0415\u0432\u0430 \u042d\u043a\u0435\u0431\u043b\u0430\u0434", "hover_text": "293 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0415\u0432\u044b \u042d\u043a\u0435\u0431\u043b\u0430\u0434", "share_text": "293 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0415\u0432\u044b \u042d\u043a\u0435\u0431\u043b\u0430\u0434. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Eva Ekeblad", "hover_text": "293\u00ba aniversario del nacimiento de Eva Ekeblad ", "share_text": "293\u00ba aniversario del nacimiento de Eva Ekeblad #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Eva Ekeblad ", "hover_text": "Eva Ekeblads 293-\u00e5rsdag", "share_text": "Eva Ekeblads 293-\u00e5rsdag #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Eva Ekeblad", "share_text": "293\u00ba aniversario del nacimiento de Eva Ekeblad #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-national-day-2017", "title": "D\u00eda Nacional de Argentina 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-national-day-2017-5119651049635840.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3F37ZbN0VyCbQWJAQ-a4r7SvgM7ilaKR-IVygoXRldTG4JqulV_3j2t9YrWRAmnJoj7RWz-YuU45VJjMijkbqgvaU8xtTSeGxZ9Ll8Nm", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-national-day-2017-5119651049635840-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina 2017", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Argentina 2017", "share_text": "D\u00eda Nacional de Argentina 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "660th-anniversary-of-charles-bridge", "title": "660 aniversario del Puente de Carlos", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/660th-anniversary-of-charles-bridge-5716840465563648-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vA0xj0WNDu7XacBdrRAoJ4IVALMwP7DA69bC2msCGKf4ZE3PSz4YQKNKxmCd-djVbxy-8CsRnrLEZ0IWXutc6x8zcxV_WIK-yLb4do8z", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/660th-anniversary-of-charles-bridge-5716840465563648.3-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 9], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "Karl\u016fv most", "hover_text": "Karl\u016fv most slav\u00ed 660. v\u00fdro\u010d\u00ed!", "share_text": "Karl\u016fv most slav\u00ed 660. v\u00fdro\u010d\u00ed! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "660 aniversario del Puente de Carlos", "share_text": "660 aniversario del Puente de Carlos #GoogleDoodle"}, {"name": "kathe-kollwitzs-150th-birthday", "title": "150 aniversario del nacimiento de K\u00e4the Kollwitz", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/kathe-kollwitzs-150th-birthday-5097538678947840.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GqZVwQqsoTL5sIXi0oonAtszsnAo0S7HVlSEcCFRhumh3BB-u6rNXqVBfGej92tAXKHLYFyCMeGHi2xEdxQWBTETJ1F-l_gpRPvaPXSEcw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/kathe-kollwitzs-150th-birthday-5097538678947840-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 8], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "K\u00e4the Kollwitz ", "hover_text": "150. Geburtstag von K\u00e4the Kollwitz ", "share_text": "150. Geburtstag von K\u00e4the Kollwitz #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "150 aniversario del nacimiento de K\u00e4the Kollwitz", "share_text": "150 aniversario del nacimiento de K\u00e4the Kollwitz #GoogleDoodle"}, {"name": "tanabata-2017", "title": "Tanabata 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/tanabata-2017-5156793188614144-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WNRsWKHpoMc0_pfGDJhciK516IURmxYBeywqEnZaX8eP71HBNA49owSOwXoh_uEqYDVWXqVEvRj9Q6poHjwQ4irKOsRJnBtiFjrU7W5Z", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/tanabata-2017-5156793188614144-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "Tanabata", "hover_text": "Tanabata 2017", "share_text": "Happy Tanabata 2017! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915 2017", "hover_text": "\u4e03\u5915 2017", "share_text": "\u4e03\u5915 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tanabata 2017", "share_text": "Tanabata 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-peru", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Per\u00fa)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-peru-4826432894140416-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1dORmy3IsLCfgF0enBbSlztRfqhatLjDAw43_RrPXExHL9PH1rGo3NsgfC8FEumBfTNTB3AOp6pyt-w88BHRl-qgG0HYe9Auf_FgFaSx", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-peru-4826432894140416-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 6], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Per\u00fa)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Per\u00fa) #GoogleDoodle"}, {"name": "venezuela-national-day-2017", "title": "D\u00eda Nacional de Venezuela 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/venezuela-national-day-2017-6242805398634496.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rJpPyqcd65-E7LUKBcapaq8EsFgJC4IJa5tQ_Cg5hDRkD4x5fPej267aXFtDfrxCRA1BLPBUlGwJ_gCWP6XvfyZMtcJVnORPT8w8sSs", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/venezuela-national-day-2017-6242805398634496-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Venezuela 2017", "share_text": "D\u00eda Nacional de Venezuela 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2017", "title": "D\u00eda de la Independencia de Estados Unidos 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/fourth-of-july-2017-5096200528199680.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3CWrZXmJLtRkWcURm_e0Hwyy9zul8PaV9nV45pdRvFhOYO3UGxJtEfJ6Hh64LC7sERqrAj9BynTt6mUh8znbEwvBraHzKiaxuwRwcS7ZOg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/fourth-of-july-2017-5096200528199680-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July! ", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Estados Unidos 2017", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Estados Unidos 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "natalia-goncharovas-136th-birthday", "title": "136 aniversario del nacimiento de Natalia Goncharova", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/natalia-goncharovas-136th-birthday-5646485361262592-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0FwGwJ1M8wdW9-PYXJjr9g191zGJZrJ68hgJpUwTMECBMlcaHnox-xf4jLdyupJmwl5hE9tqZPF3XlEZRZDTsNsnpYBXLd5TAKmFE8o", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/natalia-goncharovas-136th-birthday-5646485361262592-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 3], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0413\u043e\u043d\u0447\u0430\u0440\u043e\u0432\u0430 \u0445\u0443\u0434\u043e\u0436\u043d\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "136 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u0438 \u0413\u043e\u043d\u0447\u0430\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439", "share_text": "136 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u0438 \u0413\u043e\u043d\u0447\u0430\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439. #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "136 aniversario del nacimiento de Natalia Goncharova", "share_text": "136 aniversario del nacimiento de Natalia Goncharova #GoogleDoodle"}, {"name": "belarus-independence-day-2017", "title": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/belarus-independence-day-2017-5753610502668288.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_fpgVq--MDCUtA6nyV1uREECdbFQrYeAqAzr0N2W-FOlsmlhRAo6o-E1p7nRJCnMuf55qnRNbKzZ8JIxeBVhnHGobMpc4eV-VZC2IRxxTA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/belarus-independence-day-2017-5753610502668288-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 3], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456 2017", "share_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456 2017! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia 2017", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "140th-anniversary-of-wimbledon", "title": "140 aniversario de Wimbledon", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/140th-anniversary-of-wimbledon-5176535811096576.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8f6khh3QKxbNeZjVNX0G15aFNS9QTeKswoyeTdFjP6QgMMwATUA7mZ2k_BwT8V4zK_1AiqVO9wLB-7AaRZzsiBXyW10wFSbUM565OK0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/140th-anniversary-of-wimbledon-5176535811096576-2xa.gif", "high_res_width": 800, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 3], "translations": {"en": {"query": "Wimbledon championship", "hover_text": "140th Anniversary of Wimbledon", "share_text": "Let the matches begin! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u0989\u0987\u09ae\u09cd\u09ac\u09b2\u09a1\u09a8 \u099a\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09cd\u09aa\u09bf\u09af\u09bc\u09a8\u09b6\u09bf\u09aa", "hover_text": "\u0989\u0987\u09ae\u09cd\u09ac\u09b2\u09a1\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ea\u09e6\u09a4\u09ae \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0", "share_text": "\u09ae\u09cd\u09af\u09be\u099a \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Wimbledongo txapelketa", "hover_text": "Wimbledongo txapelketaren 140. urteurrena", "share_text": "Has daitezela partidak! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0423\u0456\u043c\u0431\u043b\u0434\u043e\u043d", "hover_text": "140 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e  \u0423\u0456\u043c\u0431\u043b\u0434\u043e\u043d\u0443", "share_text": " \u0425\u0430\u0439 \u043c\u0430\u0442\u0447\u044b \u043f\u0430\u0447\u044b\u043d\u0430\u044e\u0446\u0446\u0430! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Wimbledon", "hover_text": "140th Anniversary of Wimbledon", "share_text": "Let the matches begin! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0423\u0438\u043c\u0431\u044a\u043b\u0434\u044a\u043d ", "hover_text": "140 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u0423\u0438\u043c\u0431\u044a\u043b\u0434\u044a\u043d ", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0434\u043f\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0430 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0447\u043d\u0435! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Campionat de Wimbledon", "hover_text": "140\u00e8 aniversari de Wimbledon", "share_text": "Que comencin els partits! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": " \u6eab\u5e03\u9813", "hover_text": "\u6eab\u5e03\u9813\u7db2\u7403\u9326\u6a19\u8cfd 140\u5468\u5e74\u7d00\u5ff5", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "turnaj Wimbledon", "hover_text": "140. v\u00fdro\u010d\u00ed Wimbledonu", "share_text": "Vzh\u016fru do boje! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Wimbledon Championship", "hover_text": "Wimbledons 140-\u00e5rs jubil\u00e6um ", "share_text": "Lad tennisturneringen begynde! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Wimbledon 2017", "hover_text": "140-jarig jubileum van Wimbledon", "share_text": "Laat de kampioenschappen beginnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Wimbledoni turniir", "hover_text": "Wimbledoni 140. aastap\u00e4ev ", "share_text": "Mat\u0161id alaku! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Tournoi de Wimbledon", "hover_text": "140e anniversaire de Wimbledon", "share_text": "Wimbledon c'est parti ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Torneo de Wimbledon", "hover_text": "140.\u00ba aniversario de Wimbledon", "share_text": "Que empece o torneo! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Wimbledon ", "hover_text": "140 Jahre Wimbledon Tennisturnier", "share_text": "Das Turnier beginnt #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03bd\u03bf\u03c5\u03ac \u0393\u03bf\u03c5\u03af\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd", "hover_text": "140\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03bf\u03c5\u03af\u03bc\u03c0\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d0\u05dc\u05d9\u05e4\u05d5\u05ea \u05d5\u05d9\u05de\u05d1\u05dc\u05d3\u05d5\u05df", "hover_text": "140 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05d0\u05dc\u05d9\u05e4\u05d5\u05ea \u05d5\u05d9\u05de\u05d1\u05dc\u05d3\u05d5\u05df", "share_text": "\u05d4\u05de\u05e9\u05d7\u05e7\u05d9\u05dd \u05de\u05ea\u05d7\u05d9\u05dc\u05d9\u05dd! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Torneo di Wimbledon", "hover_text": "140\u00b0 anniversario del Torneo di Wimbledon", "share_text": "Inizia il torneo! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a6\u30a3\u30f3\u30d6\u30eb\u30c9\u30f3 \u958b\u5e55", "hover_text": "\u30a6\u30a3\u30f3\u30d6\u30eb\u30c9\u30f3\u9078\u624b\u6a29 140\u5468\u5e74", "share_text": "\u30a6\u30a3\u30f3\u30d6\u30eb\u30c9\u30f3 \u958b\u5e55\uff01 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc714\ube14\ub358 ", "hover_text": "\uc714\ube14\ub358 140\uc8fc\ub144", "share_text": "\uc138\uacc4\uc5d0\uc11c \uac00\uc7a5 \uc624\ub798\ub41c \ud14c\ub2c8\uc2a4 \ud1a0\ub108\uba3c\ud2b8 140\uc8fc\ub144 \uae30\ub150! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Campeonato de Wimbledon", "hover_text": "140\u00ba aniversario de Wimbledon", "share_text": "\u00a1Empieza el campeonato! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vimbldono \u010cempionatas", "hover_text": "140-as Vimbldono \u010dempionato jubiliejus", "share_text": "Tegul \u010dempionatas prasideda! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Kejuaraan Wimbledon", "hover_text": "Ulangtahun Kejuaraan Wimbledon ke-140", "share_text": "Ulangtahun Kejuaraan Wimbledon ke-140 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Campeonato de Wimbledon", "hover_text": "140\u00ba Anivers\u00e1rio de Wimbledon", "share_text": "Que os jogos comecem! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Turneul de la Wimbledon", "hover_text": "Aniversarea de 140 de ani a turneului de la Wimbledon", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 jocurile! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0412\u0438\u043c\u0431\u043b\u0434\u043e\u043d", "hover_text": "140. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0412\u0438\u043c\u0431\u043b\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0430", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0430 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0435! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Vimbldon", "hover_text": "140. godi\u0161njica Vimbldonskog turnira", "share_text": "Neka igra po\u010dne! #GoogleDoodle"}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "turnaj Wimbledon", "hover_text": "140. v\u00fdro\u010die Wimbledonu", "share_text": "Z\u00e1pasy sa m\u00f4\u017eu za\u010da\u0165! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Torneo de Wimbledon", "hover_text": "140.\u00ba aniversario de Wimbledon", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Wimbledon m\u00e4sterskapen", "hover_text": "Wimbledon fyller 140 \u00e5r ", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0648\u0645\u0628\u0644\u0688\u0646 \u0686\u064a\u0645\u067e\u064a\u0646\u0634\u067e", "hover_text": "\u0648\u0645\u0628\u0644\u0688\u0646 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "!\u06a9\u06be\u064a\u0644 \u0634\u0631\u0648\u0639 \u06a9\u0631\u0648 #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Gi\u1ea3i V\u00f4 \u0110\u1ecbch Wimbledon", "hover_text": "K\u1ec9 Ni\u1ec7m Wimbledon L\u1ea7n Th\u1ee9 140", "share_text": "B\u1eaft \u0111\u1ea7u tr\u1eadn \u0111\u1ea5u! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Torneo de Wimbledon", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-national-day-2017", "title": "D\u00eda Nacional de Canad\u00e1 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/81ozUtK1Su4Zx7gFEhkPIuj6b7olSMJUTjyQnXyNPzXZqL21PAn4Oe4pYfm990oPaZqQRFcUpZbNqArv0-yD_ZEccnwqxXte0_Ic1qIN", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/canada-national-day-2017-6277144735907840.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 397, "run_date_array": [2017, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Happy Canada Day 2017!", "share_text": "Happy Canada Day 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Canada", "hover_text": "F\u00eate du Canada", "share_text": "Joyeuse f\u00eate du Canada! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Canad\u00e1 2017", "share_text": "D\u00eda Nacional de Canad\u00e1 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "amy-johnsons-114th-birthday", "title": "114 aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DJL68Nr2kWKpbQgWWFXvxjfgWAsqaPO4zHD7C3Ugp2mfsBJ8wSAdvK5gCK4wVClHU1uvwq5v4paNcq6JanAnyxWxE-quTfvJA8_0ENE", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/amy-johnsons-114th-birthday-5154304993263616.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson's 114th Birthday", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsonen jaiotegunaren 114. urteurrena", "share_text": "Amy Johnsonen jaiotegunaren 114. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson's 114th Birthday", "share_text": "Amy Johnson's 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d ", "hover_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d ", "share_text": "114 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0415\u0439\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u044a\u043d #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u00e8 aniversari de l'Amy Johnson", "share_text": "114\u00e8 aniversari de l'Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsons 114-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Amy Johnsons 114-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnsoni 114. s\u00fcnnip\u00e4ev ", "share_text": "Amy Johnsoni 114. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Il y a 114 ans naissait Amy Johnson", "share_text": "114e anniversaire d'Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario do nacemento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03bc\u03b9 \u03a4\u03b6\u03cc\u03bd\u03c3\u03bf\u03bd", "share_text": "114\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03b9\u03bc\u03b9 \u03a4\u03b6\u03cc\u03bd\u03c3\u03bf\u03bd #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2'\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 114 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 114 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d9\u05de\u05d9 \u05d2\u05f3\u05d5\u05e0\u05e1\u05d5\u05df #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8", "hover_text": "\uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 114\uc8fc\ub144", "share_text": "\ube44\ud589\uc0ac \uc5d0\uc774\ubbf8 \uc874\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 114\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Amy Johnson 114-as gimtadienis", "share_text": "Amy Johnson 114-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "Hari lahir Amy Johnson ke-114", "share_text": "Hari lahir Amy Johnson ke-114 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114 rocznica urodzin Amy Johnson", "share_text": "114 rocznica urodzin Amy Johnson! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "share_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043c\u0438 \u0414\u0436\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d", "share_text": "114. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0415\u0458\u043c\u0438 \u040f\u043e\u043d\u0441\u043e\u043d #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Ejmi D\u017eonson", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ejmi D\u017eonson", "share_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Ejmi D\u017eonson #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Amy Johnson", "hover_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Amy Johnson", "share_text": "114.\u00ba aniversario del nacimiento de Amy Johnson #GoogleDoodle"}]