[{"name": "halloween-2017", "title": "Halloween 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/halloween-2017-5136640061210624.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Hcu39OG0IXeU3uMO85AG8eEds0wQzWPDc8vJR-H86c5RNnRikkEDrKbdxane6mrUmPbT7QiGa1O0PksuMAmgqmMKJEVLiR_Fl57cQBQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/halloween-2017-5136640061210624.3-2xa.gif", "high_res_width": 1015, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 31], "translations": {"en": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween! ", "share_text": "Happy Halloween 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween zoriontsua izan!", "share_text": "Halloween 2017 zoriontsua izan! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween! ", "share_text": "Happy Halloween 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0445\u0435\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0425\u0435\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d 2017!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0425\u0435\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodl"}, "ca": {"query": "Halloween", "hover_text": "Feli\u00e7 Halloween!", "share_text": "Feli\u00e7 Halloween! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u842c\u8056\u7bc0", "hover_text": "\u842c\u8056\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u842c\u8056\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e07\u5723\u8282", "hover_text": "\u4e07\u5723\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u4e07\u5723\u8282\u5feb\u4e50\uff01\ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "No\u0107 vje\u0161tica", "hover_text": "Sretna No\u0107 vje\u0161tica!", "share_text": "Sretna No\u0107 vje\u0161tica!  \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Halloween", "hover_text": "Vesel\u00fd Halloween!", "share_text": "Vesel\u00fd Halloween! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween!", "share_text": "Happy Halloween! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Halloween", "hover_text": "Head Halloweeni!", "share_text": "Head Halloweeni! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Halloween", "hover_text": "Joyeux Halloween !", "share_text": "Joyeux Halloween ! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Halloween", "hover_text": "Feliz Halloween!", "share_text": "Feliz Halloween 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Halloween", "hover_text": "Happy Halloween 2017!", "share_text": "Happy Halloween 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Halloween", "hover_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf Halloween!", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf Halloween! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Halloween", "hover_text": "Boldog Halloweent mindenkinek!", "share_text": "Boldog Halloweent mindenkinek! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Halloween", "hover_text": "Selamat Hari Halloween! ", "share_text": "Selamat Hari Halloween 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30cf\u30ed\u30a6\u30a3\u30f3 2017", "hover_text": "\u30cf\u30c3\u30d4\u30fc\u30cf\u30ed\u30a6\u30a3\u30f3\uff01", "share_text": "\u30cf\u30ed\u30a6\u30a3\u30f3 2017 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Halloween", "hover_text": "\u00a1Feliz Halloween 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz Halloween 2017! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Helov\u012bns", "hover_text": "Helov\u012bna sv\u0113tki!", "share_text": "Sveicieni Helov\u012bna sv\u0113tkos! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Helovinas", "hover_text": "Su Helovinu!", "share_text": "Su Helovinu! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "halloween", "hover_text": "Ha en fin Halloween!", "share_text": "Ha en fin Halloween! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2017", "share_text": "Haloween #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia das Bruxas", "hover_text": "Feliz Halloween!", "share_text": "Feliz Halloween 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Halloween", "hover_text": "Halloween 2017!", "share_text": "Halloween 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e \u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d\u0430!", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e \u0425\u0435\u043b\u043b\u043e\u0443\u0438\u043d\u0430 \u2013 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Halloween", "hover_text": "Vesel\u00fd Halloween!", "share_text": "Vesel\u00fd Halloween! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Halloween", "hover_text": "\u00a1Feliz Halloween!", "share_text": "Feliz Halloween 2017 \ud83d\udc7b  #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Halloween", "hover_text": "Glad Halloween 2017! ", "share_text": "Glad Halloween 2017! \ud83d\udc7b #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Halloween", "hover_text": "M\u1eebng Halloween 2017!", "share_text": "M\u1eebng Halloween 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Halloween", "share_text": "Feliz Halloween 2017 \ud83d\udc7b  #GoogleDoodle"}, {"name": "turkey-republic-day-2017", "title": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Turqu\u00eda 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/turkey-national-day-2017-5656497802444800.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/twb9qDl-TLnLRdZrtB2_UCDCHAGKK7WPbgYtD_blFtrEdEQQAY3oOW8PIA2wT8_pfWIG3UnAyza_E1k_i2pQuQ5UeRyVv117Tb-HcYH2", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/turkey-national-day-2017-5656497802444800-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 29], "translations": {"en": {"query": "Turkey Republic Day", "hover_text": "Turkey Republic Day 2017", "share_text": "Happy Republic Day, Turkey! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131", "hover_text": "T\u00fcrkiye Cumhuriyet Bayram\u0131 2017", "share_text": "29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Turqu\u00eda 2017", "share_text": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Turqu\u00eda 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2017-australia", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Australia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-australia-5074415111897088-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/87X-khoppQElKGic1TtHRySsRwP7xY3ZwQNUu3eO8GBrmMzv-kdAYBFj0v9g23TSj3j5e2mEYihodw86Mr1s66nUH1jeyLR0htSil3Y", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-australia-5074415111897088-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 10, 28], "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2017", "hover_text": "Children's Day 2017", "share_text": "Happy Children's Day 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Australia)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Australia) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-australia", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Australia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-australia-5647890151112704-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z0kox5mQKbCFUBQG2-eUjG5Pvx8T1OlWtyipNLXuPwLxyALwO8sjuAkC6NWtrkFNpsLZABqGf1hH4KTMuLg9s509B8zy4qO8hprZ81-npw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-australia-5647890151112704-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 27], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Teacher's Day 2017", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Australia)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Australia) #GoogleDoodle"}, {"name": "austria-national-day-2017", "title": "D\u00eda Nacional de Austria 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/austria-national-day-2017-5693426468126720.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CAVMSDXqsR5OydNFVAx6_4OFagPdthnmEvTnwoUkg_YFnaPuVBk1LC43dopgUoqiIwfMYSuO0-PDBhtGgELO5CeICD4ZNOod2cmFOzOL", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/austria-national-day-2017-5693426468126720.3-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 26], "translations": {"en": {"query": "Austria National Day 2017", "hover_text": "Austria National Day 2017", "share_text": "Happy National Day, Austria! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "\u00d6sterreichischer Nationalfeiertag", "hover_text": "\u00d6sterreichischer Nationalfeiertag", "share_text": "\u00d6sterreichischer Nationalfeiertag #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Austria 2017", "share_text": "D\u00eda Nacional de Austria 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "40th-anniversary-of-film-office-romance", "title": "40 aniversario de la pel\u00edcula \"Sluzhebnyy roman\"", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/104th-anniversary-of-film-office-romance-5759377905549312-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JGcVBgLsVJRF-ID449dQZ0XEtRjfx8pdmq7jRffVcFC9f75V6YpOqkMb-BD2W74nNx-nmqp2XRpB0Xg2macGhwDXs9tr6gnlE92fsXKT", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/104th-anniversary-of-film-office-romance-5759377905549312-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 26], "translations": {"en": {"query": "Office Romance film russia", "hover_text": "40th Anniversary of Film \"Office Romance\"", "share_text": "40th Anniversary of Film \"Office Romance\" #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0421\u043b\u0443\u0436\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d", "hover_text": "40 \u043b\u0435\u0442 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c\u0443 \"\u0421\u043b\u0443\u0436\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\"", "share_text": "40 \u043b\u0435\u0442 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c\u0443 \"\u0421\u043b\u0443\u0436\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\". #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0421\u043b\u0443\u0436\u0431\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d", "hover_text": "40 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c\u0443 \"\u0421\u043b\u0443\u0436\u0431\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\"", "share_text": "40 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0444\u0456\u043b\u044c\u043c\u0443 \"\u0421\u043b\u0443\u0436\u0431\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\". #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "40 aniversario de la pel\u00edcula \"Sluzhebnyy roman\"", "share_text": "40 aniversario de la pel\u00edcula \"Sluzhebnyy roman\" #GoogleDoodle"}, {"name": "ask-veysel-satroglu-123rd-birthday", "title": "123 aniversario del nacimiento de \u00c2\u015f\u0131k Veysel \u015eat\u0131ro\u011flu", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/ask-veysel-satroglu-123rd-birthday-5151517408493568.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DxPYtnR-MPAt9wmVQ3XdiiSeF8bci2BPpVNN1TlwwluTZQigE5bZPzlah8sSScijMlfi-vH9q43JJoNJHOe5tNuWkz80YYCV7sAxJsE", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/ask-veysel-satroglu-123rd-birthday-5151517408493568.3-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 25], "translations": {"en": {"query": "A\u015f\u0131k Veysel", "hover_text": "A\u015f\u0131k Veysel's 123rd Birthday", "share_text": "A\u015f\u0131k Veysel's 123rd Birthday #GoogleDoodle "}, "tr": {"query": "A\u015f\u0131k Veysel", "hover_text": "A\u015f\u0131k Veysel'in 123.Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": "A\u015f\u0131k Veysel'in 123. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "123 aniversario del nacimiento de \u00c2\u015f\u0131k Veysel \u015eat\u0131ro\u011flu", "share_text": "123 aniversario del nacimiento de \u00c2\u015f\u0131k Veysel \u015eat\u0131ro\u011flu #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-elections-2017", "title": "Elecciones de Argentina 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-elections-2017-5640194106589184-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3t0823OQt_xSx6TdgCZ-pBGIMzPJ_ben1WiqRh1Oarp31cMsJP6f-lcWwCFsgGoAkvX0ftWhSCOd76nYk-0VO320G6VPCkmU9Z1h41PN", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/argentina-elections-2017-5640194106589184-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 22], "translations": {"en": {"query": "argentina elections 2017", "hover_text": "Argentina Elections 2017", "share_text": "Argentina Elections 2017 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones Legislativas Argentina 2017", "hover_text": "Elecciones Legislativas Argentina 2017", "share_text": "Elecciones Legislativas Argentina 2017 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones de Argentina 2017", "share_text": "Elecciones de Argentina 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "nain-singh-rawats-187th-birthday", "title": "187 aniversario del nacimiento de Nain Singh Rawat", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/nain-singh-rawats-187th-birthday-6133543754268672.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/m8OKXuF0A-sBdRVewatrNaFiOa93CIffKi3c_2OXzfo-9_8o0e9NvvPbOn7F5Er6_zJ8lteH0Iiz9pGBXaRagPhPgb5TpAAzL1U3ZbU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/nain-singh-rawats-187th-birthday-6133543754268672-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 21], "translations": {"en": {"query": "Nain Singh Rawat", "hover_text": "Nain Singh Rawat's 187th birthday", "share_text": "Celebrating Nain Singh Rawat's 187th birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Nain Singh Rawat", "hover_text": "\u09a8\u09c7\u0987\u09a8 \u09b8\u09bf\u0982\u09b9 \u09b0\u09be\u0993\u09df\u09be\u09a4\u09c7\u09b0 187\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09a8\u09c7\u0987\u09a8 \u09b8\u09bf\u0982\u09b9 \u09b0\u09be\u0993\u09df\u09be\u09a4\u09c7\u09b0 187\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aa8\u0ac8\u0aa8 \u0ab8\u0abf\u0a82\u0ab9 \u0ab0\u0abe\u0ab5\u0aa4", "hover_text": "\u0aa8\u0ac8\u0aa8 \u0ab8\u0abf\u0a82\u0ab9 \u0ab0\u0abe\u0ab5\u0aa4\u0aa8\u0acb 187\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0a89\u0a9c\u0ab5\u0ac0 \u0ab0\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0abe\u0a82 \u0a9b\u0ac0\u0a8f \u0aa8\u0ac8\u0aa8 \u0ab8\u0abf\u0a82\u0ab9 \u0ab0\u0abe\u0ab5\u0aa4\u0aa8\u0acb 187\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0928\u0948\u0928 \u0938\u093f\u0902\u0939 \u0930\u093e\u0935\u0924", "hover_text": "\u0928\u0948\u0928 \u0938\u093f\u0902\u0939 \u0930\u093e\u0935\u0924 \u0915\u093e 187\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0928\u0948\u0928 \u0938\u093f\u0902\u0939 \u0930\u093e\u0935\u0924 \u0915\u093e 187\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 \u092e\u0928\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948! # GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca8\u0cc8\u0ca8\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd \u0cb0\u0cbe\u0cb5\u0ca4\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0ca8\u0cc8\u0ca8\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd \u0cb0\u0cbe\u0cb5\u0ca4\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 187\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0ca8\u0cc8\u0ca8\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0c82\u0c97\u0ccd \u0cb0\u0cbe\u0cb5\u0ca4\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 187\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cb5\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0cc6! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "Nain Singh Rawat", "hover_text": "\u0d28\u0d48\u0d7b \u0d38\u0d3f\u0d19\u0d4d \u0d31\u0d3e\u0d35\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u200d\u0d31\u0d46 187-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d33\u0d4d\u200d", "share_text": "\u0d28\u0d48\u0d7b \u0d38\u0d3f\u0d19\u0d4d \u0d31\u0d3e\u0d35\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u200d\u0d31\u0d46 187-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d33\u0d4d\u200d \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0928\u0948\u0928 \u0938\u093f\u0902\u0917 \u0930\u093e\u0935\u0924", "hover_text": "\u0928\u0948\u0928 \u0938\u093f\u0902\u0917 \u0930\u093e\u0935\u0924 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 187\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": "\u0938\u093e\u091c\u0930\u093e \u0915\u0930\u0924 \u0906\u0939\u094b\u0924 \u0928\u0948\u0928 \u0938\u093f\u0902\u0917 \u0930\u093e\u0935\u0924 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 187\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a28\u0a48\u0a28 \u0a38\u0a3f\u0a70\u0a18 \u0a30\u0a3e\u0a35\u0a24", "hover_text": "\u0a28\u0a48\u0a28 \u0a38\u0a3f\u0a70\u0a18 \u0a30\u0a3e\u0a35\u0a24 \u0a26\u0a3e 187\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a28\u0a48\u0a28 \u0a38\u0a3f\u0a70\u0a18 \u0a30\u0a3e\u0a35\u0a24 \u0a26\u0a3e 187\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba8\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd \u0bb0\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bcd", "hover_text": "\u0ba8\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd \u0bb0\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 187\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0ba8\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd \u0bb0\u0bbe\u0bb5\u0ba4\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 187\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c28\u0c48\u0c28\u0c4d \u0c38\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d \u0c30\u0c3e\u0c35\u0c24\u0c4d", "hover_text": "\u0c28\u0c48\u0c28\u0c4d \u0c38\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d \u0c30\u0c3e\u0c35\u0c24\u0c4d 187\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c28\u0c48\u0c28\u0c4d \u0c38\u0c3f\u0c02\u0c17\u0c4d \u0c30\u0c3e\u0c35\u0c24\u0c4d 187\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c3e\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3f \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c1f\u0c41\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3e\u0c2e\u0c41! GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "187 aniversario del nacimiento de Nain Singh Rawat", "share_text": "187 aniversario del nacimiento de Nain Singh Rawat #GoogleDoodle"}, {"name": "czech-republic-parliamentary-elections-2017", "title": "Elecciones al parlamento de Chequia 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/czech-republic-parliamentary-elections-2017-5727533122191360-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WdId-39bzHnH-PAB6bdZ80gDwQZzEjtZLVhILTtTFQ4dYpv_MXm9_Wz77BZSwJ5sXnL0vxttG3BzhYo7Y6SeiVpYTvpkbWT1OS6FKRpb", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/czech-republic-parliamentary-elections-2017-5727533122191360-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 20], "translations": {"en": {"query": "Czech Republic Parliamentary Elections 2017", "hover_text": "Czech Republic Parliamentary Elections 2017", "share_text": "Czech Republic Parliamentary Elections 2017 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny 2017", "hover_text": "Volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny 2017", "share_text": "Volby do Poslaneck\u00e9 sn\u011bmovny 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones al parlamento de Chequia 2017", "share_text": "Elecciones al parlamento de Chequia 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "otfried-preulers-94th-birthday", "title": "94 aniversario del nacimiento de Otfried Preu\u00dfler", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/otfried-preulers-94th-birthday-5762847517704192.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/g2KGey24Bta57Hspr86fRy5XbsvwQq_DkUqEuzGwr7f1Thb7ekjS5LXdYcCZwSy_y-gDIFSiRirn-N5hhmUyDeuNz9V8iDiAw-bi0YM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/otfried-preulers-94th-birthday-5762847517704192-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2017, 10, 20], "translations": {"en": {"query": "Otfried Preu\u00dfler", "hover_text": "Otfried Preu\u00dfler's 94th Birthday", "share_text": "Otfried Preu\u00dfler's 94th Birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Otfried Preu\u00dfler", "hover_text": "Il y a 94 ans naissait Otfried Preu\u00dfler", "share_text": "94e anniversaire d'Otfried Preu\u00dfler #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Otfried Preu\u00dfler", "hover_text": "94. Geburtstag von Otfried Preu\u00dfler", "share_text": "94. Geburtstag von Otfried Preu\u00dfler #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "94 aniversario del nacimiento de Otfried Preu\u00dfler", "share_text": "94 aniversario del nacimiento de Otfried Preu\u00dfler #GoogleDoodle"}, {"name": "s-chandrasekhars-107th-birthday", "title": "107\u00a0aniversario del nacimiento de S. Chandrasekhar", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/s-chandrasekhars-107th-birthday-5671696282419200.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7f0pQEWgkpF2rd0dXTocZXu9pynus0sZPSh5WwhmboIvq4cSOOzhf2nlR8x1l5QkxMxo6NjW2dW03N9_5AZSqUHroCxgUoIPssGko1v3", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/s-chandrasekhars-107th-birthday-5671696282419200-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 19], "translations": {"en": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "S. Chandrasekhar\u2019s 107th Birthday", "share_text": "S. Chandrasekhar\u2019s 107th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0633\u0627\u0628\u0631\u0627\u0645\u0627\u0646\u064a\u0646 \u062a\u0634\u0627\u0646\u062f\u0631\u0627\u0633\u062e\u0627\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0627\u0628\u0631\u0627\u0645\u0627\u0646\u064a\u0646 \u062a\u0634\u0627\u0646\u062f\u0631\u0627\u0633\u062e\u0627\u0631 \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064090 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0627\u0628\u0631\u0627\u0645\u0627\u0646\u064a\u0646 \u062a\u0634\u0627\u0646\u062f\u0631\u0627\u0633\u062e\u0627\u0631 \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "S. Chandrasekhar\u2019s 107th Birthday", "share_text": "S. Chandrasekhar\u2019s 107th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0443\u0431\u0440\u0430\u043c\u0430\u043d\u0438\u0430\u043d \u0427\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430\u0441\u0435\u043a\u0430\u0440", "hover_text": "107 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0421\u0443\u0431\u0440\u0430\u043c\u0430\u043d\u0438\u0430\u043d \u0427\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430\u0441\u0435\u043a\u0430\u0440", "share_text": "107 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0421\u0443\u0431\u0440\u0430\u043c\u0430\u043d\u0438\u0430\u043d \u0427\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430\u0441\u0435\u043a\u0430\u0440 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u82cf\u5e03\u62c9\u9a6c\u5c3c\u626c\u00b7\u94b1\u5fb7\u62c9\u585e\u5361", "hover_text": "\u82cf\u5e03\u62c9\u9a6c\u5c3c\u626c\u00b7\u94b1\u5fb7\u62c9\u585e\u5361 \u8bde\u8fb0107\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5", "share_text": "\u82cf\u5e03\u62c9\u9a6c\u5c3c\u626c\u00b7\u94b1\u5fb7\u62c9\u585e\u5361 \u8bde\u8fb0107\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "107. godi\u0161njica ro\u0111enja S. Chandrasekhara", "share_text": "107. godi\u0161njica ro\u0111enja S. Chandrasekhara #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "107. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed S. Chandrasekhara", "share_text": "107. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed S. Chandrasekhara #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "Il y a 107 ans naissait S. Chandrasekhar", "share_text": "107e anniversaire de S. Chandrasekhar #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a3\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ac\u03bd \u03a4\u03c3\u03b1\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5\u03ba\u03ac\u03c1", "hover_text": "107\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ac\u03bd \u03a4\u03c3\u03b1\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5\u03ba\u03ac\u03c1", "share_text": "107\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ac\u03bd \u03a4\u03c3\u03b1\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5\u03ba\u03ac\u03c1 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "S. Chandrasekhar sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 107. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "S. Chandrasekhar sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 107. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "Ulang Tahun S. Chandrasekhar\u2019s ke-107", "share_text": "Ulang Tahun S. Chandrasekhar\u2019s ke-107 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "107\u00b0 anniversario della nascita di S. Chandrasekhar", "share_text": "107\u00b0 anniversario della nascita di S. Chandrasekhar #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b9\u30d6\u30e9\u30de\u30cb\u30a2\u30f3 \u30c1\u30e3\u30f3\u30c9\u30e9\u30bb\u30ab\u30fc\u30eb", "hover_text": "\u30b9\u30d6\u30e9\u30de\u30cb\u30a2\u30f3 \u30c1\u30e3\u30f3\u30c9\u30e9\u30bb\u30ab\u30fc\u30eb \u751f\u8a95 107 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30b9\u30d6\u30e9\u30de\u30cb\u30a2\u30f3 \u30c1\u30e3\u30f3\u30c9\u30e9\u30bb\u30ab\u30fc\u30eb \u751f\u8a95 107 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "107 cumplea\u00f1os de S. Chandrasekhar", "share_text": "107 cumplea\u00f1os de S. Chandrasekhar #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "107\u00ba Anivers\u00e1rio de S. Chandrasekhar", "share_text": "107\u00ba Anivers\u00e1rio de S. Chandrasekhar #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "107. v\u00fdro\u010die narodenia S. Chandrasekhara", "share_text": "107. v\u00fdro\u010die narodenia S. Chandrasekhara #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "S. Chandrasekhar", "hover_text": "S. Chandrasekhar fyller 107 \u00e5r! ", "share_text": "S. Chandrasekhar fyller 107 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "107\u00a0aniversario del nacimiento de S. Chandrasekhar", "share_text": "107\u00a0aniversario del nacimiento de S. Chandrasekhar #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-studio-for-electronic-music", "title": "Celebraci\u00f3n de la creaci\u00f3n del estudio de m\u00fasica electr\u00f3nica", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-studio-for-electronic-music-4914189628866560.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xR_x8O6ir0_KvQO2U9yGE5mtv9tlbtXdcwBHhovH9XIUGT9BDhN3PsP3K8OgiRNlgvgfiW2DJtMw1UR2zsjUe3MpqaYri03Jm-7VG0Y", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-the-studio-for-electronic-music-4914189628866560.3-2x.png", "high_res_width": 1106, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 18], "translations": {"en": {"query": "what is the studio for electronic music in germany?", "hover_text": "Celebrating the Studio for Electronic Music", "share_text": "Celebrating the Studio for Electronic Music! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Zer da musika elektronikorako estudioa?", "hover_text": "Musika elektronikorako estudioaren (WDR) urteurrena", "share_text": "Musika elektronikorako estudioaren (WDR) urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "studio for electronic music", "hover_text": "Celebrating the Studio for Electronic Music", "share_text": "Celebrating the Studio for Electronic Music! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Qu\u00e8 \u00e9s studio for electronic music?", "hover_text": "Homenatge al primer estudi de m\u00fasica electr\u00f2nica", "share_text": "Homenatge al primer estudi de m\u00fasica electr\u00f2nica #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5fb7\u570b \u96fb\u5b50\u97f3\u6a02\u9304\u97f3\u5ba4", "hover_text": "\u7d00\u5ff5\u5fb7\u570b WDR \u96fb\u5b50\u97f3\u6a02\u9304\u97f3\u5ba4", "share_text": "\u7d00\u5ff5\u5fb7\u570b WDR \u96fb\u5b50\u97f3\u6a02\u9304\u97f3\u5ba4 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Studio elektronske glazbe pri WDR-u", "hover_text": "Studio elektronske glazbe pri WDR-u", "share_text": "Studio elektronske glazbe pri WDR-u #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "geschiedenis elektronische muziek", "hover_text": "Oprichting van de 'Studio f\u00fcr elektronische Musik'", "share_text": "Oprichting van de 'Studio f\u00fcr elektronische Musik'! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "mis on elektroonilise muusika stuudio Saksamaal?", "hover_text": "T\u00e4histades Elektroonilise Muusika Stuudiot", "share_text": "T\u00e4histades Elektroonilise Muusika Stuudiot! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Cal foi o primeiro estudio para m\u00fasica electr\u00f3nica? ", "hover_text": "En homenaxe ao primeiro estudio para m\u00fasica electr\u00f3nica", "share_text": "Homenaxe ao primeiro estudio para m\u00fasica electr\u00f3nica #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Studio f\u00fcr elektronische Musik", "hover_text": "Gr\u00fcndung des Studios f\u00fcr elektronische Musik", "share_text": "Gr\u00fcndung des Studios f\u00fcr elektronische Musik #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03a3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b9\u03bf \u0397\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 WDR \u03c3\u03c4\u03b7 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1;", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03a3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b9\u03bf \u0397\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 WDR", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03a3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b9\u03bf \u0397\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 WDR! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "WDR (Westdeutscher Rundfunk) elektronikus zenei st\u00fadi\u00f3", "hover_text": "\u00c9ljen az elektronikus zenei st\u00fadi\u00f3!", "share_text": "\u00c9ljen az elektronikus zenei st\u00fadi\u00f3! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Apa itu studio musik elektronik?", "hover_text": "Merayakan Studio Musik Elektronik", "share_text": "Merayakan Studio Musik Elektronik #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Studio for Electronic Music", "hover_text": "Celebriamo lo Studio for Electronic Music", "share_text": "Celebriamo lo Studio for Electronic Music #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a8\u30ec\u30af\u30c8\u30ed\u30cb\u30c3\u30af \u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af \u30b9\u30bf\u30b8\u30aa", "hover_text": "\u30a8\u30ec\u30af\u30c8\u30ed\u30cb\u30c3\u30af \u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af \u30b9\u30bf\u30b8\u30aa", "share_text": "\u30a8\u30ec\u30af\u30c8\u30ed\u30cb\u30c3\u30af \u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af \u30b9\u30bf\u30b8\u30aa #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "pirmoji elektronin\u0117s muzikos studija", "hover_text": "Pirmosios elektronin\u0117s muzikos studijos \u012fk\u016brimas", "share_text": "Pirmosios elektronin\u0117s muzikos studijos \u012fk\u016brimas! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "o que \u00e9 o est\u00fadio de m\u00fasica eletr\u00f4nica wdr na Alemanha?", "hover_text": "Celebrando o Est\u00fadio de M\u00fasica Eletr\u00f4nica WDR", "share_text": "Celebrando o Est\u00fadio de M\u00fasica Eletr\u00f4nica WDR! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0441\u0442\u0443\u0434\u0438\u044f \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0438 \u0432 \u0433\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u0438", "hover_text": "\u041f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c \u0441\u0442\u0443\u0434\u0438\u044e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0438", "share_text": "\u041f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c \u0441\u0442\u0443\u0434\u0438\u044e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "\u00bfQu\u00e9 es un estudio para m\u00fasica electr\u00f3nica?", "hover_text": "Celebrando el primer estudio para m\u00fasica electr\u00f3nica", "share_text": "Celebrando el primer estudio para m\u00fasica electr\u00f3nica #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "\u00bfQu\u00e9 es un estudio para m\u00fasica electr\u00f3nica?", "share_text": "Celebrando el primer estudio para m\u00fasica electr\u00f3nica #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-selena-quintanilla", "title": "Homenaje a Selena Quintanilla", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-selena-quintanilla-5675914974199808.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dVphOerNt1SEMT02AFdpOXSxY9mE1YFCXT3U09yGlD88EaNZLHj0d9tysLeFN0ph9atgS_OclJCAjVUflRiP93TOLb2QirKQmZy2A0I", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-selena-quintanilla-5675914974199808.2-2xa.gif", "high_res_width": 755, "high_res_height": 423, "run_date_array": [2017, 10, 17], "translations": {"en": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "Celebrating Selena Quintanilla", "share_text": "Celebrating Selena! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "\u09b8\u09c7\u09b2\u09c7\u09a8\u09be \u0995\u09bf\u09a8\u09cd\u09a4\u09be\u09a8\u09bf\u09df\u09be\u0995\u09c7 \u09b8\u09cd\u09ae\u09b0\u09a3 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7", "share_text": "\u09b8\u09c7\u09b2\u09c7\u09a8\u09be\u0995\u09c7 \u09b8\u09cd\u09ae\u09b0\u09a3 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8d5b\u7433\u5a1c\u00b7\u91d1\u5854\u5c3c\u5229\u4e9a", "hover_text": "\u4e0e\u8d5b\u7433\u5a1c\u540c\u5e86", "share_text": "\u4e0e\u8d5b\u7433\u5a1c\u540c\u5e86! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "\u0aaf\u0abe\u0aa6 \u0a95\u0ab0\u0ac0 \u0ab0\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0abe\u0a82 \u0a9b\u0ac0\u0a8f \u0ab8\u0ac7\u0ab2\u0ac7\u0aa8\u0abe \u0a95\u0ac0\u0aa8\u0acd\u0aa4\u0abe\u0aa8\u0ac0\u0aaf\u0abe\u0aa8\u0ac7", "share_text": "\u0aaf\u0abe\u0aa6 \u0a95\u0ab0\u0ac0 \u0ab0\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0abe\u0a82 \u0a9b\u0ac0\u0a8f \u0ab8\u0ac7\u0ab2\u0ac7\u0aa8\u0abe \u0a95\u0ac0\u0aa8\u0acd\u0aa4\u0abe\u0aa8\u0ac0\u0aaf\u0abe\u0aa8\u0ac7! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0938\u0947\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u0940\u0928\u094d\u0924\u093e\u0928\u0940\u092f\u093e", "hover_text": "\u0938\u0947\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u0940\u0928\u094d\u0924\u093e\u0928\u0940\u092f\u093e \u0915\u094b \u092f\u093e\u0926 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948 ", "share_text": "\u0938\u0947\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u0940\u0928\u094d\u0924\u093e\u0928\u0940\u092f\u093e \u0915\u094b \u092f\u093e\u0926 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "\u0cb8\u0cc6\u0cb2\u0cc6\u0ca8\u0cbe \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbf\u0c82\u0c9f\u0cbe\u0ca8\u0cbf\u0caf\u0cbe\u0cb0\u0cb5\u0cb0\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0cb8\u0ccd\u0cae\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0cc6", "share_text": "\u0cb8\u0cc6\u0cb2\u0cc6\u0ca8\u0cbe \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbf\u0c82\u0c9f\u0cbe\u0ca8\u0cbf\u0caf\u0cbe\u0cb0\u0cb5\u0cb0\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0cb8\u0ccd\u0cae\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0cc6! #\u0cb8\u0cc6\u0cb2\u0cc6\u0ca8\u0cbeDoodle#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "Celebrando a Selena Quintanilla", "share_text": "\u00a1Celebrando a Selena! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "\u0d38\u0d46\u0d32\u0d40\u0d28 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d3e\u0d28\u0d3f\u0d32\u0d2f\u0d46 \u0d38\u0d4d\u0d2e\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41", "share_text": "\u0d38\u0d46\u0d32\u0d40\u0d28 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d3e\u0d28\u0d3f\u0d32\u0d2f\u0d46 \u0d38\u0d4d\u0d2e\u0d30\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41 #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "\u0938\u0947\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u094d\u0935\u093f\u0902\u0924\u093e\u0928\u093f\u092f\u094d\u092f\u093e \u092f\u093e\u0902\u0902\u091a\u0947 \u0938\u094d\u092e\u0930\u0923!", "share_text": "\u0938\u0947\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u094d\u0935\u093f\u0902\u0924\u093e\u0928\u093f\u092f\u094d\u092f\u093e \u092f\u093e\u0902\u0902\u091a\u0947 \u0938\u094d\u092e\u0930\u0923! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a38\u0a47\u0a32\u0a47\u0a28 \u0a15\u0a3f\u0a0a\u0a02\u0a1f\u0a3e\u0a28\u0a40\u0a32\u0a3e", "hover_text": "\u0a38\u0a47\u0a32\u0a47\u0a28 \u0a15\u0a3f\u0a0a\u0a02\u0a1f\u0a3e\u0a28\u0a40\u0a32\u0a3e \u0a28\u0a42\u0a70 \u0a2f\u0a3e\u0a26 \u0a15\u0a40\u0a24\u0a3e \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48", "share_text": "\u0a38\u0a47\u0a32\u0a47\u0a28 \u0a28\u0a42\u0a70 \u0a2f\u0a3e\u0a26 \u0a15\u0a40\u0a24\u0a3e \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "Celebrando a Selena Quintanilla", "share_text": "\u00a1Celebrando a Selena! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bc6\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bbe \u0b95\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0ba9\u0bbf\u0bb2\u0bbe", "hover_text": "\u0b9a\u0bc6\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bbe \u0b95\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0ba9\u0bbf\u0bb2\u0bbe\u0bb5\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0bcb\u0bae\u0bcd", "share_text": "\u0b9a\u0bc6\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bbe\u0bb5\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0bb1\u0bcb\u0bae\u0bcd #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Selena Quintanilla", "hover_text": "\u0c38\u0c46\u0c32\u0c47\u0c28\u0c3e \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3f\u0c02\u0c1f\u0c3e\u0c32\u0c3f\u0c2f\u0c3e\u0c28\u0c41 \u0c17\u0c41\u0c30\u0c4d\u0c24\u0c41\u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c1f\u0c41\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3e\u0c2e\u0c41", "share_text": "\u0c38\u0c46\u0c32\u0c47\u0c28\u0c3e \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3f\u0c02\u0c1f\u0c3e\u0c32\u0c3f\u0c2f\u0c3e\u0c28\u0c41 \u0c17\u0c41\u0c30\u0c4d\u0c24\u0c41\u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c1f\u0c41\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3e\u0c2e\u0c41! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Selena Quintanilla", "share_text": "\u00a1Celebrando a Selena! #SelenaDoodle #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-chile", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Chile)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-chile-5758254167621632-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ytz9TP8h6wNSmv96Ynu2WmDXWxusi7jVNdcR-m4BGjTjf11-YK8kKd58-M1aNRHGTz0AWN4WmoC_KQz5h3nBldA_L4L3pYjVOpRM2ZNY", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-chile-5758254167621632-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 16], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Teacher's Day 2017", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del profesor", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del profesor 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del profesor 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Chile)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Chile) #GoogleDoodle"}, {"name": "olaudah-equianos-272nd-birthday", "title": "272 aniversario del nacimiento de Olaudah Equiano", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/olaudah-equianos-272nd-birthday-5190660549246976-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rLeNjvrwpjD2VBOszfOn7smUYuRvQxudbSGLQHZvrPgq6tyUEqJr8fYuLlS9NtYB6EfVD6AnzmsD61oxRCwZbyVZx2RDqMP1_qZkVxg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/olaudah-equianos-272nd-birthday-5190660549246976-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 16], "translations": {"en": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "Olaudah Equiano\u2019s 272nd Birthday", "share_text": "Olaudah Equiano\u2019s 272nd Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u0648\u0644\u0648\u062f\u0627\u0647 \u0627\u0643\u064a\u0648\u0627\u0646\u0648", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640272 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0648\u0644\u0648\u062f\u0627\u0647 \u0627\u0643\u064a\u0648\u0627\u0646\u0648 \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640272 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0648\u0644\u0648\u062f\u0627\u0647 \u0627\u0643\u064a\u0648\u0627\u0646\u0648 \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "Olaudah Equiano\u2019s 272nd Birthday", "share_text": "Olaudah Equiano\u2019s 272nd Birthday #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "272. godi\u0161njica ro\u0111enja Olaudaha Equiana", "share_text": "272. godi\u0161njica ro\u0111enja Olaudaha Equiana #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "Il y a 272 ans naissait Olaudah Equiano", "share_text": "272e anniversaire d'Olaudah Equiano #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "272\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Olaudah Equiano", "share_text": "272\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Olaudah Equiano #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d5\u05dc\u05d0\u05d5\u05d3\u05d4 \u05d0\u05e7\u05d5\u05d5\u05d9\u05d0\u05e0\u05d5", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 272 \u05dc\u05d0\u05d5\u05dc\u05d0\u05d5\u05d3\u05d4 \u05d0\u05e7\u05d5\u05d5\u05d9\u05d0\u05e0\u05d5", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 272 \u05dc\u05d0\u05d5\u05dc\u05d0\u05d5\u05d3\u05d4 \u05d0\u05e7\u05d5\u05d5\u05d9\u05d0\u05e0\u05d5 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "Ulang Tahun Olaudah Equiano ke-272", "share_text": "Ulang Tahun Olaudah Equiano ke-272 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "272\u00b0 anniversario della nascita di Olaudah Equiano", "share_text": "272\u00b0 anniversario della nascita di Olaudah Equiano #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30aa\u30e9\u30a6\u30c0 \u30a4\u30af\u30a4\u30a2\u30fc\u30ce", "hover_text": "\u30aa\u30e9\u30a6\u30c0 \u30a4\u30af\u30a4\u30a2\u30fc\u30ce \u751f\u8a95 272 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30aa\u30e9\u30a6\u30c0 \u30a4\u30af\u30a4\u30a2\u30fc\u30ce \u751f\u8a95 272 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "272 cumplea\u00f1os de Olaudah Equiano", "share_text": "272 cumplea\u00f1os de Olaudah Equiano #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "272\u00ba Anivers\u00e1rio de Olaudah Equiano", "share_text": "272\u00ba Anivers\u00e1rio de Olaudah Equiano #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Olaudah Equiano", "hover_text": "Olaudah Equiano fyller 277 \u00e5r!", "share_text": "Olaudah Equiano fyller 277 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "272 aniversario del nacimiento de Olaudah Equiano", "share_text": "272 aniversario del nacimiento de Olaudah Equiano #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017-argentina", "title": "D\u00eda de la Madre 2017 (Argentina)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-argentina-5692014229192704-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YXn9P8lOgIDAteO3ptIczhtlJ1zRQlvcZYz8_e-NhjGmbEbDBi1ZADQ9cdfzbbUTIPTWS1ax-9dqnhGpvrqpugrjKiCCon8BWU4iyHc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-argentina-5692014229192704-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 15], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2017", "hover_text": "Mother's Day 2017", "share_text": "Happy Mother's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2017 (Argentina)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2017 (Argentina) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-brazil", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Brasil)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-brazil-5724194003222528-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/z5ntyQ2umxnlNtmbSsQ8J6grMWLFhpRDpBMxrz_kwoc1RqgnraL4q7rskhwyQec2OE3yShR-yLBmoP5qaGqVuEkz-DETq8no5Fyix8IK", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-brazil-5724194003222528-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 15], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Teacher's Day 2017", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia do Professor", "hover_text": "Dia do Professor!", "share_text": "Dia do Professor! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Brasil)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Brasil) #GoogleDoodle"}, {"name": "austria-elections-2017", "title": "Elecciones de Austria 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/austria-elections-2017-4643341298827264-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/G7g0eV1EEL_Q76NQXfo1JlXfwiylSZ6GgNnq0IK0RkYHI7UC16z2x9DLqUPYZzmaeySl181Y4rD_cvPI67soFPub27FbcSLPj3REmZQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/austria-elections-2017-4643341298827264-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "\u00d6sterreichische Nationalratswahl 2017", "hover_text": "\u00d6sterreichische Nationalratswahl 2017", "share_text": "E\u00d6sterreichische Nationalratswahl 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones de Austria 2017", "share_text": "Elecciones de Austria 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-poland", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Polonia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-poland-5739561933078528-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U0Y0IPkJxB6xekeqhESedriSuMiiH-HjEW-45U6uv3q5Nzmyjw2WGiqX2nsZ4g-fNRjdakDpxvcaZVJ26y01PIekkMwU1OJ5A78QTUPssA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-poland-5739561933078528-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 14], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Teacher's Day 2017", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej", "hover_text": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej", "share_text": "Dzie\u0144 Edukacji Narodowej #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Polonia)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Polonia) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017-belarus", "title": "D\u00eda de la Madre 2017 (Bielorrusia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-belarus-5206554679705600-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AunLDUtgyW36IOoOJMfYuaYdvGAcWnzmxisJSIzRZTrGpppgf_7H1X2vStwvo8YpqvPgYd4tsqSVWQ_oSZxBT5ysvHVWxe8HLdHmmyk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-belarus-5206554679705600-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 14], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0446\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0446\u0456 2017", "share_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0446\u0456 2017 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438 2017", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2017 (Bielorrusia)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2017 (Bielorrusia) #GoogleDoodle"}, {"name": "56th-anniversary-of-the-traffic-light-man", "title": "56 aniversario del hombrecillo del sem\u00e1foro", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/56th-anniversary-of-the-traffic-light-man-5078247472627712-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DSVAYxblX8f3j4td8hGuydWj-ll0qcGmsGM76GFLCZ_ut5XlbPNab7LEU3aXt-HYVuUIiiZD7dhMcmS_-KkWw5DdeXzjDib5VMDmnio3", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/56th-anniversary-of-the-traffic-light-man-5078247472627712.4-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 280, "run_date_array": [2017, 10, 13], "translations": {"en": {"query": "german traffic light figure", "hover_text": "56th Anniversary of the Traffic Light Man", "share_text": "56th Anniversary of the Traffic Light Man! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "bonhomme des feux tricolores allemands", "hover_text": "Il y a 56 ans naissait le petit bonhomme des feux tricolores allemands", "share_text": "56e anniversaire du petit bonhomme des feux tricolores allemands"}, "de": {"query": "Ampelm\u00e4nnchen", "hover_text": "56. Geburtstag des Ampelm\u00e4nnchens", "share_text": "56. Geburtstag des Ampelm\u00e4nnchens #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "56 aniversario del hombrecillo del sem\u00e1foro", "share_text": "56 aniversario del hombrecillo del sem\u00e1foro #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2017-brazil", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Brasil)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-brazil-5737042666323968-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/p15n2BBX6oTuPmswJu08rei6s3WEQYra8tvqaGHDAvVhUNLtCP6yuN7BcqMnLBdBVOKe803oyo3VM0_-u9hGbfOEWwQzRIGonQXDdq4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-brazil-5737042666323968-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 10, 12], "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2017", "hover_text": "Children's Day 2017", "share_text": "Happy Children's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Quando \u00e9 o dia das crian\u00e7as", "hover_text": "Dia das Crian\u00e7as!", "share_text": "Dia das Crian\u00e7as! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Brasil)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Brasil) #GoogleDoodle"}, {"name": "fridtjof-nansens-156th-birthday", "title": "156 aniversario del nacimiento de Fridtjof Nansen", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/fridtjof-nansens-156th-birthday-5694774550986752-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NGfDFU73o2-FYTrDPzF34hhX40MLLISCiauIZRxF__HeENgiJLo8Y6Aal7EWTenoYHepNXxfd1v-NsVQ_JmbV0pbiGCGMvg-uLa9oz1VHw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/fridtjof-nansens-156th-birthday-5694774550986752-2xa.gif", "high_res_width": 1288, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2017, 10, 10], "translations": {"en": {"query": "Fridtjof Nansen", "hover_text": "Fridtjof Nansen\u2019s 156th Birthday", "share_text": "Fridtjof Nansen\u2019s 156th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0631\u064a\u062a\u064a\u0648\u0641 \u0646\u0627\u0646\u0633\u064a\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640156 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0631\u064a\u062a\u064a\u0648\u0641 \u0646\u0627\u0646\u0633\u064a\u0646 \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640156 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0631\u064a\u062a\u064a\u0648\u0641 \u0646\u0627\u0646\u0633\u064a\u0646 \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ab\u09cd\u09b0\u09c7\u09a1\u09cd\u099f\u099c\u09ab \u09a8\u09be\u09a8\u09b8\u09c7\u09a8", "hover_text": "\u09ab\u09cd\u09b0\u09c7\u09a1\u09cd\u099f\u099c\u09ab \u09a8\u09be\u09a8\u09b8\u09c7\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e7\u09eb\u09ec\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09ab\u09cd\u09b0\u09c7\u09a1\u09cd\u099f\u099c\u09ab \u09a8\u09be\u09a8\u09b8\u09c7\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e7\u09eb\u09ec\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Fridtjof Nansen", "hover_text": "Fridtjof Nansen\u2019s 156th Birthday", "share_text": "Fridtjof Nansen\u2019s 156th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0424\u0440\u0438\u0442\u044c\u043e\u0444 \u041d\u0430\u043d\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "156 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0442\u044c\u043e\u0444 \u041d\u0430\u043d\u0441\u0435\u043d", "share_text": "156 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0424\u0440\u0438\u0442\u044c\u043e\u0444 \u041d\u0430\u043d\u0441\u0435\u043d #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5f17\u91cc\u55ac\u592b\u00b7\u5357\u68ee", "hover_text": "\u5f17\u91cc\u55ac\u592b\u00b7\u5357\u68ee \u8a95\u8fb0156\u9031\u5e74\u7d00\u5ff5", "share_text": "\u5f17\u91cc\u55ac\u592b\u00b7\u5357\u68ee \u8a95\u8fb0156\u9031\u5e74\u7d00\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5f17\u91cc\u4e54\u592b\u00b7\u5357\u68ee", "hover_text": "\u5f17\u91cc\u4e54\u592b\u00b7\u5357\u68ee \u8bde\u8fb0156\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5", "share_text": "\u5f17\u91cc\u4e54\u592b\u00b7\u5357\u68ee \u8bde\u8fb0156\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Fridtjof Nansen", "hover_text": "Fridtjof Nanseni 156. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Fridtjof Nanseni 156. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Fridtjof Nansen", "hover_text": "Il y a 156 ans naissait Fridtjof Nansen", "share_text": "156e anniversaire de Fridtjof Nansen #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fridtjof Nansen", "hover_text": "156. Geburtstag von Fridtjof Nansen", "share_text": "156. Geburtstag von Fridtjof Nansen #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Fridtjof Nansen", "hover_text": "Ulang Tahun Fridtjof Nansen ke-156", "share_text": "Ulang Tahun Fridtjof Nansen ke-156 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Fridtjof Nansen", "hover_text": "156\u00b0 anniversario della nascita di Fridtjof Nansen", "share_text": "156\u00b0 anniversario della nascita di Fridtjof Nansen #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "fridtjof nansen", "hover_text": "Fridtjof Nansens 156-\u00e5rsdag", "share_text": "Fridtjof Nansens 156-\u00e5rsdag #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0424\u0440\u0438\u0442\u044c\u043e\u0444 \u041d\u0430\u043d\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "156 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0424\u0440\u0438\u0442\u044c\u043e\u0444\u0430 \u041d\u0430\u043d\u0441\u0435\u043d\u0430", "share_text": "156 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0424\u0440\u0438\u0442\u044c\u043e\u0444\u0430 \u041d\u0430\u043d\u0441\u0435\u043d\u0430. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Fridtjof Nansen", "hover_text": "Fridtjof Nansen fyller 156 \u00e5r!", "share_text": "Fridtjof Nansen fyller 156 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "156 aniversario del nacimiento de Fridtjof Nansen", "share_text": "156 aniversario del nacimiento de Fridtjof Nansen #GoogleDoodle"}, {"name": "clare-hollingworths-106th-birthday", "title": "106 aniversario del nacimiento de Clare Hollingworth", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/clare-hollingworths-106th-birthday-5818974150328320-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wQcKg0hFwlvyc1tX591-wxP5PCvELHz8W_1w2ZuKmvKCcFe0rbnN_J36-WQ55n35uhZhUcvxCxcT5xYVtdk9YLLLWNeN0cSJw5DqbTPIRg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/clare-hollingworths-106th-birthday-5818974150328320-2x.png", "high_res_width": 1152, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 10], "translations": {"en": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "Clare Hollingworth\u2019s 106th birthday", "share_text": "Clare Hollingworth\u2019s 106th birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0643\u0644\u064a\u0631 \u0647\u0648\u0644\u064a\u0646\u062c\u0648\u0631\u062b", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640106 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0643\u0644\u064a\u0631 \u0647\u0648\u0644\u064a\u0646\u062c\u0648\u0631\u062b \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640106 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0643\u0644\u064a\u0631 \u0647\u0648\u0644\u064a\u0646\u062c\u0648\u0631\u062b \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "bs": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "106. godi\u0161njica ro\u0111enja Clare Hollingworth", "share_text": "106. godi\u0161njica ro\u0111enja Clare Hollingworth #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "Clare Hollingworth\u2019s 106th birthday", "share_text": "Clare Hollingworth\u2019s 106th birthday #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u514b\u840a\u723e\u00b7\u970d\u6797\u6c83\u601d", "hover_text": "\u82f1\u570b\u5973\u6230\u5730\u8a18\u8005 \u970d\u6797\u6c83\u601d(Clare Hollingworth) 106\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u82f1\u570b\u5973\u6230\u5730\u8a18\u8005 \u970d\u6797\u6c83\u601d(Clare Hollingworth) 106\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "\u82f1\u56fd\u8bb0\u8005 Clare Hollingworth\u2019s \u8bde\u8fb0106\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5", "share_text": "\u82f1\u56fd\u8bb0\u8005 Clare Hollingworth\u2019s \u8bde\u8fb0106\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "106. godi\u0161njica ro\u0111enja Clare Hollingworth", "share_text": "106. godi\u0161njica ro\u0111enja Clare Hollingworth #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Clare Hollingworthov\u00e1", "hover_text": "106. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Clare Hollingworthov\u00e9", "share_text": "106. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Clare Hollingworthov\u00e9 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "Clare Hollingworthi 106. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Clare Hollingworthi 106. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "Il y a 106 ans naissait Clare Hollingworth", "share_text": "106e anniversaire de Clare Hollingworth #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "106\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039a\u03bb\u03ac\u03c1 \u03a7\u03cc\u03bb\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba\u03b3\u03bf\u03c5\u03bf\u03c1\u03b8", "share_text": "106\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039a\u03bb\u03ac\u03c1 \u03a7\u03cc\u03bb\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba\u03b3\u03bf\u03c5\u03bf\u03c1\u03b8 #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e7\u05dc\u05d9\u05d9\u05e8 \u05d4\u05d5\u05dc\u05d9\u05e0\u05d2\u05d5\u05d5\u05e8\u05ea'", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 106 \u05dc\u05e7\u05dc\u05d9\u05d9\u05e8 \u05d4\u05d5\u05dc\u05d9\u05e0\u05d2\u05d5\u05d5\u05e8\u05ea\u05f3", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 106 \u05dc\u05e7\u05dc\u05d9\u05d9\u05e8 \u05d4\u05d5\u05dc\u05d9\u05e0\u05d2\u05d5\u05d5\u05e8\u05ea\u05f3! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "Clare Hollingworth sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 106. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Clare Hollingworth sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 106. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "Ulang Tahun Clare Hollingworth ke-106", "share_text": "Ulang Tahun Clare Hollingworth ke-106 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "106\u00b0 anniversario della nascita di Clare Hollingworth", "share_text": "106\u00b0 anniversario della nascita di Clare Hollingworth #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Clare Hollingworth", "share_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Clare Hollingworth #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "Clare Hollingworth 106-as gimtadienis", "share_text": "Clare Hollingworth 106-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "Clare Hollingworth - 106. rocznica urodzin", "share_text": "Clare Hollingworth - 106. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "106\u00ba Anivers\u00e1rio de Clare Hollingworth", "share_text": "106\u00ba Anivers\u00e1rio de Clare Hollingworth #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041a\u043b\u044d\u0440 \u0425\u043e\u043b\u043b\u0438\u043d\u0433\u0432\u043e\u0440\u0442", "hover_text": "106 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u043b\u044d\u0440 \u0425\u043e\u043b\u043b\u0438\u043d\u0433\u0432\u043e\u0440\u0442", "share_text": "106 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u043b\u044d\u0440 \u0425\u043e\u043b\u043b\u0438\u043d\u0433\u0432\u043e\u0440\u0442. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Clare Hollingworth", "hover_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Clare Hollingworth", "share_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Clare Hollingworth #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Clare Hollingworth", "share_text": "106\u00ba aniversario del nacimiento de Clare Hollingworth #GoogleDoodle"}, {"name": "bagong-kussudiardjas-89th-birthday", "title": "89 aniversario del nacimiento de Bagong Kussudiardja", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/bagong-kussudiardjas-89th-birthday-6684224487686144.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DC1tGOjYwcY86bY7ROdVT8_Z2uVc-fUl1OHIothLc_jfHqIlKNOeuo2lUTmQeN6DF9r7ODG1pgbdmS_DX4hVVKhXIVVkNxXzPlofBy25", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/bagong-kussudiardjas-89th-birthday-6684224487686144-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 9], "translations": {"en": {"query": "Bagong Kussudiardja", "hover_text": "Bagong Kussudiardja\u2019s 89th Birthday", "share_text": "Bagong Kussudiardja\u2019s 89th Birthday #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Bagong Kussudiardja", "hover_text": "Hari Lahir Bagong Kussudiardja ke-89", "share_text": "Hari Lahir Bagong Kussudiardja ke-89! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "89 aniversario del nacimiento de Bagong Kussudiardja", "share_text": "89 aniversario del nacimiento de Bagong Kussudiardja #GoogleDoodle"}, {"name": "begum-akhtars-103rd-birthday", "title": "103.\u00ba aniversario del nacimiento de Begum Akhtar", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/begum-akhtars-103rd-birthday-6561309343612928.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LNmm_GRJ43i3AN1kgx6ZQ3gNuahGBFauawKfkgi_eK0GHjP1fdWnKaUb3EPXlGmSbS1b4gBRQ9tnrOOOwy4jHlOzibChDcfLa9ielpGX", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/begum-akhtars-103rd-birthday-6561309343612928-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 7], "translations": {"en": {"query": "Begum Akhtar", "hover_text": "Begum Akhtar\u2019s 103rd birthday", "share_text": "Celebrating Begum Akhtar\u2019s 103rd birthday! #GoogleDoodle "}, "bn": {"query": "\u09ac\u09c7\u0997\u09ae \u0986\u0996\u09a4\u09be\u09b0", "hover_text": "\u09ac\u09c7\u0997\u09ae \u0986\u0996\u09a4\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09ac\u09c7\u0997\u09ae \u0986\u0996\u09a4\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aac\u0ac7\u0a97\u0aae \u0a85\u0a96\u0acd\u0aa4\u0ab0", "hover_text": "\u0aac\u0ac7\u0a97\u0aae \u0a85\u0a96\u0acd\u0aa4\u0ab0\u0aa8\u0acb 103\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0a89\u0a9c\u0ab5\u0ac0 \u0ab0\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0abe\u0a82 \u0a9b\u0ac0\u0a8f \u0aac\u0ac7\u0a97\u0aae \u0a85\u0a96\u0acd\u0aa4\u0ab0\u0aa8\u0acb 103\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092c\u0947\u0917\u092e \u0905\u0916\u094d\u0924\u0930", "hover_text": "\u092c\u0947\u0917\u092e \u0905\u0916\u094d\u0924\u0930 \u0915\u093e 103\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092c\u0947\u0917\u092e \u0905\u0916\u094d\u0924\u0930 \u0915\u093e 103\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 \u092e\u0928\u093e\u092f\u093e \u091c\u093e \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948! # GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cac\u0cc7\u0c97\u0cae\u0ccd \u0c85\u0c96\u0ccd\u0ca4\u0cb0\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cac\u0cc7\u0c97\u0cae\u0ccd \u0c85\u0c96\u0ccd\u0ca4\u0cb0\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 103 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0cac\u0cc7\u0c97\u0cae\u0ccd \u0c85\u0c96\u0ccd\u0ca4\u0cb0\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 103 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cb5\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0cc6! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2c\u0d40\u0d17\u0d02 \u0d05\u0d15\u0d4d\u0d24\u0d30\u0d4d\u200d", "hover_text": "\u0d2c\u0d40\u0d17\u0d02 \u0d05\u0d15\u0d4d\u0d24\u0d31\u0d3f\u0d28\u0d4d\u200d\u0d31\u0d46 103-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d33\u0d4d\u200d", "share_text": "\u0d2c\u0d40\u0d17\u0d02 \u0d05\u0d15\u0d4d\u0d24\u0d31\u0d3f\u0d28\u0d4d\u200d\u0d31\u0d46 103-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d33\u0d4d\u200d \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u0947\u0917\u092e \u0905\u0916\u094d\u0924\u0930", "hover_text": "\u092c\u0947\u0917\u092e \u0905\u0916\u094d\u0924\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 103\u0930\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": "\u0938\u093e\u091c\u0930\u093e \u0915\u0930\u0924 \u0906\u0939\u094b\u0924 \u092c\u0947\u0917\u092e \u0905\u0916\u094d\u0924\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 103\u0930\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a2c\u0a47\u0a17\u0a2e \u0a05\u0a16\u0a3c\u0a24\u0a30", "hover_text": "\u0a2c\u0a47\u0a17\u0a2e \u0a05\u0a16\u0a3c\u0a24\u0a30 \u0a26\u0a3e 103\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a2c\u0a47\u0a17\u0a2e \u0a05\u0a16\u0a3c\u0a24\u0a30 \u0a26\u0a3e 103\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc7\u0b95\u0bae\u0bcd \u0b85\u0b95\u0bcd\u0ba4\u0bb0\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bc7\u0b95\u0bae\u0bcd \u0b85\u0b95\u0bcd\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 103\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bc7\u0b95\u0bae\u0bcd \u0b85\u0b95\u0bcd\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 103\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2c\u0c47\u0c17\u0c02 \u0c05\u0c15\u0c4d\u0c24\u0c30\u0c4d", "hover_text": "\u0c2c\u0c47\u0c17\u0c02 \u0c05\u0c15\u0c4d\u0c24\u0c30\u0c4d 103\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c2c\u0c47\u0c17\u0c02 \u0c05\u0c15\u0c4d\u0c24\u0c30\u0c4d 103\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c3e\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3f \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c1f\u0c41\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3e\u0c2e\u0c41! GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "103.\u00ba aniversario del nacimiento de Begum Akhtar", "share_text": "103.\u00ba aniversario del nacimiento de Begum Akhtar #GoogleDoodle"}, {"name": "wilhelm-bartelmanns-172nd-birthday", "title": "172 aniversario del nacimiento de Wilhelm Bartelmann", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/wilhelm-bartelmanns-172nd-birthday-6039247478849536.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NOqC3kXKkRv2D9fDyHENxTZBslJRxx3pLlofka7L1_8VtoRgQ8K05zlhaUNZXmLXdhZShdBaCuIv5XraSiwJFkhc6-TP7x_q4LNugX6FsQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/wilhelm-bartelmanns-172nd-birthday-6039247478849536.2-2x.png", "high_res_width": 956, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 7], "translations": {"en": {"query": "Wilhelm Bartelmann", "hover_text": "Wilhelm Bartelmann\u2019s 172nd birthday", "share_text": "Wilhelm Bartelmann\u2019s 172nd birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Der Strandkorb", "hover_text": "172. Geburtstag des Erfinders des Strandkorbs", "share_text": "172. Geburtstag des Erfinders des Strandkorbs #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Wilhelm Bartelmann", "hover_text": "Wilhelm Bartelmann sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 172. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Wilhelm Bartelmann sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 172. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Wilhelm Bartelmann", "hover_text": "172\u00b0 anniversario della nascita di Wilhelm Bartelmann", "share_text": "172\u00b0 anniversario della nascita di Wilhelm Bartelmann #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vilhelmas Bartelmanas", "hover_text": "Vilhelmo Bartelmano 172-as gimtadienis", "share_text": "Vilhelmo Bartelmano 172-as gimtadienis #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "172 aniversario del nacimiento de Wilhelm Bartelmann", "share_text": "172 aniversario del nacimiento de Wilhelm Bartelmann #GoogleDoodle"}, {"name": "meret-oppenheims-104th-birthday", "title": "104 aniversario del nacimiento de Meret Oppenheim", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/meret-oppenheims-104th-birthday-4693074243485696.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hXqnxUFJmBnZCjeV5ovoC0CxafPxCMUKWRp6r9NCb1ANrr5sz3hu6GDlNatuDV9v8Kh57ZgJprgCj_QTDgvGUl5xo4SQPjJ8Lgnm7QU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/meret-oppenheims-104th-birthday-4693074243485696-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 6], "translations": {"en": {"query": "Meret Oppenheim", "hover_text": "Meret Oppenheim\u2019s 104th birthday", "share_text": "Meret Oppenheim\u2019s 104th birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "M\u00e9ret Elisabeth Oppenheim", "hover_text": "104. Geburtstag von M\u00e9ret Elisabeth Oppenheim", "share_text": "104. Geburtstag von M\u00e9ret Elisabeth Oppenheim #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Meret Oppenheim", "hover_text": "104\u00b0 anniversario della nascita di Meret Oppenheim", "share_text": "104\u00b0 anniversario della nascita di Meret Oppenheim #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "104 aniversario del nacimiento de Meret Oppenheim", "share_text": "104 aniversario del nacimiento de Meret Oppenheim #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2017-singapore", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Singapur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-singapore-5177793582202880-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-w_ifGpf1BigBsHSRcBRDNb8Se3sSirlM9hntv5x8PvtF_FQ2rey8BCUjV8PVc6IZC7YADGPteRQPO9cpmGrBZD3AeYJXcljatLms95O", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-singapore-5177793582202880-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 10, 6], "translations": {"en": {"query": "Children\u2019s Day 2017", "hover_text": "Children\u2019s Day 2017", "share_text": "Happy Children\u2019s Day 2017! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Semoga Bahagia", "hover_text": " 2017 \u513f\u7ae5\u8282", "share_text": "2017 \u513f\u7ae5\u8282  #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Semoga Bahagia", "hover_text": "Hari Kanak-Kanak 2017", "share_text": "Hari Kanak-Kanak 2017 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bc1\u0bb4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2017", "hover_text": "\u0b95\u0bc1\u0bb4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2017", "share_text": "2017 \u0b86\u0bae\u0bcd \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0b95\u0bc1\u0bb4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Singapur)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Singapur) #GoogleDoodle"}, {"name": "magda-szabos-100th-birthday", "title": "Centenario del nacimiento de Magda Szab\u00f3", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/magda-szabos-100th-birthday-6363530738532352-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_ZmTaJCITr3GqgbmRXQL2_ZAzQaLwYVIGOfLLhVLlVyuggwj9esEydS6HD7Ad4z9iRkWwqbYLBw_INws7-T2AkBmfMvtQlLBYVHCJ5rSzQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/magda-szabos-100th-birthday-6363530738532352-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 5], "translations": {"en": {"query": "Magda Szab\u00f3", "hover_text": "Magda Szab\u00f3's 100th Birthday", "share_text": "Magda Szab\u00f3's 100th Birthday #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Szab\u00f3 Magda ", "hover_text": "Szab\u00f3 Magda sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 100. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck Szab\u00f3 Magda sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 100. \u00e9vfordul\u00f3j\u00e1t! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Centenario del nacimiento de Magda Szab\u00f3", "share_text": "Centenario del nacimiento de Magda Szab\u00f3 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-estonia-lithuania-france-canada", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Canad\u00e1, Estonia, Francia y Lituania)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-estonia-lithuania-5736691082985472-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ynqsm6Gq7r0Tpv-rOAiwyxGLBwf_k1j4wF43xnBjzmdpgY_sQ3su8HkhnpdRnFNFJtqa4EOhKXFYqXNELRS-pRtXEOHeWHhNlDt-4EA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-estonia-lithuania-5736691082985472.2-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 5], "translations": {"en": {"query": "Teacher's Day", "hover_text": "Teacher's Day 2017", "share_text": "Happy Teacher's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "\u00d5petajate P\u00e4ev", "hover_text": "\u00d5petajate P\u00e4ev 2017", "share_text": "\u00d5petajate P\u00e4ev 2017 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e des enseignants", "hover_text": "Journ\u00e9e des enseignants 2017", "share_text": "C\u00e9l\u00e9brons la journ\u00e9e des enseignants ! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Mokytoj\u0173 diena", "hover_text": "Mokytoj\u0173 diena 2017", "share_text": "Su mokytoj\u0173 diena! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f 2017", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0443\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Canad\u00e1, Estonia, Francia y Lituania)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Canad\u00e1, Estonia, Francia y Lituania) #GoogleDoodle"}, {"name": "violeta-parras-100th-birthday", "title": "Centenario del nacimiento de Violeta Parra", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/violeta-parras-100th-birthday-5480579364552704.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1DGnS4KzQp2tgIYdj4epnv30NHIMVtwjXgpxN-lXdM33nO7srnIRxMxN5C5dHMop3rLX8ONwWlHDpVEl8bUsX15LG5E_nzGbbWo8BmRGPg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/violeta-parras-100th-birthday-5480579364552704-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 426, "run_date_array": [2017, 10, 4], "translations": {"en": {"query": "Violeta Parra", "hover_text": "Violeta Parra\u2019s 100th Birthday", "share_text": "Violeta Parra\u2019s 100th Birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Violeta Parra", "hover_text": "100\u00ba aniversario del nacimiento de Violeta Parra", "share_text": "100\u00ba aniversario del nacimiento de Violeta Parra #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Centenario del nacimiento de Violeta Parra", "share_text": "Centenario del nacimiento de Violeta Parra #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2017-vietnam", "title": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017 (Vietnam)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mid-autumn-festival-2017-vietnam-6247281559863296-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gWiAZ2GZVqMYzABdQRGF_KY4yJ_WT58SNL68MrpsM79ACd_SrASQOoTkAmY3WpqnYGt8IGDxz0idA1W9T8lGAmiEZi9Fe_mqNZEMjGdg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mid-autumn-festival-2017-vietnam-6247281559863296-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 4], "translations": {"en": {"query": "Mid-Autumn Festival 2017", "hover_text": "Mid-Autumn Festival 2017", "share_text": "Happy Mid-Autumn Festival 2017! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "trung thu", "hover_text": "M\u1eebng T\u1ebft Trung Thu 2017!", "share_text": "M\u1eebng T\u1ebft Trung Thu 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017 (Vietnam)", "share_text": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017 (Vietnam) #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2017", "title": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mid-autumn-festival-2017-6197346391031808-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5Va94zySc68MwYp1nvU7BpwmVXlaMEJ1Knxu9aRXJaXHCL2wH9qRKHxzFYTzSU3vmMGT32Falle3WENLNEcV6tP8rHw5U6QhMD-2BaOG_A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mid-autumn-festival-2017-6197346391031808-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 4], "translations": {"en": {"query": "Mid-Autumn Festival 2017", "hover_text": "Mid-Autumn Festival 2017", "share_text": "Happy Mid-Autumn Festival 2017! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u4e2d\u79cb\u7bc0", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e2d\u79cb\u8282", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u8282\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Kuih Bulan", "hover_text": "Perayaan Kuih Bulan", "share_text": "Perayaan Kuih Bulan #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017", "share_text": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2017-japan", "title": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017 (Jap\u00f3n)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mid-autumn-festival-2017-japan-5698850474950656.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TlSdSFJcffaGdihg_YCJX3ZdpDfQc7sqduK5JIuFXJ-RlhoDU3jnymoEGyEaNHzUAdX_0bKCfwccN4YJ4IKDdvhA3bD06ujQGIN7vFY", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mid-autumn-festival-2017-japan-5698850474950656-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 4], "translations": {"en": {"query": "Mid-Autumn Festival 2017", "hover_text": "Mid-Autumn Festival 2017", "share_text": "Happy Mid-Autumn Festival 2017! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2017", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2017", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017 (Jap\u00f3n)", "share_text": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2017 (Jap\u00f3n) #GoogleDoodle"}, {"name": "chuseok-2017", "title": "Chuseok 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/chuseok-2017-5124495034548224-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/J687xfCX_nEtuKUboMx0n5LYw5pkamuVHJySowkKvlKsFdYH85OZlGX7mmlE-Bx-CoGIBD6ZZMzZU_XamdTcldH6hsEmVz-_xThaS8Ms", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/chuseok-2017-5124495034548224-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 4], "translations": {"en": {"query": "Chuseok", "hover_text": "Chuseok 2017", "share_text": "Happy Chuseok 2017! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ucd94\uc11d ", "hover_text": "2017 \ucd94\uc11d ", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \ud55c\uac00\uc704 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Chuseok 2017", "share_text": "Chuseok 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "gerardo-murillos-dr-atl-142nd-birthday", "title": "142 aniversario del nacimiento de Gerardo Murillo (Dr. Atl)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/gerardo-murillos-dr-atl-142nd-birthday-6522661592104960.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BDAySfh8v5rLpN7_0mxG53Uw3n9JwGPj3-kP9gCK1j8w9K-BmvWDRxKfDshu2QCg0nBSbcLzcjOnODkEpdshFXkcJrim3NpqbB4flif_7A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/gerardo-murillos-dr-atl-142nd-birthday-6522661592104960-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 3], "translations": {"en": {"query": "Gerardo Murillo", "hover_text": "Gerardo Murillo's (Dr. Atl) 142nd birthday", "share_text": "Gerardo Murillo's (Dr. Atl) 142nd birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Gerardo Murillo", "hover_text": "142\u00ba aniversario del nacimiento de Gerardo Murillo (Dr. Atl)", "share_text": "142\u00ba aniversario del nacimiento de Gerardo Murillo (Dr. Atl) #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Gerardo Murillo", "hover_text": "142\u00ba aniversario del nacimiento de Gerardo Murillo (Dr. Atl)", "share_text": "142\u00ba aniversario del nacimiento de Gerardo Murillo (Dr. Atl) #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gerardo Murillo", "share_text": "142\u00ba aniversario del nacimiento de Gerardo Murillo (Dr. Atl) #GoogleDoodle"}, {"name": "german-reunification-day-2017", "title": "D\u00eda de la Unidad Alemana 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/german-reunification-day-2017-5190019055616000.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/un-0I_DGwLvjVOUO7QMY0IpdbUvB8tBoEPUXBAz5xLaqjZLf2j-vco4LWtzN74yKksKn4-r1S81ULmwfY5YRzANUF7HLnhKR-7fdigc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/german-reunification-day-2017-5190019055616000-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 10, 3], "translations": {"en": {"query": "German Reunification Day", "hover_text": "German Reunification Day 2017", "share_text": "German Reunification Day 2017 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Tag der Deutschen Einheit", "hover_text": "Tag der Deutschen Einheit", "share_text": "Tag der Deutschen Einheit #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Unidad Alemana 2017", "share_text": "D\u00eda de la Unidad Alemana 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2017-italy", "title": "D\u00eda de los Abuelos 2017 (Italia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/grandparents-day-2017-italy-6001218118746112.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jMBHXAKluhzuYhMeI0hzn6_4MBVAfAMt34C8unsq-qSrIJDW8Kk6QKjCI6dUg-l0Zjek2XXP_jasdL51nzXlGW_f6mSE7aKhWNAIiUky", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/grandparentss-day-2017-italy-6001218118746112-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 2], "translations": {"en": {"query": "Grandparents' Day", "hover_text": "Grandparents' Day 2017", "share_text": "Happy Grandparents' Day 2017! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa dei nonni", "hover_text": "Festa dei nonni 2017", "share_text": "Auguri a tutte le nonne e i nonni! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los Abuelos 2017 (Italia)", "share_text": "D\u00eda de los Abuelos 2017 (Italia) #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2017-guatemala", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Guatemala)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-guatemala-5188605138960384-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eYAoVit_A_PRh7U0T1YoRRoJRt75u_6ZN1dk4U62hQhWY34VlK9V5Q7ooyeqURf7EsHy3tFUdl16jDHTQ7rk8IoYmlWw2ZR4bZM5tEhA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-guatemala-5188605138960384-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 10, 1], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Guatemala)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Guatemala) #GoogleDoodle"}, {"name": "nigeria-independence-day-2017", "title": "D\u00eda de la Independencia de Nigeria 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/nigeria-independence-day-2017-6205487501541376.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aw5a84t_5DKM6C_dyNRKCqn8luHpLt4613CiaKKCFwN7EAa1TAFrXINLrG7IxWouSjGp8ptqMyQehxpYwZ6PLuxQ46Y0G7L0g5rV3fg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/nigeria-independence-day-2017-6205487501541376-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 1], "translations": {"en": {"query": "Nigeria independence Day", "hover_text": "Nigeria Independence Day 2017", "share_text": "Happy Independence Day 2017, Nigeria! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Nigeria 2017", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Nigeria 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2017-greece", "title": "D\u00eda de los Abuelos 2017 (Grecia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/grandparents-day-2017-greece-5676666968866816.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/E8i2YboQ-3BShZIYKL7pUsLrzYsL9w_PTMuCYsulR1NFFh2Bj-KE5l7j87_LTursXP0sgXMZ86extFIj-MjOCywL2Wup-Kgp9j3YAac", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/grandparents-day-2017-greece-5676666968866816-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 10, 1], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c0\u03c0\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac\u03c2", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c0\u03c0\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03b9\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac\u03c2 2017", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03c0\u03c0\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03b9\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac\u03c2 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los Abuelos 2017 (Grecia)", "share_text": "D\u00eda de los Abuelos 2017 (Grecia) #GoogleDoodle"}]