[{"name": "celebrating-zaha-hadid", "title": "Homenaje a Zaha Hadid", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-zaha-hadid-6269828326227968.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UBe6UXWawB56aI7Y0ZB9-f4yD_k7URf7X6xDYdEvJvIHMaOfRxeLFo5t6ouhGVZWvTlPCobQAbTBrsTwGXBPlugrC8SpSE7fHWKyfeOSpQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/celebrating-zaha-hadid-6269828326227968-2x.png", "high_res_width": 920, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 5, 31], "translations": {"en": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Celebrating Zaha Hadid", "share_text": "Celebrating Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0632\u0647\u0627 \u062d\u062f\u064a\u062f", "hover_text": "\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644\u0627\u064b \u0628\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0645\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0632\u0647\u0627 \u062d\u062f\u064a\u062f\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644\u0627\u064b \u0628\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0645\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0632\u0647\u0627 \u062d\u062f\u064a\u062f\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Zaha Hadid", "share_text": "Zaha Hadid #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Celebrating Zaha Hadid", "share_text": "Celebrating Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "\u77e5\u540d\u5efa\u7bc9\u5e2b Zaha Hadid", "share_text": "\u77e5\u540d\u5efa\u7bc9\u5e2b Zaha Hadid #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Zaha Hadid", "share_text": "Zaha Hadid #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Oslavujeme Zahu Hadidovou", "share_text": "Oslavujeme Zahu Hadidovou #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Vi hylder Zaha Hadid!", "share_text": "Vi hylder Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Ter ere van Zaha Hadid", "share_text": "Ter ere van Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "C\u00e9l\u00e9br\u00e9 Zaha Hadid", "share_text": "C\u00e9l\u00e9br\u00e9 Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0396\u03ac\u03c7\u03b1 \u03a7\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03c4", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u0396\u03ac\u03c7\u03b1 \u03a7\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03c4", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u0396\u03ac\u03c7\u03b1 \u03a7\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03c4! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "\u00dcnnepelj\u00fck Zaha Hadid-et", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck Zaha Hadid-et! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Til hei\u00f0urs Zaha Hadid", "share_text": "Til hei\u00f0urs Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Merayakan Zaha Hadid", "share_text": "Merayakan Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Celebriamo Zaha Hadid ", "share_text": "Celebriamo Zaha Hadid! #GoogleDoodle "}, "ja": {"query": "\u30b6\u30cf \u30cf\u30c7\u30a3\u30c9", "hover_text": "\u30b6\u30cf \u30cf\u30c7\u30a3\u30c9", "share_text": "\u5973\u6027\u521d\u306e\u30d7\u30ea\u30c4\u30ab\u30fc\u8cde\u306e\u53d7\u8cde\u8a18\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Celebrando a Zaha Hadid", "share_text": "Celebrando a Zaha Hadid #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Minime Zah\u0105 Hadid", "share_text": "Minime Zah\u0105 Hadid #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Meraikan Zaha Hadid", "share_text": "Meraikan Zaha Hadid  #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Zaha Hadid", "share_text": "Zaha Hadid #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0417\u0430\u0445\u0430 \u0425\u0430\u0434\u0438\u0434", "hover_text": "\u0410\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0417\u0430\u0445\u0430 \u0425\u0430\u0434\u0438\u0434", "share_text": "\u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u043c \u0434\u043e\u0441\u0442\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0417\u0430\u0445\u0438 \u0425\u0430\u0434\u0438\u0434. #Google Doodle"}, "sr": {"query": "\u0417\u0430\u0445\u0430 \u0425\u0430\u0434\u0438\u0434", "hover_text": "\u0417\u0430\u0445\u0430 \u0425\u0430\u0434\u0438\u0434", "share_text": "\u0417\u0430\u0445\u0430 \u0425\u0430\u0434\u0438\u0434 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Zaha Hadid", "share_text": "Zaha Hadid #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Zaha Hadidov\u00e1", "hover_text": "Pripom\u00edname si Zahu Hadidov\u00fa", "share_text": "Pripom\u00edname si Zahu Hadidov\u00fa #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Celebrando Zaha Hadid", "share_text": "\u00a1Celebrando Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Firar Zaha Hadid", "share_text": "Firar Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0417\u0430\u0445\u0430 \u0425\u0430\u0434\u0456\u0434", "hover_text": "\u0412\u0456\u0434\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0454\u043c\u043e \u0434\u043e\u0441\u044f\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f \u0430\u0440\u0445\u0456\u0442\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0417\u0430\u0445\u0438 \u0425\u0430\u0434\u0456\u0434", "share_text": "\u0412\u0456\u0434\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0454\u043c\u043e \u0434\u043e\u0441\u044f\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f \u0430\u0440\u0445\u0456\u0442\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0417\u0430\u0445\u0438 \u0425\u0430\u0434\u0456\u0434 #Google Doodle"}, "ur": {"query": "Zaha Hadid", "hover_text": "Celebrating Zaha Hadid", "share_text": "Celebrating Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Zaha Hadid", "share_text": "\u00a1Celebrando Zaha Hadid! #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017-nicaragua", "title": "D\u00eda de la Madre 2017 (Nicaragua)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-nicaragua-5631063006117888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y0dHgrjrwL0P--quUhlB-Pga0Ly6vmcgjc8yZkptjw-sLQ6gtcjC1k-ccDtPBAXBObLel73J_pkdTwup2yNLT0EpxTVRDJfVaSv503g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-nicaragua-5631063006117888-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 30], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2017", "hover_text": "Happy Mother's Day 2017!", "share_text": "Happy Mother's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2017 (Nicaragua)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2017 (Nicaragua) #GoogleDoodle"}, {"name": "dragon-boat-festival-2017", "title": "Festival del Barco del Drag\u00f3n 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/dragon-boat-festival-2017-5927398569672704.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/t8OiwKBR9LhjuRjtJQ56pNLTiU3o0HL-DnmB9CbQXSk0hWuzdyk1BexAoGbq9P9gch5PcGuj9fA3LweNNUZUE7UEJaIdxF5XpU0r5nRK", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/dragon-boat-festival-2017-5927398569672704-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 30], "translations": {"en": {"query": "Dragon Boat Festival", "hover_text": "Dragon Boat Festival 2017", "share_text": "Happy Dragon Boat Festival 2017! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7aef\u5348\u7bc0", "hover_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7aef\u5348\u8282", "hover_text": "2017 \u7aef\u5348\u8282", "share_text": "2017 \u7aef\u5348\u8282 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pesta Perahu Naga", "hover_text": "Pesta Perahu Naga 2017", "share_text": "Pesta Perahu Naga 2017 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1 \u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe", "hover_text": "\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1 \u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe 2017", "share_text": "\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1 \u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe 2017 ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festival del Barco del Drag\u00f3n 2017", "share_text": "Festival del Barco del Drag\u00f3n 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "nepal-republic-day-2017", "title": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Nepal 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/nepal-republic-day-2017-6033769608773632-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SUPROeQjYXd44GXMryhyq0UqBT87rbJfw1h8pc88krpIUdsiGRLdZKYCfX28NIjz1VjQR_1fUiywTKAV3rL-aD9RXKbEiekaLK64MHU1", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/nepal-republic-day-2017-6033769608773632-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 29], "translations": {"en": {"query": "Nepal Republic Day 2017", "hover_text": "Nepal Republic Day 2017", "share_text": "Nepal Republic Day 2017 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932 \u0917\u0923\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932 \u0917\u0923\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u096d\u096a \u0915\u094b \u0939\u093e\u0930\u094d\u0926\u093f\u0915 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e !", "share_text": "\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932 \u0917\u0923\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u096d\u096a \u0915\u094b \u0939\u093e\u0930\u094d\u0926\u093f\u0915 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Nepal 2017", "share_text": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Nepal 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "hibari-misoras-80th-birthday", "title": "80.\u00ba aniversario del nacimiento de Hibari Misora", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/hibari-misoras-80th-birthday-5686226962087936-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/frTsCFCaxFL94BUAbfPj7P45ylU5FpzZ99jIGbMXiZ1NmCHSi0peiv95ZsBfo1k1hkQ2_qhdhXPmhG-B58scIRz5uNOIqWkYOf8Tv_Rt", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/hibari-misoras-80th-birthday-5686226962087936-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 29], "translations": {"en": {"query": "Hibari Misora", "hover_text": "Hibari Misora\u2019s 80th birthday", "share_text": "Hibari Misora\u2019s 80th birthday #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7f8e\u7a7a\u3072\u3070\u308a ", "hover_text": "\u7f8e\u7a7a\u3072\u3070\u308a \u751f\u8a95 80 \u5468\u5e74", "share_text": "\u7f8e\u7a7a\u3072\u3070\u308a \u751f\u8a95 80 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "80.\u00ba aniversario del nacimiento de Hibari Misora", "share_text": "80.\u00ba aniversario del nacimiento de Hibari Misora #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-hungary", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o (Hungr\u00eda)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-hungary-5643709805756416-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OUg9uF7ZXVWEOqaW97uhthYRbwYkQ3NBfdLYXqfl1W3al320qSSFiQvim1vzP3V_gQ-XoFfLtrG1QgonOJPC_3vY83QIsY5b6xlIS1ai-g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-hungary-5643709805756416-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 5, 28], "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2017", "hover_text": "Happy Children's Day 2017!", "share_text": "Happy Children's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gyereknap", "hover_text": "Boldog Gyereknapot! ", "share_text": "Boldog Gyereknapot! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o (Hungr\u00eda)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o (Hungr\u00eda) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017-dominican-republic-france-sweden", "title": "D\u00eda de la Madre 2017 (Rep\u00fablica Dominicana, Francia, Suecia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-dominican-republic-france-sweden-6042647373283328-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KnL9nwMAlCFBZ-49G-aGONbQvfVpgk9MkeAY52hBuLCWFtqu9v70ZNTRvBx7TenUPxJMHg06jSMO_vLmUp23k5250RjuRBNmyV65gwo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-dominican-republic-france-sweden-6042647373283328-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 28], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2017", "hover_text": "Happy Mother's Day 2017!", "share_text": "Happy Mother's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des M\u00e8res 2017", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2017 !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2017 ! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "mors dag ", "hover_text": "Mors dag 2017", "share_text": "Mors dag 2017 #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2017 (Rep\u00fablica Dominicana, Francia, Suecia)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2017 (Rep\u00fablica Dominicana, Francia, Suecia) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017-bolivia", "title": "D\u00eda de la Madre 2017 (Bolivia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-bolivia-5440155467907072-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Dg0PFMtbE0oJrHDX_SkSBJFQDux7b5TggxqyGw9UOzTyLWvH8SCVoIvHQPqsMzOspluouluD5f3M3ZlSNAP5_FT82Bp_1sD3-K5ce961", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-bolivia-5440155467907072-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 27], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2017", "hover_text": "Happy Mother's Day 2017!", "share_text": "Happy Mother's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2017 (Bolivia)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2017 (Bolivia) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017-poland", "title": "D\u00eda de la Madre 2017 (Polonia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-poland-5636583918141440.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wjjH_wWqb7yiQvQ6sb7fpdz2n-c7KwP_eDsSBnaZoSitf_02JqvOD5euynzA6UGFPyLMtZwBGy2i6_eW2bH83cV0s2bRXarKpeRqAYo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-poland-5636583918141440-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 26], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2017", "hover_text": "Happy Mother's Day 2017! Doodle by Tymek Jezierski", "share_text": "Happy Mother's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Matki 2017", "hover_text": "Dzie\u0144 Matki - doodle autorstwa Tymka Jezierskiego", "share_text": "Dzie\u0144 Matki #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2017 (Polonia)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2017 (Polonia) #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2017-germany", "title": "D\u00eda del Padre 2017 (Alemania)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-germany-5723801013714944-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RoGvbuU6eKukVVg54QF5xlBDD1gK9Zp_z8aW4cL3OIOBjBwTD0T8mHeEG0bILGQESVaDMUYAul5VUwy5P_75vCFV3wcl-O3--9lYLjyKdQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/fathers-day-2017-germany-5723801013714944-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 25], "translations": {"en": {"query": "Father's Day 2017", "hover_text": "Happy Father's Day 2017!", "share_text": "Happy Father's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res 2017", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res 2017 !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res 2017 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Vatertag 2017", "hover_text": "Alles Gute zum Vatertag!", "share_text": "Alles Gute zum Vatertag! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre 2017 (Alemania)", "share_text": "D\u00eda del Padre 2017 (Alemania) #GoogleDoodle"}, {"name": "richard-oakes-75th-birthday", "title": "75 aniversario del nacimiento de Richard Oakes", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/richard-oakes-75th-birthday-5656537195347968.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WsdjC8QyEwBdtTzD8ZaQFlrjCrbCAmqXmNLB62ZyPMhL4dmvp21JY1pMFAlyYWA9K0n9RQgFkphe20M8s6O6rzt76a6uMH6eUbKeYgH1", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/richard-oakes-75th-birthday-5656537195347968.3-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 22], "translations": {"en": {"query": "Richard Oakes activist", "hover_text": "Richard Oakes\u2019 75th Birthday", "share_text": "Richard Oakes\u2019 75th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "75 aniversario del nacimiento de Richard Oakes", "share_text": "75 aniversario del nacimiento de Richard Oakes #GoogleDoodle"}, {"name": "norway-national-day-2017", "title": "D\u00eda Nacional de Noruega 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/norway-national-day-2017-5097909925183488-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DhbDnbIS_Sq35uYtVSYlqyvL2i0CFrL3XfzdouleTjfZSlRoSXKTSfN_WF3r_JA7DeWIQJsTSK-N-12djQKs2LKToLqMaCjhVJzNkNr1", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/norway-national-day-2017-5097909925183488-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 17], "translations": {"en": {"query": "Norway National Day 2017", "hover_text": "Norway National Day 2017", "share_text": "Happy Norway National Day 2017 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "17. mai", "hover_text": "Grunnlovsdagen", "share_text": "Hurra for 17. mai! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Noruega 2017", "share_text": "D\u00eda Nacional de Noruega 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "115th-anniversary-of-the-antikythera-mechanisms-discovery", "title": "115 aniversario del descubrimiento del mecanismo de Anticitera", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/115th-anniversary-of-the-antikythera-mechanisms-discovery-6292005859622912-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WA294vAGKUE1To4Q3_96QYCuoWrNaNoC4IMKXI8ZKCZuI4GgtMbRVnJKKsQ_KTsTnpSJy2FFRxktI7lb-OAfv1iglx9M-PjQHoFIdF1Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/115th-anniversary-of-the-antikythera-mechanisms-discovery-6292005859622912-2x.jpg", "high_res_width": 784, "high_res_height": 406, "run_date_array": [2017, 5, 17], "translations": {"en": {"query": "what is the Antikythera mechanism?", "hover_text": "115th anniversary of the Antikythera mechanism's discovery!", "share_text": "115th anniversary of the Antikythera mechanism's discovery! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0623\u0646\u062a\u064a\u0643\u064a\u062b\u064a\u0631\u0627\u061f", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640115 \u0644\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0623\u0646\u062a\u064a\u0643\u064a\u062b\u064a\u0631\u0627\u200e\u200e\u200e \u200e", "share_text": "#GoogleDoodle \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640115 \u0644\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0623\u0646\u062a\u064a\u0643\u064a\u062b\u064a\u0631\u0627\u200e\u200e\u200e \u200e"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u0410\u043d\u0442\u044b\u043a\u0456\u0442\u044d\u0440\u0441\u043a\u0456 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c", "hover_text": " 115 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0437 \u0434\u043d\u044f \u0430\u0434\u043a\u0440\u044b\u0446\u0446\u044f \u0410\u043d\u0442\u044b\u043a\u0456\u0442\u044d\u0440\u0441\u043a\u0430\u0433\u0430 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c\u0443", "share_text": " 115 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u0437 \u0434\u043d\u044f \u0430\u0434\u043a\u0440\u044b\u0446\u0446\u044f \u0410\u043d\u0442\u044b\u043a\u0456\u0442\u044d\u0440\u0441\u043a\u0430\u0433\u0430 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c\u0443! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "what is the Antikythera mechanism?", "hover_text": "115th anniversary of the Antikythera mechanism's discovery!", "share_text": "115th anniversary of the Antikythera mechanism's discovery! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u044a\u043c \u043e\u0442 \u0410\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430", "hover_text": "115 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430 \u043e\u0442 \u0410\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430", "share_text": "115 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430 \u043e\u0442 \u0410\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "\u0161to je mehanizam iz Antikitere", "hover_text": "115. godi\u0161njica otkri\u0107a mehanizma iz Antikitere", "share_text": "115. godi\u0161njica otkri\u0107a mehanizma iz Antikitere #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "co je mechanismus z Antikyth\u00e9ry?", "hover_text": "115. v\u00fdro\u010d\u00ed n\u00e1lezu mechanismu z Antikyth\u00e9ry", "share_text": "115. v\u00fdro\u010d\u00ed n\u00e1lezu mechanismu z Antikyth\u00e9ry #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "wat is het mechanisme van Antikythera?", "hover_text": "115e jaardag van het mechanisme van Antikythera", "share_text": "115e jaardag van het mechanisme van Antikythera! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Mis on Antikythera mehhanism?", "hover_text": "Antikythera mehhanismi avastamise 115. aastap\u00e4ev", "share_text": "Antikythera mehhanismi avastamise 115. aastap\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Machine d'Anticyth\u00e8re", "hover_text": "115e anniversaire de la d\u00e9couverte de la Machine d'Anticyth\u00e8re", "share_text": "115e anniversaire de la d\u00e9couverte de la Machine d'Anticyth\u00e8re ! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03c5\u03b8\u03ae\u03c1\u03c9\u03bd", "hover_text": "115\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03c5\u03b8\u03ae\u03c1\u03c9\u03bd", "share_text": "115\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03c5\u03b8\u03ae\u03c1\u03c9\u03bd! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05de\u05e0\u05d2\u05e0\u05d5\u05df \u05d0\u05e0\u05d8\u05d9\u05e7\u05d9\u05ea\u05e8\u05d4", "hover_text": "115 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05d2\u05d9\u05dc\u05d5\u05d9 \u05de\u05e0\u05d2\u05e0\u05d5\u05df \u05d0\u05e0\u05d8\u05d9\u05e7\u05d9\u05ea\u05e8\u05d4", "share_text": "115 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05d2\u05d9\u05dc\u05d5\u05d9 \u05de\u05e0\u05d2\u05e0\u05d5\u05df \u05d0\u05e0\u05d8\u05d9\u05e7\u05d9\u05ea\u05e8\u05d4! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Antik\u00fcth\u00e9rai szerkezet", "hover_text": "Az antik\u00fcth\u00e9rai szerkezet felfedez\u00e9s\u00e9nek 115. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Az antik\u00fcth\u00e9rai szerkezet felfedez\u00e9s\u00e9nek 115. \u00e9vfordul\u00f3ja! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "hva\u00f0 er Antikythera t\u00e6ki\u00f0", "hover_text": "115 \u00e1r fr\u00e1 uppg\u00f6tvun Antikythera t\u00e6kisins!", "share_text": "115 \u00e1r fr\u00e1 uppg\u00f6tvun Antikythera t\u00e6kisins! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Apa itu mekanisme Antikythera?", "hover_text": "Peringatan ke-115 Penemuan Mekanisme Antikythera!", "share_text": "Peringatan ke-115 Penemuan Mekanisme Antikythera! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "cosa \u00e8 la Macchina di Anticitera?", "hover_text": "115\u00b0 anniversario della scoperta della Macchina di Anticitera", "share_text": "115\u00b0 anniversario della scoperta della Macchina di Anticitera #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a2\u30f3\u30c6\u30a3\u30ad\u30c6\u30a3\u30e9\u5cf6\u306e\u6a5f\u68b0", "hover_text": "\u30a2\u30f3\u30c6\u30a3\u30ad\u30c6\u30a3\u30e9\u5cf6\u306e\u6a5f\u68b0 \u767a\u898b\u304b\u3089115\u5e74\u8a18\u5ff5", "share_text": "\u30a2\u30f3\u30c6\u30a3\u30ad\u30c6\u30a3\u30e9\u5cf6\u306e\u6a5f\u68b0 \u767a\u898b\u304b\u3089115\u5e74\u8a18\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "qu\u00e9 es el mecanismo de Antikythera", "hover_text": "115\u00ba aniversario del descubrimiento del mecanismo Antikythera", "share_text": "115\u00ba aniversario del descubrimiento del mecanismo Antikythera #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "kas yra antikiteros mechanizmas", "hover_text": "115-a met\u0173 nuo antikiteros mechanizmo atradimo!", "share_text": "115-a met\u0173 nuo antikiteros mechanizmo atradimo! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Co to jest mechanizm z Antykithiry", "hover_text": "115. rocznica odkrycia mechanizmu z Antykithiry", "share_text": "115. rocznica odkrycia mechanizmu z Antykithiry #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Mecanismo de Antikythera", "hover_text": "115\u00ba Anivers\u00e1rio do Mecanismo de Antikythera", "share_text": "115\u00ba Anivers\u00e1rio do Mecanismo de Antikythera! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c?", "hover_text": "115 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u043a\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430", "share_text": "115 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u043a\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0410\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0435\u0440\u0430 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u043c ", "hover_text": "115. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u045b\u0430 \u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0441\u0430 \u0410\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0438\u0440\u0435", "share_text": "115. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0442\u043a\u0440\u0438\u045b\u0430 \u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0441\u0430 \u0410\u043d\u0442\u0438\u043a\u0438\u0442\u0438\u0440\u0435 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Antikitera mehanizam", "hover_text": "115. godi\u0161njica otkri\u0107a Mehanizma sa Antikitire", "share_text": "115. godi\u0161njica otkri\u0107a Mehanizma sa Antikitire #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "mechanizmus z\u00a0Antikyth\u00e9ry", "hover_text": "115. v\u00fdro\u010die objavenia mechanizmu z\u00a0Antikyth\u00e9ry", "share_text": "115. v\u00fdro\u010die objavenia mechanizmu z\u00a0Antikyth\u00e9ry #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "what is the Antikythera mechanism?", "hover_text": "115-\u00e5rs jubileum f\u00f6r antikythera mekanismens uppt\u00e4ckt ", "share_text": "115-\u00e5rs jubileum f\u00f6r antikythera mekanismens uppt\u00e4ckt! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0429\u043e \u0442\u0430\u043a\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u0456\u0442\u0435\u0440\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c", "hover_text": "115 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u0456\u0442\u0435\u0440\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c\u0443", "share_text": "115 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u0456\u0442\u0435\u0440\u0441\u044c\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c\u0443 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "115 aniversario del descubrimiento del mecanismo de Anticitera", "share_text": "115 aniversario del descubrimiento del mecanismo de Anticitera #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-malaysia", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Malasia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-malaysia-5394833899257856-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/05ov6-zHKlpiiEhz3d4zzJplIf0Go_ZDKOMjEEBYEETQQ4aPvOqFWUaxxLuvOjMwpiyWJyp8t_-N6kKhQyjH_f5VLYbPh1ycoQhYcb0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-malaysia-5394833899257856-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 16], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day 2017", "hover_text": "Happy Teachers' Day 2017!", "share_text": "Happy Teachers' Day 2017! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Guru", "hover_text": "Selamat Menyambut Hari Guru 2017", "share_text": "Selamat Menyambut Hari Guru 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Malasia)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Malasia) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-south-korea-mexico", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Corea del Sur, M\u00e9xico)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-south-korea-mexico-4922739482689536-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qcBBrmRrwuOPgORCdKFaxNezemT-g976H4FXi6lDAjWol2wINA2UlXEPUMupecK-DtIP416xfBxW6i9XQJl8JCgmHj5l_VOhvw05nXM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-south-korea-mexico-4922739482689536-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 15], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day 2017", "hover_text": "Happy Teachers' Day 2017!", "share_text": "Happy Teachers' Day 2017! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc2a4\uc2b9\uc758\ub0a0", "hover_text": "2017 \uc2a4\uc2b9\uc758\ub0a0", "share_text": "2017 \uc2a4\uc2b9\uc758\ub0a0 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Corea del Sur, M\u00e9xico)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Corea del Sur, M\u00e9xico) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017", "title": "D\u00eda de la Madre 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-5112903454687232-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/77e2qM-EQce79BcByKmXdIilJiyXgQbjZozJr0IYXea8675o4bbtzvF4exSj-Br20NbTMgNRQjtBS8MzchBvEltIcbDuOG4L4L83UEElyw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-5112903454687232-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 14], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2017", "hover_text": "Happy Mother's Day 2017!", "share_text": "Happy Mother's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ae\u09be\u09a4\u09c3\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ed ", "hover_text": " \u09b6\u09c1\u09ad \u09ae\u09be\u09a4\u09c3\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ed! ", "share_text": " \u09b6\u09c1\u09ad \u09ae\u09be\u09a4\u09c3\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ed! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6bcd\u89aa\u7bc0", "hover_text": "\u6bcd\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "2017 \u6bcd\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6bcd\u4eb2\u8282", "hover_text": "2017 \u6bcd\u4eb2\u8282", "share_text": "2017 \u6bcd\u4eb2\u8282 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den matek 2017", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den matek!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den matek! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Mors dag 2017", "hover_text": "Gl\u00e6delig mors dag 2017! ", "share_text": "Gl\u00e6delig mors dag 2017! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Moederdag", "hover_text": "Het is Moederdag!", "share_text": "Het is Moederdag! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Emadep\u00e4ev 2017", "hover_text": "Head Emadep\u00e4eva 2017!", "share_text": "Head Emadep\u00e4eva 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des M\u00e8res 2017", "hover_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2017 !", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des M\u00e8res 2017 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Muttertag 2017", "hover_text": "Alles Gute zum Muttertag!", "share_text": "Alles Gute zum Muttertag! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 2017", "hover_text": "\u0395\u03c5\u03c4\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 2017!", "share_text": "\u0395\u03c5\u03c4\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 2017! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Any\u00e1k napja", "hover_text": "Boldog any\u00e1k napj\u00e1t!", "share_text": "Boldog any\u00e1k napj\u00e1t! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa della Mamma", "hover_text": "Buona Festa della Mamma!", "share_text": "Buona Festa della Mamma! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6bcd\u306e\u65e5", "hover_text": "\u6bcd\u306e\u65e5 2017", "share_text": "\u6bcd\u306e\u65e5 2017 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Dia das M\u00e3es!", "hover_text": "Feliz Dia das M\u00e3es!", "share_text": "Feliz Dia das M\u00e3es! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0db8\u0dc0\u0dca\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba 2017!", "hover_text": "2017 \u0db8\u0dc0\u0dca\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba\u0da7 \u0dc3\u0dd4\u0db6 \u0db4\u0dd0\u0dad\u0dd4\u0db8\u0dca!", "share_text": "2017 \u0db8\u0dc0\u0dca\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dda \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba\u0da7 \u0dc3\u0dd4\u0db6 \u0db4\u0dd0\u0dad\u0dd4\u0db8\u0dca! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 matiek 2017", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 matiek!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 matiek! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Siku ya Mama, 2017", "hover_text": "Furahia Siku ya Mama, 2017!", "share_text": "Furahia Siku ya Mama, 2017! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b85\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2017!", "hover_text": "\u0b85\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd 2017!", "share_text": "\u0b85\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd 2017! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Anneler G\u00fcn\u00fc 2017", "hover_text": "Anneler G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun! ", "share_text": "Anneler G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2017", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-puerto-rico", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Puerto Rico)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-puerto-rico-4870985328099328-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R4X6TAoi14BJDsG1-HRwDbbqo0EytRnwBTCshN8YD0lgmyyhGNwGK-1cr7zRfWhItciFGcB2kyuQZharFhWzxQdX_6Or2B-qM5X5Iz1H1g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-puerto-rico-4870985328099328-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 12], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day 2017", "hover_text": "Happy Teachers' Day 2017!", "share_text": "Happy Teachers' Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Puerto Rico)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Puerto Rico) #GoogleDoodle"}, {"name": "por-intalapalits-107th-birthday", "title": "107.\u00ba aniversario del nacimiento de Por Intalapalit", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/por-intalapalits-107th-birthday-5115984154198016.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gGP8-Z9DQv-AR2e_xWI2nUU7BmN4Mbkhe02Nkr1eO5u6-zsW1DfvOYSTSWtMJ20NOjfAP9j6h0SsJBZflOWvgQz1Px2no8HxepYkAzAkrQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/por-intalapalits-107th-birthday-5115984154198016-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 12], "translations": {"en": {"query": "Por Intalapalit", "hover_text": "Por Intalapalit\u2019s 107th birthday", "share_text": "Por Intalapalit\u2019s 107th birthday! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1b. \u0e2d\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e1b\u0e32\u0e25\u0e34\u0e15", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e25\u0e49\u0e32\u0e22\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 107 \u0e1b\u0e35 \u0e1b. \u0e2d\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e1b\u0e32\u0e25\u0e34\u0e15", "share_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e25\u0e49\u0e32\u0e22\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 107 \u0e1b\u0e35 \u0e1b. \u0e2d\u0e34\u0e19\u0e17\u0e23\u0e1b\u0e32\u0e25\u0e34\u0e15 #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "107.\u00ba aniversario del nacimiento de Por Intalapalit", "share_text": "107.\u00ba aniversario del nacimiento de Por Intalapalit #GoogleDoodle"}, {"name": "80th-anniversary-of-los-glaciares-national-park", "title": "80 aniversario del Parque Nacional Los Glaciares", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/80th-anniversary-of-national-park-los-glaciares-5996885234941952.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7MixLNTfyF0yXmEvB05ISD-2FS2iI974KCZVFRAY6VNw5ikkLkX3kgqUlRp-lpicaH-11fXO9mRzUVdksYJorGzISIOq485lpt_U59IF", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/80th-anniversary-of-national-park-los-glaciares-5996885234941952-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 11], "translations": {"en": {"query": "Los Glaciares National Park", "hover_text": "80th Anniversary of Los Glaciares National Park", "share_text": "80th Anniversary of Los Glaciares National Park! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": "\u041d\u0430\u0446\u044b\u044f\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b \u043f\u0430\u0440\u043a \u041b\u043e\u0441-\u0413\u043b\u0430\u0441\u044c\u044f\u0440\u044d\u0441", "hover_text": " 80 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u043d\u0430\u0446\u044b\u044f\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u043c\u0443 \u043f\u0430\u0440\u043a\u0443 \u041b\u043e\u0441-\u0413\u043b\u0430\u0441\u044c\u044f\u0440\u044d\u0441", "share_text": "80 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e \u043d\u0430\u0446\u044b\u044f\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u043c\u0443 \u043f\u0430\u0440\u043a\u0443 \u041b\u043e\u0441-\u0413\u043b\u0430\u0441\u044c\u044f\u0440\u044d\u0441! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Los Glaciares National Park", "hover_text": "80th Anniversary of Los Glaciares National Park", "share_text": "80th Anniversary of Los Glaciares National Park! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u0430\u0440\u043a \u041b\u043e\u0441 \u0413\u043b\u0430\u0441\u0438\u0430\u0440\u0435\u0441", "hover_text": "80 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u0430\u0440\u043a \u041b\u043e\u0441 \u0413\u043b\u0430\u0441\u0438\u0430\u0440\u0435\u0441", "share_text": "80 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u0430\u0440\u043a \u041b\u043e\u0441 \u0413\u043b\u0430\u0441\u0438\u0430\u0440\u0435\u0441 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "n\u00e1rodn\u00ed park Los Glaciares", "hover_text": "80. v\u00fdro\u010d\u00ed z\u0159\u00edzen\u00ed n\u00e1rodn\u00edho parku Los Glaciares", "share_text": "80. v\u00fdro\u010d\u00ed z\u0159\u00edzen\u00ed n\u00e1rodn\u00edho parku Los Glaciares #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Los Glaciares nationalpark", "hover_text": "Nationalparken Los Glaciares' 80-\u00e5rs jubil\u00e6um", "share_text": "Nationalparken Los Glaciares' 80-\u00e5rs jubil\u00e6um #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Los Glacieres Rahvuspark", "hover_text": "Los Glacieres Rahvuspargi 80. aastap\u00e4ev", "share_text": "Los Glacieres Rahvuspargi 80. aastap\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05e4\u05d0\u05e8\u05e7 \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05dc\u05d5\u05e1 \u05d2\u05dc\u05e1\u05d9\u05d9\u05e8\u05e1", "hover_text": "80 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05e4\u05d0\u05e8\u05e7 \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05dc\u05d5\u05e1 \u05d2\u05dc\u05e1\u05d9\u05d9\u05e8\u05e1", "share_text": "\u05d4\u05e4\u05d0\u05e8\u05e7 \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05dc\u05d5\u05e1 \u05d2\u05dc\u05e1\u05d9\u05d9\u05e8\u05e1 \u05d7\u05d5\u05d2\u05d2 80! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Los Glaciares Nemzeti Park", "hover_text": "A Los Glaciares Nemzeti Park 80. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "A Los Glaciares Nemzeti Park 80. \u00e9vfordul\u00f3ja! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Los Glaciares", "hover_text": "80 \u00e1ra afm\u00e6li Los Glaciares \u00fej\u00f3\u00f0gar\u00f0sins", "share_text": "80 \u00e1ra afm\u00e6li Los Glaciares \u00fej\u00f3\u00f0gar\u00f0sins! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30ed\u30b9\u30fb\u30b0\u30e9\u30b7\u30a2\u30ec\u30b9", "hover_text": "\u30ed\u30b9\u30fb\u30b0\u30e9\u30b7\u30a2\u30ec\u30b9\u516c\u5712\u8a2d\u7acb80\u5468\u5e74", "share_text": "\u30ed\u30b9\u30fb\u30b0\u30e9\u30b7\u30a2\u30ec\u30b9\u516c\u5712\u8a2d\u7acb80\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Parque Nacional Los Glaciares", "hover_text": "80\u00ba aniversario del Parque Nacional Los Glaciares", "share_text": "80\u00ba aniversario del Parque Nacional Los Glaciares #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Ledyn\u0173 Nacionalinis Parkas", "hover_text": "Ledyn\u0173 Nacionalinio Parko 80-as jubiliejus", "share_text": "Ledyn\u0173 Nacionalinio Parko 80-as jubiliejus! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a \u041b\u043e\u0441-\u0413\u043b\u0430\u0441\u044c\u044f\u0440\u0435\u0441", "hover_text": "80 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0430\u0440\u043a\u0443 \u041b\u043e\u0441-\u0413\u043b\u0430\u0441\u044c\u044f\u0440\u0435\u0441", "share_text": "80 \u043b\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0430\u0440\u043a\u0443 \u041b\u043e\u0441-\u0413\u043b\u0430\u0441\u044c\u044f\u0440\u0435\u0441. #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Los Glaciares", "hover_text": "80. v\u00fdro\u010die n\u00e1rodn\u00e9ho parku Los Glaciares", "share_text": "80. v\u00fdro\u010die n\u00e1rodn\u00e9ho parku Los Glaciares #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "80 aniversario del Parque Nacional Los Glaciares", "share_text": "80 aniversario del Parque Nacional Los Glaciares #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017-mexico-guatemala-el-salvador", "title": "D\u00eda de la Madre 2017 (M\u00e9xico, Guatemala y El Salvador)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-mexico-guatemala-el-salvador-6231839004950528-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/urbu4mTd21GsJcEZffcC7EOu4Qc4HVDZKvTNTOnklXaAOh1qGvVDelTEgEIquENYX3NCC8IukPCGYu-xIvrPcVPOh6rGzqL-6ZVOwY-0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-mexico-guatemala-el-salvador-6231839004950528-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 10], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2017", "hover_text": "Happy Mother's Day 2017!", "share_text": "Happy Mother's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de las madres 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2017 (M\u00e9xico, Guatemala y El Salvador)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2017 (M\u00e9xico, Guatemala y El Salvador) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2017-united-states", "title": "D\u00eda del Maestro 2017 (Estados Unidos)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-united-states-5089521115856896.11-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3yBU_oQJvQhQ6lClmjS3AVmRpGOusLbhri3ShrAZIPSkteEXHKXYvXKIsDZ1BUYBoOj62-hg4lJQhBovq5VAdsfNdHgkk5-7eRjUPQ1z", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/teachers-day-2017-united-states-5089521115856896-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 9], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Happy Teachers' Day 2017!", "share_text": "Happy Teachers' Day 2017! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6559\u5e08\u8282", "hover_text": "2017 \u6559\u5e08\u8282", "share_text": "2017 \u6559\u5e08\u8282 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2017 (Estados Unidos)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2017 (Estados Unidos) #GoogleDoodle"}, {"name": "korea-elections-2017", "title": "Elecciones en Corea 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/korea-elections-2017-5500020953448448-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Q8fWUOADFA5TtdboFAe9npm8VStYFb2OertZHsEM4QDf2U4_wyGw6w-t7lhkrx_9OkUZGMDDl8PXHbnv16iYMgaM6da8exQKVk1Jt5dc7w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/korea-elections-2017-5500020953448448-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 9], "translations": {"en": {"query": "korea elections 2017", "hover_text": "Korea Elections 2017", "share_text": "Korea Elections 2017 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc81c19\ub300 \ub300\ud1b5\ub839 \uc120\uac70", "hover_text": "2017 \ub300\uc120 ", "share_text": "\uc81c19\ub300 \ub300\ud1b5\ub839 \uc120\uac70\uc5d0 \ud22c\ud45c\ud558\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en Corea 2017", "share_text": "Elecciones en Corea 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "ferdinand-monoyers-181st-birthday", "title": "181.\u00ba aniversario del nacimiento de Ferdinand Monoyer", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/ferdinand-monoyers-181st-birthday-5105939098107904.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ydfbnb2_XzNTtRPZzVZqVNKxG0kf8H37ePHLImiSrdtFvDzO56dTQA17W26JCGqxcwoYnTt22mEo0WGuXaZ8JI53eTdOElL9345BVhFidw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/ferdinand-monoyers-181st-birthday-5105939098107904.4-2xa.gif", "high_res_width": 862, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 9], "translations": {"en": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ferdinand Monoyer\u2019s 181st birthday", "share_text": "Ferdinand Monoyer\u2019s 181st birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ferdinand Monoyer\u2019s 181st birthday", "share_text": "Ferdinand Monoyer\u2019s 181st birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "181. godi\u0161njica ro\u0111enja Ferdinanda Monoyera", "share_text": "181. godi\u0161njica ro\u0111enja Ferdinanda Monoyera #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ferdinand Monoyers 181-\u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Ferdinand Monoyers 181-\u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "181e geboortedag Ferdinand Monoyer", "share_text": "181e geboortedag Ferdinand Monoyer! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ferdinand Monoyeri 181. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Ferdinand Monoyeri 181. s\u00fcnnip\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ferdinand Monoyer ", "hover_text": "Il y a 181 ans naissait Ferdinand Monoyer", "share_text": "181e anniversaire de Ferdinand Monoyer ! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "181\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Ferdinand Monoyer", "share_text": "181\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Ferdinand Monoyer! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ferdinand Monoyer sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 181. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Ferdinand Monoyer sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 181. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ferdinand Monoyer f\u00e6ddist fyrir 180 og einu \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Ferdinand Monoyer f\u00e6ddist fyrir 180 og einu \u00e1ri s\u00ed\u00f0an! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ulang Tahun Ferdinand Monoyer ke-181", "share_text": "Ulang Tahun Ferdinand Monoyer ke-181! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "181\u00b0 anniversario della nascita di Ferdinand Monoyer", "share_text": "181\u00b0 anniversario della nascita di Ferdinand Monoyer #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "181\u00ba aniversario del nacimiento de Ferdinand Monoyer", "share_text": "181\u00ba aniversario del nacimiento de Ferdinand Monoyer #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Ferdinandas Monoyeris", "hover_text": "Ferdinando Monoyerio 181-as gimtadienis", "share_text": "Ferdinando Monoyerio 181-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ferdinand Monoyer - 181. rocznica urodzin", "share_text": "Ferdinand Monoyer - 181. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "181\u00ba Anivers\u00e1rio de Ferdinand Monoyer", "share_text": "181\u00ba Anivers\u00e1rio de Ferdinand Monoyer! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "181\u00ba aniversario del nacimiento de Ferdinand Monoyer", "share_text": "\u00a1181\u00ba aniversario del nacimiento de Ferdinand Monoyer! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Ferdinand Monoyer", "hover_text": "Ferdinand Monoyer fyller 181 \u00e5r", "share_text": "Ferdinand Monoyer fyller 181 \u00e5r! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ferdinand Monoyer", "share_text": "\u00a1181\u00ba aniversario del nacimiento de Ferdinand Monoyer! #GoogleDoodle"}, {"name": "parents-day-2017", "title": "D\u00eda de los Padres 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/parents-day-2017-5668889051529216.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EgReP7gZQRHKKWhxOVpJihQwxlHNdC9w8_mzLBHnizsjpimukjVM1mGYMS6UN6tXV9W-OgCAIJGn9hWcloYfYDBtA4fDWbRmJVd-hQoG", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/parents-day-2017-5668889051529216-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2017, 5, 8], "translations": {"en": {"query": "Parents' Day 2017", "hover_text": "Happy Parents' Day 2017!", "share_text": "Happy Parents' Day 2017! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5b4\ubc84\uc774\ub0a0", "hover_text": "2017 \uc5b4\ubc84\uc774\ub0a0", "share_text": "2017 \uc5b4\ubc84\uc774\ub0a0 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los Padres 2017", "share_text": "D\u00eda de los Padres 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "france-elections-2017-part-2", "title": "Elecciones en Francia 2017 (segunda vuelta)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/france-elections-2017-part-2-5723649079246848.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gQk-lL5M02mqR-6DT2bsBpManwpHZ4ck6iJqIm8Svw8Em0_76b_OGTT0oegqsd5l98y3942UpmBt6nFXZFkqaveKG1E_7b939cO3C6xpmw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/france-elections-2017-part-2-5723649079246848.3-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 7], "translations": {"en": {"query": "France Elections 2017", "hover_text": "France Elections 2017 - Part 2", "share_text": "France Elections 2017 - Part 2 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9lections pr\u00e9sidentielles 2017", "hover_text": "Second tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2017", "share_text": "Second tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en Francia 2017 (segunda vuelta)", "share_text": "Elecciones en Francia 2017 (segunda vuelta) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2017-lithuania-portugal-spain", "title": "D\u00eda de la Madre 2017 (Lituania, Portugal y Espa\u00f1a)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-spain-portugal-6216702802001920-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JNcXuJ4LSP3Frb9-z7hoSO2uZYcS3qnchKdggyOPaJjTsEJ5HMGZdbMNeGjbHHKE3-2evdM_MdZO_PDEQPpBGL0tF-onUskEu3QyRTBG", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/mothers-day-2017-spain-portugal-6216702802001920-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 7], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day 2017", "hover_text": "Happy Mother's Day 2017!", "share_text": "Happy Mother's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Amaren Eguna", "hover_text": "Amaren Egun zoriontsua", "share_text": "Amaren Egun zoriontsua! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia de la Mare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia de la Mare", "share_text": "Feli\u00e7 Dia de la Mare! #GoogleDoodle "}, "gl": {"query": "D\u00eda da Nai ", "hover_text": "Feliz D\u00eda da Nai", "share_text": "Feliz D\u00eda da Nai! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Motinos diena", "hover_text": "Su Motinos diena!", "share_text": "Su Motinos diena! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia da M\u00e3e", "hover_text": "Feliz Dia da M\u00e3e", "share_text": "Feliz Dia da M\u00e3e! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Madre", "hover_text": "Feliz D\u00eda de la Madre", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre! #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Madre! #GoogleDoodle "}, {"name": "childrens-day-2017-japan", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Jap\u00f3n)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-japan-5126057328902144.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9rucmnBc9Ii4bysY5mj7nohYq3BqzeVqD1-nMShw1uOk0_mBTvXgfpwoekfesfyu2Vjd3BAxuTuKGqRGBtvPbFFjSdtoLuAoznBtURstzw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-japan-5126057328902144-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 5, 5], "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2017", "hover_text": "Happy Children's Day 2017!", "share_text": "Happy Children's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u3053\u3069\u3082\u306e\u65e5 2017", "hover_text": "\u3053\u3069\u3082\u306e\u65e5 2017", "share_text": "\u3053\u3069\u3082\u306e\u65e5 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Jap\u00f3n)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Jap\u00f3n) #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2017-south-korea", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Corea del Sur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-south-korea-6274989803175936-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/D88eSwS86ubZfbnjE3lXa5uMk-F1u1mbiZbZ3VBbeMktqqrMT7J_T9xff4sucOl5If2p6LkyXKRs10JDd1fTVclWQ5W-mMHNDCf2J8g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/childrens-day-2017-south-korea-6274989803175936-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 5, 5], "translations": {"en": {"query": "Children's Day 2017", "hover_text": "Happy Children's Day 2017!", "share_text": "Happy Children's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5b4\ub9b0\uc774\ub0a0", "hover_text": "2017 \uc5b4\ub9b0\uc774\ub0a0", "share_text": "2017 \uc5b4\ub9b0\uc774\ub0a0 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Corea del Sur)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2017 (Corea del Sur) #GoogleDoodle"}, {"name": "100th-anniversary-of-giro-ditalia", "title": "100 aniversario del Giro de Italia", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/100th-anniversary-of-giro-ditalia-6325612032557056.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dCZx2N7LdZnoMT926HWBx3EHvN48MyCp3mBONlFb8PaTMXW8omlXBybUqB0xKTsWdTb2fGpQTHfwPYl0ry9WsMER4FRc2-LAeemjk4vJ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/100th-anniversary-of-giro-ditalia-6325612032557056.4-2xa.gif", "high_res_width": 880, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2017, 5, 5], "translations": {"en": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "100th anniversary of Giro d'Italia", "share_text": "Let the race begin! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0414\u0436\u044b\u0440\u0430 \u0434'\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f 2017", "hover_text": "100-\u0433\u043e\u0434\u0434\u0437\u0435 \u0414\u0436\u044b\u0440\u0430 \u0434'\u0406\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f", "share_text": " \u0425\u0430\u0439 \u0433\u043e\u043d\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0447\u044b\u043d\u0430\u0435\u0446\u0446\u0430! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "100th anniversary of Giro d'Italia", "share_text": "Let the race begin! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0436\u0438\u0440\u043e \u0434'\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "hover_text": "100 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u0414\u0436\u0438\u0440\u043e \u0434'\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0434\u043f\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0430 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0447\u043d\u0435! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Giro d'Italia 2017.", "hover_text": "100. godi\u0161njica Giro d'Italia", "share_text": "Neka utrka zapo\u010dne! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "100. v\u00fdro\u010d\u00ed prvn\u00edho z\u00e1vodu Giro d'Italia", "share_text": "Vzh\u016fru do boje! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "Giro d'Italias 100-\u00e5rs jubil\u00e6um", "share_text": "Lad l\u00f8bet begynde! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "A Giro d'Italia 100. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Indulhat a futam! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "100 \u00e1ra afm\u00e6li Giro d'Italia", "share_text": "F\u00f6rum af sta\u00f0! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "100\u00b0 Giro d'Italia", "share_text": "Che la corsa abbia inizio! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "100\u00ba aniversario del Giro d'Italia", "share_text": "\u00a1Que comience la carrera! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "100-asis Giro d'Italia jubiliejus", "share_text": "Tegul lenktyn\u0117s prasideda! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0436\u0438\u0440\u043e \u0434\u2019\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f \u2013 2017", "hover_text": "100-\u044f \u0432\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e\u043d\u043a\u0430 \u0414\u0436\u0438\u0440\u043e \u0434\u2019\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f", "share_text": "\u0413\u043e\u043d\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "100. v\u00fdro\u010die pretekov Giro d\u2019Italia", "share_text": "Preteky sa m\u00f4\u017eu za\u010da\u0165! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Giro d'Italia 2017", "hover_text": "Giro d'Italia 100-\u00e5rsjubileum ", "share_text": "L\u00e5t loppet b\u00f6rja! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100 aniversario del Giro de Italia", "share_text": "100 aniversario del Giro de Italia #GoogleDoodle"}, {"name": "israel-independence-day-2017", "title": "D\u00eda de la Independencia de Israel 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/israel-independence-day-2017-5641061488656384-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/31o8mqL2bsiXIVXVK7WK2Gmk1PKuGiL9NAFLHft6RwN22MsdGT3es4DFFJ_Pn_5Stshd5ojrbkWs-Q9PFEBtvBQTv0ILOBz-ir4f6ahpmw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/israel-independence-day-2017-5641061488656384-2x.jpg", "high_res_width": 1200, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 2], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644 2017", "share_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644 2017 GoogleDoodle#"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e2\u05e6\u05de\u05d0\u05d5\u05ea", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e2\u05e6\u05de\u05d0\u05d5\u05ea \u05ea\u05e9\u05e2\"\u05d6", "share_text": "#GoogleDoodle \u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e2\u05e6\u05de\u05d0\u05d5\u05ea \u05dc\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Israel 2017", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Israel 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "first-of-may-maypole-2017", "title": "Primero de Mayo (Fiestas de Mayo) 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/first-of-may-maypole-2017-5176309721333760-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ELgHqpaJh2F4pXaSVCy9r9o_nf4bul7WiCE3LzhAfNPGR_j5XZSOQjtv7oTELDXzMC0Wgdto9j4EYUieGdb8r6Env5A9kp8mRSK_S9jf-Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/first-of-may-maypole-2017-5176309721333760-2x.jpg", "high_res_width": 1048, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 1], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate du Travail 2017", "hover_text": "F\u00eate du Travail", "share_text": "F\u00eate du Travail 2017 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Maibaum", "hover_text": "Einen frohen 1. Mai!", "share_text": "Maibaum #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primero de Mayo (Fiestas de Mayo) 2017", "share_text": "Primero de Mayo (Fiestas de Mayo) 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "affandis-110th-birthday", "title": "107.\u00ba aniversario del nacimiento de Affandi", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/affandis-110th-birthday-5143928419385344.7-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kQpXRax1z6v7ph0Q_6BTvY7cCAciXo4Nt_xzIjKM4E2fdrmxb6KDyzxk1I87A-kjl3O0aWf8Iv7OPpQgmy_VoBICFkIif8sefW2-u-lg4w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/affandis-110th-birthday-5143928419385344.3-2x.png", "high_res_width": 1044, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2017, 5, 1], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Affandi", "hover_text": "Hari Lahir Affandi ke-110", "share_text": "Hari Lahir Affandi ke-110! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "107.\u00ba aniversario del nacimiento de Affandi", "share_text": "107.\u00ba aniversario del nacimiento de Affandi #GoogleDoodle"}, {"name": "labour-day-2017", "title": "D\u00eda del Trabajo 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/labour-day-2017-5652471069278208-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_OpleEEBr0WzAjvjLXCvXOzvtYhKqiOq6i2fCfGnipWWecXwqqg8yVmw-6GHcG6kLX8urWdJXrTJBBHuChoSsxg0jq8FKfyN697bLJOURQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2017/labour-day-2017-5652471069278208-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 5, 1], "translations": {"en": {"query": "Labor Day", "hover_text": "Labor Day 2017", "share_text": "Happy Labor Day 2017! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0644 2017", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0627\u0644 2017"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Lanaren Eguna", "hover_text": "2017ko Lanaren Eguna", "share_text": "2017ko Lanaren Eguna #GoogleDoodle"}, "be": {"query": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043f\u0440\u0430\u0446\u044b ", "hover_text": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043f\u0440\u0430\u0446\u044b 2017", "share_text": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043f\u0440\u0430\u0446\u044b 2017! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 2017", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Treball ", "hover_text": "Dia del Treball 2017", "share_text": "Dia del Treball 2017 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u52b3\u52a8\u8282", "hover_text": "2017 \u56fd\u9645\u52b3\u52a8\u8282", "share_text": "2017 \u56fd\u9645\u52b3\u52a8\u8282 #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Arbejdernes internationale kampdag", "hover_text": "Arbejdernes internationale kampdag 2017 ", "share_text": "God 1. maj 2017! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "T\u00f6\u00f6p\u00fcha", "hover_text": "T\u00f6\u00f6p\u00fcha 2017", "share_text": "Head t\u00f6\u00f6p\u00fcha 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate du Travail", "hover_text": "F\u00eate du Travail 2017", "share_text": "C'est la F\u00eate du Travail 2017 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Traballo", "hover_text": "D\u00eda do Traballo 2017 ", "share_text": "D\u00eda do Traballo 2017 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "\u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac 2017", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac 2017! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "A munka \u00fcnnepe ", "hover_text": "A munka \u00fcnnepe 2017", "share_text": "A munka \u00fcnnepe 2017 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Verkal\u00fd\u00f0sdagurinn", "hover_text": "Verkal\u00fd\u00f0sdagurinn 2017", "share_text": "Verkal\u00fd\u00f0sdagurinn 2017! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del lavoro", "hover_text": "Festa dei lavoratori 2017", "share_text": "Buona Festa dei lavoratori! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del trabajo", "hover_text": "D\u00eda del trabajo 2017", "share_text": "D\u00eda del trabajo 2017. #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Tarptautin\u0117 darbo diena", "hover_text": "Tarptautin\u0117 Darbo Diena 2017", "share_text": "Su tarptautine darbo diena! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0442", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0442 2017", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0442 2017! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "1 mai", "hover_text": "Arbeidernes dag 2017", "share_text": "Arbeidernes dag 2017"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua Muncii", "hover_text": "Ziua Muncii 2017", "share_text": "Ziua Muncii 2017 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a \u0412\u0435\u0441\u043d\u044b \u0438 \u0422\u0440\u0443\u0434\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a \u0412\u0435\u0441\u043d\u044b \u0438 \u0422\u0440\u0443\u0434\u0430 \u2013 2017", "share_text": "\u0421 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0412\u0435\u0441\u043d\u044b \u0438 \u0442\u0440\u0443\u0434\u0430 2017! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a \u0440\u0430\u0434\u0430 - 1. \u043c\u0430\u0458", "hover_text": "\u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a \u0440\u0430\u0434\u0430 2017 - 1. \u043c\u0430\u0458", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a \u0440\u0430\u0434\u0430 - 1. \u043c\u0430\u0458! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Me\u0111unarodni praznik rada - 1. maj", "hover_text": "Me\u0111unarodni praznik rada 2017 - 1. maj", "share_text": "Sre\u0107an Me\u0111unarodni praznik rada - 1. maj! #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Me\u0111unarodni praznik rada - 1. maj", "hover_text": "Me\u0111unarodni praznik rada 2017 - 1. maj", "share_text": "Sretan Me\u0111unarodni praznik rada - 1. maj! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Praznik dela", "hover_text": "Praznik dela 2017", "share_text": "\u017divel praznik dela, 1. maj! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Trabajo", "hover_text": "D\u00eda del Trabajo 2017", "share_text": "D\u00eda del Trabajo 2017 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "F\u00f6rsta maj ", "hover_text": "F\u00f6rsta maj 2017", "share_text": "Glad f\u00f6rsta maj! #GoogleDoodle "}, "ur": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0645\u0632\u062f\u0648\u0631", "hover_text": "2017 \u064a\u0648\u0645 \u0645\u0632\u062f\u0648\u0631 ", "share_text": "\u064a\u0648\u0645 \u0645\u0632\u062f\u0648\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Trabajo", "share_text": "D\u00eda del Trabajo 2017 #GoogleDoodle"}]