[{"name": "helia-bravo-hollis-117th-birthday", "title": "117.\u00ba aniversario del nacimiento de Helia Bravo Hollis", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/helia-bravo-hollis-117th-birthday-4730453268365312.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HYusX9cj7DMewteVyKHUkPcuTNXew7piCs9VgSbrkg47q_9ZxrNsqQhW4hdO3-he8Mpzlgr83XO__Na9GA4R3p8Y2wgArioqTDnp7nyGSQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/helia-bravo-hollis-117th-birthday-4730453268365312.2-2x.png", "high_res_width": 900, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 30], "translations": {"en": {"query": "Helia Bravo Hollis", "hover_text": "Helia Bravo Hollis\u2019 117th Birthday", "share_text": "Helia Bravo Hollis\u2019 117th Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Helia Bravo", "hover_text": "177\u00ba aniversario del nacimiento de Helia Bravo", "share_text": "177\u00ba aniversario del nacimiento de Helia Bravo #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "117.\u00ba aniversario del nacimiento de Helia Bravo Hollis", "share_text": "117.\u00ba aniversario del nacimiento de Helia Bravo Hollis #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2018-dominican-republic", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Rep\u00fablica Dominicana)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-dominican-republic-5585341074374656-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yyjIZzLgXLgz3L9sgoefifGqremlkUdEsQF5I1m3Nh1egn-FpFU05DACycYyNwAhUw5IpqVH1AZBhpclX_-NhD2rb8BPHyhNen26OSiz", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-dominican-republic-5585341074374656-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 29], "translations": {"en": {"query": " Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2018", "share_text": "Happy Children's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del ni\u00f1o 2018! ", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del ni\u00f1o 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Rep\u00fablica Dominicana)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Rep\u00fablica Dominicana) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-taiwan", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Taiw\u00e1n)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-taiwan-6749647652519936-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Eg3p7yX2PLfiDyz2aFNhfouWJBMJcgVUkU2gg-sUAp3Nee5VX-Tyq30g07Z7ZEFhzITTOSDH58fCAvDozhYHXjl0gWr8A_MWBb1RXSE8MA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-taiwan-6749647652519936-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 28], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6559\u5e2b\u7bc0", "hover_text": "\u6559\u5e2b\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u6559\u5e2b\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Taiw\u00e1n)", "share_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Taiw\u00e1n) #GoogleDoodle"}, {"name": "googles-20th-birthday-us", "title": "20.\u00ba aniversario de Google (EE.\u00a0UU.)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/googles-20th-birthday-us-5142672481189888-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GOWcGIq4biO6RmkQ0I8lI0_P0AXDKJu0uj1_BZA7LuNKqtEk86i1_AenXB71EC_GcH9m0qFcomPp3lwQKgP1J5UabphBqyBMT6iNooU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/googles-20th-birthday-us-5142672481189888-2xa.gif", "high_res_width": 782, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 9, 27], "translations": {"en": {"query": "Google 20th Birthday", "hover_text": "Google's 20th Birthday", "share_text": "Google's 20th Birthday! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "zh-CN": {"query": "Google 20\u5c81\u751f\u65e5", "hover_text": "Google 20\u5c81\u751f\u65e5", "share_text": "Google 20\u5c81\u751f\u65e5\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "es-419": {"query": "20\u00b0 aniversario de Google", "hover_text": "20\u00b0 aniversario de Google", "share_text": "\u00a120\u00b0 aniversario de Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "es": {"query": "20\u00b0 aniversario de Google", "hover_text": "20\u00b0 aniversario de Google", "share_text": "\u00a120\u00b0 aniversario de Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "20\u00b0 aniversario de Google", "share_text": "\u00a120\u00b0 aniversario de Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, {"name": "googles-20th-birthday", "title": "20.\u00ba aniversario del nacimiento de Google", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/googles-20th-birthday-6342583134453760.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ByD1SQUwNDkoYrnxM8HSpgfkoGfPDiZa_F64DqGokJfFgR43-1XbTQW3aDBhMzUsXuKVi69nGk4uFjUX6fakAr0K0ChbaFDlGEE_RLKR", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/googles-20th-birthday-6342583134453760-2xa.gif", "high_res_width": 782, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 9, 27], "translations": {"en": {"query": "Google 20th Birthday", "hover_text": "Google's 20th Birthday", "share_text": "Google's 20th Birthday! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "Google \u0630\u0643\u0631\u0649 \u062a\u0623\u0633\u064a\u0633 \u0634\u0631\u0643\u0629 ", "hover_text": "Google \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064020 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0623\u0633\u064a\u0633 \u0634\u0631\u0643\u0629 ", "share_text": "#GoogleDoodle !Google \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064020 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0623\u0633\u064a\u0633 \u0634\u0631\u0643\u0629 "}, "hy": {"query": "\u0533\u0578\u0582\u0563\u056c", "hover_text": "\u0533\u0578\u0582\u0563\u056c\u056b 20\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568", "share_text": "\u0533\u0578\u0582\u0563\u056c\u056b 20\u058a\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "az": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "Google-\u098f\u09b0 \u09e8\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "hover_text": "Google-\u098f\u09b0 \u09e8\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "Google-\u098f\u09b0 \u09e8\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "eu": {"query": "Google-ren 20. urteurrena", "hover_text": "Google-ren 20. urteurrena", "share_text": "Zorionak zure 20. urteurrenean, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "be": {"query": "Google 20 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e", "hover_text": "Google 20 \u0433\u0430\u0434\u043e\u045e!", "share_text": "\u0417 \u0414\u043d\u0451\u043c \u041d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "bs": {"query": "Googleov 20. ro\u0111endan", "hover_text": "Googleov 20. ro\u0111endan", "share_text": "Googleov 20. ro\u0111endan! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "en-GB": {"query": "Google's 20th Birthday", "hover_text": "Google's 20th Birthday", "share_text": "Google's 20th Birthday! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "bg": {"query": "Google \u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430 20", "hover_text": "Google \u0441\u0442\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430 20", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 20-\u0442\u0438 \u0420\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0414\u0435\u043d, Google! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "20\u00e8 aniversari de Google", "hover_text": "20\u00e8 aniversari de Google", "share_text": "Feli\u00e7 20\u00e8 aniversari, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "zh-HK": {"query": "Google 20\u6b72", "hover_text": "Google 20\u6b72\u751f\u65e5", "share_text": "Google 20\u6b72 \u751f\u65e5\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle #SearchIs20"}, "zh-TW": {"query": "Google 20\u6b72\u751f\u65e5", "hover_text": "Google 20\u6b72\u751f\u65e5", "share_text": "Google 20\u6b72\u751f\u65e5\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle #SearchIs20"}, "zh-CN": {"query": "Google 20\u5c81\u751f\u65e5", "hover_text": "Google 20\u5c81\u751f\u65e5", "share_text": "Google 20\u5c81\u751f\u65e5\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "hr": {"query": "Googleov 20. ro\u0111endan", "hover_text": "Googleov 20. ro\u0111endan", "share_text": "Googleov 20. ro\u0111endan! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "cs": {"query": "Google", "hover_text": "20. narozeniny Googlu", "share_text": "20. narozeniny Googlu #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "da": {"query": "Googles 20 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "hover_text": "Googles 20 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Googles 20 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Wanneer is Google opgericht?", "hover_text": "Google's 20e verjaardag", "share_text": "Fijne 20e verjaardag Google #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "et": {"query": "Google 20s S\u00fcnnip\u00e4ev", "hover_text": "Google'i 20s S\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Google'i 20s S\u00fcnnip\u00e4ev! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "fi": {"query": "Google 20 vuotta", "hover_text": "Googlen 20-vuotissyntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "Googlen 20-vuotissyntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "fr": {"query": "Google a 20 ans", "hover_text": "C'est notre anniversaire", "share_text": "Google a 20 ans ! #GoogleDoodle #SearchIs20 #G20ans"}, "gl": {"query": "20.\u00ba aniversario da creaci\u00f3n de Google", "hover_text": "20.\u00ba aniversario da creaci\u00f3n de Google", "share_text": "Feliz 20.\u00ba aniversario, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Googles 20. Geburtstag", "hover_text": "Googles 20. Geburtstag", "share_text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Geburtstag, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "el": {"query": "20\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Google", "hover_text": "20\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03b8\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 Google", "share_text": "\u03a7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "gu": {"query": "Google\u0aa8\u0ac0 20\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0", "hover_text": "Google\u0aa8\u0ac0 20\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0", "share_text": "Google\u0aa8\u0ac0 20\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "Google", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 20 \u05dc-Google!", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 20 \u05dc-Google! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "Google \u0915\u093e 20\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "Google \u0915\u093e 20\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "Google \u0915\u093e 20\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "hu": {"query": "\u00dcnnepelj\u00fck a Google 20. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t", "hover_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a Google 20. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a Google 20. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "is": {"query": "Google's 20th Birthday", "hover_text": "Tv\u00edtugsafm\u00e6li Google", "share_text": "Til hamingju me\u00f0 tv\u00edtugsafm\u00e6li\u00f0, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "id": {"query": "Ulang Tahun Google ke-20 ", "hover_text": "Ulang Tahun Google ke-20", "share_text": "Selamat Ulang Tahun ke-20, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Google compie 20 anni", "hover_text": "Google compie 20 anni", "share_text": "Buon 20\u00b0 compleanno, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "ja": {"query": "Google 20\u5468\u5e74", "hover_text": "Google 20\u5468\u5e74", "share_text": "Google 20\u5468\u5e74 #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "kn": {"query": "Google \u0ca8 20\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "Google \u0ca8 20\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "Google \u0ca8 20\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "Google \uc0dd\uc77c 20\uc8fc\ub144", "hover_text": "Google \uc0dd\uc77c 20\uc8fc\ub144 \uae30\ub150!", "share_text": "Google \uc0dd\uc77c 20\uc8fc\ub144 \uae30\ub150! #GoogleDoodle  #SearchIs20"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "20\u00b0 aniversario de Google", "hover_text": "20\u00b0 aniversario de Google", "share_text": "\u00a120\u00b0 aniversario de Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "lv": {"query": "Google", "hover_text": "Google 20. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Daudz laimes 20. dzim\u0161anas dien\u0101, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "lt": {"query": "20-as Google gimtadienis", "hover_text": "20-as Google gimtadienis", "share_text": "Google, su 20-uoju gimtadieniu! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "mk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Hari lahir Google ke-20", "hover_text": "Hari lahir Google ke-20", "share_text": "Selamat hari lahir, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "ml": {"query": "Google-\u0d28\u0d4d 20", "hover_text": "Google-\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 20-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "Google-\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 20-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "Google \u0968\u0966\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "Google \u091a\u093e \u0968\u0966\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938", "share_text": "Google \u091a\u093e \u0968\u0966\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938 #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Googles 20-\u00e5rsdag", "hover_text": "Googles 20-\u00e5rsdag", "share_text": "Googles 20-\u00e5rsdag! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "20. urodziny Google", "hover_text": "20. urodziny Google", "share_text": "\u015awi\u0119tujemy 20. urodziny Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "pt-BR": {"query": "20\u00ba Anivers\u00e1rio do Google", "hover_text": "20\u00ba Anivers\u00e1rio do Google", "share_text": "Feliz anivers\u00e1rio, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "pt-PT": {"query": "20.\u00ba anivers\u00e1rio do Google", "hover_text": "20.\u00ba anivers\u00e1rio do Google", "share_text": "Feliz 20.\u00ba anivers\u00e1rio, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "pa": {"query": "Google \u0a26\u0a3e 20\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "hover_text": "Google \u0a26\u0a3e 20\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "Google \u0a26\u0a3e 20\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "ro": {"query": "Google \u00eempline\u0219te 20 de ani", "hover_text": "Google \u00eempline\u0219te 20 de ani", "share_text": "La mul\u021bi ani, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "ro-MD": {"query": "Google \u00eempline\u0219te 20 de ani", "hover_text": "Google \u00eempline\u0219te 20 de ani", "share_text": "La mul\u021bi ani, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "ru": {"query": "Google", "hover_text": "Google 20 \u043b\u0435\u0442", "share_text": "Google 20 \u043b\u0435\u0442! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "sr": {"query": "Google \u043f\u0443\u043d\u0438 20 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "hover_text": "Google \u0441\u043b\u0430\u0432\u0438 20. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d 20. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Google", "hover_text": "20. narodeniny Googlu", "share_text": "20. narodeniny Googlu #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "sl": {"query": "Google 20 let", "hover_text": "Googlov 20. rojstni dan", "share_text": "Vse najbolj\u0161e za 20. rojstni dan, Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "20.\u00b0 aniversario de Google", "hover_text": "20.\u00b0 aniversario de Google", "share_text": "\u00a120.\u00b0 aniversario de Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "sw": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Google ", "hover_text": "Google fyller 20 \u00e5r", "share_text": "Google fyller 20 \u00e5r #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "Google 20\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "hover_text": "Google\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 20\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "Google\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 20\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "te": {"query": "Google 20\u0c35 \u0c2a\u0c41\u0c1f\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c28\u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "hover_text": "Google 20\u0c35 \u0c2a\u0c41\u0c1f\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c28\u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "Google 20\u0c35 \u0c2a\u0c41\u0c1f\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c28\u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "th": {"query": " 20 \u0e1b\u0e35 Google ", "hover_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e04\u0e23\u0e1a 20 \u0e1b\u0e35 Google ", "share_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e04\u0e23\u0e1a 20 \u0e1b\u0e35 Google #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Google'\u0131n 20. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Google'\u0131n 20. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": "\u0130yi ki Do\u011fdun Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u06af\u0648\u06af\u0644 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "hover_text": "\u06af\u0648\u06af\u0644 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "!\u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9, \u06af\u0648\u06af\u0644 #GoogleDoodle #SearchIs20"}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Google", "hover_text": "M\u1eebng Google tu\u1ed5i 20", "share_text": "#GoogleDoodle #SearchIs20"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "20.\u00b0 aniversario de Google", "share_text": "\u00a120.\u00b0 aniversario de Google! #GoogleDoodle #SearchIs20"}, {"name": "us-voter-registration-day-2018", "title": "D\u00eda de registro electoral en EE.\u00a0UU. 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/us-voter-registration-day-2018-5442282470768640-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3cUO8_RA3_z1npnUe5GPZOLVQ1VdMDEcvrWPrwjN6U1q60Y0LnOhL2vThxR3C_86AmR6EmVdOHzgQXE0BEsIH6ahcsV5zkDPNF-Ildut", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/us-voter-registration-day-2018-5442282470768640-2x.png", "high_res_width": 1066, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 25], "translations": {"en": {"query": "how to register to vote #RegisterToVote", "hover_text": "US Voter Registration Day 2018", "share_text": "Learn how to register to vote in your state & spread the word. g.co/elections/registernow #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u9009\u6c11\u767b\u8bb0\u65e5", "hover_text": "2018\u5e74 \u7f8e\u56fd\u9009\u6c11\u767b\u8bb0\u65e5", "share_text": "2018\u5e74\u7f8e\u56fd\u9009\u6c11\u767b\u8bb0\u65e5\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "c\u00f3mo registrarse para votar #RegisterToVote", "hover_text": "EEUU d\u00eda de registro de votantes 2018", "share_text": "Descubre c\u00f3mo registrarte para votar en tu estado. g.co/elecciones/registrate #GoogleDoodle "}, "es": {"query": "c\u00f3mo registrarse para votar #RegisterToVote", "hover_text": "EEUU d\u00eda de registro de votantes 2018", "share_text": "Descubre c\u00f3mo registrarte para votar en tu estado. g.co/elecciones/registrate #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "c\u00f3mo registrarse para votar #RegisterToVote", "share_text": "Descubre c\u00f3mo registrarte para votar en tu estado. g.co/elecciones/registrate #GoogleDoodle "}, {"name": "celebrating-altamira-cave", "title": "Homenaje a la cueva de Altamira", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-altamira-cave-6450411375427584.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5vVDY1l8i-srhiQ4uYpYno5B6sr6FiGDHd8VhkcbfIHQsKLnYhp_OSJRLYGEnj6hBh5jJDL89Ffe29pyNqHq0tSwn3UKNdUpUWcxcgETdg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-altamira-cave-6450411375427584-2xa.gif", "high_res_width": 650, "high_res_height": 268, "run_date_array": [2018, 9, 24], "translations": {"en": {"query": "Altamira Cave", "hover_text": "Celebrating Altamira Cave", "share_text": "Celebrating Altamira Cave! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Altamirako leizea", "hover_text": "Altamirako leizearen omenez", "share_text": "Altamirako leizearen omenez #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Cova d'Altamira", "hover_text": "Homenatge a la cova d'Altamira", "share_text": "Homenatge a la cova d'Altamira #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Covas de Altamira", "hover_text": "Homenaxe \u00e1s covas de Altamira", "share_text": "Homenaxe \u00e1s covas de Altamira! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cueva de Altamira", "hover_text": "En homenaje a la cueva de Altamira", "share_text": "En homenaje a la cueva de Altamira #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cueva de Altamira", "hover_text": "En homenaje a la cueva de Altamira", "share_text": "En homenaje a la cueva de Altamira #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cueva de Altamira", "share_text": "En homenaje a la cueva de Altamira #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2018-vietnam", "title": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o\u00a02018 (Vietnam)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mid-autumn-festival-2018-vietnam-6464054473261056.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/e-aMUt_zv09jgGHb5fd_g5VMLx50tUU8t3ut0jOX_TZ03DYtpIh6rN7TtUigtPgAnvFFAMETJNi1NvkGWKOMZ_oxzdPK2ZBJNt_GWVVB5g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mid-autumn-festival-2018-vietnam-6464054473261056-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 24], "translations": {"en": {"query": " Mid Autumn Festival ", "hover_text": "Mid Autumn Festival 2018 ", "share_text": "Mid Autumn Festival 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "trung thu", "hover_text": "T\u1ebft Trung Thu 2018", "share_text": "T\u1ebft Trung Thu 2018"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o\u00a02018 (Vietnam)", "share_text": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o\u00a02018 (Vietnam) #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2018", "title": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o\u00a02018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mid-autumn-festival-2018-6331506816450560.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZV9g9c5_n3YdLh1cJGY0BosxVZ9nfkHS9lb9bYVohDSC6D3FmPdgP4PzDG_qtEMdIdcjU5lC9tZr1C-uyEhtZgEEmeYWYIj3CGM0Sg7AjQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mid-autumn-festival-2018-6331506816450560-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 24], "translations": {"en": {"query": "Mid-Autumn Festival", "hover_text": "Mid-Autumn Festival 2018", "share_text": "Happy Mid-Autumn Festival 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u4e2d\u79cb\u7bc0", "hover_text": "2018\u5e74 \u4e2d\u79cb\u7bc0", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e2d\u79cb\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u4e2d\u79cb\u8282", "share_text": "2018\u5e74\u4e2d\u79cb\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Perayaan Kuih Bulan", "hover_text": "Perayaan Kuih Bulan 2018", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o\u00a02018", "share_text": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o\u00a02018 #GoogleDoodle"}, {"name": "mid-autumn-festival-2018-japan", "title": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2018 (Jap\u00f3n)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mid-autumn-festival-2018-japan-5623747745677312-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/p5KJpvo8eq_VAiPGLAjKMG-zsFfuro2tHBmHaFFEIQOSXolNaGFXoxeOKXV3AWy1HYpTOFlFEudrnSMKDrO3YRI3cO3ZNgW_Bo81GqE", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mid-autumn-festival-2018-japan-5623747745677312.2-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 24], "translations": {"en": {"query": "Mid Autumn Festival", "hover_text": "Mid Autumn Festival 2018", "share_text": "Happy Mid-Autumn Festival 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708", "hover_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2018", "share_text": "\u4e2d\u79cb\u306e\u540d\u6708 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2018 (Jap\u00f3n)", "share_text": "Fiesta del Medio Oto\u00f1o 2018 (Jap\u00f3n) #GoogleDoodle"}, {"name": "saudi-arabia-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Arabia Saudita\u00a02018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/saudi-arabia-national-day-2018-5324511468584960-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-f-PfTjoBuzPF3S9eaNHF-zW18Zvi1pGlXz3-i9O3fE9Mo-FaJU11Bph-m3nU9fTqZDBU1L18rSdGhljdF7I-WdJ3R8s9ZiFK4Szfefd_Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/saudi-arabia-national-day-2018-5324511468584960-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 23], "translations": {"en": {"query": "Saudi Arabia National Day", "hover_text": "Saudi Arabia National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Saudi Arabia! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Arabia Saudita\u00a02018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Arabia Saudita\u00a02018 #GoogleDoodle"}, {"name": "chuseok-2018", "title": "Chuseok\u00a02018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/chuseok-2018-5088842854957056-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tsYBcQK5FRxczJdF95E8_0ksc0_4VugvoXB5bD-xCoHQ9m8v0wa_8DFPLoJPR0O5WdPmgeYhOpN5ajvF1XunWyXPpWW-5ppdPGp9jXE", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/chuseok-2018-5088842854957056-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 23], "translations": {"en": {"query": "Chuseok", "hover_text": "Chuseok 2018", "share_text": "Happy Chuseok! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ucd94\uc11d", "hover_text": "2018 \ucd94\uc11d ", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \ud55c\uac00\uc704 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Chuseok\u00a02018", "share_text": "Chuseok\u00a02018 #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-equinox-2018-southern-hemisphere", "title": "Equinoccio de primavera 2018 (hemisferio sur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5211184461512704-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JzjDacq8cehTVivonl-Jy920NN3Dqp5ztP_gHUzE1H0yDX-OZ9qOg-dzCtGdKut4RD_GJRYhJ-huaK3kMc6Uycv5IsywUtbnS25JYUXK", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5211184461512704-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 22], "translations": {"en": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Primavera", "hover_text": "Equinoccio de Primavera 2018", "share_text": "Equinoccio de Primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Equin\u00f3cio de Primavera", "hover_text": "Equin\u00f3cio de Primavera 2018", "share_text": "Bem vinda, primavera! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Equinoccio de primavera 2018 (hemisferio sur)", "share_text": "Equinoccio de primavera 2018 (hemisferio sur) #GoogleDoodle"}, {"name": "fall-equinox-2018-northern-hemisphere", "title": "Equinoccio de oto\u00f1o 2018 (hemisferio norte)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fall-equinox-2018-4647428262199296-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Xs5-k8IuzfBXdyeqfJQrFoZFFfqdir7PM21Aic80qmh4OBLXIERjv_JMaKM1qdr6fOpHrWS9Djm84O15yiJ727vrqIjxTDhdA38-6uTL", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fall-equinox-2018-4647428262199296-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 22], "translations": {"en": {"query": "Fall Equinox", "hover_text": "Fall Equinox 2018", "share_text": "Fall Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Udazkeneko ekinokzioa", "hover_text": "2018ko udazkeneko ekinokzioa", "share_text": "2018ko udazkeneko ekinokzioa #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u043e\u0441\u0435\u043d\u044c\u0441\u043a\u0430\u0435 \u0420\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430", "hover_text": "\u0412\u043e\u0441\u0435\u043d\u044c\u0441\u043a\u0430\u0435 \u0420\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018", "share_text": "\u0412\u043e\u0441\u0435\u043d\u044c\u0441\u043a\u0430\u0435 \u0420\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Fall Equinox", "hover_text": "Fall Equinox 2018", "share_text": "Fall Equinox 2018 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Equinocci de tardor", "hover_text": "Equinocci de tardor 2018", "share_text": "Equinocci de tardor 2018 #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u79cb\u5206", "hover_text": "2018 \u79cb\u5206", "share_text": "2018 \u79cb\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u79cb\u5206", "hover_text": "2018\u5e74 \u79cb\u5206", "share_text": "2018\u5e74\u79cb\u5206\uff01 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Podzimn\u00ed rovnodennost", "hover_text": "Podzimn\u00ed rovnodennost", "share_text": "Podzimn\u00ed rovnodennost #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "efter\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn", "hover_text": "Efter\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn", "share_text": "Efter\u00e5rsj\u00e6vnd\u00f8gn #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "herfst-equinox 2018", "hover_text": "Eerste dag van de herfst", "share_text": "Fijne eerste dag van de herfst! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe d'automne", "hover_text": "C'est l'automne ! ", "share_text": "C'est le premier jour de l'automne ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Equinoccio de outono", "hover_text": "Equinoccio de outono 2018", "share_text": "Equinoccio de outono 2018! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Tag und Nachtgleiche", "hover_text": "Tag und Nachtgleiche 2018", "share_text": "Tag und Nachtgleiche 2018 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a6\u03b8\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Az \u0151szi nap-\u00e9j egyenl\u0151s\u00e9g", "hover_text": "Az \u0151szi nap-\u00e9j egyenl\u0151s\u00e9g 2018", "share_text": "Az \u0151szi nap-\u00e9j egyenl\u0151s\u00e9g 2018 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Haustjafnd\u00e6gur 2018", "hover_text": "Haustjafnd\u00e6gur 2018", "share_text": "Haustjafnd\u00e6gur 2018 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Equinozio d'autunno", "hover_text": "Equinozio d'autunno 2018", "share_text": "Equinozio d'autunno 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u79cb\u5206\u306e\u65e5", "hover_text": "\u79cb\u5206\u306e\u65e5 2018", "share_text": "\u79cb\u5206\u306e\u65e5 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lt": {"query": "Rudens lygiadienis", "hover_text": "Rudens lygiadienis 2018", "share_text": "Rudens lygiadienis 2018! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc jesienna", "hover_text": "R\u00f3wnonoc jesienna 2018", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 jesieni 2018! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Equin\u00f3cio de outono", "hover_text": "Equin\u00f3cio de outono de 2018", "share_text": "Equin\u00f3cio de outono de 2018! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Echinoc\u0163iul de toamn\u0103", "hover_text": "Echinoc\u0163iul de toamn\u0103 2018", "share_text": "Echinoc\u0163iul de toamn\u0103! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Echinoc\u0163iul de toamn\u0103", "hover_text": "Echinoc\u0163iul de toamn\u0103 2018", "share_text": "Echinoc\u0163iul de toamn\u0103! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f - 2018", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u043e\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f - 2018! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u045a\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u045a\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018.", "share_text": "\u0408\u0435\u0441\u0435\u045a\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018!  #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Jesenn\u00e1 rovnodennos\u0165", "hover_text": "Jesenn\u00e1 rovnodennos\u0165", "share_text": "Jesenn\u00e1 rovnodennos\u0165 #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "jesensko enakono\u010dje", "hover_text": "Jesensko enakono\u010dje 2018", "share_text": "Jesensko enakono\u010dje 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Equinoccio de oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de oto\u00f1o 2018", "share_text": "Equinoccio de oto\u00f1o 2018 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "H\u00f6stdagj\u00e4mning", "hover_text": "H\u00f6stdagj\u00e4mning 2018", "share_text": "H\u00f6stdagj\u00e4mning 2018 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Sonbahar Ekinoksu ", "hover_text": "Sonbahar Ekinoksu 2018", "share_text": "Sonbahar Ekinoksu 2018!  #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ti\u1ebft Thu ph\u00e2n", "hover_text": "Ti\u1ebft Thu ph\u00e2n 2018", "share_text": "Ti\u1ebft Thu ph\u00e2n 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Equinoccio de oto\u00f1o", "share_text": "Equinoccio de oto\u00f1o 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-mister-rogers", "title": "Homenaje a Mister Rogers", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-mister-rogers-5592633123536896.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hDr6cKGm-SN3sJhTPwUG9Iav6OaRhJAi3gfWPlQdrG30thntCOomjJM2JEabNkK4ROIcZ0eofYxisA1x3QJ_N3rojO41ygWUcL3WMt0-8A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-mister-rogers-5592633123536896-2xa.gif", "high_res_width": 818, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 21], "translations": {"en": {"query": "Mister Rogers", "hover_text": "Celebrating Mister Rogers", "share_text": "Celebrating Mister Rogers! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f57\u6770\u65af\u5148\u751f", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u7f57\u6770\u65af\u5148\u751f", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u7f57\u6770\u65af\u5148\u751f\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mister Rogers", "hover_text": "Celebrando a Mister Rogers", "share_text": "\u00a1Celebrando a Mister Rogers! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Mister Rogers", "hover_text": "Celebrando a Mister Rogers", "share_text": "\u00a1Celebrando a Mister Rogers! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mister Rogers", "share_text": "\u00a1Celebrando a Mister Rogers! #GoogleDoodle"}, {"name": "armenia-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Armenia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/armenia-independence-day-2018-6685203010420736-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fcUqtvLqHk5Q70LNfFW8G0q_DYx1UjVhPEU7PmTzviP1D6S99Ib57j7rX4ddUFigYuBt0R2CNZXiKuefmGXtfcotm2tJXK4aVFaFQw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/armenia-independence-day-2018-6685203010420736-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 21], "translations": {"en": {"query": "Armenia Independence Day", "hover_text": "Armenia Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Armenia! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0540\u0540 \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576  \u057f\u0578\u0576", "hover_text": "\u0540\u0540 \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576  \u057f\u0578\u0576", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055c\u0580 \u0540\u0561\u0575\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0410\u0440\u043c\u0435\u043d\u0438\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0410\u0440\u043c\u0435\u043d\u0438\u0438 - 2018", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0410\u0440\u043c\u0435\u043d\u0438\u044f! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Armenia 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Armenia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2018-germany-austria-switzerland", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Alemania, Austria y Suiza)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-germany-austria-switzerland-6492653452525568-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ocsp9bomsaa2nBiGi0AoiTpB7v4tBND-cXSi3ueQfUU1UCE6kbVKG0pqfrAM4xgfDCFngpfJfaqtlYNZWKDRXYtRv8cjwu8Twu9zkLvB", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-germany-austria-switzerland-6492653452525568-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 20], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2018", "share_text": "Happy Children's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Weltkindertag 2018", "hover_text": "Weltkindertag 2018", "share_text": "Weltkindertag 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Alemania, Austria y Suiza)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Alemania, Austria y Suiza) #GoogleDoodle"}, {"name": "josefa-llanes-escodas-120th-birthday", "title": "120.\u00ba aniversario del nacimiento de Josefa Llanes Escoda", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/josefa-llanes-escodas-120th-birthday-5876420403265536.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WNjIPDxWIYgMhbMj9pigIeKIODenl4iX73K8eAOU8E2VwjZCsyVTOqhE0vWPacIvQEtgcnADZwTBRcbCn1Ju42OGef54zH4p2BmSdPyd", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/josefa-llanes-escodas-120th-birthday-5876420403265536-2x.png", "high_res_width": 1274, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 9, 20], "translations": {"en": {"query": "Josefa Llanes Escoda", "hover_text": "Josefa Llanes Escoda\u2019s 120th Birth Anniversary", "share_text": "Josefa Llanes Escoda\u2019s 120th Birth Anniversary! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "120.\u00ba aniversario del nacimiento de Josefa Llanes Escoda", "share_text": "120.\u00ba aniversario del nacimiento de Josefa Llanes Escoda #GoogleDoodle"}, {"name": "chile-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Chile\u00a02018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/chile-national-day-2018-6627469388939264-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jWQsDaMruTpzt8f6hK0UliOY7LXaF_idFyuWQe2V754N1rqm03wxR37NG_Tdg1CtahwUzcgi1n4kzpX3qmOf2Ux99TF7Ey9rO0-FdkwD", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/chile-national-day-2018-6627469388939264-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 18], "translations": {"en": {"query": "Chile National Day", "hover_text": "Chile National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Chile! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Primera Junta Nacional de Gobierno", "hover_text": "Primera Junta Nacional de Gobierno", "share_text": "Primera Junta Nacional de Gobierno #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Chile\u00a02018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Chile\u00a02018 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-honduras", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Honduras)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-honduras-5017392584327168-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PzzXoy2X2IOtJ0maqKPMkId6dY3fwEke34yFIPJo7oWOdbfeO3whHhK4zSIl8NujeAFtSpNlJQ3jwe7pNZv6eWZd-qbdde8gLjZxPOBX", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-honduras-5017392584327168-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 17], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day ", "hover_text": "Teachers' Day 2018 ", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del maestro 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del maestro 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Honduras)", "share_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Honduras) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2018-bulgaria-turkey", "title": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Bulgaria y Turqu\u00eda)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-bulgaria-5012153663750144-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/imnDoxKA9NRNoct3gpKLRMQ-_fTNcS2b9i0bOlw8vORmCngYVc34pf1u0ZaP5lw7XMUhz-tjtuLwd-wiaDbGd5GdXVsU8OxCSYrH4pXB", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-bulgaria-5012153663750144-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 17], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School", "share_text": "First Day of School 2018! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0431\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0431\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u043f\u044a\u0440\u0432\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0431\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Okulun \u0130lk G\u00fcn\u00fc 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Bulgaria y Turqu\u00eda)", "share_text": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Bulgaria y Turqu\u00eda) #GoogleDoodle"}, {"name": "respect-for-the-aged-day-2018", "title": "D\u00eda del Respeto a los Ancianos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/respect-for-the-aged-day-2018-4605293425065984-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/O_BKVPDZWEwum3EM4CBisy5gjFUwF-PbIepm5Cdc4ghm4NGsrLF6jWMdpRgs-a55RP-bIELMZTAJ7V8B1jwG-_g30EbNx2uqaf_yJpU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/respect-for-the-aged-day-2018-4605293425065984-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 17], "translations": {"en": {"query": "Respect for the Aged Day", "hover_text": "Respect for the Aged Day 2018", "share_text": "Happy Respect for the Aged Day 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u656c\u8001\u306e\u65e5", "hover_text": "\u656c\u8001\u306e\u65e5 2018", "share_text": "\u656c\u8001\u306e\u65e5 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Respeto a los Ancianos 2018", "share_text": "D\u00eda del Respeto a los Ancianos 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "mexico-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de M\u00e9xico 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-independence-day-2018-5492944785113088.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fjMiFAlfVqKSiolzn77kvRv4Zxr_ZDJ7_gkw15lFl2GnW7G8Mczyx4IFXO6TnI5GglpMC7LqG7h-xheIyBokKqIXelPK9QtgzT5E3RnZ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-national-day-2018-5492944785113088-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 16], "translations": {"en": {"query": "Mexico Independence Day", "hover_text": "Mexico Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Mexico! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de M\u00e9xico", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de M\u00e9xico 2018", "share_text": " \u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia M\u00e9xico! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de M\u00e9xico 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de M\u00e9xico 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "guatemala-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Guatemala 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/guatemala-independence-day-2018-6216930242330624.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XTmAnt2sOGUWT5YTjm43VMHVvWQVidPCgCXHe2NlPD-7gU5Ekq-POx6pKCWSzoKTIvyHmuSLFlvjP9K3KZ8zFLKHsvMZogJ-mfpa_XVPrQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/guatemala-independence-day-2018-6216930242330624-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 15], "translations": {"en": {"query": "Guatemala Independence Day", "hover_text": "Guatemala Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Guatemala! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Guatemala", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Guatemala 2018", "share_text": " \u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia Guatemala! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Guatemala 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Guatemala 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "costa-rica-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Costa Rica 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/costa-rica-independence-day-2018-6143032108777472-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xh6ux7EakwbMQ2HiUsv504Uv3T7eV9t1vuw8keJRvk7zEmpPIbCwZ5V0tYN24wRYEN4Y-Mqle1DJc6Se5wH3zG2hfe7B89ih-Xc3uWzPXA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/costa-rica-independence-day-2018-6143032108777472-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 15], "translations": {"en": {"query": "Costa Rica Independence Day", "hover_text": "Costa Rica Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Costa Rica! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Costa Rica", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Costa Rica 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Costa Rica 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Costa Rica 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "el-salvador-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de El Salvador 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/el-salvador-national-day-2018-4849689680674816-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7cnK42_fkTntI1nNObLVfCyqYd_ckP77PqcPf6aZCx6DGeIoKYEJU91s-kbfyTlDDtCnZHM3LjUzebs-rNiQGe2WYFhhNE-kKji4xf7B", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/el-salvador-national-day-2018-4849689680674816-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 15], "translations": {"en": {"query": "El Salvador Independence Day", "hover_text": "El Salvador Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day,  El Salvador! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de El Salvador", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de El Salvador 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de El Salvador 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de El Salvador 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "sir-mokshagundam-visvesvarayas-158th-birthday", "title": "158.\u00b0 aniversario del nacimiento de sir Mokshagundam Visvesvaraya", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/sir-mokshagundam-visvesvarayas-158th-birthday-5898812148154368.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KOODbSjZXKfM-jEA8fZjGwsvMDEUuuCXLdKZelEzl5B4ahKzSStMoBU_1aXPq3w4KmTeZnsNWZASTX1yX8MKDSSYDGUK9b5mJwoy5zUW", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/sir-mokshagundam-visvesvarayas-158th-birthday-5898812148154368.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 15], "translations": {"en": {"query": "M. Visvesvaraya", "hover_text": "M. Visvesvaraya\u2019s 157th birthday", "share_text": "Celebrating M. Visvesvaraya\u2019s 157th birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ae\u0995\u09cd\u09b7\u0997\u09c1\u09a8\u09cd\u09a1\u09ae \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09ac\u09be\u09dc\u09bf\u09df\u09be\u09b0", "hover_text": "\u09ae\u0995\u09cd\u09b7\u0997\u09c1\u09a8\u09cd\u09a1\u09ae \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09ac\u09be\u09dc\u09bf\u09df\u09be\u09b0 \u09e7\u09eb\u09ed \u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 ", "share_text": "\u09ae\u0995\u09cd\u09b7\u0997\u09c1\u09a8\u09cd\u09a1\u09ae \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u09ac\u09be\u09dc\u09bf\u09df\u09be\u09b0 \u09e7\u09eb\u09ed \u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "158.\u00b0 aniversario del nacimiento de sir Mokshagundam Visvesvaraya", "share_text": "158.\u00b0 aniversario del nacimiento de sir Mokshagundam Visvesvaraya #GoogleDoodle"}, {"name": "caio-fernando-abreus-70th-birthday", "title": "70.\u00ba aniversario del nacimiento de Caio Fernando Abreu", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/caio-fernando-abreus-70th-birthday-5930185542074368.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lSgkrluO2hJ_kHhMgIDboZcR61rR-F1EQ6W0VEhAzzpXJoPmnh4WNqX664I6O-SgrqGCG4vCBQt4yoF-OISgXGmQNVXRlYnK3qkQdC6p", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/caio-fernando-abreus-70th-birthday-5930185542074368.3-2xa.gif", "high_res_width": 927, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 12], "translations": {"en": {"query": "Caio Fernando Abreu", "hover_text": "Caio Fernando Abreu\u2019s 70th Birthday", "share_text": "Caio Fernando Abreu\u2019s 70th Birthday! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": " Caio Fernando Abreu", "hover_text": "70\u00b0 Anivers\u00e1rio de Caio Fernando Abreu", "share_text": "70\u00b0 Anivers\u00e1rio de Caio Fernando Abreu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "70.\u00ba aniversario del nacimiento de Caio Fernando Abreu", "share_text": "70.\u00ba aniversario del nacimiento de Caio Fernando Abreu #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-argentina", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Argentina)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-argentina-5518027796774912-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/c9-Ac7ro_dUizSYLlt2VwL7c-emz3b_VblptqEg6Ujxh8d0b1ODo4A82KxyzzURC-yaW4AGDdBnwS2DbPYWQY76w2uD51PiBZAuXd-OiCw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-argentina-5518027796774912-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 11], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day ", "hover_text": "Teachers' Day 2018 ", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Argentina)", "share_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (Argentina) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2018-greece", "title": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Grecia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-greece-5703854569029632-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/L3Xyg8k13YxrizXeckjg2kjd29jwGlJwIfmdUdHkBeL3-qL8TM8GhgoFS8mGarho0z4MraHUSInAdRmZKJwbxK9oGLNibPua3KB-4APaYw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-greece-5703854569029632-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 11], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School", "share_text": "First Day of School 2018! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf", "hover_text": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u039c\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Grecia)", "share_text": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Grecia) #GoogleDoodle"}, {"name": "joanna-baillies-256th-birthday", "title": "256.\u00ba aniversario del nacimiento de Joanna Baillie", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/joanna-baillies-256th-birthday-5277199987900416.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oyjx2_v5vFnF43tMPSpfC4EymnT69JzcOJ644ROgt9TiUcFdZyTj-gAPeXWckFLKZ9hKsMWFOayzIezlNR3NF8hg-34pEEzjtYrXK0j5", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/joanna-baillies-256th-birthday-5277199987900416.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 11], "translations": {"en": {"query": "Joanna Baillie", "hover_text": "Joanna Baillie\u2019s 256th Birthday", "share_text": "Joanna Baillie\u2019s 256th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u062c\u0648\u0627\u0646\u0627 \u0628\u064a\u0644\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640256 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u062c\u0648\u0627\u0646\u0627 \u0628\u064a\u0644\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640256 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u062c\u0648\u0627\u0646\u0627 \u0628\u064a\u0644\u064a"}, "en-GB": {"query": "Joanna Baillie", "hover_text": "Joanna Baillie\u2019s 256th Birthday", "share_text": "Joanna Baillie\u2019s 256th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u4e54\u5b89\u5a1c\u00b7\u8d1d\u5229\u5229", "hover_text": "\u4e54\u5b89\u5a1c\u00b7\u8d1d\u5229\u5229\u8bde\u8fb0 256 \u5468\u5e74", "share_text": "\u4e54\u5b89\u5a1c\u00b7\u8d1d\u5229\u5229\u8bde\u8fb0256\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joanna Baillie ", "hover_text": "Il y a 256 ans naissait Joanna Baillie", "share_text": "Qui \u00e9tait Joanna Baillie ? #GoogleDoole"}, "iw": {"query": "Joanna Baillie", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 256 \u05dc\u05d2\u05f3\u05d5\u05d0\u05e0\u05d4 \u05d1\u05d0\u05d9\u05d9\u05dc\u05d9", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 256 \u05dc\u05d2\u05f3\u05d5\u05d0\u05e0\u05d4 \u05d1\u05d0\u05d9\u05d9\u05dc\u05d9 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Joanna Baillie", "hover_text": "Joanna Baillie f\u00e6ddist fyrir 256 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Joanna Baillie f\u00e6ddist fyrir 256 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b8\u30e7\u30a2\u30f3\u30ca\u30fb\u30d9\u30a4\u30ea\u30fc", "hover_text": "\u30b8\u30e7\u30a2\u30f3\u30ca\u30fb\u30d9\u30a4\u30ea\u30fc \u751f\u8a95256\u5468\u5e74", "share_text": "\u30b8\u30e7\u30a2\u30f3\u30ca\u30fb\u30d9\u30a4\u30ea\u30fc \u751f\u8a95256\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Joanna Baillie", "hover_text": "256\u00ba aniversario de Joanna Baillie", "share_text": "256\u00ba aniversario de Joanna Baillie #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Joanna Baillie", "hover_text": "Joanna Baillie fyller 256 \u00e5r ", "share_text": "Joanna Baillie fyller 256 \u00e5r  #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Joanna Baillie", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 265 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Joanna Baillie", "share_text": "#GoogleDoodle #JoannaBaillie"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "256.\u00ba aniversario del nacimiento de Joanna Baillie", "share_text": "256.\u00ba aniversario del nacimiento de Joanna Baillie #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2018-honduras", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Honduras)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-honduras-6149308398174208-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8VsXh9QMC0NT_he9kAWziocKmL4l2s4XbBEA_CRoNYudlf1S3BDsKNWMmJbjENgZH2Ay5z5D9vCyI5Z1XjwZsXOWYnos_H2EK-vEZeURlg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-honduras-6149308398174208-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 10], "translations": {"en": {"query": " Children's Day ", "hover_text": " Children's Day 2018 ", "share_text": "Happy Children's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del ni\u00f1o 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del ni\u00f1o 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Honduras)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Honduras) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2018-romania", "title": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Ruman\u00eda)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-romania-5063583124684800-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fzFuZN23pTYd-iVBFKUx3yhUBbcMXEa81qF0CwpQwmRX2kITk8wfc6Nq70XjhxV5A-MAwePEQAkY_qiThqQ3kIU4h2BxrzrpUqbdPxPm", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-romania-5063583124684800-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 10], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School", "share_text": "First Day of School 2018! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Erster Schultag", "hover_text": "Erster Schultag", "share_text": "Erster Schultag 2018! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Az els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap", "hover_text": "Az els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap", "share_text": "Az els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "hover_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103", "share_text": "Prima zi de \u0219coal\u0103! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Ruman\u00eda)", "share_text": "Primer d\u00eda de clases 2018 (Ruman\u00eda) #GoogleDoodle"}, {"name": "professor-dorothy-hills-111th-birthday", "title": "111.\u00ba aniversario del nacimiento de la profesora Dorothy Hill", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/professor-dorothy-hills-111th-birthday-5285905081303040.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/99bjvENadgdvyzxiRkeMIXKtJ3OE2YuRT6KNTnl02dWaqbG-nVONYzw6IvrELdqpl9G9NSmFz4xEc02yWPKzvq0cnA5SyL98ffBGOJ84", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/professor-dorothy-hills-111th-birthday-5285905081303040-2x.png", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 10], "translations": {"en": {"query": "Professor Dorothy Hill", "hover_text": "Professor Dorothy Hill\u2019s 111th Birthday", "share_text": "Professor Dorothy Hill\u2019s 111th Birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "111.\u00ba aniversario del nacimiento de la profesora Dorothy Hill", "share_text": "111.\u00ba aniversario del nacimiento de la profesora Dorothy Hill #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2018-costa-rica", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Costa Rica)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-costa-rica-5857443627139072-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/G3c0wo6HgNU4vMZfflQ-IWp_53kP8mkVqjFfDEIEWjO1PLKEAivU1KjBoNbDHusoQA2hAqT9oCwRmDpjcO987exxsuWIjbbnZw0a6jq_", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-costa-rica-5857443627139072-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 9], "translations": {"en": {"query": " Children's Day", "hover_text": " Children's Day 2018", "share_text": "Happy Children's Day, 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Costa Rica)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02018 (Costa Rica) #GoogleDoodle"}, {"name": "swedish-elections-2018", "title": "Elecciones en Suecia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/swedish-elections-2018-5909598585225216-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xwglXkfWmqnEKENlqb65C8gQn-SQ6TFIvGxyYHWXEqXAvWhIH7APLu_JhuyssslGBI2z-XdC09YDHsSeoxPWQ2q5eYb0Zv8TZNwTyUe2", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/swedish-elections-2018-5909598585225216.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 9], "translations": {"en": {"query": " Sweden Elections", "hover_text": " Swedish Elections 2018", "share_text": "Sweden Elections 2018! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "R\u00f6sta 2018", "hover_text": "Val i Sverige 2018", "share_text": "Val i Sverige 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en Suecia 2018", "share_text": "Elecciones en Suecia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-latvia", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02018 (Letonia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-latvia-5134719816564736-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xU3PDNHXLGN8whZry24-ml--xmQ5SKD_TtoT-AcQB6dvHtGdJ7bUi5t2-wkiKKemh_FtGp_hSqbsucYZT9IFDHqNYOG45R3nKAC9wdqi", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-latvia-5134719816564736-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 9], "translations": {"en": {"query": " Father's Day", "hover_text": " Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "T\u0113va diena", "hover_text": "T\u0113va diena \u2014 2018", "share_text": "T\u0113va diena \u2014 2018 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430 - 2018", "share_text": "\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u043e\u0433\u043e \u0434\u043d\u044f \u043e\u0442\u0446\u0430 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre\u00a02018 (Letonia)", "share_text": "D\u00eda del Padre\u00a02018 (Letonia) #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2018-philippines", "title": "D\u00eda de los Abuelos 2018 (Filipinas)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/grandparentss-day-2018-philippines-6575620543741952-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IDKmMblL-AG6GnMkOvU-hBjcHQxKs85VNYCmuHkbR4B5kAvEYNoTOx8jAMkqUkAxM7Em__AKz-AXWSEVJ3Lw4eiNtjiMCHpiPbyL27Y", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/grandparentss-day-2018-philippines-6575620543741952-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 9], "translations": {"en": {"query": " Grandparent's Day", "hover_text": " Grandparent's Day 2018", "share_text": " Happy Grandparent's Day 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los Abuelos 2018 (Filipinas)", "share_text": "D\u00eda de los Abuelos 2018 (Filipinas) #GoogleDoodle"}, {"name": "brazil-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Brasil 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/brazil-national-day-2018-5888919026532352-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IR8FWpUaEf166lqn-PwFF9zacZVIIoi81NvKezNYIfnet86xLUTxZurUCQbCok8XFSxiEpZxrjEepdda3zAzF9Kq16mlhqx6osOakbs", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/brazil-national-day-2018-5888919026532352-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 7], "translations": {"en": {"query": "Brazil Independence Day", "hover_text": "Brazil Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Brazil! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia da Independ\u00eancia", "hover_text": "Dia da Independ\u00eancia", "share_text": "Dia da Independ\u00eancia do Brasil #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Brasil 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Brasil 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-india", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (India)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-india-5046739961643008-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uzvLxXX21gk2ioQDq3sgQ3ZnBAQ7IZqN3rcE4s0hupx04_qJ2Mo-tEP2AJX4xXqqIMCbyQezNsAuaa9xlDQ9T1XqAe2YIEVVXHvB0jx02Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-india-5046739961643008-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 5], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day 2018", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Celebrating Teachers' Day ! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u09b6\u09bf\u0995\u09cd\u09b7\u0995 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95 \u0aa6\u0abf\u0aa8 2018", "hover_text": "\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95 \u0aa6\u0abf\u0aa8 2018", "share_text": "\u0ab6\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab7\u0a95 \u0aa6\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 2018", "hover_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 2018", "share_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 2018", "hover_text": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 2018", "share_text": "\u0cb6\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb7\u0c95\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2018", "hover_text": "\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2018", "share_text": "\u0d05\u0d27\u0d4d\u0d2f\u0d3e\u0d2a\u0d15 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928 2018", "hover_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928 2018", "share_text": "\u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u0915 \u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018", "hover_text": "\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018", "share_text": "\u0a05\u0a27\u0a3f\u0a06\u0a2a\u0a15 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a2e\u0a41\u0a2c\u0a3e\u0a30\u0a15\u0a3e\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2018", "hover_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2018", "share_text": "\u0b86\u0b9a\u0bbf\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2018", "hover_text": "\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2018", "share_text": "\u0c09\u0c2a\u0c3e\u0c27\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (India)", "share_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02018 (India) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2018-vietnam", "title": "Primer d\u00eda de clase\u00a02018 (Vietnam)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-vietnam-5356224433356800-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XQuKYi8khrM64hlJF-SyU9umYdVl_fHWfY-jGfXT0Co9FL73VbMgV1mVyL4Aj9k1iGePJxugM-0G1PRZ_M07LNgTP-fEmidA9QNilxX4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-vietnam-5356224433356800-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 5], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "Celebrate the First Day of School", "share_text": "Celebrate the First Day of School "}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y Khai Gi\u1ea3ng", "hover_text": "Khai Gi\u1ea3ng N\u0103m H\u1ecdc M\u1edbi 2018", "share_text": "M\u1eebng Khai Gi\u1ea3ng N\u0103m H\u1ecdc M\u1edbi 2018"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primer d\u00eda de clase\u00a02018 (Vietnam)", "share_text": "Primer d\u00eda de clase\u00a02018 (Vietnam) #GoogleDoodle"}, {"name": "oskar-schlemmers-130th-birthday", "title": "130.\u00ba aniversario del nacimiento de Oskar Schlemmer", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/oskar-schlemmers-130th-birthday-6673944290525184-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0VKkNKmWNzLIrtND_32EsgNcX4JbKDFD9MnH51ZGYQxR9qhD42kBlTGYMF2WjVSciQQ5cReE-YWOVW5YWnj0JvS5M65tvKw1HpDSX8PN", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/oskar-schlemmers-130th-birthday-6673944290525184-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 357, "run_date_array": [2018, 9, 4], "translations": {"en": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "Oskar Schlemmer\u2019s 130th Birthday", "share_text": "Oskar Schlemmer\u2019s 130th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u0648\u0633\u0643\u0627\u0631 \u0634\u0644\u064a\u0645\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640130 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0648\u0633\u0643\u0627\u0631 \u0634\u0644\u064a\u0645\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0648\u0633\u0643\u0627\u0631 \u0634\u0644\u064a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0640130"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "Oskar Schlemmerren jaiotegunaren 130. urteurrena", "share_text": "Oskar Schlemmerren jaiotegunaren 130. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "Oskar Schlemmer\u2019s 130th Birthday", "share_text": "Oskar Schlemmer\u2019s 130th Birthday #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130\u00e8 aniversari del naixement d'Oskar Schlemmer", "share_text": "130\u00e8 aniversari del naixement d'Oskar Schlemmer #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5965\u65af\u5361\u00b7\u5e0c\u52d2\u59c6\u5c14", "hover_text": "\u5965\u65af\u5361\u00b7\u5e0c\u52d2\u59c6\u5c14\u8bde\u8fb0 130 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5965\u65af\u5361\u00b7\u5e0c\u52d2\u59c6\u5c14\u8bde\u8fb0130\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Oskara Schlemmera", "share_text": "130. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Oskara Schlemmera #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "Il y a 130 ans naissait Oskar Schlemmer", "share_text": "Qui \u00e9tait Oskar Schlemmer ? #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130.\u00ba aniversario do nacemento de Oskar Schlemmer", "share_text": "130.\u00ba aniversario do nacemento de Oskar Schlemmer #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130. Geburtstag von Oskar Schlemmer", "share_text": "130. Geburtstag von Oskar Schlemmer #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Oskar Schlemmer", "share_text": "130\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Oskar Schlemmer #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d5\u05e1\u05e7\u05e8 \u05e9\u05dc\u05de\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 130 \u05dc\u05d0\u05d5\u05e1\u05e7\u05e8 \u05e9\u05dc\u05de\u05e8", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 130 \u05dc\u05d0\u05d5\u05e1\u05e7\u05e8 \u05e9\u05dc\u05de\u05e8 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "Oskar Schlemmer sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 130. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Oskar Schlemmer sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 130. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "Oskar Schlemmer f\u00e6ddist fyrir 130 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Oskar Schlemmer f\u00e6ddist fyrir 130 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30aa\u30b9\u30ab\u30fc\u30fb\u30b7\u30e5\u30ec\u30f3\u30de\u30fc", "hover_text": "\u30aa\u30b9\u30ab\u30fc\u30fb\u30b7\u30e5\u30ec\u30f3\u30de\u30fc \u751f\u8a95130\u5468\u5e74", "share_text": "\u30aa\u30b9\u30ab\u30fc\u30fb\u30b7\u30e5\u30ec\u30f3\u30de\u30fc \u751f\u8a95130\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130\u00ba aniversario del nacimiento de Oskar Schlemmer", "share_text": "130\u00ba aniversario del nacimiento de Oskar Schlemmer #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Oskaras \u0160lemeris", "hover_text": "Oskaro \u0160lemerio 130-as gimtadienis", "share_text": "Oskaro \u0160lemerio 130-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130.\u00ba anivers\u00e1rio de Oskar Schlemmer", "share_text": "130.\u00ba anivers\u00e1rio de Oskar Schlemmer! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u041e\u0441\u043a\u0430\u0440 \u0428\u043b\u0435\u043c\u0435\u0440", "hover_text": "130. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041e\u0441\u043a\u0430\u0440\u0430 \u0428\u043b\u0435\u043c\u0435\u0440\u0430", "share_text": "130. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041e\u0441\u043a\u0430\u0440\u0430 \u0428\u043b\u0435\u043c\u0435\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130. v\u00fdro\u010die narodenia Oskara Schlemmera", "share_text": "130. v\u00fdro\u010die narodenia Oskara Schlemmera #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "130.\u00b0 aniversario del nacimiento de Oskar Schlemmer", "share_text": "130.\u00b0 aniversario del nacimiento de Oskar Schlemmer #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "Oskar Schlemmer fyller 130 \u00e5r", "share_text": "Oskar Schlemmer fyller 130 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Oskar Schlemmer", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 130 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Oskar Schlemmer", "share_text": "#GoogleDoodle #Oskar Schlemmer"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Oskar Schlemmer", "share_text": "130.\u00b0 aniversario del nacimiento de Oskar Schlemmer #GoogleDoodle"}, {"name": "labor-day-2018", "title": "D\u00eda del Trabajo\u00a02018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/labor-day-2018-5651792808378368-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y4K1dV7-dfZgbvjXIiMweUBqoSLev8U_NtN7SU9zoKSqbj5fzwhugHOJ2RY-yYdHQyaqBy1WkWycVjVkVTNmOBZP_KrpbIcXH6KGgixk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/labor-day-2018-5651792808378368-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 3], "translations": {"en": {"query": "Labor Day", "hover_text": "Labor Day 2018", "share_text": "Happy Labor Day 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u52b3\u52a8\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u52b3\u52a8\u8282", "share_text": "\u52b3\u52a8\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del trabajo", "hover_text": "D\u00eda del trabajo 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del trabajo 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del trabajo", "hover_text": "D\u00eda del trabajo 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del trabajo 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del trabajo", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del trabajo 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2018-multiple-countries", "title": "Primer d\u00eda de clase 2018 (varios pa\u00edses)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-hungary-latvia-poland-5774134414934016-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vQwgvb6KJHGI2O093kDpe4dqLI4otVHwPaOlX3QSkRJz9tdKqTa-ZR_0jKFsS7lCVIpyrHk_-2uoaRMJYw8Xa01Skm-7V7Y7OZjOl1i8vw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-hungary-latvia-poland-5774134414934016-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 3], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School", "share_text": "First Day of School 2018! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den", "hover_text": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den", "share_text": "Prvn\u00ed \u0161koln\u00ed den #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Bonne rentr\u00e9e scolaire 2018", "hover_text": "Bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous", "share_text": "#GoogleDoodle C'est la rentr\u00e9e ! Bonne reprise"}, "hu": {"query": "Az els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap", "hover_text": "Az els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap", "share_text": "Az els\u0151 tan\u00edt\u00e1si nap #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pirm\u0101 skolas diena", "hover_text": "Pirm\u0101 skolas diena \u2014 2018", "share_text": "Pirm\u0101 skolas diena \u2014 2018 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y 2018", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y 2018", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 szko\u0142y 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c", "hover_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u2013 2018", "share_text": "\u0421 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c \u0443\u0447\u0435\u0431\u043d\u044b\u043c \u0434\u043d\u0435\u043c \u2013 2018! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148", "hover_text": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148", "share_text": "Prv\u00fd \u0161kolsk\u00fd de\u0148 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primer d\u00eda de clase 2018 (varios pa\u00edses)", "share_text": "Primer d\u00eda de clase 2018 (varios pa\u00edses) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2018-israel", "title": "Primer d\u00eda de clase 2018 (Israel)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-israel-5743993739542528-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tpwfbdjkRCk0geaZDUvKAEB4hdOFDaPkaBvXYiYwmij9cO5ozSY4whZPnMpXoNcxhAt63GawSdPssgX7bexa4RTT9Js1p-e7hWdppFc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-israel-5743993739542528-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 2], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School", "share_text": "First Day of School 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a", "hover_text": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05dc\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05e4\u05ea\u05d9\u05d7\u05ea \u05e9\u05e0\u05ea \u05d4\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2018", "share_text": "\u05e4\u05ea\u05d9\u05d7\u05ea \u05e9\u05e0\u05ea \u05d4\u05dc\u05d9\u05de\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primer d\u00eda de clase 2018 (Israel)", "share_text": "Primer d\u00eda de clase 2018 (Israel) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2018-mena", "title": "Primer d\u00eda de clases 2018 (MENA)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-mena-4837449824993280-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XlDbdKAWJn3ZZZf8aQ-rAzv2dca1ld8eEGGlq14tM_6mtT_vhJsp0brZxXSR15Yt6W-rdMnx2MZvVqdJ7Af3tE5r3SE_VroaUKk4NCdt", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-mena-4837449824993280-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 2], "translations": {"en": {"query": "Back to School", "hover_text": "Back to School", "share_text": "Back to School 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a", "hover_text": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle !2018 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u064a"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Premier jour d'\u00e9cole", "hover_text": "Premier jour d'\u00e9cole", "share_text": "Premier jour d'\u00e9cole 2018! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Primo giorno di scuola", "hover_text": "Primo giorno di scuola", "share_text": "Primo giorno di scuola 2018! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0627\u0633\u06a9\u0648\u0644 \u06a9\u0627 \u067e\u062d\u0644\u0627 \u062f\u0646", "hover_text": "\u0627\u0633\u06a9\u0648\u0644 \u06a9\u0627 \u067e\u062d\u0644\u0627 \u062f\u0646", "share_text": "\u0627\u0633\u06a9\u0648\u0644 \u06a9\u0627 \u067e\u062d\u0644\u0627 \u062f\u0646 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primer d\u00eda de clases 2018 (MENA)", "share_text": "Primer d\u00eda de clases 2018 (MENA) #GoogleDoodle"}, {"name": "vietnam-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Vietnam\u00a02018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/vietnam-national-day-2018-6155583076958208-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/loY4VgkpdSjkoiRv3j6DqjCnLq5EyzXLfp2EYBov7HuSPk5ZxHm9XAArFPYM4d1aFk_dJoZrXnDkFTWHhdcukrrcFY2hLTv4VH2SwMGB0Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/vietnam-national-day-2018-6155583076958208.4-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 2], "translations": {"en": {"query": "Vietnam National Day", "hover_text": "Vietnam National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Vietnam! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "ng\u00e0y qu\u1ed1c kh\u00e1nh ", "hover_text": "Ng\u00e0y Qu\u1ed1c Kh\u00e1nh 2/9", "share_text": "M\u1eebng Ng\u00e0y Qu\u1ed1c Kh\u00e1nh 2/9"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Vietnam\u00a02018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Vietnam\u00a02018 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-australia", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02018 (Australia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-australia-6477015610818560-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-liFH_07H4F6LfTd1KeADZkMyLwDCPRMfse6TTrRne76DCllM6w-1RNOak_aIwT-CLZ-DTX0LCcJlNAy__6FJGmYPeBN_fpuijiRVngv8A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-australia-6477015610818560-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 2], "translations": {"en": {"query": "Father's Day 2018", "hover_text": "Father's Day 2018", "share_text": "Father's Day 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre\u00a02018 (Australia)", "share_text": "D\u00eda del Padre\u00a02018 (Australia) #GoogleDoodle"}, {"name": "first-day-of-school-2018", "title": "Primer d\u00eda de clase\u00a02018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-5501569482096640-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4YTBIp3fxvj4wi6kjhO6XeTocHpy7rNUhCI-1uRGrtJ33CYXfd_Z7mEs0-0FdMnsRz6-UdysB7SkiPxAy1MUJnqA_79rjeu1NV14JzBOfQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/first-day-of-school-2018-5501569482096640-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 9, 1], "translations": {"en": {"query": "First Day of School", "hover_text": "First Day of School ", "share_text": "First Day of School 2018! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0434\u0430\u045e", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0434\u0430\u045e 2018!", "share_text": "\u041f\u0435\u0440\u0448\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u0448\u043a\u043e\u043b\u044b 2018! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Esimene koolip\u00e4ev", "hover_text": "Edukat esimest koolip\u00e4eva!", "share_text": "Edukat esimest koolip\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Mokslo ir \u017eini\u0173 diena", "hover_text": "Mokslo ir \u017eini\u0173 diena 2018", "share_text": "Su mokslo ir \u017eini\u0173 diena! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 \u2013 2018", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 \u2013 2018! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Prvi \u0161olski dan 2018", "hover_text": "Prvi \u0161olski dan 2018", "share_text": "Prvi \u0161olski dan 2018"}, "uk": {"query": "\u041f\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u041f\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u043d\u044f", "share_text": "\u041f\u0435\u0440\u0448\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0432\u0447\u0430\u043d\u043d\u044f 2018 \u0440\u043e\u043a\u0443! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Primer d\u00eda de clase\u00a02018", "share_text": "Primer d\u00eda de clase\u00a02018 #GoogleDoodle"}, {"name": "uzbekistan-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Uzbekist\u00e1n 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/uzbekistan-national-day-2018-4807215004254208.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tO6xD2_jDO8iQ-CJEYwFXKg47XEndI3WEcVExbcTSxPWjhLOXGe-JWIpn5cT-Ud4QxwP4XXuoYH6Ul4ogp0KCFPMCVQoJvNr1B10OAyz", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/uzbekistan-national-day-2018-4807215004254208-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 1], "translations": {"en": {"query": "Uzbekistan Independence Day", "hover_text": "Uzbekistan Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Uzbekistan! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0423\u0437\u0431\u0435\u043a\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0423\u0437\u0431\u0435\u043a\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430 2018", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0423\u0437\u0431\u0435\u043a\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d! #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Mustaqillik", "hover_text": "Mustaqillik Bayrami Bilan", "share_text": "O'zbekiston mustaqillik #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Uzbekist\u00e1n 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Uzbekist\u00e1n 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "fatima-surayya-bajias-88th-birthday", "title": "88.\u00ba aniversario del nacimiento de Fatima Surayya Bajia", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fatima-surayya-bajias-88th-birthday-5366753545682944-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JIUanqLoyLKeGUo5UAr7HiMHG6_nRiMEXIS0Hr_FMVxNPk8nDBAbhIFLziLH_cI6cTom2nMS93OivzjWr42AaeKMvFIZ2_9xnzZ5zwQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fatima-surayya-bajias-88th-birthday-5366753545682944-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 9, 1], "translations": {"en": {"query": "Fatima Surayya Bajia", "hover_text": "Fatima Surayya Bajia\u2019s 88th Birthday", "share_text": "Fatima Surayya Bajia\u2019s 88th Birthday! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0641\u0627\u0637\u0645\u06c1 \u062b\u0631\u064a\u0627 \u0628\u062c\u064a\u0627", "hover_text": "\u0641\u0627\u0637\u0645\u06c1 \u062b\u0631\u064a\u0627 \u0628\u062c\u064a\u0627 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u0641\u0627\u0637\u0645\u06c1 \u062b\u0631\u064a\u0627 \u0628\u062c\u064a\u0627 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "88.\u00ba aniversario del nacimiento de Fatima Surayya Bajia", "share_text": "88.\u00ba aniversario del nacimiento de Fatima Surayya Bajia #GoogleDoodle"}]