[{"name": "st-andrews-day-2018", "title": "D\u00eda de San Andr\u00e9s 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/st-andrews-day-2018-4818257365172224-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/66eQGohY242_v6qRE_GbP9_z453KLhGxiwNnr618v-rU9AVlWOaPXv4ATHhiVANCYO8F9es-A9WC2Fy4ZUliPJettUCzhaFns3crtuK1yQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/st-andrews-day-2018-4818257365172224-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 30], "translations": {"en": {"query": "St. Andrew's Day", "hover_text": "St. Andrew's Day 2018", "share_text": "St. Andrew's Day 2018! #GoogleDoodle "}, "en-GB": {"query": "St. Andrew's Day", "hover_text": "St. Andrew's Day 2018", "share_text": "Happy St. Andrew's Day 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de San Andr\u00e9s 2018", "share_text": "D\u00eda de San Andr\u00e9s 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-400o-of-murillo", "title": "400 aniversario del nacimiento de Murillo", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-400o-of-murillo-5901104519839744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JRz8YC00hQ3WXqvLOXfUYwoaSytyK2SbO3s3jVLB84LtYwStzTJNbzs2mCxcOfUFX4eMJy-U8CeI3wtgl0j0emGGBW4P0tIcyT95OU3m", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-400o-of-murillo-5901104519839744-2x.png", "high_res_width": 818, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 11, 29], "translations": {"en": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "Celebrating 400 years of Murillo", "share_text": "Celebrating 400 years of Murillo! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "Murilloren jaiotegunaren 400. urteurrenaren omenez", "share_text": "Murilloren jaiotegunaren 400. urteurrenaren omenez! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "Celebrating 400 years of Murillo", "share_text": "Celebrating 400 years of Murillo! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "400\u00e8 aniversari del naixement de Murillo", "share_text": "400\u00e8 aniversari del naixement de Murillo #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5df4\u6258\u6d1b\u6885\u00b7\u57c3\u65af\u7279\u4e07\u00b7\u725f\u5229\u7f57", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u725f\u5229\u7f57\u8bde\u8fb0400\u5468\u5e74", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u725f\u5229\u7f57\u8bde\u8fb0400\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "400. obljetnica ro\u0111enja Bartolom\u00e9a Estebana Murilla", "share_text": "400. obljetnica ro\u0111enja Bartolom\u00e9a Estebana Murilla #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Bartolom\u00e8 Esteban Murillo", "hover_text": "400. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Bartolom\u00e9ho Estebana Murilla", "share_text": "400. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Bartolom\u00e9ho Estebana Murilla #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "400.\u00ba aniversario do nacemento de Murillo", "share_text": "400.\u00ba aniversario do nacemento de Murillo #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03c0\u03b1\u03c1\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03bc\u03ad \u0395\u03c3\u03c4\u03ad\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd \u039c\u03bf\u03c5\u03c1\u03af\u03b3\u03b9\u03bf", "hover_text": "\u0391\u03c6\u03b9\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 400 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03bf\u03c5\u03c1\u03af\u03b3\u03b9\u03bf", "share_text": "\u0391\u03c6\u03b9\u03ad\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 400 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03bf\u03c5\u03c1\u03af\u03b3\u03b9\u03bf! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 400. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 400. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "H\u00f6ldum upp \u00e1 400 \u00e1r af Murillo", "share_text": "H\u00f6ldum upp \u00e1 400 \u00e1r af Murillo #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30d0\u30eb\u30c8\u30ed\u30e1\u30fb\u30a8\u30b9\u30c6\u30d0\u30f3\u30fb\u30e0\u30ea\u30fc\u30ea\u30e7", "hover_text": "\u30d0\u30eb\u30c8\u30ed\u30e1\u30fb\u30a8\u30b9\u30c6\u30d0\u30f3\u30fb\u30e0\u30ea\u30fc\u30ea\u30e7 400\u5468\u5e74", "share_text": "\u30d0\u30eb\u30c8\u30ed\u30e1\u30fb\u30a8\u30b9\u30c6\u30d0\u30f3\u30fb\u30e0\u30ea\u30fc\u30ea\u30e7 400\u5468\u5e74  #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "400\u00ba aniversario del nacimiento de Murillo", "share_text": "400\u00ba aniversario del nacimiento de Murillo #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo 400-as min\u0117jimas", "share_text": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo 400-as min\u0117jimas! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435\u043e \u041c\u0443\u0440\u0438\u0459\u043e", "hover_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e 400 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u041c\u0443\u0440\u0438\u0459\u0430", "share_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e 400 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u041c\u0443\u0440\u0438\u0459\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Bartolom\u00e8 Esteban Murillo", "hover_text": "400. v\u00fdro\u010die narodenia Bartolom\u00e9a Estebana Murilla", "share_text": "400. v\u00fdro\u010die narodenia Bartolom\u00e9a Estebana Murilla #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "400.\u00ba aniversario del nacimiento de Murillo", "share_text": "400.\u00ba aniversario del nacimiento de Murillo #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "hover_text": "400-\u00e5rsdag f\u00f6r Murillo", "share_text": "400-\u00e5rsdag f\u00f6r Murillo! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Bartolom\u00e9 Esteban Murillo", "share_text": "400.\u00ba aniversario del nacimiento de Murillo #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-spain", "title": "D\u00eda del Maestro 2018 (Espa\u00f1a)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-spain-5412639634096128-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wClhdufsRyFlku6vF_dzDtTFUIQ-AdhT037vPX6edkatMtzhkNCm--ln_3y0as2ryL2ZHko4LhFSRRhXuiSHWcz7qKMQ813hXJnpV_pZ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-spain-5412639634096128-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 27], "translations": {"en": {"query": " Teachers' Day", "hover_text": " Teachers' Day 2018", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2018ko Irakasleen Nazioarteko Eguna", "hover_text": "Irakasleen Nazioarteko Eguna", "share_text": "2018ko Irakasleen Nazioarteko Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia Internacional del Mestre 2018", "hover_text": "Dia Internacional del Mestre", "share_text": "Feli\u00e7 Dia Internacional del Mestre 2018! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Mestre 2018", "hover_text": "D\u00eda do Mestre", "share_text": "Feliz D\u00eda do Mestre 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda Internacional del Profesor 2018", "hover_text": "D\u00eda Internacional del Profesor", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Internacional del Profesor 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Internacional del Profesor 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Internacional del Profesor 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "leonard-tsuguharu-foujitas-132nd-birthday", "title": "132.\u00ba aniversario del nacimiento de L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/leonard-tsuguharu-foujitas-132nd-birthday-6318596010541056.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XyYI2WkoVIP9_k1jxJMt4Nf8TY-VDrKMihRp8i3LcFvlfvhj91ZSDPKf1wtDhqA5n3RqQSrejYgXA5DI5jthMsR2rq263-3U7X_GQHRr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/leonard-tsuguharu-foujitas-132nd-birthday-6318596010541056-2x.png", "high_res_width": 734, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 11, 27], "translations": {"en": {"query": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "hover_text": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita\u2019s 132nd Birthday", "share_text": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita\u2019s 132nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u85e4\u7530\u55e3\u6cbb", "hover_text": "\u85e4\u7530\u55e3\u6cbb\u8bde\u8fb0 132 \u5468\u5e74", "share_text": "\u85e4\u7530\u55e3\u6cbb\u8bde\u8fb0132\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "hover_text": "Il y a 132 ans naissait L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "share_text": "132e anniversaire de L\u00e9onard Tsuguharu Foujita #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "hover_text": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita f\u00e6ddist fyrir 132 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita f\u00e6ddist fyrir 132 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u85e4\u7530\u55e3\u6cbb", "hover_text": "\u85e4\u7530\u55e3\u6cbb \u751f\u8a95132 \u5468\u5e74", "share_text": "\u85e4\u7530\u55e3\u6cbb \u751f\u8a95132 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "hover_text": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita fyller 132 \u00e5r", "share_text": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita fyller 132 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 132 n\u0103m ng\u00e0y sinh L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 132 n\u0103m ng\u00e0y sinh L\u00e9onard Tsuguharu Foujita #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "132.\u00ba aniversario del nacimiento de L\u00e9onard Tsuguharu Foujita", "share_text": "132.\u00ba aniversario del nacimiento de L\u00e9onard Tsuguharu Foujita #GoogleDoodle"}, {"name": "fe-del-mundos-107th-birthday", "title": "107.\u00ba aniversario del nacimiento de Fe del Mundo", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fe-del-mundos-109th-birthday-5731929381928960.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TqnVlT1HvzX_XNjaTaYrReXUrTRpIVnNwuJngq77WeQfZ8CFXxrrsX3IARW07b3eg3_S6UDfGY0lyVvQK7jHfl4GGOTjhXw-6A5MkI0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fe-del-mundos-109th-birthday-5731929381928960-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 399, "run_date_array": [2018, 11, 27], "translations": {"en": {"query": "Fe del Mundo", "hover_text": "Fe del Mundo\u2019s 107th Birth Anniversary", "share_text": "Fe del Mundo\u2019s 107th Birth Anniversary! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u83f2\u00b7\u5fb7\u5c14\u00b7\u8499\u591a", "hover_text": "\u83f2\u00b7\u5fb7\u5c14\u00b7\u8499\u591a\u8bde\u8fb0 107 \u5468\u5e74", "share_text": "\u83f2\u00b7\u5fb7\u5c14\u00b7\u8499\u591a\u8bde\u8fb0107\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Fe del Mundo", "hover_text": "Fe del Mundo f\u00e6ddist fyrir 107 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Fe del Mundo f\u00e6ddist fyrir 107 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Fe del Mundo", "hover_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Fe del Mundo", "share_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Fe del Mundo #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Fe del Mundo", "hover_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Fe del Mundo", "share_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Fe del Mundo #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fe del Mundo", "share_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Fe del Mundo #GoogleDoodle"}, {"name": "indonesia-national-dayteachers-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Indonesia y D\u00eda del Maestro 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/indonesia-national-dayteachers-day-2018-5142877301637120-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/F-RlrsYzG0CrvRx0KCsWnlc7qhEQO0VhBIumP7As24g4i6D0FIwMmeR1PEIWQL1vnTi596ECpvY1O7YyoJVo0KSC7RPtPZyRnTLvDnU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/indonesia-national-dayteachers-day-2018-5142877301637120-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 25], "translations": {"en": {"query": "Indonesia National Day", "hover_text": "Indonesia National Day/Teacher's Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Indonesia! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Hari Guru", "hover_text": "Hari Guru 2018", "share_text": "Selamat Hari Guru 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Indonesia y D\u00eda del Maestro 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Indonesia y D\u00eda del Maestro 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-turkey", "title": "D\u00eda del Maestro 2018 (Turqu\u00eda)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-turkey-5701910244884480-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xyeGgv6l5Vug0O-evpdzKBYch0HQtlZnfO06NPz-l34lZWv7IkmVoi4sOHw0wBC-zEkWmUJjo4nJ-5t9nmk9DtKItFAX_0fYImL29RoQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-turkey-5701910244884480-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 24], "translations": {"en": {"query": " Teachers' Day", "hover_text": " Teachers' Day 2018 ", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "\u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "\u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc 2018", "share_text": "\u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2018 (Turqu\u00eda)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2018 (Turqu\u00eda) #GoogleDoodle"}, {"name": "taiwan-elections-2018", "title": "Elecciones en Taiw\u00e1n 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/taiwan-elections-2018-4880357089345536-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/le10RC15rkkfPhXlV7a0zy7h8HEhNKHeR2urynJvb6DObfpr5a55X2Ca4w8pqcKSHi6hD-zoAchaGkUxJcXMHdHpXR_i_uTzv7icRNEY", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/taiwan-elections-2018-4880357089345536-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 24], "translations": {"en": {"query": "Taiwan Elections", "hover_text": "Taiwan Elections 2018", "share_text": "Taiwan Elections 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u9078\u8209", "hover_text": "2018 \u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u5730\u65b9\u516c\u8077\u4eba\u54e1\u9078\u8209", "share_text": "2018 \u4e2d\u83ef\u6c11\u570b\u5730\u65b9\u516c\u8077\u4eba\u54e1\u9078\u8209 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en Taiw\u00e1n 2018", "share_text": "Elecciones en Taiw\u00e1n 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "charles-michel-de-lepees-306th-birthday", "title": "306.\u00ba aniversario del nacimiento de Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/charles-michel-de-lepees-306th-birthday-5056679589707776.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2eMDIJler4F-P_VyuX_enscLDbzHEzLRK-irklk6visCdm4ZugilygjMHvPWZ3lDlZ2sU15GHrJiag4P_S1zqM41h9pf9OCKagtxOS8gSQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/charles-michele-de-lepees-306th-birthday-5056679589707776.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 24], "translations": {"en": {"query": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e\u2019s 306th Birthday", "share_text": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e\u2019s 306th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u099a\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09b8 \u09ae\u09bf\u09b6\u09c7\u09b2 \u09a6\u09c7 \u09b2\u09c7\u09aa\u09c7", "hover_text": "\u099a\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09b8 \u09ae\u09bf\u09b6\u09c7\u09b2 \u09a6\u09c7 \u09b2\u09c7\u09aa\u09c7", "share_text": "\u099a\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09b8 \u09ae\u09bf\u09b6\u09c7\u09b2 \u09a6\u09c7 \u09b2\u09c7\u09aa\u09c7 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9eren jaiotegunaren 306. urteurrena", "share_text": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9eren jaiotegunaren 306. urteurrena! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "306. godi\u0161njica ro\u0111enja Charlesa Mich\u00e8lea de l'Ep\u00e9ea", "share_text": "306. godi\u0161njica ro\u0111enja Charlesa Mich\u00e8lea de l'Ep\u00e9ea #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e\u2019s 306th Birthday", "share_text": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e\u2019s 306th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "306\u00e8 aniversari del naixement de Charles-Michel de l\u2019\u00c9p\u00e9e", "share_text": "306\u00e8 aniversari del naixement de Charles-Michel de l\u2019\u00c9p\u00e9e #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u67e5\u5c14\u65af-\u7c73\u6b47\u5c14\u00b7\u5fb7\u00b7\u91cc\u76ae", "hover_text": "\u67e5\u5c14\u65af-\u7c73\u6b47\u5c14\u00b7\u5fb7\u00b7\u91cc\u76ae\u8bde\u8fb0 306 \u5468\u5e74", "share_text": "\u67e5\u5c14\u65af-\u7c73\u6b47\u5c14\u00b7\u5fb7\u00b7\u91cc\u76ae\u8bde\u8fb0306\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "306. godi\u0161njica ro\u0111enja Charlesa Mich\u00e8lea de l'Ep\u00e9ea", "share_text": "306. godi\u0161njica ro\u0111enja Charlesa Mich\u00e8lea de l'Ep\u00e9ea #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e", "hover_text": "Il y a 306 ans naissait Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e", "share_text": "306e anniversaire de Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "306.\u00ba aniversario do nacemento de Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e", "share_text": "306.\u00ba aniversario do nacemento de Charles-Michel de l'\u00c9p\u00e9e #GoogleDoodle"}, "el": {"query": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "306\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "share_text": "306\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e f\u00e6ddist fyrir 306 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e f\u00e6ddist fyrir 306 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30c9\u30fb\u30ec\u30da", "hover_text": "\u30c9\u30fb\u30ec\u30da \u751f\u8a95360\u5468\u5e74", "share_text": "\u30c9\u30fb\u30ec\u30da \u751f\u8a95360\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e\u2019s", "hover_text": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e\u2019s - 306. rocznica urodzin", "share_text": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e\u2019s - 306. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Charles Michel de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "306\u00ba Anivers\u00e1rio de Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "share_text": "306\u00ba Anivers\u00e1rio de Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "306.\u00ba anivers\u00e1rio de Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "share_text": "306.\u00ba anivers\u00e1rio de Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0428\u0430\u0440\u043b-\u041c\u0438\u0448\u0435\u043b \u0434\u0435 \u041b\u0435\u043f\u0435", "hover_text": "306. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0428\u0430\u0440\u043b-\u041c\u0438\u0448\u0435\u043b\u0430 \u0434\u0435 \u041b\u0435\u043f\u0435\u0430", "share_text": "306. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0428\u0430\u0440\u043b-\u041c\u0438\u0448\u0435\u043b\u0430 \u0434\u0435 \u041b\u0435\u043f\u0435\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "306.\u00ba aniversario del nacimiento de Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "share_text": "306.\u00ba aniversario del nacimiento de Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e fyller 306 \u00e5r", "share_text": " Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e fyller 306 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 306 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 306 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e", "share_text": "306.\u00ba aniversario del nacimiento de Charles Mich\u00e8le de l'Ep\u00e9e #GoogleDoodle"}, {"name": "mestre-bimbas-119th-birthday", "title": "119.\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mestre-bimbas-119th-birthday-4775644914253824-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hKbKexWqZ2WmMOFMakwwen82208mVdAkct9KujFccjyZEwDB1pQZJSWtgMmWCbDzqNz8oSVRbueLNGXbtBggh8uw18XOOBF2EPf_myE", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mestre-bimbas-119th-birthday-4775644914253824-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday", "share_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday", "share_text": "Mestre Bimba\u2019s 119th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a", "hover_text": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a\u8bde\u8fb0 119 \u5468\u5e74", "share_text": "\u66fc\u52aa\u57c3\u5c14\u00b7\u591a\u65af\u9ed1\u65af\u00b7\u9a6c\u590f\u591a\u8bde\u8fb0119\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119. godi\u0161njica ro\u0111enja Mestrea Bimbe", "share_text": "119. godi\u0161njica ro\u0111enja Mestrea Bimbe #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Il y a 119 ans naissait Mestre Bimba", "share_text": "119e anniversaire de Mestre Bimba ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119. Geburtstag von Mestre Bimba", "share_text": "119. Geburtstag von Mestre Bimba! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 119 \u05dc\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 119 \u05dc\u05de\u05e1\u05d8\u05e8\u05d4 \u05d1\u05d9\u05de\u05d1\u05d4 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba f\u00e6ddist fyrir 119 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Mestre Bimba f\u00e6ddist fyrir 119 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00b0 anniversario della nascita di Mestre Bimba", "share_text": "119\u00b0 anniversario della nascita di Mestre Bimba #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba", "share_text": "119\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "119\u00b0 Anivers\u00e1rio de Mestre Bimba", "share_text": "119\u00b0 Anivers\u00e1rio de Mestre Bimba #GoogleDoogle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0430", "hover_text": "119. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0435", "share_text": "119. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0435\u0448\u0442\u0440\u0435 \u0411\u0438\u043c\u0431\u0435! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Mestre Bimba", "hover_text": "Mestre Bimba fyller 119 \u00e5r", "share_text": "Mestre Bimba fyller 119 \u00e5r! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "119.\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba", "share_text": "119.\u00ba aniversario del nacimiento de Mestre Bimba #GoogleDoodle"}, {"name": "nikolai-nosovs-110th-birthday", "title": "110.\u00ba aniversario del nacimiento de Nikolai Nosov", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/nikolai-nosovs-110th-birthday-5902312345174016.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o6iyjUNCsHqB_W0jbZ4Zbm_zNhKRgVVDjkzpvtEGhceB3eI9fFl9VSsIUTD3TPCi0isPtYaFXwtEOCHLmXg2n0BVvfWA0n7DKWZBSyNu", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/nikolai-nosovs-110th-birthday-5902312345174016.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 427, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Nikolay Nosov", "hover_text": "Nikolay Nosov's 110th birthday", "share_text": "Nikolay Nosov's 110th birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432", "hover_text": "110 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u044f \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430", "share_text": "110 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u044f \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432", "hover_text": "110 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430", "share_text": "110 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041c\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438 \u041d\u043e\u0441\u043e\u0432\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "110.\u00ba aniversario del nacimiento de Nikolai Nosov", "share_text": "110.\u00ba aniversario del nacimiento de Nikolai Nosov #GoogleDoodle"}, {"name": "valdemar-poulsens-148th-birthday", "title": "148.\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/valdemar-poulsens-148th-birthday-5142169294733312.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DmmD5vecIshp79XeT3tLaTnwZ3-rr7X8KmYavCTWj-l0Rbm7GtisV549euWLCG1B3v4qCuNWZ948OZ6-dsFguTpvbpMHat1BLCe2pwO37w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/valdemar-poulsens-148th-birthday-5142169294733312-2x.png", "high_res_width": 1070, "high_res_height": 424, "run_date_array": [2018, 11, 23], "translations": {"en": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday", "share_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d", "hover_text": "148 \u0433\u0430\u0434\u043e\u04ef \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d\u0430", "share_text": "148 \u0433\u0430\u0434\u043e\u04ef \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u045e\u043b\u044c\u0441\u044d\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday", "share_text": "Valdemar Poulsen\u2019s 148th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee", "hover_text": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee\u8bde\u8fb0 148 \u5468\u5e74", "share_text": "\u74e6\u5c14\u5fb7\u9a6c\u00b7\u6ce2\u5c14\u68ee\u8bde\u8fb0148\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena", "share_text": "148. godi\u0161njica ro\u0111enja Valdemara Poulsena #GoogleDoodle"}, "da": {"query": " Valdemar Poulsen", "hover_text": " Valdemar Poulsens 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": " Valdemar Poulsens 148 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Il y a 148 ans naissait Valdemar Poulsen", "share_text": "148e anniversaire de Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Valdemar Poulsen", "share_text": "148\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 148. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Valdemar Poulsen sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 148. \u00e9vfordul\u00f3ja  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "Valdemar Poulsen f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Valdemar Poulsen f\u00e6ddist fyrir 148 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Valedmar Poulsen", "hover_text": "148\u00fa breithl\u00e1 Valedmar Poulsen", "share_text": "148\u00fa breithl\u00e1 Valedmar Poulsen #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Valdemar Poulsen", "hover_text": "148\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen ", "share_text": "148\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Valdemaras Poulsenas", "hover_text": "Valdemaro Poulseno 148-as gimtadienis", "share_text": "Valdemaro Poulseno 148-as gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "148 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d", "share_text": "148 \u043b\u0435\u0442 \u0441 \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u044c\u0441\u0435\u043d #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d", "hover_text": "148. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d\u0430", "share_text": "148. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0412\u0430\u043b\u0434\u0435\u043c\u0430\u0440\u0430 \u041f\u043e\u0443\u043b\u0441\u0435\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "148.\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen", "share_text": "148.\u00ba aniversario del nacimiento de Valdemar Poulsen #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-costa-rica", "title": "D\u00eda del Maestro 2018 (Costa Rica)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-costa-rica-6014980208984064-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/r5TTf-D19FFDkbjpf7_GgZgm0JrKYhld1v0VkTLzbXnMsjJJ4O3HWvLOnrlYHVKNJGRaFD-w2JA-VdR7d67z0Cb7M426h-sBAovTg4k", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-costa-rica-6014980208984064-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day 2018", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Teachers' Day 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro 2018", "hover_text": "D\u00eda del maestro 2018", "share_text": "D\u00eda del maestro 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del maestro 2018", "hover_text": "D\u00eda del maestro 2018", "share_text": "D\u00eda del maestro 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del maestro 2018", "share_text": "D\u00eda del maestro 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2018", "title": "Acci\u00f3n de Gracias 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/thanksgiving-2018-5704051017646080.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/clTyX29VfpzYsYYrvVfRgUpk9gBsYib8_W6WkyMMBzpCcT4-WfB4Oezr3aW4JiokMIsbKwo1TlZM5dAJ6SMsNm0zwsSPXZ_XY2Fegbk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/thanksgiving-2018-5704051017646080-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 455, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Thanksgiving ", "hover_text": "Thanksgiving 2018", "share_text": "Happy Thanksgiving 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u611f\u6069\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u611f\u6069\u8282", "share_text": "2018\u5e74\u611f\u6069\u8282\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "hover_text": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "hover_text": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia del L\u00edbano de 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Sin5x5dRRL_JHc1vw6Lg5VOgdVrrFuPHV95UUARAZp8UtaXBvn2t4P9wwaEbJSoUYcFlo4czz7ca1z2OdWF9ZELFw8V3hPBq6pbgRn4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/lebanon-independence-day-2018-4856915963150336-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Lebanon Independence Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580", "share_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0531\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0576 \u0585\u0580 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia del L\u00edbano de 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia del L\u00edbano de 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "loy-krathong-2018", "title": "Loy Krathong 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/loy-krathong-2018-5181384636235776-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yq72MaKqTvu5kiLj_wDnWi0zHv3NJ0bgp5ujIgauTZV5qWgc_TwmlReOfdRn8Fi7N9kLugaFlEUFrAPJRwaMvZVLvdg4BSd7JyEHvP4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/loy-krathong-2018-5181384636235776-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Loy Krathong", "hover_text": "Loy Krathong 2018", "share_text": "Happy Loy Krathong 2018! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07 \u0e1b\u0e35 2561", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e25\u0e2d\u0e22\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e07 \u0e1b\u0e35 2561 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Loy Krathong 2018", "share_text": "Loy Krathong 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2018-multiple-countries", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2018 (varios pa\u00edses)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-mena-greece-spain-canada-5744334589657088-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YmtLa-xIg-7toLVC3ubCXM7d0uHNb2lXUmIMaSZlvl7MA94iAU5NqUMRaJf0cP-CpwP-oRqwQM7fCQweyoHzO-SBcb5jziiJZX0hDPvx", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-mena-greece-spain-canada-5744334589657088-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 20], "translations": {"en": {"query": "Children's Day ", "hover_text": "Children's Day 2018 ", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644", "hover_text": "2018 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644", "share_text": "#GoogleDoodle !2018 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Haurren Eguna", "hover_text": "2018ko Haurren Eguna", "share_text": "2018ko Haurren Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia de la Inf\u00e0ncia", "hover_text": "Dia de la Inf\u00e0ncia 2018", "share_text": "Feli\u00e7 Dia de la Inf\u00e0ncia 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e de l'enfance", "hover_text": "Journ\u00e9e de l'enfance 2018", "share_text": "Journ\u00e9e de l'enfance 2018! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda da Infancia", "hover_text": "D\u00eda da Infancia 2018", "share_text": "Feliz D\u00eda da Infancia 2018! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd 2018! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Giornata mondiale dell'infanzia", "hover_text": "Giornata mondiale dell'infanzia", "share_text": "Celebriamo la giornata mondiale dell'infanzia #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda Universal del Ni\u00f1o", "hover_text": "D\u00eda Universal del Ni\u00f1o 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Universal del Ni\u00f1o 2018! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644", "hover_text": "2018 \u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644", "share_text": "!\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Universal del Ni\u00f1o", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Universal del Ni\u00f1o 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-vietnam", "title": "D\u00eda del Maestro 2018 (Vietnam)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-vietnam-6138918603849728-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/w264FQpzH0alBsmjveK3QXDusLuNT3EvbkLM4tZTzbcoDUWWWVwQXWr5TuUcNrT96AU6GFdJEKu1072E-c1c3CRL4O_pWKFQdpyAQS6m", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-vietnam-6138918603849728-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 20], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day ", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Happy Teachers' Day! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "ng\u00e0y nh\u00e0 gi\u00e1o", "hover_text": "\bM\u1eebng ng\u00e0y Nh\u00e0 Gi\u00e1o Vi\u1ec7t Nam 2018", "share_text": "Ng\u00e0y Nh\u00e0 Gi\u00e1o Vi\u1ec7t Nam 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2018 (Vietnam)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2018 (Vietnam) #GoogleDoodle"}, {"name": "morocco-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Marruecos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/morocco-independence-day-2018-5210378215620608-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eLM6cSfTcYuBtgTSY4BbYUIWyGg6D1uJWv21lFp_ljUlYmfek8F5fkKUUhiJiaLM5G_s4jJDE3aTMuYRb6sS3Bv5W9Q853bUfCfQdWam", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/morocco-independence-day-2018-5210378215620608-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 18], "translations": {"en": {"query": "Morocco Independence Day", "hover_text": "Morocco Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Morocco! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628"}, "fr": {"query": "Anniversaire de l'ind\u00e9pendance du Maroc", "hover_text": "Anniversaire de l'ind\u00e9pendance du Maroc", "share_text": "Anniversaire de l'Ind\u00e9pendance du Maroc #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Marruecos 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Marruecos 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "latvia-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Letonia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/latvia-independence-day-2018-6669519668903936-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0CS5hLlE83479IkJKzL5vUs8YUcAt_-F-UiGzlVv7bDgC316YvBv6xW4yEJ0sHAicmRADKSzy3WzSMnMtbX1X__RopoZLaO1PDiHUUZj", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/latvia-independence-day-2018-6669519668903936-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 18], "translations": {"en": {"query": "Latvia Independence Day", "hover_text": "Latvia Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Latvia! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas diena", "hover_text": "Latvijas neatkar\u012bbas diena \u2014 2018", "share_text": "Latvijas neatkar\u012bbas diena \u2014 2018 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438 - 2018", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438, \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u044f! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Letonia 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Letonia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "oman-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Om\u00e1n 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/oman-national-day-2018-6696465756848128-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_TUqO2wPA_0Bx6bOughknZDsDyghIUUtfEknYvPlkJ6NbRX9krmdgUJzd0pq2DY1sZlrJM7-OiOX5QxdYHaHRB9zfUcDh26UksTSBptRhw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/oman-national-day-2018-6696465756848128-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 18], "translations": {"en": {"query": "Oman National Day", "hover_text": "Oman National Day", "share_text": "Oman National Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0639\u064f\u0645\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0639\u064f\u0645\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0639\u064f\u0645\u0627\u0646"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Om\u00e1n 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Om\u00e1n 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "czechia-national-day-of-freedom-2018", "title": "D\u00eda de la Lucha por la Libertad y la Democracia 2018 (Chequia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/czechia-national-day-of-freedom-2018-4995725011189760-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6lMHDcs0UwceqYXgXScxoUWZbu-YzZ85gG8XiMxZkYxvglO5NuG0UO63MTWndbvrD445HhDvcoAkT89M2ROLQuF-_0aMeqBrjrbAeA39", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/czechia-national-day-of-freedom-2018-4995725011189760-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czechia National Day of Freedom", "hover_text": "Czechia National Day of Freedom 2018", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Czechia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a demokracii ", "share_text": "Den boje za svobodu a demokracii v \u010cR #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Lucha por la Libertad y la Democracia 2018 (Chequia)", "share_text": "D\u00eda de la Lucha por la Libertad y la Democracia 2018 (Chequia) #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-national-day-of-freedom-2018", "title": "D\u00eda de la Lucha por la Libertad y la Democracia 2018 (Eslovaquia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/slovakia-national-day-of-freedom-2018-5736964694212608-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qfd0fAUGwUy3hivbSg2Uav-qiny398zRvSO7XCctk0u5UMePPw7CG6RSz9fWqSahORlOOu6jKbqWahyFbSuA-nTApqtaNdbdtB4KnzKs", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/slovakia-national-day-of-freedom-2018-5736964694212608-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia National Day of Freedom ", "hover_text": "Slovakia National Day of Freedom 2018", "share_text": "Happy National Day of Freedom, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "hover_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu ", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu ", "share_text": "De\u0148 boja za slobodu a demokraciu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Lucha por la Libertad y la Democracia 2018 (Eslovaquia)", "share_text": "D\u00eda de la Lucha por la Libertad y la Democracia 2018 (Eslovaquia) #GoogleDoodle"}, {"name": "44th-anniversary-of-the-arecibo-message", "title": "44.\u00b0 aniversario del env\u00edo del mensaje de Arecibo", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/44th-anniversary-of-arecibo-message-4639345804836864.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dOx7Nc3FR-NBPqFn8UV7MaPtm-jylGAldWnnx4oFrDqm-0HTdLMu3yhHFRkY3mcZjHPTpuhOha8c65b3ZSTOpChsR_8N8V8ATYN7c1EU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/44th-anniversary-of-arecibo-message-4639345804836864-2xa.gif", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 234, "run_date_array": [2018, 11, 16], "translations": {"en": {"query": "Arecibo Message", "hover_text": "44th Anniversary of Arecibo Message", "share_text": "44th Anniversary of Arecibo Message #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0986\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09ac\u09cb \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09a4\u09be", "hover_text": "\u0986\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09ac\u09cb \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09a4\u09be", "share_text": "\u0986\u09b0\u09c7\u09b8\u09bf\u09ac\u09cb \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09a4\u09be #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "poruka iz Areciba", "hover_text": "44. godi\u0161njica poruke iz Areciba", "share_text": "44. godi\u0161njica poruke iz Areciba #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Arecibo Message", "hover_text": "44th Anniversary of Arecibo Message", "share_text": "44th Anniversary of Arecibo Message #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u044a\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0410\u0440\u0435\u0441\u0438\u0431\u043e", "hover_text": "44 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0438\u0437\u043f\u0440\u0430\u0449\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u0410\u0440\u0435\u0441\u0438\u0431\u043e", "share_text": "44 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0438\u0437\u043f\u0440\u0430\u0449\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0441\u044a\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u0410\u0440\u0435\u0441\u0438\u0431\u043e  #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u963f\u96f7\u897f\u535a\u8a0a\u606f", "hover_text": "\u963f\u96f7\u897f\u535a\u8a0a\u606f\u767c\u9001 44\u5468\u5e74", "share_text": "\u963f\u96f7\u897f\u535a\u8a0a\u606f\u767c\u9001 44\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u963f\u96f7\u897f\u535a\u4fe1\u606f", "hover_text": "\u963f\u96f7\u897f\u535a\u4fe1\u606f\u8bde\u751f 44 \u5468\u5e74", "share_text": "\u963f\u96f7\u897f\u535a\u4fe1\u606f\u8bde\u751f44\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "poruka iz Areciba", "hover_text": "44. godi\u0161njica poruke iz Areciba", "share_text": "44. godi\u0161njica poruke iz Areciba #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Message d'Arecibo", "hover_text": "Il y a 44 ans \u00e9tait \u00e9mis le message d'Arecibo", "share_text": "44e anniversaire du message d'Arecibo #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Arecibo-Botschaft", "hover_text": "Vor 44. Jahren wurde die Arecibo-Botschaft gesendet", "share_text": "44. Jahrestag der Arecibo-Botschaf #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03ae\u03bd\u03c5\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03bc\u03c0\u03bf", "hover_text": "44\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b7\u03bd\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03bc\u03c0\u03bf", "share_text": "44\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b7\u03bd\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03bc\u03c0\u03bf #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Arecibo \u00fczenet", "hover_text": "Az arecib\u00f3i  \u00fczenet elk\u00fcld\u00e9s\u00e9nek 44. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Az arecib\u00f3i \u00fczenet elk\u00fcld\u00e9s\u00e9nek 44. \u00e9vfordul\u00f3ja  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Arecibo message", "hover_text": "44 \u00e1r li\u00f0in fr\u00e1 sendingu Arecibo merkisins", "share_text": "44 \u00e1r li\u00f0in fr\u00e1 sendingu Arecibo merkisins"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Messaggio di Arecibo", "hover_text": "44\u00b0 anniversario della trasmissione del messaggio di Arecibo", "share_text": "44\u00b0 anniversario della trasmissione del messaggio di Arecibo #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a2\u30ec\u30b7\u30dc\u30fb\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8", "hover_text": "\u30a2\u30ec\u30b7\u30dc\u30fb\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8 44\u5468\u5e74", "share_text": "\u30a2\u30ec\u30b7\u30dc\u30fb\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8 44\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc544\ub808\uc2dc\ubcf4 \uba54\uc2dc\uc9c0", "hover_text": "\uc544\ub808\uc2dc\ubcf4 \uba54\uc2dc\uc9c0 44\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\uc544\ub808\uc2dc\ubcf4 \uba54\uc2dc\uc9c0 44\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mensaje de Arecibo", "hover_text": "44\u00ba aniversario de la transmisi\u00f3n del Mensaje de Arecibo", "share_text": "44\u00ba aniversario de la transmisi\u00f3n del Mensaje de Arecibo"}, "lt": {"query": "Arecibo \u017einut\u0117", "hover_text": "44 metai po Arecibo \u017einut\u0117s", "share_text": "44 metai po Arecibo \u017einut\u0117s #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0410\u0440\u0435\u0441\u0438\u0431\u043e", "hover_text": "44 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0430\u043d\u0438\u044f \u0410\u0440\u0435\u0441\u0438\u0431\u043e", "share_text": "44 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0430\u043d\u0438\u044f \u0410\u0440\u0435\u0441\u0438\u0431\u043e #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "Arecibo \u043f\u043e\u0440\u0443\u043a\u0430", "hover_text": "44. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 Arecibo \u043f\u043e\u0440\u0443\u043a\u0435", "share_text": "44. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 Arecibo \u043f\u043e\u0440\u0443\u043a\u0435 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Arecibo Message", "hover_text": "44-\u00e5rsdagen f\u00f6r Arecibo Message", "share_text": "44-\u00e5rsdagen f\u00f6r Arecibo Message #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p Arecibo", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 44 n\u0103m th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p Arecibo", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 44 n\u0103m th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p Arecibo #Google Doodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "44.\u00b0 aniversario del env\u00edo del mensaje de Arecibo", "share_text": "44.\u00b0 aniversario del env\u00edo del mensaje de Arecibo #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-4-google-2018-india-winner", "title": "Doodle 4 Google 2018 - Ganador de la India", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/doodle-4-google-2018-india-winner-6225632248725504-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gukVFgVq0UmkjjLBwUdrOTabpEcVAqFrMyi6ObdU8aWCd__g6c43V7rbOGM4zzv1BupkyM-f8sJ7n9gYDZiA18-E83nGhQeDh7uRoQEr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/doodle-4-google-2018-india-winner-6225632248725504-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 14], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2018", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aac\u0abe\u0ab3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 2018", "hover_text": "\u0aac\u0abe\u0ab3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 2018", "share_text": "\u0aac\u0abe\u0ab3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8\u0aa8\u0ac0 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0aa3\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0935\u0938 2018", "hover_text": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0935\u0938 2018", "share_text": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u092e\u0928\u093e\u090f\u0902 ! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cae\u0c95\u0ccd\u0c95\u0cb3 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 2018", "hover_text": "\u0cae\u0c95\u0ccd\u0c95\u0cb3 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 2018", "share_text": "\u0cae\u0c95\u0ccd\u0c95\u0cb3 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0cc6 ! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d36\u0d3f\u0d36\u0d41\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2018", "hover_text": "\u0d36\u0d3f\u0d36\u0d41\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2018", "share_text": "\u0d36\u0d3f\u0d36\u0d41\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d02! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096e", "share_text": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0928 \u0938\u093e\u091c\u0930\u093e \u0915\u0930\u0942 \u092f\u093e ! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a2c\u0a3e\u0a32 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018", "hover_text": "\u0a2c\u0a3e\u0a32 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018", "share_text": "\u0a2c\u0a3e\u0a32 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a3e \u0a1c\u0a36\u0a28 ! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bc1\u0bb4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2018", "hover_text": "\u0b95\u0bc1\u0bb4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2018", "share_text": "\u0b95\u0bc1\u0bb4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2018", "hover_text": "\u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2018", "share_text": "\u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c3e\u0c28\u0c4d\u0c28\u0c3f \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02 ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle 4 Google 2018 - Ganador de la India", "share_text": "Doodle 4 Google 2018 - Ganador de la India #GoogleDoodle"}, {"name": "alexander-borodins-185th-birthday", "title": "185.\u00ba aniversario del nacimiento de Alexander Borodin", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/alexander-borodins-185th-birthday-5489090051964928-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/61OFRSLVls9aFpZPeYqcc8yL0TwqCVpTEyQPYFBnW0H1TxDbUcRWCliE4tWGUSUmlgMEakUKV51wt5wZ4WwIy6goZbqwl9KAnHh-2msu", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/alexander-borodins-185th-birthday-5489090051964928.3-2xa.gif", "high_res_width": 863, "high_res_height": 427, "run_date_array": [2018, 11, 12], "translations": {"en": {"query": "Alexander Borodin", "hover_text": "Alexander Borodin\u2019s 185th birthday", "share_text": "Alexander Borodin\u2019s 185th birthday #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u0411\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d", "hover_text": "185 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430 \u0411\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "share_text": "185 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u0430 \u0411\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "185.\u00ba aniversario del nacimiento de Alexander Borodin", "share_text": "185.\u00ba aniversario del nacimiento de Alexander Borodin #GoogleDoodle"}, {"name": "hind-rostoms-87th-birthday", "title": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Hind Rostom", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/hind-rostoms-87th-birthday-6635652106944512-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uUWmicR2YzQuPkDXP9jmTqWQvlYcCq2MdsrGXfJzbBn2EZCSBJxN96FBwR_xFiTQzc3aaOL5gyXt2o7_4WhUm5wLb1f310-J38RrKdIJ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/hind-rostoms-87th-birthday-6635652106944512-2x.png", "high_res_width": 816, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 12], "translations": {"en": {"query": "Hind Rostom", "hover_text": "Hind Rostom\u2019s 87th Birthday", "share_text": "Hind Rostom\u2019s 87th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0647\u0646\u062f \u0631\u0633\u062a\u0645", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064087 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0647\u0646\u062f \u0631\u0633\u062a\u0645\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064087 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0647\u0646\u062f \u0631\u0633\u062a\u0645\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Hind Rostom", "hover_text": "Il y a 87 ans naissait Hind Rostom", "share_text": "87e anniversaire de Hind Rostom ! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Hind Rostom", "hover_text": "87\u00b0 anniversario della nascita di Hind Rostom", "share_text": "87\u00b0 anniversario della nascita di Hind Rostom #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u06c1\u0646\u062f \u0631\u0633\u062a\u0645", "hover_text": "\u06c1\u0646\u062f \u0631\u0633\u062a\u0645 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "!\u06c1\u0646\u062f \u0631\u0633\u062a\u0645 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Hind Rostom", "share_text": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Hind Rostom #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-indonesia", "title": "D\u00eda del Padre de 2018 (Indonesia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-indonesia-5013018697007104-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DShnWduW6uvMsbBiYRTcAO1skNJ_wkMb6xK61xXtn9pqnRFVgAJpWsbcdi5JzhGzmNWwcMC5VMDDYwBvLnGAkxNa8VIhxOEvjRgkXvp04A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-indonesia-5013018697007104-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 12], "translations": {"en": {"query": " Father's Day", "hover_text": " Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Vaderdag 2018", "share_text": "Gelukkige vaderdag 2018! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Ayah", "hover_text": "Hari Ayah 2018", "share_text": "Selamat Hari Ayah 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre de 2018 (Indonesia)", "share_text": "D\u00eda del Padre de 2018 (Indonesia) #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2018", "title": "D\u00eda de los Veteranos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/veterans-day-2018-5536434952863744.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CS_Df_ayK3vPc5ok3DyKVRhKKEwSgTyE6mRnhZDcTt1q1r6w_he2qOv3tNPLaaTxWclDTpxRqRGJV6MvbhpksSChOqtrlls7TQ1dc9DTJA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/veterans-day-2018-5536434952863744-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 12], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day ", "hover_text": "Veterans Day 2018", "share_text": "Celebrate & honor our veterans by listening to their stories of service. Discover five #VeteransVoices in today's #GoogleDoodle & record your own. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, "zh-CN": {"query": "\u8001\u5175\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u8001\u5175\u8282", "share_text": "2018\u5e74\u8001\u5175\u8282\uff01 #VeteranVoices #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos", "share_text": "Celebra y honra a nuestros veteranos escuchando sus historias. Descubre cinco relatos personales de servicio en el #GoogleDoodle de hoy. #VeteransVoices \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 "}, "es": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos", "share_text": "Celebra y honra a nuestros veteranos escuchando sus historias. Descubre cinco relatos personales de servicio en el #GoogleDoodle de hoy. #VeteransVoices \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los Veteranos", "share_text": "Celebra y honra a nuestros veteranos escuchando sus historias. Descubre cinco relatos personales de servicio en el #GoogleDoodle de hoy. #VeteransVoices \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"name": "poland-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Polonia\u00a02018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/poland-independence-day-2018-4924131932897280-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IlDMsPIMHr1wq99H0Sf4O7JsIjF_wd2-pnVxYSTNfVYjg07DVOzyAuGDIBrc8XybN_ImCCMHafgkZRbOmXTgu9m2Q9kHBJKbPaLoxhf3", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/poland-independence-day-2018-4924131932897280-2x.jpg", "high_res_width": 1007, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Poland National Day", "hover_text": "Poland National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Poland! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci 2018", "share_text": "\u015awi\u0119tujemy 100. rocznic\u0119 odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Polonia\u00a02018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Polonia\u00a02018 #GoogleDoodle"}, {"name": "christy-essien-igbokwes-58th-birthday", "title": "58.\u00ba aniversario del nacimiento de Christy Essien Igbokwe", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/christy-essien-igbokwes-58th-birthday-4646625505968128-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rtjVe0RG_kVTitM3E7z-m9s0C9p0whJB0Kg1R0WUguoPB21WuSsYwfdyqHtGfsNjrltFk8bED2mB3sdfgL9cE3-VAjUhqyWXLz5sPA8", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/christy-essien-igbokwes-58th-birthday-4646625505968128-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Christy Essien Igbokwe", "hover_text": "Christy Essien Igbokwe\u2019s 58th birthday", "share_text": "Celebrating Christy Essien Igbokwe\u2019s 58th birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "58.\u00ba aniversario del nacimiento de Christy Essien Igbokwe", "share_text": "58.\u00ba aniversario del nacimiento de Christy Essien Igbokwe #GoogleDoodle"}, {"name": "miriam-tlalis-85th-birthday", "title": "85.\u00ba aniversario del nacimiento de Miriam Tlali", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/miriam-tlalis-85th-birthday-5099732341882880-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MWs9D7XkhqqAKq6OgE_qwDHAL3Mh8CRRgEXk5fAQGllpVKUJ7clL8NMYBTLE-X_I_IlehHUqnL7MKcdokPeFlSj7KqzyyRi19C62xCk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/miriam-tlalis-85th-birthday-5099732341882880-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Miriam Tlali", "hover_text": "Miriam Tlali\u2019s 85th birthday", "share_text": "Miriam Tlali\u2019s 85th birthday! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "85.\u00ba aniversario del nacimiento de Miriam Tlali", "share_text": "85.\u00ba aniversario del nacimiento de Miriam Tlali #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-estonia-norway", "title": "D\u00eda del Padre 2018 (Estonia y Noruega)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-estonia-norway-5766574735622144-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7GTofmPZcF5hCZrkG6i1cMhaCOlmSNDdSTlxxhLhT93eIhwJX7pErQt1RyXf6zZbZogjw00G4ppqUhAScO7Np9Fghqq7ZN3cduN_n7gz", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-estonia-norway-5766574735622144-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 11], "translations": {"en": {"query": " Father's Day ", "hover_text": " Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Isadep\u00e4ev", "hover_text": "Ilusat isadep\u00e4eva!", "share_text": "Ilusat isadep\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "farsdag", "hover_text": "I dag feirer vi alle fedre!", "share_text": "I dag feirer vi alle fedre! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430 - 2018", "share_text": "\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u043e\u0433\u043e \u0434\u043d\u044f \u043e\u0442\u0446\u0430 - 2018!#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre 2018 (Estonia y Noruega)", "share_text": "D\u00eda del Padre 2018 (Estonia y Noruega) #GoogleDoodle"}, {"name": "elisa-leonida-zamfirescus-131st-birthday", "title": "113.\u00ba aniversario del nacimiento de Elisa Leonida Zamfirescu", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/elisa-leonida-zamfirescus-131st-birthday-6181104577937408-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/p3RBj-TLbJkLeDKz0KznoO_5U180bb-hwhm6LZ4fhoIT3jaiiwjA7Q7yonb3gY98q4ynlf83SuBCK2Jk00x6vqKiB-s26VTW2j-H0WGz", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/elisa-leonida-zamfirescus-131st-birthday-6181104577937408-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u098f\u09b2\u09bf\u09b8\u09be \u09b2\u09bf\u0993\u09a8\u09bf\u09a1\u09be \u099c\u09be\u09ae\u09ab\u09bf\u09b0\u09b8\u09c7\u09b8\u0995\u09c1", "hover_text": "\u098f\u09b2\u09bf\u09b8\u09be \u09b2\u09bf\u0993\u09a8\u09bf\u09a1\u09be \u099c\u09be\u09ae\u09ab\u09bf\u09b0\u09b8\u09c7\u09b8\u0995\u09c1", "share_text": "\u098f\u09b2\u09bf\u09b8\u09be \u09b2\u09bf\u0993\u09a8\u09bf\u09a1\u09be \u099c\u09be\u09ae\u09ab\u09bf\u09b0\u09b8\u09c7\u09b8\u0995\u09c1 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescuren jaiotegunaren 131. urteurrena", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescuren jaiotegunaren 131. urteurrena! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131. godi\u0161njica ro\u0111enja Elise Leonide Zamfirescu", "share_text": "131. godi\u0161njica ro\u0111enja Elise Leonide Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu\u2019s 131st Birthday! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131\u00e8 aniversari del naixement d'Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131\u00e8 aniversari del naixement d'Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u4f0a\u8389\u838e\u2022\u83b1\u5965\u5c3c\u8fbe", "hover_text": "\u4f0a\u8389\u838e\u2022\u83b1\u5965\u5c3c\u8fbe\u8bde\u8fb0 131 \u5468\u5e74", "share_text": "\u4f0a\u8389\u838e\u2022\u83b1\u5965\u5c3c\u8fbe\u8bde\u8fb0131\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131. godi\u0161njica ro\u0111enja Elise Leonide Zamfirescu", "share_text": "131. godi\u0161njica ro\u0111enja Elise Leonide Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131.\u00ba aniversario do nacemento de Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131.\u00ba aniversario do nacemento de Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131. Geburtstag von Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131. Geburtstag von Elisa Leonida Zamfirescu! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Elisa Leonida Zamfirescu! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 131. \u00e9vfordul\u00f3ja", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 131. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 131. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu f\u00e6ddist fyrir 131 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu f\u00e6ddist fyrir 131 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131\u00b0 anniversario della nascita di Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131\u00b0 anniversario della nascita di Elisa Leonida Zamfirescu! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131.\u00ba anivers\u00e1rio de Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131.\u00ba anivers\u00e1rio de Elisa Leonida Zamfirescu! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131 de ani de la na\u0219terea Elisei Leonida Zamfirescu", "share_text": "131 de ani de la na\u0219terea Elisei Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131 de ani de la na\u0219terea Elisei Leonida Zamfirescu", "share_text": "131 de ani de la na\u0219terea Elisei Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u042d\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443", "hover_text": "131 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043b\u0438\u0437\u044b \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u044b \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443", "share_text": "131 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u042d\u043b\u0438\u0437\u044b \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u044b \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0415\u043b\u0438\u0437\u0430 \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0430 \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443", "hover_text": "131. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0415\u043b\u0438\u0437\u0435 \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0435 \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443", "share_text": "131. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0415\u043b\u0438\u0437\u0435 \u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434\u0435 \u0417\u0430\u043c\u0444\u0438\u0440\u0435\u0441\u043a\u0443! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "131.\u00ba aniversario del nacimiento de Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131.\u00ba aniversario del nacimiento de Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu ", "hover_text": "Elisa Leonida Zamfirescu fyller 131 \u00e5r", "share_text": "Elisa Leonida Zamfirescu fyller 131 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 131 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 131 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elisa Leonida Zamfirescu", "share_text": "131.\u00ba aniversario del nacimiento de Elisa Leonida Zamfirescu #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-amanda-crowe", "title": "Homenaje a Amanda Crowe", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-amanda-crowe-5837715529531392-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6l7nOHMBJm5tHlc1Oyz1YeUOy8MDVkUFQCsQ-vmdn9Ux-CsMpr-S9SnRuXLTEzjM4H38PzUab68Tw1yXmpUjV8oEX-wwJ_NVDJOZuRV5", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-amanda-crowe-5837715529531392.2-2xa.gif", "high_res_width": 818, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 9], "translations": {"en": {"query": "Amanda Crowe artist", "hover_text": "Celebrating Amanda Crowe", "share_text": "Celebrating Amanda Crowe! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u963f\u66fc\u8fbe\u514b\u52b3", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u963f\u66fc\u8fbe\u514b\u52b3", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u963f\u66fc\u8fbe\u514b\u52b3\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Amanda Crowe artista", "hover_text": "Celebrando a Amanda Crowe", "share_text": "\u00a1Celebrando a Amanda Crowe! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Amanda Crowe artista", "hover_text": "Celebrando a Amanda Crowe", "share_text": "\u00a1Celebrando a Amanda Crowe! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Amanda Crowe artista", "share_text": "\u00a1Celebrando a Amanda Crowe! #GoogleDoodle"}, {"name": "cambodia-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Camboya 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/cambodia-independence-day-2018-5069486645313536-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oRDtsENeOUJXAe6GUm4ncXrWR-TCYVsOzvKOD066NN0ymL1tlDYMdCqLgW8V7vfTvLaJA7kB0izy_K04tjPif9VQpW9aY4lbIIR7sPFz", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/cambodia-independence-day-2018-5069486645313536-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 9], "translations": {"en": {"query": "Cambodia Independence Day ", "hover_text": " Cambodia Independence Day 2018", "share_text": " Happy Independence Day, Cambodia! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "\u1794\u17bb\u178e\u17d2\u1799\u200b\u17af\u1780\u179a\u17b6\u1787\u17d2\u1799\u200b\u1787\u17b6\u178f\u17b7 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e8", "hover_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u179f\u17b6\u1791\u179a\u200b\u200b\u1796\u17b7\u1792\u17b8\u200b\u200b\u1794\u17bb\u178e\u17d2\u1799\u200b\u17af\u1780\u179a\u17b6\u1787\u17d2\u1799\u200b\u1787\u17b6\u178f\u17b7 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e8", "share_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u179f\u17b6\u1791\u179a\u200b\u200b\u1796\u17b7\u1792\u17b8\u200b\u200b\u1794\u17bb\u178e\u17d2\u1799\u200b\u17af\u1780\u179a\u17b6\u1787\u17d2\u1799\u200b\u1787\u17b6\u178f\u17b7"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Camboya 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Camboya 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "united-states-elections-2018", "title": "Elecciones en Estados Unidos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/united-states-elections-2018-5184312390451200.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bk8AnCmqoS5rMDptN8vaWjIjqUM0r9B4tCMhGFGAAIUd4maR1t5aUngZwg5Cqzu217eTOchwoBdJzZH3KQWXIG9jPYfp7v9azR5Uisn0Lw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/united-states-elections-2018-5184312390451200.4-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 397, "run_date_array": [2018, 11, 6], "translations": {"en": {"query": "Where do I vote #ElectionDay", "hover_text": "U.S. Elections 2018: Find out where to vote!", "share_text": "Your voice matters. Find your polling place at g.co/elections/vote & go vote! #ElectionDay #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u4e2d\u671f\u9009\u4e3e", "hover_text": "2018\u5e74 \u7f8e\u56fd\u4e2d\u671f\u9009\u4e3e", "share_text": "2018\u5e74\u7f8e\u56fd\u4e2d\u671f\u9009\u4e3e - \u53bb\u6295\u7968\u5427\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en Estados Unidos 2018", "share_text": "Elecciones en Estados Unidos 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "michael-dertouzos-82nd-birthday", "title": "82.\u00b0 aniversario del nacimiento de Michael Dertouzos", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/michael-dertouzos-82nd-birthday-5050461148151808-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nxVpmGhJbzzbtkmPdQAlRuwV_tBGsOxF6nwOJg7E3ALzEPGyqd8MBy7OZtqHIy5T4mqW-5dpjT1E95-5vguotbVY1k5F829uLt6NQTEACg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/michael-dertouzos-82nd-birthday-5050461148151808-2x.png", "high_res_width": 1004, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 11, 5], "translations": {"en": {"query": "Michael Dertouzos", "hover_text": "Michael Dertouzos\u2019 82nd Birthday", "share_text": "Michael Dertouzos\u2019 82nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "Michael Dertouzos", "hover_text": "82. godi\u0161njica ro\u0111enja Michaela Dertouzosa", "share_text": "82. godi\u0161njica ro\u0111enja Michaela Dertouzosa #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Michael Dertouzos", "hover_text": "Michael Dertouzos\u2019 82nd Birthday", "share_text": "Michael Dertouzos\u2019 82nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u8fc8\u514b\u5c14\u00b7\u5fb7\u6258\u7f57\u65af", "hover_text": "\u8fc8\u514b\u5c14\u00b7\u5fb7\u6258\u7f57\u65af\u8bde\u8fb0 82 \u5468\u5e74", "share_text": "\u8fc8\u514b\u5c14\u00b7\u5fb7\u6258\u7f57\u65af\u8bde\u8fb082\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Michael Dertouzos", "hover_text": "82. godi\u0161njica ro\u0111enja Michaela Dertouzosa", "share_text": "82. godi\u0161njica ro\u0111enja Michaela Dertouzosa #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Michael Dertouzos", "hover_text": "Michael Dertouzos\u2019 82 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Michael Dertouzos\u2019 82 \u00e5rs f\u00f8dselsdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "\u039c\u03b9\u03c7\u03ac\u03bb\u03b7\u03c2 \u0394\u03b5\u03c1\u03c4\u03bf\u03cd\u03b6\u03bf\u03c2", "hover_text": "82\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b9\u03c7\u03ac\u03bb\u03b7 \u0394\u03b5\u03c1\u03c4\u03bf\u03cd\u03b6\u03bf\u03c5", "share_text": "82\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b9\u03c7\u03ac\u03bb\u03b7 \u0394\u03b5\u03c1\u03c4\u03bf\u03cd\u03b6\u03bf\u03c5! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05de\u05d9\u05db\u05d0\u05dc \u05dc\u05d0\u05d5\u05e0\u05d9\u05d3\u05d0\u05e1 \u05d3\u05e8\u05d8\u05d0\u05d5\u05d6\u05d5\u05e1", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 82 \u05dc\u05de\u05d9\u05db\u05d0\u05dc \u05d3\u05e8\u05d8\u05d0\u05d5\u05d6\u05d5\u05e1", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 82 \u05dc\u05de\u05d9\u05db\u05d0\u05dc \u05d3\u05e8\u05d8\u05d0\u05d5\u05d6\u05d5\u05e1 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Michael Dertouzos", "hover_text": "Michael Dertouzos f\u00e6ddist fyrir 82 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Michael Dertouzos f\u00e6ddist fyrir 82 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u041c\u0430\u0458\u043a\u043b \u0414\u0435\u0440\u0442\u0443\u0437\u043e\u0441", "hover_text": "82. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0430\u0458\u043a\u043b\u0430 \u0414\u0435\u0440\u0442\u0443\u0437\u043e\u0441\u0430", "share_text": "82. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041c\u0430\u0458\u043a\u043b\u0430 \u0414\u0435\u0440\u0442\u0443\u0437\u043e\u0441\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Michael Dertouzos", "hover_text": "Michael Dertouzos fyller 82 \u00e5r", "share_text": "Michael Dertouzos fyller 82 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Michael Dertouzos", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 82 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Michael Dertouzos", "share_text": "#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "82.\u00b0 aniversario del nacimiento de Michael Dertouzos", "share_text": "82.\u00b0 aniversario del nacimiento de Michael Dertouzos #GoogleDoodle"}, {"name": "panama-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/panama-independence-day-2018-5325969073111040-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rmWUmu0l5wr5Bn6UO90OMgCFV5-5STuJtR-gXWuvSb8zcow8x6-UWV4HHLIwwZ6IV92iPHT7-mztu0JSrP4SYZLLs4zXVRGq-GXnwV3Ldw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/panama-independence-day-2018-5325969073111040.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 3], "translations": {"en": {"query": "Panama Independence Day 2018", "hover_text": "Panama Independence Day 2018", "share_text": "Panama Independence Day 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1 #GoogleDoodle"}, {"name": "day-of-the-dead-2018", "title": "D\u00eda de los Muertos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/day-of-the-dead-2018-5705827255058432-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/V5UvE4KmrYGIIS1ngOtHhYD-vyI3Qf9bVxyLK0INpcu74XGQJugKN_dUKygAQsLxT-nub6K_fneiKmHlMkZK2euEApLTIRPHu3oKjl7K", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/day-of-the-dead-2018-5705827255058432-2xa.gif", "high_res_width": 948, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 11, 2], "translations": {"en": {"query": "Day of the Dead", "hover_text": "Day of the Dead 2018", "share_text": "Happy Day of the Dead 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4ea1\u7075\u8282", "hover_text": "2018\u5e74 \u4ea1\u7075\u8282", "share_text": "2018\u5e74\u4ea1\u7075\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Sv\u00e1tek V\u0161ech svat\u00fdch", "hover_text": "Sv\u00e1tek V\u0161ech svat\u00fdch", "share_text": "Sv\u00e1tek V\u0161ech svat\u00fdch #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Hingedep\u00e4ev", "hover_text": "Hingedep\u00e4ev 2018", "share_text": "Rahulikku hingedep\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Halottak napja 2018", "hover_text": "Halottak napja 2018", "share_text": "Halottak napja 2018#GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dagur hinna dau\u00f0u", "hover_text": "Dagur hinna dau\u00f0u 2018", "share_text": "Dagur hinna dau\u00f0u 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Muertos", "hover_text": "D\u00eda de Muertos 2018", "share_text": "D\u00eda de Muertos 2018 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0435\u0440\u0442\u0432\u044b\u0445", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0435\u0440\u0442\u0432\u044b\u0445 \u2013 2018", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043c\u0435\u0440\u0442\u0432\u044b\u0445 \u2013 2018! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Sviatok V\u0161etk\u00fdch sv\u00e4t\u00fdch", "hover_text": "Sviatok V\u0161etk\u00fdch sv\u00e4t\u00fdch", "share_text": "Sviatok V\u0161etk\u00fdch sv\u00e4t\u00fdch #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los Muertos 2018", "share_text": "D\u00eda de los Muertos 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "joseph-burr-tyrrells-160th-birthday", "title": "160.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Joseph Burr Tyrrell", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/joseph-burr-tyrrells-160th-birthday-6697443532996608-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-1KDj-pCfwS1Du0iCq29p1mulxlg-Vw23QaAyBqaLonEhxVfgHna2ARvjDqgL1-Aio-1FrjeBCLfvrV7brs8MteZboiSQmRADZPsg9Y", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/joseph-burr-tyrrells-160th-birthday-6697443532996608-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 11, 1], "translations": {"en": {"query": " Joseph Burr Tyrrell", "hover_text": " Joseph Burr Tyrrell\u2019s 160th Birthday", "share_text": " Joseph Burr Tyrrell\u2019s 160th Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joseph Burr Tyrrell", "hover_text": "Il y a 160 ans naissait Joseph Burr Tyrrell", "share_text": "Il y a 160 ans naissait Joseph Burr Tyrrell! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "160.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Joseph Burr Tyrrell", "share_text": "160.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Joseph Burr Tyrrell #GoogleDoodle"}]