[{"name": "anandi-gopal-joshis-153rd-birthday", "title": "153 aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/anandi-gopal-joshis-153rd-birthday-6701627435122688.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IN-x_iwClExs9zjaZwqtjbxv4EBnuatvF5KYzhz34g3TaApGswlfVZYSaSBBjXr4jNo92OsG4lX4YbJ0fj9ZPTUyDmq-PbWxMI_mnBIntw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/anandi-gopal-joshis-153rd-birthday-6701627435122688-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 31], "translations": {"en": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0", "hover_text": "\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0\u09b0 \u09e7\u09eb\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 ", "share_text": "\"\u0986\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u0997\u09cb\u09aa\u09be\u09b2 \u099c\u09cb\u09b6\u09c0\u09b0 \u09e7\u09eb\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle\""}, "en-GB": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c", "hover_text": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c\u8bde\u8fb0 153 \u5468\u5e74", "share_text": "\u963f\u5357\u8fea\u5df4\u4f0a\u00b7\u4e54\u5e0c\u8bde\u8fb0 153 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153. godi\u0161njica ro\u0111enja Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153. godi\u0161njica ro\u0111enja Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Anandi Gopal Joshi! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0", "hover_text": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0\u0aa8\u0ac0 153\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a86\u0aa8\u0a82\u0aa6\u0ac0 \u0a97\u0acb\u0aaa\u0abe\u0ab2 \u0a9c\u0acb\u0ab7\u0ac0\u0aa8\u0ac0 153\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940", "hover_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u0915\u093e 153\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0932 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u0915\u093e 153\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #Google\u0921\u0942\u0921\u0932"}, "is": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi f\u00e6ddist fyrir 153 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Anandi Gopal Joshi f\u00e6ddist fyrir 153 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf", "hover_text": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf\u0caf\u0cb5\u0cb0 153 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c86\u0ca8\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c97\u0ccb\u0caa\u0cbe\u0cb2\u0ccd \u0c9c\u0ccb\u0cb7\u0cbf\u0caf\u0cb5\u0cb0 153 \u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae \u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f", "hover_text": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 153-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d06\u0d28\u0d28\u0d4d\u0d26\u0d3f \u0d17\u0d4b\u0d2a\u0d3e\u0d7d \u0d1c\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 153-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940", "hover_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096b\u0969\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0906\u0928\u0902\u0926\u0940 \u0917\u094b\u092a\u093e\u0933 \u091c\u094b\u0936\u0940 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096b\u0969\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday", "share_text": "Anandi Gopal Joshi\u2019s 153rd birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40", "hover_text": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40 \u0a26\u0a3e 153\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a06\u0a28\u0a70\u0a26\u0a40 \u0a17\u0a4b\u0a2a\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a4b\u0a36\u0a40 \u0a26\u0a3e 153\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438", "hover_text": "153. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438", "share_text": "153. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0410\u043d\u0430\u043d\u0434\u0438 \u0413\u043e\u043f\u0430\u043b \u0408\u043e\u0448\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153. rojstni dan Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153. rojstni dan Anandi Gopal Joshi! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Anandi Gopal Joshi", "hover_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf", "hover_text": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 153\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b86\u0ba9\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b9c\u0bcb\u0bb7\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 153\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f", "hover_text": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 153\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "\u0c06\u0c28\u0c02\u0c26\u0c3f \u0c17\u0c4b\u0c2a\u0c3e\u0c32\u0c4d \u0c1c\u0c4b\u0c37\u0c3f \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 153\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Anandi Gopal Joshi", "share_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Anandi Gopal Joshi #GoogleDoodle"}, {"name": "mario-panis-107th-birthday", "title": "107 aniversario del nacimiento de Mario Pani", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mario-panis-107th-birthday-4879364280811520.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kdLaJur4DOrGe0kCrkAwwGWxvuATEvPTmnkfo8otuVuSIvcWUkN8Aewb17dAVp8rQe-J-cIrt88lVZbp0k3txizHKvkeW3feQnYt5FtB", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mario-panis-107th-birthday-4879364280811520-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 29], "translations": {"en": {"query": "Mario Pani", "hover_text": "Mario Pani\u2019s 107th birthday", "share_text": "Mario Pani\u2019s 107th birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mario Pani", "hover_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Mario Pani", "share_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Mario Pani #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Mario Pani", "hover_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Mario Pani", "share_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Mario Pani #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mario Pani", "share_text": "107\u00ba aniversario del nacimiento de Mario Pani #GoogleDoodle"}, {"name": "hannah-glasses-310th-birthday", "title": "310 aniversario del nacimiento de Hannah Glasse", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/hannah-glasses-310th-birthday-5894265455509504.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bfpPvvrVTkDlqwLb8YgeNum1HPmVOZv2OTWB6MOUWlPvfhEO5xf-iOIV4UrgyOo9PsrQmla-RfnkuyAEUE-lBYWIse9AGoCeIAESzWU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/hannah-glasses-310th-birthday-5894265455509504-2x.jpg", "high_res_width": 1189, "high_res_height": 430, "run_date_array": [2018, 3, 28], "translations": {"en": {"query": "Hannah Glasse", "hover_text": "Hannah Glasse\u2019s 310th birthday", "share_text": "Hannah Glasse\u2019s 310th birthday! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Hannah Glasse", "hover_text": "Hannah Glasse's 310th Birthday", "share_text": "Hannah Glasse's 310th Birthday #Google Doodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6c49\u5a1c\u00b7\u683c\u62c9\u585e", "hover_text": "\u6c49\u5a1c\u00b7\u683c\u62c9\u585e\u8bde\u8fb0 310 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6c49\u5a1c\u00b7\u683c\u62c9\u585e\u8bde\u8fb0 310 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Hannah Glasse", "hover_text": "310. godi\u0161njica ro\u0111enja Hannah Glasse", "share_text": "310. godi\u0161njica ro\u0111enja Hannah Glasse #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Hannah Glasse", "hover_text": "Hannah Glasse f\u00e6ddist fyrir 310 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Hannah Glasse f\u00e6ddist fyrir 310 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30cf\u30ca\u30fc\u30fb\u30b0\u30e9\u30b9", "hover_text": "\u30cf\u30ca\u30fc\u30fb\u30b0\u30e9\u30b9 \u751f\u8a95 310 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30cf\u30ca\u30fc\u30fb\u30b0\u30e9\u30b9 \u751f\u8a95 310 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Hannah Glasse", "hover_text": "310\u00ba aniversario del nacimiento de Hannah Glasse", "share_text": "310\u00ba aniversario del nacimiento de Hannah Glasse #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0425\u0430\u043d\u0430 \u0413\u043b\u0430\u0441", "hover_text": "310. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0425\u0430\u043d\u0435 \u0413\u043b\u0430\u0441", "share_text": "310. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0425\u0430\u043d\u0435 \u0413\u043b\u0430\u0441 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Hannah Glasse", "hover_text": "310. rojstni dan Hanne Glasse", "share_text": "310. rojstni dan Hanne Glasse! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Hannah Glasse", "hover_text": "310\u00ba aniversario del nacimiento de Hannah Glasse", "share_text": "310\u00ba aniversario del nacimiento de Hannah Glasse #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Hannah Glasse ", "hover_text": "Hannah Glasse fyller 310 \u00e5r", "share_text": "Hannah Glasse fyller 310 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Hannah Glasse", "share_text": "310\u00ba aniversario del nacimiento de Hannah Glasse #GoogleDoodle"}, {"name": "julie-victoire-daubies-194th-birthday", "title": "194 aniversario del nacimiento de Julie Victorie Daubi\u00e9", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/julie-victoire-daubies-194th-birthday-5517211618770944.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TrqHy2ZV7hgixrOkoNFFRD6R8CVQZDnKrQDh1qNZOmwglIMdOhDCkQimQzWttG5uFOgbLDKakXTwxQZnhoddoV7LpdXpMFcHByPoo-95eQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/julie-victoire-daubies-194th-birthday-5517211618770944.2-2x.jpg", "high_res_width": 844, "high_res_height": 444, "run_date_array": [2018, 3, 26], "translations": {"en": {"query": "Julie Victoire Daubi\u00e9", "hover_text": "Julie Victoire Daubi\u00e9's 194th Birthday", "share_text": "Julie Victoire Daubi\u00e9's 194th Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Julie Victoire Daubi\u00e9", "hover_text": "Il y a 194 ans naissait Julie Victoire Daubi\u00e9", "share_text": "194e anniversaire de Julie Victoire Daubi\u00e9 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "194 aniversario del nacimiento de Julie Victorie Daubi\u00e9", "share_text": "194 aniversario del nacimiento de Julie Victorie Daubi\u00e9 #GoogleDoodle"}, {"name": "45th-anniversary-of-the-chipko-movement", "title": "45 aniversario del movimiento Chipko", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/45th-anniversary-of-the-chipko-movement-4881238832709632-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1j6hTi4ciysMXkNzQMcFGUhulDGFw-7rEbFvaVECdny8ZRtCLFTbWZFXPhasptaqzOGSBJlu38PLczw1TIP7DzLuKm7ZLt6FNLy2Vdg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/45th-anniversary-of-the-chipko-movement-4881238832709632-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 26], "translations": {"en": {"query": "Chipko Movement", "hover_text": "45th Anniversary of the Chipko Movement", "share_text": "45th Anniversary of the Chipko Movement #GoogleDoodle "}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "45 aniversario del movimiento Chipko", "share_text": "45 aniversario del movimiento Chipko #GoogleDoodle"}, {"name": "bangladesh-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Banglad\u00e9s 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bangladesh-national-day-2018-4886268574957568-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jEAFUzfUF0vESTq8tpYv9KYfIXpRYszdQ8UYqg5ewYDCFXcQ9aTt2mQhjKU2NMMRQ1rvarBJumkCcA7m7ffJ6GCiFdFe_pu019jL5Xs", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bangladesh-national-day-2018-4886268574957568-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 26], "translations": {"en": {"query": "Bangladesh Independence Day 2018", "hover_text": "Bangladesh Independence Day 2018", "share_text": "Bangladesh Independence Day 2018 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": " \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": " \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": " \u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Banglad\u00e9s 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Banglad\u00e9s 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "greece-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Grecia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/greece-national-day-2018-6052008195784704-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Q0E92fka1nzasrPW7cSq8F3uzm3RVcTo5_Y7-e-Ca6ZSHZ-ANmSl25KkhHbk5bbxs0kzzntG5fFQL1JIXc_kDerDUKEl9j-pZx7o7QHW", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/greece-national-day-2018-6052008195784704-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 25], "translations": {"en": {"query": "Greek National Day", "hover_text": "Greece National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Greece! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "25\u03b7 \u039c\u03b1\u03c1\u03c4\u03af\u03bf\u03c5 1821", "hover_text": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 25\u03b7\u03c2 \u039c\u03b1\u03c1\u03c4\u03af\u03bf\u03c5 1821", "share_text": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 25\u03b7\u03c2 \u039c\u03b1\u03c1\u03c4\u03af\u03bf\u03c5 1821 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Grecia 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Grecia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "farouque-shaikhs-70th-birthday", "title": "70 aniversario del nacimiento de Farouque Shaikh", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/farouque-shaikhs-70th-birthday-4843024361193472.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/efxfYcSsehZR0JdbS1B9UDJH4A3fviVuPlK1NfKsIJ48xld1ujirfxfN0TS_HVXK86BMQtInWONWwmwks43nxbCL_ot0xVbEQHP3utM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/farouque-shaikhs-70th-birthday-4843024361193472.3-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 25], "translations": {"en": {"query": "Farouque Shaikh", "hover_text": "Farouque Shaikh\u2019s 70th birthday", "share_text": "Farouque Shaikh\u2019s 70th birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "70 aniversario del nacimiento de Farouque Shaikh", "share_text": "70 aniversario del nacimiento de Farouque Shaikh #GoogleDoodle"}, {"name": "katsuko-saruhashis-98th-birthday", "title": "98.\u00ba aniversario del nacimiento de Katsuko Saruhashi", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/katsuko-saruhashis-98th-birthday-5535920697638912.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YFtKP6HiwcM0nU9hya5DALMtHXvtOk_Ym4b2SdEx52Fp9c-C_f9AEKgLliLfYj0U54cZ-44zpkTr8QkeiL8faepWHvB1nQi8L1biAfw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/katsuko-saruhashis-98th-birthday-5535920697638912.4-2x.png", "high_res_width": 1166, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 22], "translations": {"en": {"query": "Katsuko Saruhashi", "hover_text": "Katsuko Saruhashi\u2019s 98th birthday", "share_text": "Katsuko Saruhashi\u2019s 98th birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Katsuko Saruhashi", "hover_text": "Katsuko Saruhashi\u2019s 98th birthday", "share_text": "Katsuko Saruhashi\u2019s 98th birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u733f\u6865\u80dc\u5b50", "hover_text": "\u733f\u6865\u80dc\u5b50\u8bde\u8fb0 98 \u5468\u5e74", "share_text": "\u733f\u6865\u80dc\u5b50\u8bde\u8fb0 98 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Katsuko Saruhashi", "hover_text": "98. godi\u0161njica ro\u0111enja Katsuko Saruhashi", "share_text": "98. godi\u0161njica ro\u0111enja Katsuko Saruhashi #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "Katsuko Saruhashi", "hover_text": "Katsuko Saruhashi f\u00e6ddist fyrir 98 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Katsuko Saruhashi f\u00e6ddist fyrir 98 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Katsuko Saruhashi", "hover_text": "Ulang Tahun Katsuko Saruhashi ke-98", "share_text": "Ulang Tahun Katsuko Saruhashi ke-98! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u733f\u6a4b\u52dd\u5b50", "hover_text": "\u733f\u6a4b\u52dd\u5b50 \u751f\u8a95 98 \u5468\u5e74", "share_text": "\u733f\u6a4b\u52dd\u5b50 \u751f\u8a95 98 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Katsuko Saruhashi", "hover_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Katsuko Saruhashi", "share_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Katsuko Saruhashi #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u041a\u0430\u0446\u0443\u043a\u043e \u0421\u0430\u0440\u0443\u0445\u0430\u0448\u0438", "hover_text": "98. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041a\u0430\u0446\u0443\u043a\u043e \u0421\u0430\u0440\u0443\u0445\u0430\u0448\u0438", "share_text": "98. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041a\u0430\u0446\u0443\u043a\u043e \u0421\u0430\u0440\u0443\u0445\u0430\u0448\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Katsuko Saruhashi", "hover_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Katsuko Saruhashi", "share_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Katsuko Saruhashi #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Katsuko Saruhashi ", "hover_text": "Katsuko Saruhashi fyller 98 \u00e5r", "share_text": "Katsuko Saruhashi fyller 98 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Katsuko Saruhashi", "share_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Katsuko Saruhashi #GoogleDoodle"}, {"name": "netherlands-elections-2018", "title": "Elecciones en los Pa\u00edses Bajos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/netherlands-elections-2018-6712947291193344.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_fmEKZpfMQOXG3C0gZTE3bn120AJ2vKB_t0fc23q6iGHdeLtUM5PFCBSQrK4wIBlosHTVHsNhr8FKxzoJ9ayn7fmVJVSdnAkJ4cf8-Fq1A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/netherlands-elections-2018-6712947291193344-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 21], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "nl": {"query": "Gemeenteraadsverkiezingen 2018", "hover_text": "Gemeenteraadsverkiezingen 2018", "share_text": "Gemeenteraadsverkiezingen 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en los Pa\u00edses Bajos 2018", "share_text": "Elecciones en los Pa\u00edses Bajos 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2018-mena", "title": "D\u00eda de la Madre 2018 (Norte de \u00c1frica y Oriente Medio)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-mena-5211062591815680-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/J8Oy_IzxbA9YYW8PVaOOAqKo9K6Y9weTOEe5cANCIR03XRU9vr348fbL09D-OHxz0XslyPeobZe3YuhbyYTIagj6u1MoEIRTWi8RrHBc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-mena-5211062591815680-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 21], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2018", "share_text": "Happy Mother's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645", "hover_text": "2018 \u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0647\u0627\u062a \u0628\u0623\u0644\u0641 \u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "F\u00eate des M\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des M\u00e8res 2018", "share_text": "F\u00eate des M\u00e8res 2018! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Festa della mamma", "hover_text": "Festa della mamma 2018", "share_text": "Buona festa della mamma 2018! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2018", "share_text": "Happy Mother's Day 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2018 (Norte de \u00c1frica y Oriente Medio)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2018 (Norte de \u00c1frica y Oriente Medio) #GoogleDoodle"}, {"name": "ustad-bismillah-khans-102nd-birthday", "title": "102 aniversario del nacimiento de Ustad Bismillah Khan", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/ustad-bismillah-khans-102nd-birthday-6753651837108224.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BDPs1OcUj0KIOV-CBBVsIX224O7FGLvUDTf8VCEcSWI7OwkPxyetwTkbPuaC6ouE9DxMSU5egm7wi1Ps75xy8uE3l-mezlWf8NyVJxeK6Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/ustad-bismillah-khans-102nd-birthday-6753651837108224-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 21], "translations": {"en": {"query": "Ustad Bismillah Khan", "hover_text": "Ustad Bismillah Khan\u2019s 102nd birthday", "share_text": "Ustad Bismillah Khan\u2019s 102nd birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "102 aniversario del nacimiento de Ustad Bismillah Khan", "share_text": "102 aniversario del nacimiento de Ustad Bismillah Khan #GoogleDoodle"}, {"name": "nowruz-2018", "title": "Nouruz 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/nowruz-2018-5825185201520640.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DVseVuHdM4dJAZ2RU8kDgXcVLGavz_0Nwk2LK-lrjHEPwHwaYrhEn-6Pzb9jsS4XYTKn3Bc8snwKbCDzEYVZAGl6qdL0h9ZJXKzUVbuT", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/nowruz-2018-5825185201520640-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 21], "translations": {"en": {"query": "Nowruz", "hover_text": "Nowruz 2018", "share_text": "Happy Nowruz 2018! #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Novruz", "hover_text": "Novruz 2018", "share_text": "2018 Novruz bayram\u0131n\u0131z m\u00fcbar\u0259k! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041d\u0430\u045e\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u0430\u045e\u0440\u0443\u0437 2018", "share_text": "\u0428\u0447\u0430\u0441\u043b\u0456\u0432\u0430\u0433\u0430 \u041d\u0430\u045e\u0440\u0443\u0437\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 2018", "share_text": "2018 \u041d\u043e\u043e\u0440\u0443\u0437 \u043c\u0430\u0439\u0440\u0430\u043c\u044b\u04a3\u044b\u0437\u0434\u0430\u0440 \u043c\u0435\u043d\u0435\u043d! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437 2018", "share_text": "\u0421\u0447\u0430\u0441\u0442\u043b\u0438\u0432\u043e\u0433\u043e \u041d\u043e\u0432\u0440\u0443\u0437\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": "Navro'z Ayyomi", "hover_text": "Navro'z Ayyomi Muborak", "share_text": "Navro'z Muborak #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nouruz 2018", "share_text": "Nouruz 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "guillermo-haros-105th-birthday", "title": "105 aniversario del nacimiento de Guillermo Haro", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/guillermo-haros-105th-birthday-6241048765399040.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ifj-of9Ep5XthR2lZl9_d_8-ObxO89oAq89IwazGGDreBtwKZEwJg_VAP7BEWBdaq6PN2AanVQNb-usx9Fw6-95G9iC63XePq1xiHG7a", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/guillermo-haros-105th-birthday-6241048765399040-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 387, "run_date_array": [2018, 3, 21], "translations": {"en": {"query": "Guillermo Haro", "hover_text": "Guillermo Haro\u2019s 105th birthday", "share_text": "Guillermo Haro\u2019s 105th birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5409\u5217\u5c14\u83ab\u00b7\u54c8\u7f57", "hover_text": "\u5409\u5217\u5c14\u83ab\u00b7\u54c8\u7f57\u8bde\u8fb0 105 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5409\u5217\u5c14\u83ab\u00b7\u54c8\u7f57\u8bde\u8fb0 105 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Guillermo Haro", "hover_text": "105. godi\u0161njica ro\u0111enja Guillerma Haroa ", "share_text": "105. godi\u0161njica ro\u0111enja Guillerma Haroa "}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0393\u03ba\u03b9\u03b3\u03b9\u03ad\u03c1\u03bc\u03bf \u0386\u03c1\u03bf", "hover_text": "105\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03b9\u03b3\u03b9\u03ad\u03c1\u03bc\u03bf \u0386\u03c1\u03bf", "share_text": "105\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03b9\u03b3\u03b9\u03ad\u03c1\u03bc\u03bf \u0386\u03c1\u03bf #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Guillermo Haro", "hover_text": "Guillermo Haro f\u00e6ddist fyrir 105 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Guillermo Haro f\u00e6ddist fyrir 105 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Guillermo Haro", "hover_text": "Ulang Tahun Guillermo Haro ke-105", "share_text": "Ulang Tahun Guillermo Haro ke-105! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Guillermo Haro", "hover_text": "105\u00ba aniversario del nacimiento de Guillermo Haro", "share_text": "105\u00ba aniversario del nacimiento de Guillermo Haro #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0413\u0438\u0459\u0435\u0440\u043c\u043e A\u0440\u043e", "hover_text": "105. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0413\u0438\u0459\u0435\u0440\u043c\u0430 A\u0440\u043e\u0430", "share_text": "105. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0413\u0438\u0459\u0435\u0440\u043c\u0430 \u0410\u0440\u043e\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Guillermo Haro", "hover_text": "105. rojstni dan Giullerma Hara", "share_text": "105. rojstni dan Guilerma Hara #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Guillermo Haro", "hover_text": "Guillermo Haro fyller 105 \u00e5r", "share_text": "Guillermo Haro fyller 105 \u00e5r! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "105 aniversario del nacimiento de Guillermo Haro", "share_text": "105 aniversario del nacimiento de Guillermo Haro #GoogleDoodle"}, {"name": "fall-equinox-2018-southern-hemisphere", "title": "Equinoccio de oto\u00f1o 2018 (hemisferio sur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fall-equinox-2018-6545460612300800.4-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9HyoDhhVWXMbouSaBXYjeta_PGPVKwItcS2S839ls2ol93FEnXr5RZ2qSwj7m98ma_JbWtjexMppeTFgWYxM6k77pEBGhBtGUmlrYGtE", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fall-equinox-2018-6545460612300800.2-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Fall Equinox", "hover_text": "Fall Equinox 2018", "share_text": "Happy Fall Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de Oto\u00f1o", "hover_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2018", "share_text": "Equinoccio de Oto\u00f1o 2018 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Equin\u00f3cio de Outono", "hover_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2018", "share_text": "Equin\u00f3cio de Outono 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Equinoccio de oto\u00f1o 2018 (hemisferio sur)", "share_text": "Equinoccio de oto\u00f1o 2018 (hemisferio sur) #GoogleDoodle"}, {"name": "spring-equinox-2018-northern-hemisphere", "title": "Equinoccio de primavera 2018 (hemisferio norte)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5263345362927616.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nwvlPhxt6qc3EV830gzgvQLrZVxM8EBDTujONOXFXe6obffPluzFACs0DRI-tp6WKhPZX-Fn3K6LUbOB6BL_c8Jdf3EP3NLQIJb2unWa", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/spring-equinox-2018-5263345362927616-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a", "hover_text": "2018 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !2018 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0633\u0646\u0629"}, "hy": {"query": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580", "hover_text": "\u0533\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u0580 2018", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0563\u0561\u0580\u0576\u0561\u0576\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0563\u056b\u0577\u0565\u0580\u0561\u0570\u0561\u057e\u0561\u057d\u0561\u055c\u0580 2018\u0589 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430", "hover_text": "\u0412\u044f\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u0435 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018", "share_text": " \u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u0430\u0432\u043e\u0433\u0430 \u0440\u0430\u045e\u043d\u0430\u0434\u0437\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Spring Equinox", "hover_text": "Spring Equinox 2018", "share_text": "Happy Spring Equinox 2018! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018 \u0433.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 2018 \u0433. #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2018 \u6625\u5206", "share_text": "2018 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6625\u5206", "hover_text": "2018 \u6625\u5206", "share_text": "2018 \u6625\u5206\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Proljetni ekvinocij", "hover_text": "Proljetni ekvinocij", "share_text": "Proljetni ekvinocij #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Kevadine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2018", "share_text": "Head kevadist p\u00f6\u00f6rip\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus", "hover_text": "kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasaus 2018", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kev\u00e4tp\u00e4iv\u00e4ntasausta 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9quinoxe de printemps", "hover_text": "\u00c9quinoxe de printemps 2018", "share_text": "Joyeux \u00e9quinoxe de printemps 2018 ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fr\u00fchlingsanfang 2018", "hover_text": "Fr\u00fchlingsanfang 2018", "share_text": "Einen frohen Fr\u00fchlingsanfang 2018! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03b5\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1", "hover_text": "\u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u0395\u03b1\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u0399\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 2018! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05ea\u05d9 \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2018", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d1\u05d9\u05d1 2018! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Equinozio di primavera", "hover_text": "Primo giorno di primavera 2018", "share_text": "Primo giorno di primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "2018\u5e74 \u6625\u5206", "hover_text": "2018\u5e74 \u6625\u5206", "share_text": "2018\u5e74 \u6625\u5206 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2018", "share_text": "Equinoccio de primavera 2018 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "pavasara saulgrie\u017ei", "hover_text": "Pavasara saulgrie\u017ei 2018", "share_text": "Pavasara saulgrie\u017ei 2018! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pavasario lygiadienis", "hover_text": "Pavasario lygiadienis 2018", "share_text": "Pavasario lygiadienis 2018! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "R\u00f3wnonoc wiosenna", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2018", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2018", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 2018! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018.", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u043b\u0435\u045b\u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018. #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Spomladansko enakono\u010dje", "hover_text": "Spomladansko enakono\u010dje 2018", "share_text": "Veselo spomladansko enakono\u010dje 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Equinoccio de primavera", "hover_text": "Equinoccio de primavera 2018", "share_text": "\u00a1Feliz equinoccio de primavera 2018!"}, "sv": {"query": "V\u00e5rdagj\u00e4mning", "hover_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning 2018", "share_text": "V\u00e5rdagj\u00e4mning 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "\u0130lkbahar Ekinoksu", "hover_text": "\u0130lkbahar Ekinoksu 2018", "share_text": "Bug\u00fcn \u0130lkbahar Ekinoksu! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f 2018", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0456\u0432\u043d\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Equinoccio de primavera", "share_text": "\u00a1Feliz equinoccio de primavera 2018!"}, {"name": "tunisia-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de T\u00fanez 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/tunisia-national-day-6461049875202048-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qmuB13b-jNvUbB_L7R6URzspjFpOupjC0pmuDgnWr2zo6rH4Pw4guim125eNY7I29Fxt_ZZn4ZnJxFWFP0U-lSciGGF_pE5Ag5kS4VvY", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/tunisia-national-day-6461049875202048.4-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0646\u0633"}, "fr": {"query": "Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de la Tunisie! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de T\u00fanez 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de T\u00fanez 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "usmar-ismails-97th-birthday", "title": "97 aniversario del nacimiento de Usmar Ismail", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/usmar-ismails-97th-birthday-6322954328604672.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mV7mHe3SNz5XNGnntvPBu5ho7ggfmUKBMUTfwppBq4wYC5WRY4EvM3Zk--Y-rDq5FRExd1RwmsxfcBvrWcEdYBbFz-6h_oL3onXngKeA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/usmar-ismails-97th-birthday-6322954328604672-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 20], "translations": {"en": {"query": "Usmar Ismail", "hover_text": "Usmar Ismail\u2019s 97th birthday", "share_text": "Usmar Ismail\u2019s 97th birthday #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Usmar Ismail", "hover_text": "Merayakan Hari Ulang Tahun Ke-97 Usmar Ismail ", "share_text": "Merayakan Hari Ulang Tahun Ke-97 Usmar Ismail #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "97 aniversario del nacimiento de Usmar Ismail", "share_text": "97 aniversario del nacimiento de Usmar Ismail #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain", "title": "D\u00eda del Padre 2018 (Bolivia, Espa\u00f1a, Honduras, Italia y Portugal)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain-5528159624626176.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rzbbi1lsuD0ob-yFW2Nhp7-H-O4aaYUoCUNhk1kMSbMP1ekilQLFNtimgWFrOU5DeB6AzFey74dorXHPLkxshMHfDZ3wa2yWsMcmrl6p", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-bolivia-honduras-italy-portugal-spain-5528159624626176-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitaren Eguna", "hover_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan!", "share_text": "Aitaren Egun zoriontsua izan #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Pare", "hover_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare!", "share_text": "Feli\u00e7 Dia del Pare! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Pai", "hover_text": "D\u00eda do Pai 2018", "share_text": "Feliz D\u00eda do Pai 2018! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2018", "share_text": "Buona festa del pap\u00e0 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "D\u00eda del padre 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2018! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia do Pai", "hover_text": "Feliz dia do Pai!", "share_text": "Feliz Dia do Pai 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre!", "share_text": "Feliz D\u00eda del Padre #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre", "share_text": "Feliz D\u00eda del Padre #GoogleDoodle"}, {"name": "isidro-baldenegro-lopezs-52nd-birthday", "title": "52 aniversario del nacimiento de Isidro Baldenegro L\u00f3pez", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/isidro-baldenegro-lopezs-52nd-birthday-4994632076230656.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qR4W9YqjdKV7qdg8DyUacAuIc-SJLaXQN6SsLMEyelqSok8-_ptlnCx5ttT97ZhTWQeJBK6BiiAWqPLhK1DO7ZmJlLyAyq6APUYBijt7Uw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/isidro-baldenegro-lopezs-52nd-birthday-4994632076230656-2x.jpg", "high_res_width": 1092, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 18], "translations": {"en": {"query": "Isidro Baldenegro L\u00f3pez", "hover_text": "Isidro Baldenegro L\u00f3pez\u2019s 52nd birthday", "share_text": "Isidro Baldenegro L\u00f3pez\u2019s 52nd birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Isidro Baldenegro", "hover_text": "52\u00ba aniversario del nacimiento de Isidro Baldenegro", "share_text": "52\u00ba aniversario del nacimiento de Isidro Baldenegro  #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "52 aniversario del nacimiento de Isidro Baldenegro L\u00f3pez", "share_text": "52 aniversario del nacimiento de Isidro Baldenegro L\u00f3pez #GoogleDoodle"}, {"name": "erich-ohsers-115th-birthday", "title": "115 aniversario del nacimiento de Erich Ohser", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/erich-ohsers-115th-birthday-5027886665826304.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xsxam9WWqR-z3naMJEtLh0xiBXnR5GSo_eB9UJtwbDdVprC_HBP133sJjTxSvC3OFEuxyM9MpXa9XkMx6Uk0qbHLiyiICYeqOxAYXsc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/erich-ohsers-115th-birthday-5027886665826304-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 18], "translations": {"en": {"query": "Erich Ohser", "hover_text": "Erich Ohser's 115th Birthday", "share_text": "Erich Ohser's 115th Birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "", "hover_text": "Il y a 115 ans naissait Erich Ohser", "share_text": "115e anniversaire d'Erich Ohser #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Erich Ohser", "hover_text": "115. Geburtstag von Erich Ohser", "share_text": "115. Geburtstag von Erich Ohser #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Erich Ohser", "hover_text": "115\u00b0 anniversario della nascita di Erich Ohser ", "share_text": "115\u00b0 anniversario della nascita di Erich Ohser #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "115 aniversario del nacimiento de Erich Ohser", "share_text": "115 aniversario del nacimiento de Erich Ohser #GoogleDoodle"}, {"name": "russia-elections-2018", "title": "Elecciones en Rusia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/russia-elections-2018-6582763074355200-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ex-ihwuQkcnhp6DC7ZteZLdUqC9M_wPKLSF3MVUJxWAcwwMOrhMICe_2LJcBJUr9I8MoSA-vBGf1pcrQRlNHgaXbriN99ixbk8dwE51sFw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/russia-elections-2018-6582763074355200-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 18], "translations": {"en": {"query": "Russia Elections 2018", "hover_text": "Russia Elections 2018", "share_text": "Russia Elections 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0412\u044b\u0431\u043e\u0440\u044b \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 2018", "hover_text": "\u0412\u044b\u0431\u043e\u0440\u044b \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 2018", "share_text": "\u0412\u044b\u0431\u043e\u0440\u044b \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en Rusia 2018", "share_text": "Elecciones en Rusia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2018", "title": "D\u00eda de San Patricio 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/st-patricks-day-2018-4867156104708096-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iGBSGNOx--sRhZ3ezQIpfqJ54bNHnNhmZEgDysXdl1XWSOtL0qTfgLJ27iHjVy5enpKQTJkYWbt8XsUjVxnwHwNHLKJwueLYAa3zD3cG", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/st-patricks-day-2018-4867156104708096-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2018", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2018", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2018 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2018 \u0433.", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2018 \u0433. #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "2018 \u5e74\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "2018 \u5e74\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2018", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de la Saint-Patrick", "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate de la Saint-Patrick 2018 ! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2018", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig Sona #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2018! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "sv\u0113t\u0101 patrika diena", "hover_text": "Sv\u0113t\u0101 Patrika diena 2018", "share_text": "Priec\u012bgu Sv\u0113t\u0101 Patrika dienu! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2018", "share_text": "Su \u0160v. Patriko diena! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sankt Patriks dag", "hover_text": "Sankt Patriks dag 2018", "share_text": "Sankt Patriks dag 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de San Patricio 2018", "share_text": "D\u00eda de San Patricio 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-george-peabody", "title": "Homenaje a George Peabody", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-george-peabody-4943849993535488-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-Xs9URb6Dvv8jWmf6NtfrWNKVJcOaysVgaqv_w8NOv75ro40-LRefkjMuejE7fPTHmKF6LcEvP561FnlxoJPhzU9RtaNbej7aTa8I7E", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-george-peabody-4943849993535488-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 16], "translations": {"en": {"query": "George Peabody philanthropist", "hover_text": "Celebrating George Peabody", "share_text": "Celebrating George Peabody! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u76ae\u535a\u8fea", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u4e54\u6cbb\u00b7\u76ae\u535a\u8fea", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u4e54\u6cbb\u00b7\u76ae\u535a\u8fea\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "George Peabody", "hover_text": "George Peabody", "share_text": "George Peabody #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "George Peabody", "hover_text": "Til hei\u00f0urs George Peabody", "share_text": "Til hei\u00f0urs George Peabody #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "George Peabody", "hover_text": "Memperingati George Peabody", "share_text": "Memperingati George Peabody! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b8\u30e7\u30fc\u30b8 \u30d4\u30fc\u30dc\u30c7\u30a3", "hover_text": "\u30b8\u30e7\u30fc\u30b8 \u30d4\u30fc\u30dc\u30c7\u30a3 \u3092\u304a\u795d\u3044", "share_text": "\u30b8\u30e7\u30fc\u30b8 \u30d4\u30fc\u30dc\u30c7\u30a3 \u3092\u304a\u795d\u3044 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "George Peabody", "hover_text": "Celebrando a George Peabody", "share_text": "Celebrando a George Peabody #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436 \u041f\u0438\u0431\u043e\u0434\u0438", "hover_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436\u0430 \u041f\u0438\u0431\u043e\u0434\u0438", "share_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0414\u0436\u043e\u0440\u0434\u0436\u0430 \u041f\u0438\u0431\u043e\u0434\u0438 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u040f\u043e\u0440\u045f \u041f\u0438\u0431\u043e\u0434\u0438", "hover_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u040f\u043e\u0440\u045f\u0430 \u041f\u0438\u0431\u043e\u0434\u0438\u0458\u0430", "share_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u040f\u043e\u0440\u045f\u0430 \u041f\u0438\u0431\u043e\u0434\u0438\u0458\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "George Peabody", "hover_text": "Celebrando a George Peabody", "share_text": "\u00a1Celebrando a George Peabody! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "George Peabody", "hover_text": "Firar George Peabody", "share_text": "Firar George Peabody #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "George Peabody", "share_text": "\u00a1Celebrando a George Peabody! #GoogleDoodle"}, {"name": "dr-esther-parks-142nd-birthday", "title": "142 aniversario del nacimiento de la Dra. Esther Park", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/dr-esther-parks-142nd-birthday-5851355645214720.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4n9tTWy7Wm4lctd30O9ZixQuMQayi_YWDbXBC7MUJlvm6ZWwG28wIsn70QQMfie6W7eHI35nwgpJVrDJgeZZE_gm9Qklb1U9q3jROPsB", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/dr-esther-parks-142nd-birthday-5851355645214720-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 16], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "Dr. Esther Park\u2019s 142nd birthday", "share_text": "Dr. Esther Park\u2019s 142nd birthday #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uae40\uc810\ub3d9", "hover_text": "\uae40\uc810\ub3d9 \ubc15\uc5d0\uc2a4\ub354 \uc0dd\uc77c 142\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\uae40\uc810\ub3d9 \ubc15\uc5d0\uc2a4\ub354 \uc0dd\uc77c 142\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "142 aniversario del nacimiento de la Dra. Esther Park", "share_text": "142 aniversario del nacimiento de la Dra. Esther Park #GoogleDoodle"}, {"name": "30th-anniversary-of-pi-day", "title": "30\u00a0aniversario del D\u00eda del n\u00famero Pi", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qT3anz5ifMS9tnTKH6fDMGmIb4hd3OmnxkY5hE9Byz2HqoV_2Lamko1Amshp5grzhdRtMjcucYtigr4XYFysKHDDvoXYxEBISuSCE5LT", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/30th-anniversary-of-pi-day-6741047248945152-2x.jpg", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 14], "translations": {"en": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0637", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064030 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0637\u200e\u200e "}, "hy": {"query": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589", "share_text": "\u054a\u056b \u0569\u057e\u056b 30 \u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568\u0589 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Pi Day", "hover_text": "30th Anniversary of Pi Day!", "share_text": "30th Anniversary of Pi Day! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5713\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5713\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74\u7d00\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5706\u5468\u7387\u65e5", "hover_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01", "share_text": "\u5706\u5468\u7387\u65e5 30 \u5468\u5e74 \u7eaa\u5ff5\u65e5\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan broja pi", "hover_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi", "share_text": "30. godi\u0161njica Dana broja pi #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed", "share_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed oslav Dne p\u00ed #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Pii p\u00e4ev", "hover_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! ", "share_text": "Pii p\u00e4eva 30. aastap\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e du nombre pi", "hover_text": "Il y a 30 ans naissait la Journ\u00e9e du nombre pi !", "share_text": "30e anniversaire de la Journ\u00e9e du nombre pi ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Pi-Tag 2018", "hover_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! ", "share_text": "Heute ist der 30. Pi-Tag! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0", "hover_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0!", "share_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": "P\u00ed-dagurinn", "hover_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn!", "share_text": "\u00der\u00edtugasti al\u00fej\u00f3\u00f0legi P\u00ed-dagurinn! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Pi Day", "hover_text": "Memperingati Hari Pi ke-30", "share_text": "Memperingati Hari Pi ke-30! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Giorno del Pi greco", "hover_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco", "share_text": "30\u00b0 anniversario del Giorno del Pi greco #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\ud30c\uc774\ub370\uc774", "hover_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150!", "share_text": "\ud30c\uc774\ub370\uc774 30\uc8fc\ub144 \uae30\ub150! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Pi", "hover_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi", "share_text": "30\u00ba aniversario del d\u00eda de Pi #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pi diena", "hover_text": "30-as Pi dienos jubiliejus", "share_text": "30-as Pi dienos jubiliejus! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Liczby Pi", "hover_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi", "share_text": "30. rocznica obchod\u00f3w Dnia Liczby Pi #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia de Pi", "hover_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi", "share_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio do Dia de Pi! 3.14159..... #GoogleDoodle #DiaDePi"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua Pi", "hover_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi", "share_text": "A 30-a aniversare a Zilei Pi! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "hover_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438", "share_text": "30-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0438. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)", "hover_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)!", "share_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0414\u0430\u043d\u0430 \u0431\u0440\u043e\u0458\u0430 \u041f\u0438 (\u03c0)! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "De\u0148 p\u00ed", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed", "share_text": "30.\u00a0v\u00fdro\u010die sl\u00e1venia D\u0148a p\u00ed #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Dan pi", "hover_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi", "share_text": "30. obletnica dneva \u0161tevila pi! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Pi ", "hover_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! ", "share_text": "Pi-dagen firar 30 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "hover_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456", "share_text": "30-\u0442\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0414\u043d\u044f \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u043f\u0456 #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "30\u00a0aniversario del D\u00eda del n\u00famero Pi", "share_text": "30\u00a0aniversario del D\u00eda del n\u00famero Pi #GoogleDoodle"}, {"name": "mauritius-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Mauricio 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mauritius-national-day-2018-6299327847727104.6-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/skFYHwV6hPOBkkqAG1WwvohZBAttBB6lm3bUxXGM7rJn9G-DYWf4F-gzLgAHpJpaQqLUbHqkRNCVnvvkETXTfX7tIs3dyQJUAAkdmjwA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mauritius-national-day-2018-6299327847727104-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 12], "translations": {"en": {"query": "mauritius independence day", "hover_text": "Mauritius Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Mauritius! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Mauricio 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Mauricio 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "sir-william-henry-perkins-180th-birthday", "title": "180 aniversario del nacimiento de sir William Henry Perkin", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/sir-william-henry-perkins-180th-birthday-5924016089989120-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VCXK7MaeC6kygKg4l9ijEoCrOPwSYKZHOP1YR7jPVFvmGDRKpoGOkNRVK7zBHs5MiKYDNtVJvIaMId_xpmumvLapRiyLIjoSAqXBoUo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/sir-william-henry-perkins-180th-birthday-5924016089989120-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 12], "translations": {"en": {"query": "Sir William Henry Perkin", "hover_text": "Sir William Henry Perkin\u2019s 180th birthday", "share_text": "Sir William Henry Perkin\u2019s 180th birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Sir William Henry Perkin", "hover_text": "Sir William Henry Perkin\u2019s 180th Birthday", "share_text": "Sir William Henry Perkin\u2019s 180th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5a01\u5ec9\u00b7\u4ea8\u5229\u00b7\u73c0\u91d1\u7235\u58eb", "hover_text": "\u5a01\u5ec9\u00b7\u4ea8\u5229\u00b7\u73c0\u91d1\u7235\u58eb\u8bde\u8fb0 180 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5a01\u5ec9\u00b7\u4ea8\u5229\u00b7\u73c0\u91d1\u7235\u58eb\u8bde\u8fb0 180 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Sir William Henry Perkin", "hover_text": "180. godi\u0161njica ro\u0111enja Sir Williama Henryja Perkina", "share_text": "180. godi\u0161njica ro\u0111enja Sir Williama Henryja Perkina"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Sir William Henry Perkin", "hover_text": "Ulang Tahun Sir William Henry Perkin ke-180", "share_text": "Ulang Tahun Sir William Henry Perkin ke-180! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a6\u30a3\u30ea\u30a2\u30e0 \u30d1\u30fc\u30ad\u30f3", "hover_text": "\u30a6\u30a3\u30ea\u30a2\u30e0 \u30d1\u30fc\u30ad\u30f3 \u751f\u8a95 180 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30a6\u30a3\u30ea\u30a2\u30e0 \u30d1\u30fc\u30ad\u30f3 \u751f\u8a95 180 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Sir William Henry Perkin", "hover_text": "180\u00ba aniversario del nacimiento de Sir William Henry Perkin", "share_text": "\u00a1180\u00ba aniversario del nacimiento de Sir William Henry Perkin! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Sir William Henry Perkin", "hover_text": "180\u00ba aniversario del nacimiento de Sir William Henry Perkin", "share_text": "\u00a1180\u00ba aniversario del nacimiento de Sir William Henry Perkin! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Sir William Henry Perkin", "hover_text": "Sir William Henry Perkin fyller 180 \u00e5r", "share_text": "Sir William Henry Perkin fyller 180 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sir William Henry Perkin", "share_text": "\u00a1180\u00ba aniversario del nacimiento de Sir William Henry Perkin! #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2018-uk-ireland", "title": "D\u00eda de la Madre 2018 (Reino Unido e Irlanda)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-uk-ireland-6086337064075264-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xx2wuO1x2E-cermFlh_fjb0cRAK51lh0VjmdyGDCK3FYSc_-cUB-jTNKmpxMcfRGAI_kgdobuUz3fqRnAT_UEXItReIhRmj7bcQ9lAOF", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-uk-ireland-6086337064075264-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 11], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2018", "share_text": "Happy Mother's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2018", "share_text": "Happy Mother's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2018 (Reino Unido e Irlanda)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2018 (Reino Unido e Irlanda) #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-alishan-forest-railway", "title": "Homenaje al ferrocarril del bosque de Alishan", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-the-alishan-forest-railway-4548464162635776.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/87WJrsU6BYOmVPsfpl3-HSxJJXZ29OcDh6_43NVFGAuwTkF_fVq_NxBt2dgcQcyc4pkgVbhkidN870dt9fhcaWX8Pm30VeKZV4N7kNSL", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-the-alishan-forest-railway-4548464162635776-2x.png", "high_res_width": 700, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 10], "translations": {"en": {"query": "Alishan Forest Railway", "hover_text": "Celebrating the Alishan Forest Railway", "share_text": "Celebrating the Alishan Forest Railway! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u9435\u8def", "hover_text": "\u6176\u795d\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u9435\u8def 106\u5468\u5e74", "share_text": "\u6176\u795d\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u9435\u8def 106\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u94c1\u8def", "hover_text": "\u5e86\u795d\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u94c1\u8def 106\u5468\u5e74", "share_text": "\u5e86\u795d\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u94c1\u8def 106\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u9244\u8def", "hover_text": "\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u9244\u8def \u958b\u901a 106\u5468\u5e74", "share_text": "\u963f\u91cc\u5c71\u68ee\u6797\u9244\u8def \u958b\u901a 106\u5468\u5e74 #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homenaje al ferrocarril del bosque de Alishan", "share_text": "Homenaje al ferrocarril del bosque de Alishan #GoogleDoodle"}, {"name": "paralympics-2018", "title": "Paralimpiadas 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/paralympics-2018-4676703698812928.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ZJxtJQorwLfOOATjvqwtSdMPgvUiKFNLLhKqTpBAkW5LHwiV2ftP3UNekon3nIzJ6UCmZl9mH-3PypGF6UaBiF1LaZdCG634l2UHNWM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/paralympics-2018-4676703698812928-2xa.gif", "high_res_width": 800, "high_res_height": 320, "run_date_array": [2018, 3, 9], "translations": {"en": {"query": "Paralympics 2018", "hover_text": "Paralympics 2018", "share_text": "Let the games begin! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Paralimpiese Spele 2018", "hover_text": "Paralimpiese Spele 2018", "share_text": "Laat die spele begin! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "2018 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 ", "hover_text": "2018 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 ", "share_text": "#GoogleDoolde !\u0627\u0644\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0629 "}, "hy": {"query": "\u054a\u0561\u0580\u0561\u056c\u056b\u0574\u057a\u056b\u056f \u056d\u0561\u0572\u0565\u0580 2018", "hover_text": "\u054a\u0561\u0580\u0561\u056c\u056b\u0574\u057a\u056b\u056f \u056d\u0561\u0572\u0565\u0580 2018", "share_text": "\u0544\u0580\u0581\u0578\u0582\u0574\u0576\u0565\u0580\u0568 \u057d\u056f\u057d\u0578\u0582\u0574 \u0565\u055c\u0576\u0589 #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "Paralimpiya 2018", "hover_text": "Paralimpiya 2018", "share_text": "Yar\u0131\u015flar ba\u015flas\u0131n! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": " \u09aa\u09cd\u09af\u09be\u09b0\u09be\u09b2\u09bf\u09ae\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": " \u09aa\u09cd\u09af\u09be\u09b0\u09be\u09b2\u09bf\u09ae\u09cd\u09aa\u09bf\u0995\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u09b9\u09cb\u0995 \u0996\u09c7\u09b2\u09be! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Paralinpiar Jokoak", "hover_text": "Paralinpiar Jokoak 2018", "share_text": "Has daitezela jokoak! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u043a\u0456\u044f \u0433\u0443\u043b\u044c\u043d\u0456 2018", "hover_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u043a\u0456\u044f \u0433\u0443\u043b\u044c\u043d\u0456 2018", "share_text": "\u0425\u0430\u0439 \u043f\u0430\u0447\u043d\u0443\u0446\u0446\u0430 \u0433\u0443\u043b\u044c\u043d\u0456! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Paraolimpijske igre 2018. ", "hover_text": "Paraolimpijske igre 2018. ", "share_text": "Neka igre po\u010dnu! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Paralympics 2018", "hover_text": "Paralympics 2018", "share_text": "Let the games begin! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438", "hover_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2018 \u0433.", "share_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2018 \u0433. #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Paral\u00edmpics 2018", "hover_text": "Paral\u00edmpics 2018", "share_text": "Que comencin els Jocs! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u51ac\u5b63\u5e15\u904b\u6703", "hover_text": "2018 \u51ac\u5b63\u5e15\u904b\u6703", "share_text": "\u958b\u59cb\u6bd4\u8cfd\u5427\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6b8b\u5965\u4f1a", "hover_text": "2018 \u5e74\u6b8b\u5965\u4f1a", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Paraolimpijske igre 2018. ", "hover_text": "Paraolimpijske igre 2018. ", "share_text": "Neka igre po\u010dnu! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Paralympi\u00e1da 2018", "hover_text": "Paralympi\u00e1da 2018", "share_text": "Hry m\u016f\u017eou za\u010d\u00edt! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Paralympische Winterspelen 2018", "hover_text": "Paralympische Winterspelen 2018", "share_text": "Laat de spelen beginnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Paraol\u00fcmpia 2018", "hover_text": "Paraol\u00fcmpia 2018", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Paralympialaiset 2018", "hover_text": "Paralympialaiset 2018", "share_text": "Kisat alkakoon! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jeux paralympiques 2018", "hover_text": "Jeux paralympiques 2018", "share_text": "Que les jeux commencent ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Paral\u00edmpicos 2018", "hover_text": "Paral\u00edmpicos 2018", "share_text": "Que empecen os Xogos! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Paralympics 2018", "hover_text": "Paralympics 2018", "share_text": "Paralympics 2018 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03af 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03af 2018", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d5\u05dc\u05d9\u05de\u05e4\u05d9\u05d0\u05d3\u05ea \u05d4\u05e0\u05db\u05d9\u05dd 2018", "hover_text": "\u05d0\u05d5\u05dc\u05d9\u05de\u05e4\u05d9\u05d0\u05d3\u05ea \u05d4\u05e0\u05db\u05d9\u05dd 2018", "share_text": "\u05d0\u05d5\u05dc\u05d9\u05de\u05e4\u05d9\u05d0\u05d3\u05ea \u05d4\u05e0\u05db\u05d9\u05dd 2018! \u05d1\u05d4\u05e6\u05dc\u05d7\u05d4 \u05dc\u05e1\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8\u05d0\u05d9\u05dd! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Paralimpia 2018", "hover_text": "Paralimpia 2018", "share_text": "Kezd\u0151djenek a j\u00e1t\u00e9kok! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00d3lymp\u00edum\u00f3t fatla\u00f0ra 2018", "hover_text": "\u00d3lymp\u00edum\u00f3t fatla\u00f0ra 2018", "share_text": "\u00d3lymp\u00edum\u00f3t fatla\u00f0ra 2018 #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Paralympics 2018", "hover_text": "Paralympics 2018", "share_text": "Ayo mulai bermain! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Paralimpiadi invernali 2018", "hover_text": "Paralimpiadi invernali 2018", "share_text": "Che le gare abbiano inizio! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d1\u30e9\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af 2018", "hover_text": "\u30d1\u30e9\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af 2018", "share_text": "\u958b\u5e55\u3067\u3059 ! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "km": {"query": "\u1794\u17c9\u17b6\u179a\u17c9\u17b6\u1791\u17d2\u1794\u17b6\u17c6\u1796\u17b7\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e8", "hover_text": "\u1794\u17c9\u17b6\u179a\u17c9\u17b6\u1791\u17d2\u1794\u17b6\u17c6\u1796\u17b7\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e8", "share_text": "\u179f\u17bc\u1798\u1785\u17bc\u179b\u179a\u17bd\u1798\u1791\u17b6\u17c6\u1784\u17a2\u179f\u17cb\u1782\u17d2\u1793\u17b6! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "2018 \ud3c9\ucc3d", "hover_text": "2018 \ud3c9\ucc3d", "share_text": "2018 \ud3c9\ucc3d #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Paral\u00edmpicos 2018", "hover_text": "Paral\u00edmpicos 2018", "share_text": "\u00a1Que empiecen los juegos! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Paraolimpisk\u0101s sp\u0113les", "hover_text": "Paraolimpisk\u0101s sp\u0113les 2018", "share_text": "Lai sp\u0113les s\u0101kas!  #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Parolimpin\u0117s \u017eaidyn\u0117s", "hover_text": "2018 m. Parolimpin\u0117s \u017eaidyn\u0117s", "share_text": "Tegul \u017eaidyn\u0117s prasideda! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2018", "hover_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0441\u043a\u0438 \u0438\u0433\u0440\u0438 2018", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0447\u043d\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u0430! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": "\u092a\u094d\u092f\u093e\u0930\u093e\u0932\u092e\u094d\u092a\u093f\u0915\u094d\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u092a\u094d\u092f\u093e\u0930\u093e\u0932\u092e\u094d\u092a\u093f\u0915\u094d\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e", "share_text": "\u0916\u0947\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0941 \u0917\u0930\u094c\u0902! #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Paralympiske leker 2018", "hover_text": "Paralympiske leker 2018", "share_text": "La lekene begynne! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Paraolimpiada 2018", "hover_text": "Zimowe igrzyska paraolimpijskie 2018", "share_text": "Niech zaczn\u0105 si\u0119 igrzyska #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Paralimpiadas 2018", "hover_text": "Paralimpiadas 2018", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Paral\u00edmpicos 2018", "hover_text": "Paral\u00edmpicos 2018", "share_text": "Que comecem os jogos! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Jocurile Paralimpice 2018", "hover_text": "Jocurile Paralimpice 2018", "share_text": "S\u0103-nceap\u0103 Jocurile! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Jocurile Paralimpice 2018", "hover_text": "Jocurile Paralimpice 2018", "share_text": "S\u0103-nceap\u0103 Jocurile! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044b 2018", "hover_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044b 2018", "share_text": "\u0421\u043e\u0440\u0435\u0432\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u0441\u043a\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0441\u043a\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0435 2018", "hover_text": "\u0417\u0438\u043c\u0441\u043a\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0458\u0441\u043a\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0435 2018", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Paralympi\u00e1da 2018", "hover_text": "Paralympi\u00e1da 2018", "share_text": "Hry sa m\u00f4\u017eu za\u010da\u0165! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Paraolimpijske igre 2018", "hover_text": "Paraolimpijske igre 2018", "share_text": "Naj se igre pri\u010dnejo! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Paral\u00edmpicos 2018", "hover_text": "Paral\u00edmpicos 2018", "share_text": "\u00a1Que empiecen los juegos!#GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Paralimpiki 2018", "hover_text": "Paralimpiki 2018", "share_text": "Twende sasa! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Paralympics 2018", "hover_text": "Paralympics 2018", "share_text": "L\u00e5t spelen b\u00f6rja! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e01\u0e35\u0e2c\u0e32\u0e1e\u0e32\u0e23\u0e32\u0e25\u0e34\u0e21\u0e1b\u0e34\u0e01 2018", "hover_text": "\u0e01\u0e35\u0e2c\u0e32\u0e1e\u0e32\u0e23\u0e32\u0e25\u0e34\u0e21\u0e1b\u0e34\u0e01 2018", "share_text": "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e02\u0e48\u0e07\u0e02\u0e31\u0e19\u0e40\u0e23\u0e34\u0e48\u0e21\u0e15\u0e49\u0e19\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Paralimpik 2018", "hover_text": "Paralimpik 2018", "share_text": "Yar\u0131\u015flar ba\u015flas\u0131n!  #GoogleDoodle"}, "tk": {"query": "Paralimpi\u00fdada 2018", "hover_text": "Paralimpi\u00fdada 2018", "share_text": "O\u00fdunlar ba\u015flasyn!"}, "uk": {"query": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u0456 \u0456\u0433\u0440\u0438 2018", "hover_text": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0456\u043c\u043f\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u0456 \u0456\u0433\u0440\u0438 2018", "share_text": "\u0417\u043c\u0430\u0433\u0430\u043d\u043d\u044f \u043f\u043e\u0447\u0438\u043d\u0430\u044e\u0442\u044c\u0441\u044f!  #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Th\u1ebf v\u1eadn h\u1ed9i ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt 2018", "hover_text": "Th\u1ebf v\u1eadn h\u1ed9i ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt 2018", "share_text": "H\u00e3y b\u1eaft \u0111\u1ea7u th\u1ebf v\u1eadn h\u1ed9i ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt 2018"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Ama-Paralimpiki 2018", "hover_text": "Ama-Paralimpiki 2018", "share_text": "Mayiqale imidlalo! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Paral\u00edmpicos 2018", "share_text": "\u00a1Que empiecen los juegos!#GoogleDoodle"}, {"name": "international-womens-day-2018", "title": "D\u00eda Internacional de la Mujer 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/international-womens-day-2018-4678767631925248.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SGztHuOL3vWhhGPLU-vNyYmFqzVijrW-TPAN19ZAPPfh4CGT-9Z3t-kSzD4h42EIbL72Y5anjtZ7-M4z4cThT3obSeyC4FcM6_5YWIKs", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/international-womens-day-2018-4678767631925248.2-2xa.gif", "high_res_width": 1046, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 8], "translations": {"en": {"query": "International Women's Day", "hover_text": "International Women's Day 2018", "share_text": "Happy International Women's Day 2018! Explore stories from women all over the globe in today's #GoogleDoodle and share yours using #HerStoryOurStory!"}, "af": {"query": "Internasionale Vrouedag", "hover_text": "Internasionale Vrouedag 2018", "share_text": "Gelukkige Internasionale Vrouedag 2018! Verken stories van vroue van oor die w\u00eareld heen in vandag se #GoogleDoodle! #HerStoryOurStory"}, "sq": {"query": "Dita Nd\u00ebrkomb\u00ebtare e Grave", "hover_text": "Dita Nd\u00ebrkomb\u00ebtare e Grave 2018", "share_text": "G\u00ebzuar Dit\u00ebn Nd\u00ebrkomb\u00ebtare t\u00eb Grave 2018! Eksploro histori nga gra nga e gjith\u00eb bota sot n\u00eb #GoogleDoodle!"}, "am": {"query": "\u12d3\u1208\u121d\u12a0\u1240\u134d \u12e8\u1234\u1276\u127d \u1240\u1295", "hover_text": "\u12d3\u1208\u121d\u12a0\u1240\u134d \u12e8\u1234\u1276\u127d \u1240\u1295 2018", "share_text": "\u1218\u120d\u12ab\u121d \u12d3\u1208\u121d\u12a0\u1240\u134d \u12e8\u1234\u1276\u127d \u1240\u1295 2018! \u1260\u12db\u122c\u12cd #GoogleDoodle \u120b\u12ed \u1260\u1218\u120b\u12cd \u12d3\u1208\u121d \u12eb\u1209 \u12e8\u1234\u1276\u127d \u1273\u122a\u12ae\u127d\u1295 \u12eb\u1235\u1231!"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 2018", "share_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631 \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 2018. \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0633\u062a\u0643\u0634\u0627\u0641 \u0642\u0635\u0635 \u0633\u064a\u062f\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u062d\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0641\u064a \u200e#GoogleDoodle \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645."}, "hy": {"query": "\u053f\u0561\u0576\u0561\u0576\u0581 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053f\u0561\u0576\u0561\u0576\u0581 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580 2018", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 2018 \u0569. \u056f\u0561\u0576\u0561\u0576\u0581 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568: \u053f\u0561\u0580\u0564\u0561\u0581\u0565\u0584 \u056f\u0561\u0576\u0561\u0576\u0581 \u0574\u0561\u057d\u056b\u0576 \u057a\u0561\u057f\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0576\u0565\u0580 \u0561\u0574\u0562\u0578\u0572\u057b \u0561\u0577\u056d\u0561\u0580\u0570\u056b\u0581 \u0561\u0575\u057d\u0585\u0580\u057e\u0561 #GoogleDoodle-\u0578\u0582\u0574:"}, "az": {"query": "Beyn\u0259lxalq Qad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Beyn\u0259lxalq Qad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc 2018", "share_text": "2018-ci il Beyn\u0259lxalq Qad\u0131nlar G\u00fcn\u00fcn\u00fcz M\u00fcbar\u0259k Olsun! Bu g\u00fcn #GoogleDoodle'da b\u00fct\u00fcn d\u00fcnyadak\u0131 qad\u0131nlar\u0131n hekay\u0259l\u0259rini k\u0259\u015ff edin!"}, "bn": {"query": "\u0986\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09cd\u099c\u09be\u09a4\u09bf\u0995 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u0986\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09cd\u099c\u09be\u09a4\u09bf\u0995 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u09e8\u09e6\u09e7\u09ee'\u09b0 \u0986\u09a8\u09cd\u09a4\u09b0\u09cd\u099c\u09be\u09a4\u09bf\u0995 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle \u098f \u09b8\u09be\u09b0\u09be \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u09ac\u09bf\u09ad\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8 \u09a8\u09be\u09b0\u09c0\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09be\u09b9\u09bf\u09a8\u09bf \u099c\u09be\u09a8\u09c1\u09a8!"}, "eu": {"query": "Emakumeen Nazioarteko Eguna", "hover_text": "Emakumeen Nazioarteko Eguna 2018", "share_text": "2018ko Emakumeen Nazioarteko Egun zoriontsua izan! Ezagutu mundu osoko emakumeen istorioak gaurko #GoogleDoodle-arekin, eta partekatu zeureak #HerStoryOurStory traol-hitza erabiliz."}, "be": {"query": "\u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b \u0436\u0430\u043d\u043e\u0447\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c", "hover_text": "\u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b \u0436\u0430\u043d\u043e\u0447\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u2013 2018\u00a0\u0433.", "share_text": "\u0412\u0456\u043d\u0448\u0443\u0435\u043c \u0437 \u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u043c \u0436\u0430\u043d\u043e\u0447\u044b\u043c \u0434\u043d\u0451\u043c! \u0427\u044b\u0442\u0430\u0439\u0446\u0435 \u0433\u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u044b\u0456 \u0436\u0430\u043d\u0447\u044b\u043d \u0437 \u0443\u0441\u044f\u0433\u043e \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u045e \u0441\u0451\u043d\u043d\u044f\u0448\u043d\u0456\u043c #GoogleDoodle!"}, "bs": {"query": "Me\u0111unarodni dan \u017eena", "hover_text": "Me\u0111unarodni dan \u017eena 2018.", "share_text": "Sretan Me\u0111unarodni dan \u017eena 2018.! Istra\u017eite pri\u010de \u017eena iz cijelog svijeta u dana\u0161njem #GoogleDoodle!"}, "en-GB": {"query": "International Women's Day", "hover_text": "International Women's Day 2018", "share_text": "Happy International Women's Day 2018! Explore stories from women all over the globe in today's #GoogleDoodle and share yours using #HerStoryOurStory!"}, "bg": {"query": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430", "hover_text": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u2013 2018 \u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0437 2018 \u0433.! \u0420\u0430\u0437\u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0442 \u0436\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0446\u0435\u043b\u0438\u044f \u0441\u0432\u044f\u0442 \u0432 \u0434\u043d\u0435\u0448\u043d\u043e\u0442\u043e \u0438\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 #GoogleDoodle \u0438 \u0441\u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0435\u0442\u0435 \u0441\u0432\u043e\u044f\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0438\u0437\u043f\u043e\u043b\u0437\u0432\u0430\u0439\u043a\u0438 #HerStoryOurStory!"}, "my": {"query": "\u1021\u1015\u103c\u100a\u103a\u1015\u103c\u100a\u103a\u1006\u102d\u102f\u1004\u103a\u101b\u102c \u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u1019\u102e\u1038\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037", "hover_text": "\u1021\u1015\u103c\u100a\u103a\u1015\u103c\u100a\u103a\u1006\u102d\u102f\u1004\u103a\u101b\u102c \u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u1019\u102e\u1038\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1042\u1040\u1041\u1048", "share_text": "\u1015\u103b\u1031\u102c\u103a\u101b\u103d\u103e\u1004\u103a\u1016\u103d\u101a\u103a \u1021\u1015\u103c\u100a\u103a\u1015\u103c\u100a\u103a\u1006\u102d\u102f\u1004\u103a\u101b\u102c \u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u1019\u102e\u1038\u1019\u103b\u102c\u1038\u1014\u1031\u1037 \u1042\u1040\u1041\u1048 \u1016\u103c\u1005\u103a\u1015\u102b\u1005\u1031\u104b \u1012\u102e\u1014\u1031\u1037\u101b\u1032\u1037 #GoogleDoodle \u1019\u103e\u102c \u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1021\u1014\u103e\u1036\u1037\u1019\u103e \u1021\u1019\u103b\u102d\u102f\u1038\u101e\u1019\u102e\u1038\u1019\u103b\u102c\u1038\u101b\u1032\u1037 \u1007\u102c\u1010\u103a\u101c\u1019\u103a\u1038\u1015\u1031\u102b\u1004\u103a\u1038\u1019\u103b\u102c\u1038\u1005\u103d\u102c\u1000\u102d\u102f \u1005\u1030\u1038\u1005\u1019\u103a\u1038\u101c\u1031\u1037\u101c\u102c\u101c\u102d\u102f\u1000\u103a\u1015\u102b\u104b"}, "ca": {"query": "Dia Internacional de la Dona", "hover_text": "Dia Internacional de la Dona 2018", "share_text": "Feli\u00e7 Dia Internacional de la Dona 2018! Descobreix hist\u00f2ries de dones de tot el m\u00f3n amb el #GoogleDoodle d'avui i comparteix la teva amb l'etiqueta #HerStoryOurStory."}, "zh-TW": {"query": "\u570b\u969b\u5a66\u5973\u7bc0", "hover_text": "2018 \u570b\u969b\u5a66\u5973\u7bc0", "share_text": "2018 \u570b\u969b\u5a66\u5973\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01\u73fe\u5728\u5c31\u900f\u904e\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle\uff0c\u63a2\u7d22\u4e16\u754c\u5404\u5730\u7684\u5973\u6027\u63d0\u4f9b\u7684\u7cbe\u5f69\u6545\u4e8b\u5427\uff01#HerStoryOurStory"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u5987\u5973\u8282", "hover_text": "2018 \u5e74\u56fd\u9645\u5987\u5973\u8282", "share_text": "2018 \u5e74\u56fd\u9645\u5987\u5973\u8282\u5feb\u4e50\uff01\u7acb\u5373\u901a\u8fc7\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle\uff0c\u63a2\u7d22\u4e16\u754c\u5404\u5730\u5973\u6027\u7684\u7cbe\u5f69\u6545\u4e8b\uff01"}, "hr": {"query": "Me\u0111unarodni dan \u017eena", "hover_text": "Me\u0111unarodni dan \u017eena 2018.", "share_text": "Sretan Me\u0111unarodni dan \u017eena 2018. godine! Dana\u0161nji #GoogleDoodle donosi vam pri\u010de \u017eena iz cijelog svijeta. Istra\u017eite ih!"}, "cs": {"query": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den \u017een", "hover_text": "Mezin\u00e1rodn\u00ed den \u017een 2018", "share_text": "V\u0161echno nejlep\u0161\u00ed k Mezin\u00e1rodn\u00edmu dni \u017een 2018! Pod\u00edvejte se na p\u0159\u00edb\u011bhy \u017een z cel\u00e9ho sv\u011bta v dne\u0161n\u00edm #GoogleDoodle!"}, "da": {"query": "Kvindernes internationale kampdag", "hover_text": "Kvindernes internationale kampdag 2018", "share_text": "I dag er det Kvindernes internationale kampdag 2018. L\u00e6s historier fra hele verden i dagens #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Internationale Vrouwendag", "hover_text": "Internationale Vrouwendag 2018", "share_text": "Fijne Internationale Vrouwendag 2018! Bekijk verhalen van vrouwen van over de hele wereld in de #GoogleDoodle van vandaag."}, "et": {"query": "Rahvusvaheline naistep\u00e4ev", "hover_text": "Rahvusvaheline naistep\u00e4ev 2018", "share_text": "Head 2018. aasta rahvusvahelist naistep\u00e4eva! Avastage lugusid naistelt \u00fcle kogu maailma, kasutades t\u00e4na teemaviidet #GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Kansainv\u00e4linen naistenp\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "Kansainv\u00e4linen naistenp\u00e4iv\u00e4 2018", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kansainv\u00e4list\u00e4 naistenp\u00e4iv\u00e4\u00e4 2018! Lue eri puolelta maailmaa olevien naisten tarinoita katsomalla t\u00e4m\u00e4n p\u00e4iv\u00e4n #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Journ\u00e9e internationale des droits des femmes", "hover_text": "Journ\u00e9e internationale des droits des femmes\u00a02018", "share_text": "Joyeuse Journ\u00e9e internationale des droits des femmes\u00a02018\u00a0! D\u00e9couvrez les histoires de femmes du monde entier dans le #GoogleDoodle du jour."}, "gl": {"query": "D\u00eda Internacional da Muller", "hover_text": "D\u00eda Internacional da Muller 2018", "share_text": "Feliz D\u00eda Internacional da Muller 2018! Descubre historias de mulleres de todo o mundo co #GoogleDoodle de hoxe e comparte a t\u00faa usando o hashtag #HerStoryOurStory"}, "ka": {"query": "\u10e5\u10d0\u10da\u10d7\u10d0 \u10e1\u10d0\u10d4\u10e0\u10d7\u10d0\u10e8\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1\u10dd \u10d3\u10e6\u10d4 ", "hover_text": "2018 \u10ec\u10da\u10d8\u10e1 \u10e5\u10d0\u10da\u10d7\u10d0 \u10e1\u10d0\u10d4\u10e0\u10d7\u10d0\u10e8\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1\u10dd \u10d3\u10e6\u10d4 ", "share_text": "\u10d2\u10d8\u10da\u10dd\u10ea\u10d0\u10d5\u10d7 2018 \u10ec\u10da\u10d8\u10e1 \u10e5\u10d0\u10da\u10d7\u10d0 \u10e1\u10d0\u10d4\u10e0\u10d7\u10d0\u10e8\u10dd\u10e0\u10d8\u10e1\u10dd \u10d3\u10e6\u10d4\u10e1! \u10d2\u10d0\u10d4\u10ea\u10d0\u10dc\u10d8\u10d7 \u10e5\u10d0\u10da\u10d7\u10d0 \u10d8\u10e1\u10e2\u10dd\u10e0\u10d8\u10d4\u10d1\u10e1 \u10db\u10e1\u10dd\u10e4\u10da\u10d8\u10dd \u10db\u10d0\u10e1\u10e8\u10e2\u10d0\u10d1\u10d8\u10d7 \u10d3\u10e6\u10d4\u10d5\u10d0\u10dc\u10d3\u10d4\u10da #GoogleDoodle-\u10e8\u10d8!"}, "de": {"query": "Weltfrauentag", "hover_text": "Weltfrauentag 2018", "share_text": "Heute ist Weltfrauentag! Entdecke die Geschichten von Frauen aus der ganzen Welt im heutigen #GoogleDoodle und teile deine eigene mit #HerStoryOurStory!"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1\u03c2", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1\u03c2 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1\u03c2 2018! \u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf #HerStoryOurStory!"}, "gu": {"query": "\u0a86\u0a82\u0aa4\u0ab0\u0ab0\u0abe\u0ab7\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aaf \u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "hover_text": "\u0a86\u0a82\u0aa4\u0ab0\u0ab0\u0abe\u0ab7\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aaf \u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 2018", "share_text": "\u0a86\u0a82\u0aa4\u0ab0\u0ab0\u0abe\u0ab7\u0acd\u0a9f\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aaf \u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 2018 \u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0aae\u0abe\u0a82 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0aad\u0ab0\u0aa8\u0ac0 \u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0aa4\u0abe\u0a93 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0ac7 \u0ab6\u0acb\u0aa7 \u0a96\u0acb\u0ab3 \u0a95\u0ab0\u0acb!"}, "ht": {"query": "Jounen Ent\u00e8nasyonal Pou Fanm", "hover_text": "Jounen Ent\u00e8nasyonal 2018 Pou Fanm  ", "share_text": "Bon Jounen Entenasyonal pou fanm 2018! Explore histwa fanm ki soti tou patou sou la t\u00e8 jodya nan #GoogleDoodle epi pataje histwa paw l\u00e8 ou itize #HerStoryOurStory!"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d9\u05e9\u05d4 \u05d4\u05d1\u05d9\u05e0\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d9\u05e9\u05d4 \u05d4\u05d1\u05d9\u05e0\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 2018", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d0\u05d9\u05e9\u05d4 \u05d4\u05d1\u05d9\u05e0\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 2018! \u05e1\u05d9\u05e4\u05d5\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05db\u05ea\u05d1\u05d5 \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd \u05de\u05db\u05dc \u05e8\u05d7\u05d1\u05d9 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05de\u05d7\u05db\u05d9\u05dd \u05dc\u05db\u05dd \u05d1-GoogleDoodle# \u05d4\u05d9\u05d5\u05de\u05d9!"}, "hi": {"query": "\u0905\u0902\u0924\u0930\u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u0905\u0902\u0924\u0930\u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 2018", "share_text": "\u0905\u0902\u0924\u0930\u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 2018 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u092e\u0947\u0902 \u092a\u0942\u0930\u0940 \u0926\u0941\u0928\u093f\u092f\u093e \u0915\u0940 \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e\u0913\u0902 \u0915\u0940 \u0915\u0939\u093e\u0928\u093f\u092f\u093e\u0902 \u092a\u0922\u093c\u0947\u0902!"}, "hu": {"query": "Nemzetk\u00f6zi n\u0151nap", "hover_text": "Nemzetk\u00f6zi n\u0151nap, 2018", "share_text": "Boldog nemzetk\u00f6zi n\u0151napot 2018-ban is! T\u00f6rt\u00e9netek n\u0151kt\u0151l, a vil\u00e1g minden t\u00e1j\u00e1r\u00f3l. Ismerje meg \u0151ket a mai #GoogleDoodle rajzaib\u00f3l!"}, "is": {"query": "Al\u00fej\u00f3\u00f0adagur kvenna", "hover_text": "Al\u00fej\u00f3\u00f0adagur kvenna 2018", "share_text": "Til hamingju me\u00f0 al\u00fej\u00f3\u00f0dag kvenna 2018! Lestu s\u00f6gur kvenna \u00far \u00f6llum heimshornum \u00ed #GoogleDoodle dagsins!"}, "id": {"query": "Hari Perempuan Internasional", "hover_text": "Hari Perempuan Internasional 2018", "share_text": "Selamat Hari Perempuan Internasional 2018! Temukan kisah tentang perempuan dari seluruh dunia di #GoogleDoodle hari ini! Bagikan ceritamu dengan #HerStoryOurStory"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Idirn\u00e1isi\u00fanta na mBan", "hover_text": "L\u00e1 Idirn\u00e1isi\u00fanta na mBan, 2018", "share_text": "L\u00e1 Idirn\u00e1isi\u00fanta na mBan, 2018 faoi mhaise duit! L\u00e9igh sc\u00e9alta \u00f3 mhn\u00e1 ar fud an domhain in Doodle an lae inniu!"}, "it": {"query": "Giornata internazionale della donna", "hover_text": "Giornata internazionale della donna 2018", "share_text": "Buona Giornata internazionale della donna 2018! Scopri storie di donne da tutto il mondo nel #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u56fd\u969b\u5973\u6027\u30c7\u30fc", "hover_text": "2018 \u5e74\u56fd\u969b\u5973\u6027\u30c7\u30fc", "share_text": "2018 \u5e74\u56fd\u969b\u5973\u6027\u30c7\u30fc\u3092\u304a\u795d\u3044\u3057\u307e\u3057\u3087\u3046\u3002\u4eca\u65e5\u306e #GoogleDoodle \u3067\u4e16\u754c\u4e2d\u306e\u5973\u6027\u305f\u3061\u306e\u30b9\u30c8\u30fc\u30ea\u30fc\u3092\u3054\u89a7\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002"}, "kn": {"query": "\u0c85\u0c82\u0ca4\u0cb0\u0cb0\u0cbe\u0cb7\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0caf \u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cbe \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "\u0c85\u0c82\u0ca4\u0cb0\u0cb0\u0cbe\u0cb7\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0caf \u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cbe \u0ca6\u0cbf\u0ca8 2018", "share_text": "\u0c85\u0c82\u0ca4\u0cb0\u0cb0\u0cbe\u0cb7\u0ccd\u0c9f\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0caf \u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cbe \u0ca6\u0cbf\u0ca8 2018 \u0cb0 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0ca6\u0cbe\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c82\u0ca4 \u0c8e\u0cb2\u0ccd\u0cb2 \u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0c95\u0ca5\u0cc6\u0c97\u0cb3\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0cb5\u0cc7\u0cb7\u0cbf\u0cb8\u0cbf"}, "kk": {"query": "\u0425\u0430\u043b\u044b\u049b\u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u049b \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u043a\u04af\u043d\u0456 ", "hover_text": "\u0425\u0430\u043b\u044b\u049b\u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u049b \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u043a\u04af\u043d\u0456 2018", "share_text": "2018 \u0436\u044b\u043b\u0493\u044b \"\u0425\u0430\u043b\u044b\u049b\u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u049b \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440 \u043a\u04af\u043d\u0456\" \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d! \u0411\u04af\u0433\u0456\u043d\u0433\u0456 #GoogleDoodle \u0430\u0439\u0434\u0430\u0440\u044b\u043d\u0430\u043d \u04d9\u043b\u0435\u043c\u043d\u0456\u04a3 \u0442\u04af\u043a\u043f\u0456\u0440-\u0442\u04af\u043a\u043f\u0456\u0440\u0456\u043d\u0434\u0435\u0433\u0456 \u04d9\u0439\u0435\u043b\u0434\u0435\u0440\u0434\u0456\u04a3 \u043e\u049b\u0438\u0493\u0430\u043b\u0430\u0440\u044b\u043c\u0435\u043d \u0442\u0430\u043d\u044b\u0441 \u0431\u043e\u043b\u044b\u04a3\u044b\u0437!"}, "km": {"query": "\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u179f\u17b7\u1791\u17d2\u1792\u17b7\u1793\u17b6\u179a\u17b8\u17a2\u1793\u17d2\u178f\u179a\u1787\u17b6\u178f\u17b7", "hover_text": "\u1791\u17b7\u179c\u17b6\u179f\u17b7\u1791\u17d2\u1792\u17b7\u1793\u17b6\u179a\u17b8\u17a2\u1793\u17d2\u178f\u179a\u1787\u17b6\u178f\u17b7\u1786\u17d2\u1793\u17b6\u17c6 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e8", "share_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a\u179f\u17b6\u1791\u179a \u1791\u17b7\u179c\u17b6\u179f\u17b7\u1791\u17d2\u1792\u17b7\u1793\u17b6\u179a\u17b8\u17a2\u1793\u17d2\u178f\u179a\u1787\u17b6\u178f\u17b7\u1786\u17d2\u1793\u17b6\u17c6 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e8! \u179f\u17d2\u179c\u17c2\u1784\u1799\u179b\u17cb\u17a2\u17c6\u1796\u17b8\u179a\u17bf\u1784\u179a\u17c9\u17b6\u179c\u1795\u17d2\u179f\u17c1\u1784\u17d7\u179a\u1794\u179f\u17cb\u179f\u17d2\u178f\u17d2\u179a\u17b8\u1798\u1780\u1796\u17b8\u1787\u17bb\u17c6\u179c\u17b7\u1789\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u178f\u17b6\u1798\u179a\u1799\u17c8 #GoogleDoodle \u1790\u17d2\u1784\u17c3\u1793\u17c1\u17c7!"}, "ko": {"query": "\uad6d\uc81c \uc5ec\uc131\uc758 \ub0a0", "hover_text": "2018 \uad6d\uc81c \uc5ec\uc131\uc758 \ub0a0", "share_text": "2018\ub144 \uad6d\uc81c \uc5ec\uc131\uc758 \ub0a0\uc744 \ucd95\ud558\ud569\ub2c8\ub2e4! \uc624\ub298\uc758 #GoogleDoodle\uc5d0\uc11c \uc804 \uc138\uacc4 \uc5ec\uc131\ub4e4\uc758 \uc774\uc57c\uae30\ub97c \ub4e4\uc5b4 \ubcf4\uc138\uc694."}, "ky": {"query": "\u042d\u043b \u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u043a \u0430\u044f\u043b\u0434\u0430\u0440 \u043a\u04af\u043d\u04af", "hover_text": "2018-\u0436. \u042d\u043b \u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u043a \u0430\u044f\u043b\u0434\u0430\u0440 \u043a\u04af\u043d\u04af", "share_text": "2018-\u0436. \u042d\u043b \u0430\u0440\u0430\u043b\u044b\u043a \u0430\u044f\u043b\u0434\u0430\u0440 \u043a\u04af\u043d\u04af \u043c\u0435\u043d\u0435\u043d \u043a\u0443\u0442\u0442\u0443\u043a\u0442\u0430\u0439\u0431\u044b\u0437! \u0414\u04af\u0439\u043d\u04e9\u043d\u04af\u043d \u0431\u0443\u043b\u0443\u04a3-\u0431\u0443\u0440\u0447\u0443\u043d\u0430\u043d \u0430\u043b\u044b\u043d\u0433\u0430\u043d \u0430\u044f\u043b\u0434\u0430\u0440\u0434\u044b\u043d \u043a\u044b\u0437\u044b\u043a\u0442\u0443\u0443 \u043e\u043a\u0443\u044f\u043b\u0430\u0440\u044b\u043d \u0431\u04af\u0433\u04af\u043d\u043a\u04af #GoogleDoodle \u0442\u0430\u0440\u0442\u0443\u0443\u043b\u0430\u0439\u0442!"}, "lo": {"query": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec1\u0ea1\u0ec8\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99", "hover_text": "\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec1\u0ea1\u0ec8\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99\u0e9b\u0eb5 2018", "share_text": "\u0eaa\u0eb8\u0e81\u0eaa\u0eb1\u0e99\u0ea7\u0eb1\u0e99\u0ec1\u0ea1\u0ec8\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0eaa\u0eb2\u0e81\u0ebb\u0e99\u0e9b\u0eb5 2018! \u0ead\u0ec8\u0eb2\u0e99\u0ec0\u0ea5\u0eb7\u0ec8\u0ead\u0e87\u0ea5\u0eb2\u0ea7\u0e88\u0eb2\u0e81\u0ec1\u0ea1\u0ec8\u0e8d\u0eb4\u0e87\u0e97\u0ebb\u0ec8\u0ea7\u0ec2\u0ea5\u0e81\u0ec3\u0e99 #GoogleDoodle \u0ec4\u0e94\u0ec9\u0ec1\u0ea5\u0ec9\u0ea7\u0ea1\u0eb7\u0ec9\u0e99\u0eb5\u0ec9!"}, "es-419": {"query": "D\u00eda Internacional de la Mujer", "hover_text": "D\u00eda Internacional de la Mujer 2018", "share_text": "Feliz D\u00eda Internacional de la Mujer 2018. Explora historias de mujeres de todo el mundo con el #GoogleDoodle de hoy."}, "lv": {"query": "Starptautisk\u0101 sievie\u0161u diena", "hover_text": "Starptautisk\u0101 sievie\u0161u diena\u00a0\u2014 2018", "share_text": "Priec\u012bgu Starptautisko sievie\u0161u dienu! Uzziniet sievie\u0161u st\u0101stus no visas pasaules \u0161odienas #GoogleDoodle sv\u0113tku logotip\u0101!"}, "lt": {"query": "Tarptautin\u0117 moters diena", "hover_text": "2018 m. Tarptautin\u0117 moters diena", "share_text": "Sveikiname su 2018 m. Tarptautine moters diena! Skaitykite moter\u0173 i\u0161 viso pasaulio istorijas \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "mk": {"query": "\u041c\u0435\u0453\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430", "hover_text": "\u041c\u0435\u0453\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 2018 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045c\u0435\u043d \u041c\u0435\u0453\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 2018 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430! \u041f\u043e\u0433\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0442\u0435 \u0433\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0430\u0437\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043e\u0434 \u0436\u0435\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0446\u0435\u043b\u0438\u043e\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442 \u0432\u043e \u0434\u0435\u043d\u0435\u0448\u043d\u0438\u043e\u0442 #GoogleDoodle!"}, "mg": {"query": "Andro iraisam-pirenena ho an'ny vehivavy", "hover_text": "Andro iraisam-pirenena ho an'ny vehivavy 2018", "share_text": "Arahabaina nahatratra ny Andro iraisam-pirenena ho an'ny vehivavy 2018 ! Mizah\u00e0 tantara nataona vehivavy manerana izao tontolo izao ao amin'ny #GoogleDoodle anio !"}, "ms": {"query": "Hari Wanita Antarabangsa", "hover_text": "Hari Wanita Antarabangsa 2018", "share_text": "Selamat Menyambut Hari Wanita Antarabangsa 2018! Terokai kisah daripada wanita di seluruh dunia dalam #GoogleDoodle hari ini!"}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d30\u0d4d\u200d\u0d26\u0d4d\u0d26\u0d47\u0d36\u0d40\u0d2f \u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d3e \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d05\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d30\u0d4d\u200d\u0d26\u0d4d\u0d26\u0d47\u0d36\u0d40\u0d2f \u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d3e \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2018", "share_text": "\u0d05\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d30\u0d4d\u200d\u0d26\u0d4d\u0d26\u0d47\u0d36\u0d40\u0d2f \u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d3e \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2018 \u0d06\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d7d \u0d32\u0d4b\u0d15\u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d2e\u0d41\u0d33\u0d4d\u0d33 \u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d15\u0d33\u0d41\u0d1f\u0d46 \u0d27\u0d40\u0d30\u0d35\u0d3f\u0d1c\u0d2f \u0d1a\u0d30\u0d3f\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d7e \u0d05\u0d1f\u0d41\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d31\u0d3f\u0d2f\u0d42!"}, "mt": {"query": "Il-Jum Internazzjonali tan-Nisa", "hover_text": "Il-Jum Internazzjonali tan-Nisa 2018", "share_text": "Il-Jum Internazzjonali tan-Nisa 2018 t-tajjeb! Esplora stejjer minn nisa minn madwar id-dinja kollha f'#GoogleDoodle! tal-lum."}, "mr": {"query": "\u0906\u0902\u0924\u0930\u0930\u093e\u0937\u094d\u200d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u0906\u0902\u0924\u0930\u0930\u093e\u0937\u094d\u200d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096e", "share_text": "\u0906\u0902\u0924\u0930\u0930\u093e\u0937\u094d\u200d\u091f\u094d\u0930\u0940\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096e \u091a\u094d\u200d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u200d\u091b\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u200d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u094d\u200d\u092f\u0947 \u091c\u0917\u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e\u0902\u091a\u094d\u200d\u092f\u093e \u0917\u094b\u0937\u094d\u200d\u091f\u0940 \u092a\u0939\u093e!"}, "mn": {"query": "\u041e\u043b\u043e\u043d \u0443\u043b\u0441\u044b\u043d \u044d\u043c\u044d\u0433\u0442\u044d\u0439\u0447\u04af\u04af\u0434\u0438\u0439\u043d \u044d\u0440\u0445\u0438\u0439\u0433 \u0445\u0430\u043c\u0433\u0430\u0430\u043b\u0430\u0445 \u04e9\u0434\u04e9\u0440", "hover_text": "2018 \u043e\u043d\u044b \u041e\u043b\u043e\u043d \u0443\u043b\u0441\u044b\u043d \u044d\u043c\u044d\u0433\u0442\u044d\u0439\u0447\u04af\u04af\u0434\u0438\u0439\u043d \u044d\u0440\u0445\u0438\u0439\u0433 \u0445\u0430\u043c\u0433\u0430\u0430\u043b\u0430\u0445 \u04e9\u0434\u04e9\u0440", "share_text": "2018 \u043e\u043d\u044b \u041e\u043b\u043e\u043d \u0443\u043b\u0441\u044b\u043d \u044d\u043c\u044d\u0433\u0442\u044d\u0439\u0447\u04af\u04af\u0434\u0438\u0439\u043d \u044d\u0440\u0445\u0438\u0439\u0433 \u0445\u0430\u043c\u0433\u0430\u0430\u043b\u0430\u0445 \u04e9\u0434\u0440\u0438\u0439\u043d \u043c\u044d\u043d\u0434 \u0445\u04af\u0440\u0433\u044d\u0435! \u04e8\u043d\u04e9\u04e9\u0434\u04e9\u0440 \u0434\u044d\u043b\u0445\u0438\u0439\u043d \u04e9\u043d\u0446\u04e9\u0433 \u0431\u0443\u043b\u0430\u043d \u0431\u04af\u0440\u0442 \u0431\u0430\u0439\u0433\u0430\u0430 \u044d\u043c\u044d\u0433\u0442\u044d\u0439\u0447\u04af\u04af\u0434\u0438\u0439\u043d \u0442\u04af\u04af\u0445\u0442\u044d\u0439 \u0442\u0430\u043d\u0438\u043b\u0446\u0430\u0430\u0440\u0430\u0439. #GoogleDoodle!"}, "ne": {"query": "\u0905\u0928\u094d\u0924\u0930\u094d\u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u093f\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0905\u0928\u094d\u0924\u0930\u094d\u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u093f\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e", "share_text": "\u0905\u0928\u094d\u0924\u0930\u094d\u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u093f\u092f \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966\u0967\u096e \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! \u0906\u091c\u0915\u094b #GoogleDoodle \u092c\u093e\u0930\u0947 \u0938\u0902\u0938\u093e\u0930\u092d\u0930\u0915\u093e \u092e\u0939\u093f\u0932\u093e\u0939\u0930\u0942\u0915\u093e \u0915\u0925\u093e\u0939\u0930\u0942\u0915\u094b \u0905\u0928\u094d\u0935\u0947\u0937\u0923 \u0917\u0930\u094d\u0928\u0941\u0939\u094b\u0938\u094d!"}, "no": {"query": "Den internasjonale kvinnedagen", "hover_text": "Den internasjonale kvinnedagen 2018", "share_text": "Til lykke med den internasjonale kvinnedagen 2018! Utforsk historier fra kvinner over hele kloden i dagens #GoogleDoodle!"}, "nn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ny": {"query": "Tsiku Lokumbukira Amayi Padziko Lonse", "hover_text": "Tsiku Lokumbukira Amayi Padziko Lonse 2018", "share_text": "Sangalalani pa Tsiku Lokumbukira Amayi Padziko Lonse 2018! Werengani nkhani zokhudza amayi ochokera m'mayiko osiyanasiyana padziko lonse lero #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": "\u0b05\u0b28\u0b4d\u0b24\u0b03\u0b30\u0b3e\u0b37\u0b4d\u0b1f\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b5f \u0b2e\u0b39\u0b3f\u0b33\u0b3e \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2018", "hover_text": "\u0b05\u0b28\u0b4d\u0b24\u0b03\u0b30\u0b3e\u0b37\u0b4d\u0b1f\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b5f \u0b2e\u0b39\u0b3f\u0b33\u0b3e \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2018", "share_text": "\u0b05\u0b28\u0b4d\u0b24\u0b03\u0b30\u0b3e\u0b37\u0b4d\u0b1f\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b5f \u0b2e\u0b39\u0b3f\u0b33\u0b3e \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2018! \u0b06\u0b1c\u0b3f\u0b30 #GoogleDoodle \u0b30\u0b47 \u0b38\u0b3e\u0b30\u0b3e \u0b2c\u0b3f\u0b36\u0b4d\u0b35\u0b30 \u0b38\u0b2e\u0b38\u0b4d\u0b24 \u0b2e\u0b39\u0b3f\u0b33\u0b3e\u0b2e\u0b3e\u0b28\u0b19\u0b4d\u0b15 \u0b20\u0b3e\u0b30\u0b41 \u0b15\u0b3e\u0b39\u0b3e\u0b23\u0b40 \u0b1c\u0b3e\u0b23\u0b28\u0b4d\u0b24\u0b41!"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": "\u0631\u0648\u0632 \u062c\u0647\u0627\u0646\u06cc \u0632\u0646", "hover_text": "\u0631\u0648\u0632 \u062c\u0647\u0627\u0646\u06cc \u0632\u0646 \u0633\u0627\u0644 \u06f2\u06f0\u06f1\u06f8", "share_text": "\u0631\u0648\u0632 \u062c\u0647\u0627\u0646\u06cc \u0632\u0646 \u0633\u0627\u0644 \u06f2\u06f0\u06f1\u06f8 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9! \u062f\u0627\u0633\u062a\u0627\u0646\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0632\u0646\u0627\u0646 \u0633\u0631\u0627\u0633\u0631 \u062c\u0647\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u062f\u0631 #GoogleDoodle \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u06a9\u0627\u0648\u0634 \u06a9\u0646\u06cc\u062f!"}, "pl": {"query": "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Kobiet", "hover_text": "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Kobiet 2018", "share_text": "Wszystkiego najlepszego z okazji Dnia Kobiet! Poznaj historie kobiet z ca\u0142ego \u015bwiata w dzisiejszym #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia Internacional da Mulher", "hover_text": "Dia Internacional da Mulher 2018", "share_text": "Feliz Dia Internacional da Mulher 2018! Conhe\u00e7a hist\u00f3rias de mulheres do mundo todo no #GoogleDoodle de hoje!"}, "pt-PT": {"query": "Dia internacional da mulher", "hover_text": "Dia internacional da mulher de 2018", "share_text": "Feliz dia internacional da mulher! Explore as hist\u00f3rias de mulheres de todo o mundo no #GoogleDoodle de hoje."}, "pa": {"query": "\u0a05\u0a70\u0a24\u0a30\u0a30\u0a3e\u0a38\u0a3c\u0a1f\u0a30\u0a40 \u0a2e\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a05\u0a70\u0a24\u0a30\u0a30\u0a3e\u0a38\u0a3c\u0a1f\u0a30\u0a40 \u0a2e\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018", "share_text": "\u0a05\u0a70\u0a24\u0a30\u0a30\u0a3e\u0a38\u0a3c\u0a1f\u0a30\u0a40 \u0a2e\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \u0a38\u0a70\u0a38\u0a3e\u0a30 \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a14\u0a30\u0a24\u0a3e\u0a02 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a15\u0a39\u0a3e\u0a23\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a26\u0a40 \u0a2a\u0a5c\u0a1a\u0a4b\u0a32 \u0a15\u0a30\u0a4b!"}, "ro": {"query": "Ziua Interna\u021bional\u0103 a Femeii", "hover_text": "Ziua Interna\u021bional\u0103 a Femeii - 2018", "share_text": "La mul\u021bi ani de Ziua Interna\u021bional\u0103 a Femeii 2018! Explora\u021bi ast\u0103zi pove\u0219ti ale femeilor din toat\u0103 lumea cu tagul #GoogleDoodle!"}, "ro-MD": {"query": "Ziua Interna\u021bional\u0103 a Femeii", "hover_text": "Ziua Interna\u021bional\u0103 a Femeii - 2018", "share_text": "La mul\u021bi ani de Ziua Interna\u021bional\u0103 a Femeii 2018! Explora\u021bi ast\u0103zi pove\u0219ti ale femeilor din toat\u0103 lumea cu tagul #GoogleDoodle!"}, "ru": {"query": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0436\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c", "hover_text": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0436\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u2013 2018", "share_text": "\u041f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c \u0441 \u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u043c \u0436\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u043c \u0434\u043d\u0435\u043c! \u0412 \u0447\u0435\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043c\u044b \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432\u0434\u043e\u0445\u043d\u043e\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0438 \u0434\u0435\u0432\u043e\u0447\u0435\u043a, \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u0435\u043a \u0438 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d \u0441\u043e \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043c\u0438\u0440\u0430. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0430\u043d \u0436\u0435\u043d\u0430", "hover_text": "\u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0430\u043d \u0436\u0435\u043d\u0430 2018.", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u041c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438 \u0434\u0430\u043d \u0436\u0435\u043d\u0430 2018! \u0418\u0441\u0442\u0440\u0430\u0436\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0435 \u0436\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0437 \u0446\u0435\u043b\u043e\u0433 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c Google \u0434\u0443\u0434\u043b \u043b\u043e\u0433\u043e\u0442\u0438\u043f\u0443 (#GoogleDoodle)!"}, "sr-Latn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "crs": {"query": "Lazournen Enternasyonal Bann Madanm.", "hover_text": "Lazournen Enternasyonal Bann Madanm 2018.", "share_text": "Bonn fet Lazournen Enternasyonal Bann Madanm 2018! Eksplor bann zistwar bann mandanm otour lemonn dan #GoogleDoodle Ozordi!"}, "sn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0da2\u0dcf\u0dad\u0dca\u200d\u0dba\u0db1\u0dca\u0dad\u0dbb \u0d9a\u0dcf\u0db1\u0dca\u0dad\u0dcf \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba", "hover_text": "\u0da2\u0dcf\u0dad\u0dca\u200d\u0dba\u0db1\u0dca\u0dad\u0dbb \u0d9a\u0dcf\u0db1\u0dca\u0dad\u0dcf \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba 2018", "share_text": "\u0dc3\u0dd4\u0db6 \u0da2\u0dcf\u0dad\u0dca\u200d\u0dba\u0db1\u0dca\u0dad\u0dbb \u0d9a\u0dcf\u0db1\u0dca\u0dad\u0dcf \u0daf\u0dd2\u0db1\u0dba\u0d9a\u0dca 2018! \u0d85\u0daf \u0daf\u0dd2\u0db1 #GoogleDoodle \u0dc4\u0dd2 \u0dbd\u0ddc\u0dc0 \u0db4\u0dd4\u0dbb\u0dcf \u0d9a\u0dcf\u0db1\u0dca\u0dad\u0dcf\u0dc0\u0db1\u0dca\u0d9c\u0dd9\u0db1\u0dca \u0d9a\u0dad\u0db1\u0dca\u0daf\u0dbb \u0d9c\u0dc0\u0dda\u0dc2\u0dab\u0dba \u0d9a\u0dbb\u0db1\u0dca\u0db1!"}, "sk": {"query": "Medzin\u00e1rodn\u00fd de\u0148 \u017eien", "hover_text": "Medzin\u00e1rodn\u00fd de\u0148 \u017eien 2018", "share_text": "V\u0161etko najlep\u0161ie k Medzin\u00e1rodn\u00e9mu d\u0148u \u017eien 2018. Spoznajte pr\u00edbehy \u017eien z cel\u00e9ho sveta pomocou dne\u0161n\u00e9ho loga #GoogleDoodle."}, "sl": {"query": "Mednarodni dan \u017eena", "hover_text": "Mednarodni dan \u017eena 2018", "share_text": "Vse najlep\u0161e ob mednarodnem dnevu \u017eena 2018. Razi\u0161\u010dite zgodbe \u017eensk z vseh koncev sveta z dana\u0161njim prilo\u017enostnim logotipom #GoogleDoodle."}, "so": {"query": "Maalinta Haweenka Caalamiga ah", "hover_text": "Maalinta Haweenka Caalamiga ah 2018", "share_text": "Maalinta Haweenka Caalamiga ah 2018 oo Farxad leh! Ka sahami sheekooyinka ka yimid haweenka dhammaan adduunka ta ah maanta ee #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": "Letsatsi la Lefatshe la Basadi", "hover_text": "Letsatsi la Lefatshe la Basadi la 2018", "share_text": "Letsatsi la Lefatshe la Basadi la 2018! Ithute dikanehelo ho tswa ho basadi lefatsheng kaofela ho #GoogleDoodle ya kajeno! #HerStoryOurStory"}, "es": {"query": "D\u00eda Internacional de la Mujer", "hover_text": "D\u00eda Internacional de la Mujer 2018", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Internacional de la Mujer 2018! Descubre historias de mujeres de todo el mundo con el #GoogleDoodle de hoy y comparte la tuya utilizando #HerStoryOurStory"}, "sw": {"query": "Siku ya Kimataifa ya Wanawake", "hover_text": "Siku ya Kimataifa ya Wanawake ya 2018", "share_text": "Heri za Siku ya Kimataifa ya Wanawake ya 2018! Pata habari kutoka kwa wanawake kote ulimwenguni katika toleo la leo la #GoogleDoodle! #HerStoryOurStory"}, "sv": {"query": "Internationella kvinnodagen", "hover_text": "Internationella kvinnodagen 2018", "share_text": "Vi uppm\u00e4rksammar internationella kvinnodagen 2018! Ta del av ber\u00e4ttelser fr\u00e5n kvinnor v\u00e4rlden \u00f6ver i dagens #GoogleDoodle."}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0ba4\u0bc7\u0b9a \u0bae\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b9a\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0ba4\u0bc7\u0b9a \u0bae\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2018", "share_text": "2018 \u0b86\u0bae\u0bcd \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bb0\u0bcd\u0bb5\u0ba4\u0bc7\u0b9a \u0bae\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b87\u0bb2\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bc1\u0bb3\u0bcd\u0bb3 \u0baa\u0bc6\u0ba3\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bb0\u0bb2\u0bbe\u0bb1\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0ba4\u0bcd \u0ba4\u0bc6\u0bb0\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bca\u0bb3\u0bcd\u0bb3\u0bc1\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd!"}, "te": {"query": "\u0c05\u0c02\u0c24\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c3e\u0c24\u0c40\u0c2f \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c05\u0c02\u0c24\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c3e\u0c24\u0c40\u0c2f \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2018", "share_text": "\u0c05\u0c02\u0c24\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c3e\u0c24\u0c40\u0c2f \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2018 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle\u0c32\u0c4b \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a\u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c32 \u0c15\u0c25\u0c28\u0c3e\u0c32\u0c28\u0c41 \u0c35\u0c3f\u0c36\u0c4d\u0c32\u0c47\u0c37\u0c3f\u0c02\u0c1a\u0c02\u0c21\u0c3f!"}, "th": {"query": "\r\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e32\u0e01\u0e25", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e32\u0e01\u0e25\u0e1b\u0e35 2018", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e15\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e32\u0e01\u0e25\u0e1b\u0e35 2018! \u0e2d\u0e48\u0e32\u0e19\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e32\u0e27\u0e08\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e17\u0e31\u0e48\u0e27\u0e42\u0e25\u0e01\u0e43\u0e19 #GoogleDoodle \u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49!"}, "tn": {"query": "Letsatsi la Basadi la Bodit\u0161habat\u0161haba", "hover_text": "Letsatsi la Basadi la Bodit\u0161habat\u0161haba la 2018", "share_text": "Itumeleleng Letsatsi la Basadi la Bodit\u0161habat\u0161haba la 2018! Utulola dipolelo tsa basadi tse di tswan mo lefatsheng lotlhe mo go #GoogleDoodle ya gompieno! #HerStoryOurStory"}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "2018 D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc", "share_text": "2018 D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fcn\u00fcz kutlu olsun! Bug\u00fcn\u00fcn #GoogleDoodle'\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki kad\u0131nlar\u0131n hikayelerini ke\u015ffedin."}, "tk": {"query": "Halkara Zenanlar G\u00fcni", "hover_text": "Halkara Zenanlar G\u00fcni 2018", "share_text": "2018-nji \u00fdyl Halkara Zenanlar G\u00fcn\u00fc\u0148iz gutly bolsun! B\u00fctind\u00fcn\u00fd\u00e4 zenanlary\u0148 heka\u00fdatlaryny bu g\u00fcnki #GoogleDoodle-da tap we \u00f6z\u00fc\u0148kini #HerStoryOurStory \u00fcsti bilen pa\u00fdla\u015f!"}, "uk": {"query": "\u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0436\u0456\u043d\u043e\u0447\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c", "hover_text": "\u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0436\u0456\u043d\u043e\u0447\u0438\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0443 2018 \u0440\u043e\u0446\u0456", "share_text": "\u0412\u0456\u0442\u0430\u0454\u043c\u043e \u0437 \u041c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0436\u0456\u043d\u043e\u0447\u0438\u043c \u0434\u043d\u0435\u043c \u0443 2018 \u0440\u043e\u0446\u0456! \u041f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043b\u044f\u043d\u044c\u0442\u0435 \u0456\u0441\u0442\u043e\u0440\u0456\u0457 \u0436\u0456\u043d\u043e\u043a \u0437\u0456 \u0432\u0441\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0432 \u0441\u044c\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0456\u0448\u043d\u044c\u043e\u043c\u0443  #GoogleDoodle."}, "ur": {"query": "\u0639\u0627\u0644\u0645\u06cc \u06cc\u0648\u0645 \u062e\u0648\u0627\u062a\u06cc\u0646", "hover_text": "\u0639\u0627\u0644\u0645\u06cc \u06cc\u0648\u0645 \u062e\u0648\u0627\u062a\u06cc\u0646 2018", "share_text": "\u0639\u0627\u0644\u0645\u06cc \u06cc\u0648\u0645 \u062e\u0648\u0627\u062a\u06cc\u0646 2018 \u06a9\u06cc \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u0628\u0627\u062f! \u0622\u062c \u06a9\u06d2 GoogleDoodle# \u0645\u06cc\u06ba \u062f\u0646\u06cc\u0627 \u0628\u06be\u0631 \u0633\u06d2 \u062e\u0648\u0627\u062a\u06cc\u0646 \u06a9\u06cc \u06a9\u06c1\u0627\u0646\u06cc\u0627\u06ba \u062f\u0631\u06cc\u0627\u0641\u062a \u06a9\u0631\u06cc\u06ba!"}, "uz": {"query": "Xalqaro ayollar kuni", "hover_text": "Xalqaro ayollar kuni \u2013 2018", "share_text": "Xalqaro ayollar kuni bilan tabriklaymiz! Bayram munosabati bilan butun dunyodan qizlar va ayollarning ilhomlantiruvchi hikoyalarini to\u2018pladik. #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y qu\u1ed1c t\u1ebf ph\u1ee5 n\u1eef", "hover_text": "Ng\u00e0y qu\u1ed1c t\u1ebf ph\u1ee5 n\u1eef n\u0103m 2018", "share_text": "Ch\u00fac m\u1eebng ng\u00e0y qu\u1ed1c t\u1ebf ph\u1ee5 n\u1eef n\u0103m 2018! H\u00e3y kh\u00e1m ph\u00e1 nh\u1eefng c\u00e2u chuy\u1ec7n t\u1eeb n\u1eef gi\u1edbi tr\u00ean to\u00e0n c\u1ea7u trong #GoogleDoodle h\u00f4m nay!"}, "wo": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "zu": {"query": "Usuku lwabantu besifazane lwamazwe ngamazwe", "hover_text": "Usuku lwabantu besifazane lwamazwe ngamazwe lwango-2018", "share_text": "Sikufisela usuku lwabantu besifazane oluhle lwango-2018! Hlola izindaba ezivela kubantu besifazane abavela yonke indawo emhlabeni namhlanje #GoogleDoodle! #HerStoryOurStory"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Internacional de la Mujer", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Internacional de la Mujer 2018! Descubre historias de mujeres de todo el mundo con el #GoogleDoodle de hoy y comparte la tuya utilizando #HerStoryOurStory"}, {"name": "ghana-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Ghana 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/ghana-independence-day-2018-6073548530515968.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6uCxtceicGJGXxVr7gts6_xQ2W23q5DGSQV1Pvhj7rhDqDQzSVlV6cL-rTDIadXmvzccbs_qgVv62LyeJAHi7O8eM1YlLeOtZlo1NxM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/ghana-independence-day-2018-6073548530515968-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Ghana 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Ghana 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-semla", "title": "Homenaje a Semla", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-semla-6328434505547776-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/28hapMosyREAZ3ubAyJcsl6GjgeF-zOhnVITIAzyITr-nzrW7TMu4_gsmHpEowLxS9kJYM8xzjo82jsTSSRHfarneX8O2UvESc9Np5s", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-semla-6328434505547776.3-2xa.gif", "high_res_width": 1026, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Semla", "hover_text": "Celebrating Semla", "share_text": "Celebrating Semla! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Semla", "hover_text": "Firar semlan", "share_text": "Firar semlan! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homenaje a Semla", "share_text": "Homenaje a Semla #GoogleDoodle"}, {"name": "gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday", "title": "91 aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday-5046026191765504-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rG8JS9a2DC-ravAwOiTUrZFWO_Jf-YP9pZlsQgQg0egOEljLdj9nxw_vC1cWEegSpBHrTpETRAHgmdplO6Y2xcRNCUBrT-OjiPLvQvU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday-5046026191765504-2xa.gif", "high_res_width": 1143, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064091 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064091 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "bn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquezen jaiotegunaren 91. urteurrena", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquezen jaiotegunaren 91. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez's 91st Birthday", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez's 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91\u00e8 aniversari del naixement de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91\u00e8 aniversari del naixement de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u99ac\u594e\u65af", "hover_text": "\u300a\u767e\u5e74\u5b64\u5bc2\u300b\u4f5c\u8005 \u99ac\u594e\u65af\u8a95\u8fb0 91 \u5468\u5e74", "share_text": "\u300a\u767e\u5e74\u5b64\u5bc2\u300b\u4f5c\u8005 \u99ac\u594e\u65af\u8a95\u8fb0 91 \u5468\u5e74!  #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b", "hover_text": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b\u65af\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74", "share_text": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b\u65af\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91. godi\u0161njica ro\u0111enja Gabriela Garcie Marqueza", "share_text": "91. godi\u0161njica ro\u0111enja Gabriela Garcie Marqueza #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gabriela Garc\u00edi M\u00e1rqueze", "share_text": "91. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gabriela Garc\u00edi M\u00e1rqueze #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba aniversario do nacemento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba aniversario do nacemento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2", "hover_text": "91\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2", "share_text": "91\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 91 \u05dc\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 91 \u05dc\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "hu": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "id": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Ulang Tahun Gabriel Garcia Marquez ke-91", "share_text": "Ulang Tahun Gabriel Garcia Marquez ke-91! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Gabriel Garcia Marquez 91-as gimtadienis", "share_text": "Gabriel Garcia Marquez 91-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ml": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ne": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "or": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Gabriel Garcia Marquez - 91. rocznica urodzin", "share_text": "Gabriel Garcia Marquez - 91. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91\u00ba Anivers\u00e1rio de Gabriel Garcia Marquez", "share_text": "91\u00ba Anivers\u00e1rio de Gabriel Garcia Marquez #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441", "hover_text": "91 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430", "share_text": "91 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441", "hover_text": "91-\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0435 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430", "share_text": "91-\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0435 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Gabriela Garc\u00edu M\u00e1rqueza", "share_text": "91.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Gabriela Garc\u00edu M\u00e1rqueza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "te": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-edelweiss-flower", "title": "Homenaje a la flor de las nieves", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-the-edelweiss-flower-5309361642536960.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TI0S0vK0cgI3ykKjvnslDwoZ3sXR7r-8kua1LYYX7896cAhBz_5ILT2eKJHBl6C4ngUOwzG8gjz3uKzZ06D4TAyUP-T2hNYZ9r-V9SUK", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-the-edelweiss-flower-5309361642536960-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 5], "translations": {"en": {"query": "Edelweiss plant", "hover_text": "Celebrating the Edelweiss Flower", "share_text": "Celebrating the Edelweiss Flower! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u96ea\u7ed2\u82b1", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u96ea\u7ed2\u82b1", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u96ea\u7ed2\u82b1\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Edelweiss", "hover_text": "F\u00eatons l'edelweiss", "share_text": "F\u00eatons l'edelweiss ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Edelwei\u00df", "hover_text": "Edelwei\u00df", "share_text": "Heute feiern wir das Edelwei\u00df #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0395\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03b2\u03ac\u03b9\u03c2", "hover_text": "\u03a4\u03bf \u03ac\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u0395\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03b2\u03ac\u03b9\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b9\u03bc\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 ", "share_text": "\u03a4\u03bf \u03ac\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u0395\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03b2\u03ac\u03b9\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b9\u03bc\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "stella alpina", "hover_text": "Festeggiamo la Stella alpina", "share_text": "Festeggiamo la Stella alpina #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "floarea-de-col\u021b", "hover_text": "floarea-de-col\u021b", "share_text": "Ast\u0103zi s\u0103rb\u0103torim floarea-de-col\u021b! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homenaje a la flor de las nieves", "share_text": "Homenaje a la flor de las nieves #GoogleDoodle"}, {"name": "italy-elections-2018", "title": "Elecciones en Italia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/italian-elections-2018-4533084824272896-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Rvhe_Wewe6JAWPcaivzUs6-XX4alOc2k-kSKYcZ16pZ6lxIxELTyjJaUtoi8h62WYv4mGNYPHuD_e59SRUdEIw_-Wwm6sgcZYRx_y0U", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/italian-elections-2018-4533084824272896-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 4], "translations": {"en": {"query": "Italian general election", "hover_text": "Italy Elections 2018", "share_text": "Italy Elections 2018 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Elezioni politiche italiane del 2018", "hover_text": "Elezioni politiche italiane 2018", "share_text": "Elezioni politiche italiane 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en Italia 2018", "share_text": "Elecciones en Italia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "bulgaria-national-day-2018", "title": "D\u00eda nacional de Bulgaria 2017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bulgaria-national-day-2018-5845620924350464-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-gtwat01adBjKjytLsgKA9CBADEpwj-zG4LcpO7j00iYzpBW2vvO9qhoNqmpBlfCTOG2xOkgdgJHrOmbNgE4QDLO2qI423ClBv0gzmjY9w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bulgaria-national-day-2018-5845620924350464-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 3], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0435\u043d \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f", "hover_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a, \u0431\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438!", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a, \u0431\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda nacional de Bulgaria 2017", "share_text": "D\u00eda nacional de Bulgaria 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "girls-day-2018", "title": "D\u00eda de la Ni\u00f1a 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/girls-day-2018-5202534598705152.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8UQMaEDQkYJMV_hj4opfZ0zhQ5l5KWGC6zNlsUV_uxaLo5i_2UDfLncFX4_LBaNXHr5laJ1aqC2qNOyMZDW9stog3tXPYA-HN5F_Vso", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/girls-day-2018-5202534598705152-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 3], "translations": {"en": {"query": "Hinamatsuri", "hover_text": "Girls' Day 2018", "share_text": "Happy Girls' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u3072\u306a\u796d\u308a 2018 ", "hover_text": "\u3072\u306a\u796d\u308a 2018", "share_text": "\u3072\u306a\u796d\u308a 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Ni\u00f1a 2018", "share_text": "D\u00eda de la Ni\u00f1a 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "holi-2018", "title": "Holi 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holi-2018-5209035568578560-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0JPJ8cNoiiR9Sy3Tg79_TZHgpOBgcmn-6k5RXiZ__2s7MCkMEH0liDh3r7z7U67U5Hmj6QgZRwyAYeG7pBFFSDbHriPDdFWtyYVWF7c", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holi-2018-5209035568578560.3-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 2], "translations": {"en": {"query": "Holi", "hover_text": "Holi 2018", "share_text": "Happy Holi 2018! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b9\u09cb\u09b2\u09bf", "hover_text": "\u09b9\u09cb\u09b2\u09bf \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u09b9\u09cb\u09b2\u09bf \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee-\u09b0 \u09b0\u0999\u09bf\u09a8 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Holi", "hover_text": "Holi 2018", "share_text": "Happy Holi 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6d12\u7ea2\u8282", "hover_text": "2018 \u5e74\u6d12\u7ea2\u8282", "share_text": "2018 \u5e74\u6d12\u7ea2\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0", "hover_text": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0 2018", "share_text": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0 2018\u0aa8\u0ac0 \u0ab8\u0aa4\u0ab0\u0a82\u0a97\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0939\u094b\u0932\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940 2018", "share_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940 2018 \u0915\u0940 \u0930\u0902\u0917-\u092c\u093f\u0930\u0902\u0917\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf", "hover_text": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf 2018", "share_text": "2018\u0ca8\u0cc7 \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb7\u0ca6 \u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf \u0cb9\u0cac\u0ccd\u0cac\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Holi", "hover_text": "Holi 2018", "share_text": "\u00a1Feliz Holi 2018! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f", "hover_text": "\u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f 2018", "share_text": "2018 \u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f \u0d06\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0939\u094b\u0933\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0933\u0940 2018", "share_text": "\u0939\u094b\u0933\u0940 2018 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0930\u0902\u0917\u0940\u092c\u0947\u0930\u0902\u0917\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0939\u094b\u0932\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940 \u0968\u0966\u0967\u096e", "share_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940 \u0968\u0966\u0967\u096e \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40", "hover_text": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40 2018", "share_text": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40 \u0a05\u0a24\u0a47 \u0a39\u0a4b\u0a32\u0a3e \u0a2e\u0a39\u0a71\u0a32\u0a3e 2018 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Holi", "hover_text": "Holi 2018", "share_text": "\u00a1Feliz Holi 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf ", "hover_text": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf 2018", "share_text": "\u0bb5\u0ba3\u0bcd\u0ba3\u0bae\u0baf\u0bae\u0bbe\u0ba9 \u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd 2018! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40", "hover_text": "2018 \u0c38\u0c02\u0c35\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c30 \u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40", "share_text": "2018 \u0c38\u0c02\u0c35\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c30 \u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40 \u0c2a\u0c02\u0c21\u0c41\u0c17 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Holi", "share_text": "\u00a1Feliz Holi 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "lantern-festival-2018", "title": "Festival de los Farolillos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/lantern-festival-2018-6427136544997376-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3F5gg_1hEC6G8pBRHGiw_R3ckeTRwwkZxpfbuCcQu-PL5SPaah4zm0xQQb5zHZYzdvkUQRVfZN1ozW9ymKfqrgNhZUdOF92xpmCH5jdZVA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/lantern-festival-2018-6427136544997376-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 2], "translations": {"en": {"query": "Lantern Festival", "hover_text": "Lantern Festival 2018", "share_text": "Happy Lantern Festival 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5143\u5bb5\u7bc0", "hover_text": "\u5143\u5bb5\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u5143\u5bb5\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5143\u5bb5\u8282", "hover_text": "2018 \u5e74\u5143\u5bb5\u8282", "share_text": "2018 \u5e74\u5143\u5bb5\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pesta Tanglung", "hover_text": "Pesta Tanglung 2018", "share_text": "Pesta Tanglung 2018! #DoodleGoogle"}, "ta": {"query": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe", "hover_text": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe 2018", "share_text": "\u0bb5\u0b9a\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe, 2018\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festival de los Farolillos 2018", "share_text": "Festival de los Farolillos 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-davids-day-2018", "title": "D\u00eda de San David 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/st-davids-day-2018-6038210076475392-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9sUerDRMmN9_8RKNEbLCZyDI_oWlhO1adGd4JInQdV5tzZL9lEpdTOc5690RFUZI-c3BdC8MO26_ITynaxSUWR9upf79nIpvTM1lwow6", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/st-davids-day-2018-6038210076475392-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 3, 1], "translations": {"en": {"query": "St. David's Day 2018", "hover_text": "St. David's Day 2018", "share_text": "Happy St. David's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. David's Day", "hover_text": "St. David's Day 2018", "share_text": "Happy St. David's Day 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de San David 2018", "share_text": "D\u00eda de San David 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "bosnia-herzegovina-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Bosnia-Herzegovina 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bosnia-herzegovina-independence-day-2018-5350121284829184.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9AJIxJqL3lknDHQ-0SE8AfX820FMsUpQ3_gjlaew676_eqWNq_4cjd7Rax2ZH5s-245rC6ytpbUjOLAK15DV5btquvTrbmom3pCYwvbP", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bosnia-herzegovina-independence-day-2018-5350121284829184-2xa.gif", "high_res_width": 1149, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 1], "translations": {"en": {"query": " Bosnia & Herzegovina Independence Day", "hover_text": " Bosnia & Herzegovina Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018,  Bosnia & Herzegovina! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Dan nezavisnosti Bosne i Hercegovine", "hover_text": "Dan nezavisnosti Bosne i Hercegovine", "share_text": "Dan nezavisnosti Bosne i Hercegovine #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan nezavisnosti Bosne i Hercegovine", "hover_text": "Dan nezavisnosti Bosne i Hercegovine", "share_text": "Dan nezavisnosti Bosne i Hercegovine #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435", "share_text": "\u0414\u0430\u043d \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u043e\u0441\u043d\u0435 \u0438 \u0425\u0435\u0440\u0446\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u043d\u0435 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Bosnia-Herzegovina 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Bosnia-Herzegovina 2018 #GoogleDoodle"}]