[{"name": "new-years-eve-2018", "title": "Nochevieja 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/new-years-eve-2018-4995722058399744.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uzvxO9poGOSbUTV2HewFRImO8vVDlK5W7N5MOjMhVFBvhgtuQj5WF6zlHNQ1wlfiSIs4OcTWA5NrWNyOw8AfQOEAOvJ9CLhXJXA7tN9Rag", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/new-years-eve-2018-4995722058399744.4-2xa.gif", "high_res_width": 883, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 12, 31], "translations": {"en": {"query": "New Year's Eve", "hover_text": "New Year's Eve 2018", "share_text": "Happy New Year's Eve 2018! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Oujaarsaand", "hover_text": "Oujaarsaand 2018", "share_text": "Gelukkige Oujaarsaand 2018! #GoogleDoodle"}, "sq": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0629", "hover_text": "\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631 ", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u0623\u0646\u062a\u0645 \u0628\u062e\u064a\u0631 "}, "hy": {"query": "\u0531\u0574\u0561\u0576\u0578\u0580", "hover_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0531\u0574\u0561\u0576\u0578\u055c\u0580\u0589", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0531\u0574\u0561\u0576\u0578\u055c\u0580\u0589 #GoogleDoodle"}, "az": {"query": "", "hover_text": "Yeni Iliniz M\u00fcbar\u0259k!", "share_text": "Yeni Iliniz M\u00fcbar\u0259k!"}, "bn": {"query": "\u09a8\u09bf\u0989 \u0987\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u09b8 \u0987\u09ad", "hover_text": "\u09a8\u09bf\u0989 \u0987\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u09b8 \u0987\u09ad \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09a8\u09bf\u0989 \u0987\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u09b8 \u0987\u09ad \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Urtezahar-egun zoriontsua izan!", "hover_text": "2018ko Urtezahar-egun zoriontsua izan!", "share_text": "2018ko Urtezahar-egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u044b \u0433\u043e\u0434 2019", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u044b \u0433\u043e\u0434", "share_text": "\u0417 \u041d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0433\u043e\u0434\u0430\u043c 2019!"}, "bs": {"query": "Silvestrovo", "hover_text": "Silvestrovo 2018.", "share_text": "Silvestrovo 2018. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "New Year's Eve", "hover_text": "New Year's Eve 2018", "share_text": "Happy New Year's Eve 2018! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0430 \u0432\u0435\u0447\u0435\u0440", "hover_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u041f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438!", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u0438 \u041f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u0438! #GoogleDoodle"}, "my": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Nit de Cap d'Any", "hover_text": "Bona nit de Cap d'Any 2018!", "share_text": "Bona nit de Cap d'Any 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u8de8\u5e74", "hover_text": "\u8de8\u5e74\u5012\u6578", "share_text": "\u8de8\u5e74\u5012\u6578 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u8de8\u5e74", "hover_text": "\u8de8\u5e74\u5012\u6578", "share_text": "\u8de8\u5e74\u5012\u6578 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8de8\u5e74\u591c", "hover_text": "2018\u8de8\u5e74\u591c", "share_text": "2018\u8de8\u5e74\u591c\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Silvestrovo", "hover_text": "Silvestrovo 2018.", "share_text": "Silvestrovo 2018. #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Silvestr", "hover_text": "Silvestr 2018", "share_text": "Silvestr 2018 #GoogleDoodle "}, "da": {"query": "Nyt\u00e5rsaften", "hover_text": "Nyt\u00e5rsaften 2018", "share_text": "Godt Nyt\u00e5r 2018! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Oudejaarsdag 2018", "hover_text": "Oudejaarsdag 2018", "share_text": "Het is oudjaar 2018! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Vana-aasta \u00f5htu", "hover_text": "Head vana-aasta \u00f5htut!", "share_text": "Head vana-aasta \u00f5htut! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Uudenvuodenaatto", "hover_text": "Uudenvuodenaatto 2018", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 uudenvuodenaattoa 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "R\u00e9veillon du Nouvel An", "hover_text": "Google vous souhaite un bon r\u00e9veillon !", "share_text": "Google vous souhaite un bon r\u00e9veillon ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Feliz Noitevella!", "hover_text": "Feliz Noitevella 2018!", "share_text": "Feliz Noitevella 2018! #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Silvester", "hover_text": "Guten Rutsch ins neue Jahr!", "share_text": "Guten Rutsch ins neue Jahr! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac\u03c2", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac\u03c2 2018", "share_text": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac\u03c2 2018! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": "Lav\u00e8y nouv\u00e8l ane ", "hover_text": "Lav\u00e8y nouv\u00e8l ane a 2018", "share_text": "Happy New Year's Eve 2018! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d0\u05e9 \u05d4\u05e9\u05e0\u05d4 \u05d4\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9 2019", "hover_text": "\u05e8\u05d0\u05e9 \u05d4\u05e9\u05e0\u05d4 \u05d4\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9 2019", "share_text": "\u05e8\u05d0\u05e9 \u05d4\u05e9\u05e0\u05d4 \u05d4\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9 2019 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Szilveszter ", "hover_text": "Szilveszter 2018", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a szilvesztert 2018-ban! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Gaml\u00e1rsdagur", "hover_text": "Gaml\u00e1rsdagur 2018", "share_text": "Gaml\u00e1rsdagur 2018 #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Tahun Baru 2019", "hover_text": "Tahun Baru 2019", "share_text": "Selamat Tahun Baru 2019! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Notte di San Silvestro", "hover_text": "Notte di San Silvestro 2018", "share_text": "Felice notte di San Silvestro 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5927\u6666\u65e5 2018", "hover_text": "\u5927\u6666\u65e5 2018", "share_text": "\u5927\u6666\u65e5 2018 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": "\u0416\u0430\u04a3\u0430 \u0436\u044b\u043b ", "hover_text": "\u0416\u0430\u04a3\u0430 \u0436\u044b\u043b \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d!", "share_text": "\u0416\u0430\u04a3\u0430 \u0436\u044b\u043b \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d!"}, "km": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc0c8\ud574 2019", "hover_text": "\uc0c8\ud574 \ubcf5 \ub9ce\uc774 \ubc1b\uc73c\uc138\uc694!", "share_text": "\uc0c8\ud574 \ubcf5 \ub9ce\uc774 \ubc1b\uc73c\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Nochevieja", "hover_text": "\u00a1Feliz Nochevieja 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz Nochevieja 2018! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Vecgada vakars", "hover_text": "Vecgada vakars \u2014 2018", "share_text": "Vecgada vakars \u2014 2018 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Nauj\u0173j\u0173 met\u0173 vakaras", "hover_text": "Nauj\u0173j\u0173 met\u0173 vakaras", "share_text": "Nauj\u0173j\u0173 met\u0173 vakaras! #GoogleDoodle"}, "mk": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 2019", "hover_text": "\u041d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045c\u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "no": {"query": "Nytt\u00e5rsaften", "hover_text": "Nytt\u00e5rsaften 2018", "share_text": "God nytt\u00e5rsaften 2018! #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "noc sylwestrowa", "hover_text": "Sylwester 2018", "share_text": "Dobrej sylwestrowej zabawy! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Ano Novo", "hover_text": "Feliz Ano Novo!", "share_text": "Feliz Ano Novo! #2019 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Feliz v\u00e9spera de ano novo!", "hover_text": "Feliz v\u00e9spera de ano novo 2018!", "share_text": "Feliz v\u00e9spera de ano novo 2018! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ajunul Anului Nou", "hover_text": "Ajunul Anului Nou", "share_text": "Un An Nou fericit! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Ajunul Anului Nou", "hover_text": "Ajunul Anului Nou", "share_text": "Un An Nou fericit! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041a\u0430\u043d\u0443\u043d \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430", "hover_text": "\u041a\u0430\u043d\u0443\u043d \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430", "share_text": "\u0421 \u043d\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0430 \u0413\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430", "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u0430 2019. \u0413\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u043d\u0430 \u041d\u043e\u0432\u0430 2019. \u0413\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "crs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Silvester", "hover_text": "Silvester 2018", "share_text": "Silvester 2018 #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Silvestrovo", "hover_text": "Silvestrovo 2018", "share_text": "Silvestrovo 2018"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Nochevieja", "hover_text": "\u00a1Feliz Nochevieja 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz Nochevieja 2018! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Mkesha wa Mwaka Mpya", "hover_text": "Mkesha wa Mwaka Mpya 2018", "share_text": "Heri ya Mkesha wa Mwaka Mpya! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Ny\u00e5r 2018", "hover_text": "Ny\u00e5r 2018", "share_text": "Gott nytt \u00e5r! "}, "tg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e49\u0e19\u0e1b\u0e35", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e49\u0e19\u0e1b\u0e35 2561", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e34\u0e49\u0e19\u0e1b\u0e35 2561 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Y\u0131lba\u015f\u0131 ", "hover_text": "Y\u0131lba\u015f\u0131 G\u00fcn\u00fc ", "share_text": "Bug\u00fcn Y\u0131lba\u015f\u0131 #googledoodle"}, "tk": {"query": "T\u00e4ze \u00ddyl 2018", "hover_text": "T\u00e4ze \u00ddyl 2018", "share_text": "T\u00e4ze \u00ddyly\u0148yz gutly bolsun! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0440\u0456\u043a", "hover_text": "\u041d\u0430\u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0434\u043d\u0456 \u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0440\u043e\u043a\u0443", "share_text": "\u041d\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0440\u0456\u043a \u043d\u0430\u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "\bcu\u1ed1i n\u0103m 2018", "hover_text": "Ng\u00e0y cu\u1ed1i n\u0103m 2018", "share_text": "Ng\u00e0y cu\u1ed1i n\u0103m 2018! #GoogleDoogle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nochevieja", "share_text": "\u00a1Feliz Nochevieja 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "baba-amtes-104th-birthday", "title": "104.\u00b0 aniversario del nacimiento de Baba Amte", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/baba-amtes-104th-birthday-6729609885253632.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FVefddpMen5zDc4_9CfBYV62NTdL0lnfIOLg6csiyDgTCXrlnUqdX5tWxzdluARPMKv69pi9MqTKaW9XCF9jwIe4PcCIYzBkTx794y38", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/baba-amtes-104th-birthday-6729609885253632.2-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 26], "translations": {"en": {"query": "Baba Amte", "hover_text": "Baba Amte\u2019s 104th Birthday", "share_text": "Baba Amte\u2019s 104th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09be\u09ac\u09be \u0986\u09ae\u09a4\u09c7", "hover_text": "\u09ac\u09be\u09ac\u09be \u0986\u09ae\u09a4\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09ac\u09be\u09ac\u09be \u0986\u09ae\u09a4\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0aac\u0abe\u0aac\u0abe \u0a86\u0aae\u0a9f\u0ac7", "hover_text": "\u0aac\u0abe\u0aac\u0abe \u0a86\u0aae\u0a9f\u0ac7\u0aa8\u0ac0 104\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0abf", "share_text": "\u0aac\u0abe\u0aac\u0abe \u0a86\u0aae\u0a9f\u0ac7\u0aa8\u0ac0 104\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0abf\u0aa8\u0ac0 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0aa3\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092c\u093e\u092c\u093e \u0906\u092e\u091f\u0947", "hover_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e \u0906\u092e\u091f\u0947 \u0915\u0940 104\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e \u0906\u092e\u091f\u0947 \u0915\u0940 104\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Baba Amte", "hover_text": "Baba Amte f\u00e6ddist fyrir 104 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Baba Amte f\u00e6ddist fyrir 104 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cac\u0cbe\u0cac\u0cbe \u0c85\u0cae\u0ccd\u0c9f\u0cc6", "hover_text": "\u0cac\u0cbe\u0cac\u0cbe \u0c85\u0cae\u0ccd\u0c9f\u0cc6\u0cb0\u0cb5\u0cb0 104\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0cac\u0cbe\u0cac\u0cbe \u0c85\u0cae\u0ccd\u0c9f\u0cc6\u0cb0\u0cb5\u0cb0 104\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cb5\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0cbf\u0cb8\u0cb2\u0cbe\u0c97\u0cc1\u0ca4\u0ccd\u0ca4\u0cbf\u0ca6\u0cc6! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d2c\u0d3e\u0d2c\u0d3e \u0d06\u0d02\u0d24\u0d46", "hover_text": "\u0d2c\u0d3e\u0d2c\u0d3e \u0d06\u0d02\u0d24\u0d46\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 104-\u0d3e\u0d02 \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d2c\u0d3e\u0d2c\u0d3e \u0d06\u0d02\u0d24\u0d46\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 104-\u0d3e\u0d02 \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d02! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u093e\u092c\u093e \u0906\u092e\u091f\u0947", "hover_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e \u0906\u092e\u091f\u0947 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0966\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e \u0906\u092e\u091f\u0947 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0966\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a2c\u0a3e\u0a2c\u0a3e \u0a06\u0a2e\u0a1f\u0a47", "hover_text": "\u0a2c\u0a3e\u0a2c\u0a3e \u0a06\u0a2e\u0a1f\u0a47 \u0a26\u0a3e 104\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a2c\u0a3e\u0a2c\u0a3e \u0a06\u0a2e\u0a1f\u0a47 \u0a26\u0a3e 104\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bbe\u0baa\u0bbe \u0b86\u0bae\u0bcd\u0ba4\u0bc7", "hover_text": "\u0baa\u0bbe\u0baa\u0bbe \u0b86\u0bae\u0bcd\u0ba4\u0bc7\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 104\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bbe\u0baa\u0bbe \u0b86\u0bae\u0bcd\u0ba4\u0bc7\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 104\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2c\u0c3e\u0c2c\u0c3e \u0c06\u0c2e\u0c4d\u0c1f\u0c47", "hover_text": "\u0c2c\u0c3e\u0c2c\u0c3e \u0c06\u0c2e\u0c4d\u0c1f\u0c47 \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 104\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c2c\u0c3e\u0c2c\u0c3e \u0c06\u0c2e\u0c4d\u0c1f\u0c47 \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 104\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f\u0c28\u0c3f \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Baba Amte", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 104 n\u0103m ng\u00e0y sinh Baba Amte", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 104 n\u0103m ng\u00e0y sinh Baba Amte! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "104.\u00b0 aniversario del nacimiento de Baba Amte", "share_text": "104.\u00b0 aniversario del nacimiento de Baba Amte #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-day-3", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-day-3-5485948631515136-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ij8508FXISzoHb2iNzYhP0F9baG0-P831cSs2pkXiRB_Jq4DzDjrey8zflmY0ZxSL1QWSFixl0qNVv4aq9WSUAguGQ-n2bTq7Yv5l-DK", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-day-3-5485948631515136-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 25], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Bo\u017e\u00ed hod v\u00e1no\u010dn\u00ed", "hover_text": "Bo\u017e\u00ed hod v\u00e1no\u010dn\u00ed", "share_text": "Bo\u017e\u00ed hod v\u00e1no\u010dn\u00ed #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Le feste di dicembre nel mondo", "hover_text": "Finalmente Natale!", "share_text": "Finalmente Natale! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Prv\u00fd sviatok viano\u010dn\u00fd", "hover_text": "Prv\u00fd sviatok viano\u010dn\u00fd", "share_text": "Prv\u00fd sviatok viano\u010dn\u00fd #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03)", "share_text": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03) #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-northern-hemisphere-day-3", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03, hemisferio norte)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-3-5708260869931008-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/61J5KfzGQxzdOC5gRbcZgyC-C7m9pfemlF391XhPg974ZyC51GRY6Rgi2QpIkVavKN5FrUJT_2UBhF61d51r-Ca1rXOX5SdRMdZid70", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-3-5708260869931008-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 25], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "be": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": "sretni blagdani", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u8056\u8a95\u7bc0 \u6176\u795d\u6d3b\u52d5", "hover_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01", "share_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "sretni blagdani", "hover_text": "Sretni blagdani!", "share_text": "Sretni blagdani #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "gl\u00e6delig jul", "hover_text": "Gl\u00e6delig Jul!", "share_text": "Gl\u00e6delig Jul #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Detsembri \u00fclemaailmsed t\u00e4histamised", "hover_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es!", "share_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Joulukuun juhla", "hover_text": "On hanget korkeat, nietokset!", "share_text": "On hanget korkeat, nietokset! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Frohe Weihnachten", "hover_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage", "share_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1 2018", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ac \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ac \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Le feste di dicembre nel mondo", "hover_text": "Finalmente Natale!", "share_text": "Finalmente Natale! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2018 \uc5f0\ub9d0", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! ", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Navidad", "hover_text": "\u00a1Feliz Navidad!", "share_text": "\u00a1Feliz Navidad 2018! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Ziemassv\u0113tki", "hover_text": "Sv\u0113tku laiks!", "share_text": "Sv\u0113tku laiks! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u017diemos \u0161vent\u0117s", "hover_text": "Su \u0161vent\u0117mis!", "share_text": "Su \u0161vent\u0117mis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "\u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia", "hover_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!", "share_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434", "hover_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! ", "share_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "bo\u017ei\u010dni prazniki", "hover_text": "Vesele praznike!", "share_text": "Vesele praznike! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "God Jul", "hover_text": "God Jul! ", "share_text": "God Jul #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03, hemisferio norte)", "share_text": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03, hemisferio norte) #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-southern-hemisphere-day-3", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03, hemisferio sur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-southern-hemisphere-day-3-5662381089751040-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VDsC2OTlZ1aVLSXmMuwWFjcLmieUJNRP7ofq4w_dJMQ6gOCqCUyDvuCChT_8-pwNJF9G4tLRf8LhupOF27GSh-DtMs1kHOuEa535Xgr6", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-southern-hemisphere-day-3-5662381089751040-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 25], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Kersdag 2018", "hover_text": "Gese\u00ebnde Vakansie!", "share_text": "Gese\u00ebnde vakansie 2018! #GoogleDoodle"}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Frohe Weihnachten", "hover_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage", "share_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage! #GoogleDoodle"}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Navidad", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Feliz Navidad 2018! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Boas festas", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": "Keresemese e monate 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Siku ya Krismasi 2018", "hover_text": "Furahia Likizo Yako!", "share_text": "Furahia Msimu wa Likizo 2018! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e35", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e35 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i!", "hover_text": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i!", "share_text": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03, hemisferio sur)", "share_text": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a03, hemisferio sur) #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-day-2", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a02)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-day-2-5078152794603520-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/pcxTYbqdGF12DbLjSCWYX-fNSR5j_9SLB93c3za8tH2BbeAs5Ixve0gtmlNFFyX92XHeS9K4BBYZSrGqjDrKsW1eRXe5zVl_NRR47rappw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-day-2-5078152794603520-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 24], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Oukersaand 2018", "hover_text": "Gese\u00ebnde Vakansie!", "share_text": "Gese\u00ebnde vakansie 2018! #GoogleDoodle"}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "V\u00e1noce", "hover_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce!", "share_text": "Vesel\u00e9 V\u00e1noce! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Frohe Weihnachten", "hover_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage", "share_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Le feste di dicembre nel mondo", "hover_text": "Finalmente Natale!", "share_text": "Finalmente Natale! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Vianoce", "hover_text": "Vesel\u00e9 Vianoce!", "share_text": "Vesel\u00e9 Vianoce! #GoogleDoodle"}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": "Ditakaletso tse molemo #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Mkesha wa Krismasi 2018", "hover_text": "Furahia Likizo Yako!", "share_text": "Furahia Msimu wa Likizo 2018! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a02)", "share_text": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a02) #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-northern-hemisphere-day-2", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a02, hemisferio norte)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-2-5676669204430848-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ueqSTXwvXJcITaqBjKhx6B-h32Mc3FjEKCSaM3ieGwHBjRSNAf1ty-29aLVa_5rsnlimd7szewWyxU6RrJldV1NVyrM4ToEq6dlI1BLk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-2-5676669204430848-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 24], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Jai zoriontsuak izan!", "hover_text": "2018ko jai zoriontsuak izan!", "share_text": "Jai zoriontsuak izan! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ca": {"query": "Bones festes!", "hover_text": "Bones festes 2018!", "share_text": "Bones festes! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u8056\u8a95\u7bc0 \u6176\u795d\u6d3b\u52d5", "hover_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01", "share_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "gl\u00e6delig jul", "hover_text": "Gl\u00e6delig Jul!", "share_text": "Gl\u00e6delig Jul #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Detsembri \u00fclemaailmsed t\u00e4histamised", "hover_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es!", "share_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Joulukuun juhla", "hover_text": "On hanget korkeat, nietokset!", "share_text": "On hanget korkeat, nietokset! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Boas festas!", "hover_text": "Boas festas 2018!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Frohe Weihnachten", "hover_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage", "share_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1 2018", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ac \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ac \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Le feste di dicembre nel mondo", "hover_text": "Finalmente Natale!", "share_text": "Finalmente Natale! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2018 \uc5f0\ub9d0", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! ", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Felices fiestas 2018", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Ziemassv\u0113tki", "hover_text": "Sv\u0113tku laiks!", "share_text": "Sv\u0113tku laiks! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u017diemos \u0161vent\u0117s", "hover_text": "Su \u0161vent\u0117mis!", "share_text": "Su \u0161vent\u0117mis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Wigilia \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia", "hover_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t!", "share_text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Festas Felizes!", "hover_text": "Festas Felizes 2018!", "share_text": "Festas Felizes! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434", "hover_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! ", "share_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "bo\u017ei\u010dni prazniki", "hover_text": "Vesele praznike!", "share_text": "Vesele praznike! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Felices fiestas", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas 2018!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "God Jul", "hover_text": "God Jul! ", "share_text": "God Jul #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Felices fiestas", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-southern-hemisphere-day-2", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a02, hemisferio sur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-southern-hemisphere-day-2-5668817333125120.7-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BonIXqvPGh4_3q_FkYgVYRoEZqvPrGcvwH9wdn9jqUtow-eQWXpcpEWtauJtwNJb1htujpsBJ2oowd6PvtlK5_FEK22VghVnZqw0cRCF", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-southern-hemisphere-day-2-5668817333125120.3-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 24], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Felices fiestas 2018", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Boas Festas", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e35", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e35 #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i!", "hover_text": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i!", "share_text": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a02, hemisferio sur)", "share_text": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a02, hemisferio sur) #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-day-1", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-day-1-4915047116570624.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yzre-etuc_gp1mtf0VZhunx7RHfRhh6P01gwIqXbLv41oRQ6rP1pb4VwC-f4C1t8epsZGr2d4sWkOd6M9hdDJW5BJfoy5EWUWJzqSSPq", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-day-1-4915047116570624-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 23], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "2018 Vakansie", "hover_text": "Gese\u00ebnde Vakansie!", "share_text": "Gese\u00ebnde vakansie 2018! #GoogleDoodle"}, "am": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Weihnachtsfeiertage", "hover_text": "", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Le feste di dicembre nel mondo", "hover_text": "Finalmente Natale!", "share_text": "Finalmente Natale! #GoogleDoodle"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ny": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "so": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Msimu wa Likizo 2018", "hover_text": "Furahia Likizo Yako!", "share_text": "Furahia Msimu wa Likizo 2018! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01)", "share_text": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01) #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-northern-hemisphere-day-1", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01, hemisferio norte)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-1-6271106234187776-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PVm7gYFnz90PlZSXSOztMQnUJY73lhuvc2jqI7kZNojKh108UihGvAzzvmpij5jm7On1xvLzQwxXvJnL7NPu6NhQQzN6dz62L0yS26xT", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-northern-hemisphere-day-1-6271106234187776-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 23], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bg": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "\u8056\u8a95\u7bc0 \u6176\u795d\u6d3b\u52d5", "hover_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01", "share_text": " \u4f73\u7bc0\u6109\u5feb\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": "Global december fejring!", "hover_text": "Det er juletid!!", "share_text": "Det er juletid! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Detsembri \u00fclemaailmsed t\u00e4histamised", "hover_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es!", "share_text": "P\u00fchade hooaeg on k\u00e4es! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "Joulukuun juhla", "hover_text": "On hanget korkeat, nietokset!", "share_text": "On hanget korkeat, nietokset! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuses f\u00eates", "hover_text": "Joyeuses f\u00eates !", "share_text": "Joyeuses f\u00eates ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Frohe Weihnachten", "hover_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage", "share_text": "Fr\u00f6hliche Feiertage! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ad\u03c2! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "hover_text": "Kellemes \u00fcnnepeket!", "share_text": "Kellemes \u00fcnnepeket! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Le feste di dicembre nel mondo", "hover_text": "Finalmente Natale!", "share_text": "Finalmente Natale! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kk": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "2018 \uc5f0\ub9d0", "hover_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! ", "share_text": "\uc990\uac70\uc6b4 \uc5f0\ub9d0 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Felices fiestas 2018", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Ziemassv\u0113tki", "hover_text": "Sv\u0113tku laiks!", "share_text": "Sv\u0113tku laiks! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u017diemos \u0161vent\u0117s", "hover_text": "Su \u0161vent\u0117mis!", "share_text": "Su \u0161vent\u0117mis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "S\u0103rb\u0103tori de iarn\u0103", "hover_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!", "share_text": "S\u0103rb\u0103tori fericite! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434", "hover_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! ", "share_text": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "bo\u017ei\u010dni prazniki", "hover_text": "Vesele praznike!", "share_text": "Vesele praznike! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "God Jul", "hover_text": "God Jul! ", "share_text": "God Jul #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01, hemisferio norte)", "share_text": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01, hemisferio norte) #GoogleDoodle"}, {"name": "holidays-2018-southern-hemisphere-day-1", "title": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01, hemisferio sur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-southern-hemisphere-day-1-5683333013962752-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IvkoGiRVgIQLgcVLoefzm1PvkJHGlcIeuP9FZz_huBlGzVYBenVOylp96VBsqiJGTW8F66j1ee3-QMwBBcbYDbhPYhApZyXBgcyjVJc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/holidays-2018-southern-hemisphere-day-1-5683333013962752-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 23], "translations": {"en": {"query": "happy holidays", "hover_text": "Happy Holidays!", "share_text": "Happy Holidays #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ht": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Felices fiestas 2018", "hover_text": "\u00a1Felices fiestas!", "share_text": "\u00a1Felices fiestas! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Boas festas", "hover_text": "Boas festas!", "share_text": "Boas festas! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "th": {"query": "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e19\u0e18\u0e31\u0e19\u0e27\u0e32\u0e04\u0e21", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e35", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e07\u0e1b\u0e25\u0e32\u0e22\u0e1b\u0e35 #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i!", "hover_text": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i!", "share_text": "M\u1eebng m\u00f9a l\u1ec5 h\u1ed9i! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01, hemisferio sur)", "share_text": "Fiestas\u00a02018 (d\u00eda\u00a01, hemisferio sur) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2018-indonesia", "title": "D\u00eda de la Madre 2018 (Indonesia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-indonesia-4564994283798528-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Hi6NIWDfmuMUaWrYIpa4qwLYihMrWiWJ5R5aG8mEAtVYOyClK12m1rD_n52Q63p7hV5v4u4dE3HpZXYPh35cCWvGm94xbvyvGzzgwlLV", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-indonesia-4564994283798528-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 22], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2018", "share_text": "Happy Mother's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Hari Ibu", "hover_text": "Hari Ibu 2018", "share_text": "Selamat Hari Ibu 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre 2018 (Indonesia)", "share_text": "D\u00eda de la Madre 2018 (Indonesia) #GoogleDoodle"}, {"name": "teresa-carrenos-165th-birthday", "title": "165.\u00b0 aniversario del nacimiento de Teresa Carre\u00f1o", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teresa-carrenos-165th-birthday-5128963889299456-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OrI4dPNLBgZqX5hnngXYoVBSXEhNOvUkn9e1sQzCrmGsfXJDXzd6QPu0ccWDQwjSR5Ph4CqcHPcwZ8xSCAgkh10tDE8kDJSDYLpdTNXn", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teresa-carrenos-165th-birthday-5128963889299456.14-2x.png", "high_res_width": 800, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 22], "translations": {"en": {"query": "Teresa Carre\u00f1o pianist", "hover_text": "Teresa Carre\u00f1o\u2019s 165th Birthday", "share_text": "Teresa Carre\u00f1o\u2019s 165th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Teresa Carre\u00f1o", "hover_text": "Teresa Carre\u00f1oren jaiotegunaren 165. urteurrena", "share_text": "Teresa Carre\u00f1oren jaiotegunaren 165. urteurrena #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u0422\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430 \u041a\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c\u043e", "hover_text": "165 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430 \u041a\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c\u043e", "share_text": "165 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430 \u041a\u0430\u0440\u0435\u043d\u044c\u043e #GoogleDoodle "}, "ca": {"query": "Teresa Carre\u00f1o", "hover_text": "165\u00e8 aniversari del naixement de Teresa Carre\u00f1o", "share_text": "165\u00e8 aniversari del naixement de Teresa Carre\u00f1o #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Teresa Carre\u00f1o", "hover_text": "165.\u00ba aniversario do nacemento de Teresa Carre\u00f1o", "share_text": "165.\u00ba aniversario do nacemento de Teresa Carre\u00f1o #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d8\u05e8\u05e1\u05d4 \u05e7\u05d0\u05e8\u05e0\u05d9\u05d5", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 165 \u05dc\u05d8\u05e8\u05e1\u05d4 \u05e7\u05d0\u05e8\u05e0\u05d9\u05d5", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 165 \u05dc\u05d8\u05e8\u05e1\u05d4 \u05e7\u05d0\u05e8\u05e0\u05d9\u05d5 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Teresa Carre\u00f1o", "hover_text": "Teresa Carre\u00f1o f\u00e6ddist fyrir 165 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Teresa Carre\u00f1o f\u00e6ddist fyrir 165 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30c6\u30ec\u30b5\u30fb\u30ab\u30ec\u30fc\u30cb\u30e7", "hover_text": "\u30c6\u30ec\u30b5\u30fb\u30ab\u30ec\u30fc\u30cb\u30e7\u751f\u8a95 165\u5468\u5e74", "share_text": "\u30c6\u30ec\u30b5\u30fb\u30ab\u30ec\u30fc\u30cb\u30e7\u751f\u8a95 165\u5468\u5e74 #GoogleDoodle "}, "es-419": {"query": "Teresa Carre`\u00f1o", "hover_text": "165\u00ba aniversario del nacimiento de Teresa Carre`\u00f1o", "share_text": "165\u00ba aniversario del nacimiento de Teresa Carre`\u00f1o #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Teresa Carre`\u00f1o", "hover_text": "165\u00ba aniversario del nacimiento de Teresa Carre`\u00f1o", "share_text": "165\u00ba aniversario del nacimiento de Teresa Carre`\u00f1o #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Teresa Carre\u00f1o", "hover_text": "Teresa Carre\u00f1o fyller 165 \u00e5r", "share_text": "Teresa Carre\u00f1o fyller 165 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Teresa Carre\u00f1o", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 165 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Teresa Carre\u00f1o", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 165 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Teresa Carre\u00f1o! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teresa Carre`\u00f1o", "share_text": "165\u00ba aniversario del nacimiento de Teresa Carre`\u00f1o #GoogleDoodle"}, {"name": "connie-marks-95th-birthday", "title": "95.\u00b0 aniversario del nacimiento de Connie Mark", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/connie-marks-95th-birthday-5784655675523072-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BvFG4MK8P2QjWYjewjehEvG4_R0iP69mrLQJWwWhpmIcwDV-ewwjIlaYAiXrg_G5iVWkNSZD-JuHwLkCACRfnYIVvxuZ2OsWDqqwu7SosQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/connie-marks-95th-birthday-5784655675523072-2x.png", "high_res_width": 810, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 12, 21], "translations": {"en": {"query": "Connie Mark", "hover_text": "Connie Mark\u2019s 95th Birthday", "share_text": "Connie Mark\u2019s 95th Birthday! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Connie Mark", "hover_text": "Connie Mark\u2019s 95th Birthday", "share_text": "Connie Mark\u2019s 95th Birthday #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "95.\u00b0 aniversario del nacimiento de Connie Mark", "share_text": "95.\u00b0 aniversario del nacimiento de Connie Mark #GoogleDoodle"}, {"name": "hanif-mohammads-84th-birthday", "title": "84.\u00b0 aniversario del nacimiento de Hanif Mohammad", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/hanif-mohammads-84th-birthday-6651761321312256.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MohB8OUmkpXnR2rEL7DU3G2wLuQT1jLKolfw8K-7oia1g70Di_N3HGxDI4e9-Y-ipaatXYLZzAeX8qm2t6dq__UxsTsNGXH3x5TAsHJ_", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/hanif-mohammads-84th-birthday-6651761321312256.3-2x.png", "high_res_width": 765, "high_res_height": 409, "run_date_array": [2018, 12, 21], "translations": {"en": {"query": "Hanif Mohammad", "hover_text": "Hanif Mohammad\u2019s 84th Birthday", "share_text": "Hanif Mohammad\u2019s 84th Birthday! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u062d\u0646\u06cc\u0641 \u0645\u062d\u0645\u062f", "hover_text": "\u062d\u0646\u06cc\u0641 \u0645\u062d\u0645\u062f \u06a9\u06cc 85 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u062d\u0646\u06cc\u0641 \u0645\u062d\u0645\u062f \u06a9\u06cc 85 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "84.\u00b0 aniversario del nacimiento de Hanif Mohammad", "share_text": "84.\u00b0 aniversario del nacimiento de Hanif Mohammad #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-solstice-2018-observed-southern-hemisphere", "title": "Solsticio de verano\u00a02019 (hemisferio sur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/summer-solstice-2018-southern-hemisphere-5452030255562752-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7bMOyIjCK8tOAuRMSuXbYwbAvYUoYkXICi6Od0uMssRdrgn3GY17vJKVIgNGSMcE1_5jLjWfOCgxLY9RDPY14diCYAewmSh7x0e6Wrc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/summer-solstice-2018-southern-hemisphere-5452030255562752-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 21], "translations": {"en": {"query": "Summer Solstice", "hover_text": "Summer Solstice 2018", "share_text": "Happy Summer Solstice 2018! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano 2018", "share_text": "Solsticio de verano 2018 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "solst\u00edcio de ver\u00e3o", "hover_text": "Solst\u00edcio de ver\u00e3o 2018", "share_text": "Solst\u00edcio de ver\u00e3o 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y \u0111\u00f4ng ch\u00ed ", "hover_text": "Ng\u00e0y \u0111\u00f4ng ch\u00ed 2018", "share_text": "M\u1eebng ng\u00e0y \u0111\u00f4ng ch\u00ed 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Solsticio de verano\u00a02019 (hemisferio sur)", "share_text": "Solsticio de verano\u00a02019 (hemisferio sur) #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-solstice-2018-observed-northern-hemisphere", "title": "Solsticio de invierno\u00a02019 (hemisferio norte)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/winter-solstice-2018-northern-hemisphere-5609689915064320-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/q_bsXPyG0FsZc8af5bblpjKm4MVesLF9G_93Jr0AqlhVipkAOJ2ck6Z8TLLxL3nEpt9cZ_0aJqN_lV6tSZfzynxVDlmFkWcD0q-GryJq", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/winter-solstice-2018-northern-hemisphere-5609689915064320-2xa.gif", "high_res_width": 1132, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Solstice", "hover_text": "Winter Solstice 2018", "share_text": "Happy Winter Solstice 2018! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09a6\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a3\u09be\u09af\u09bc\u09a3", "hover_text": "\u09a6\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a3\u09be\u09af\u09bc\u09a3 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u09b6\u09c1\u09ad \u09a6\u0995\u09cd\u09b7\u09bf\u09a3\u09be\u09af\u09bc\u09a3 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Neguko solstizioa", "hover_text": "2018ko neguko solstizioa", "share_text": "2018ko neguko solstizioa #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Zimski solsticij 2018.", "hover_text": "Zimski solsticij 2018.", "share_text": "Zimski solsticij 2018. #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0437\u0438\u043c\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435", "hover_text": "\u0417\u0438\u043c\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2018", "share_text": "\u0417\u0438\u043c\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2018 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Solstici d\u2019hivern", "hover_text": "Solstici d\u2019hivern 2018", "share_text": "Solstici d\u2019hivern 2018 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u51ac\u81f3", "hover_text": "2018 \u51ac\u81f3", "share_text": "2018 \u51ac\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u51ac\u81f3", "hover_text": "2018\u5e74\u51ac\u81f3\uff08\u5317\u534a\u7403\uff09", "share_text": "2018\u5e74\u51ac\u81f3"}, "hr": {"query": "Zimski solsticij 2018.", "hover_text": "Zimski solsticij 2018.", "share_text": "Zimski solsticij 2018. #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Zimn\u00ed slunovrat 2018", "hover_text": "Zimn\u00ed slunovrat 2018", "share_text": "Zimn\u00ed slunovrat 2018 #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Vintersolhverv", "hover_text": "Vintersolhverv 2018", "share_text": "Gl\u00e6delig Vintersolhverv 2018 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "winterpunt 2018", "hover_text": "Eerste dag van de winter 2018", "share_text": "Het is de eerste dag van de winter! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Talvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev", "hover_text": "Talvine p\u00f6\u00f6rip\u00e4ev 2018", "share_text": "Head talvist p\u00f6\u00f6rip\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "C'est quand le solstice d'hiver ? ", "hover_text": "Solstice d'hiver 2018", "share_text": "Joyeux solstice d'hiver 2018 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Solsticio de inverno", "hover_text": "Solsticio de inverno 2018", "share_text": "Solsticio de inverno 2018 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Winteranfang", "hover_text": "Winteranfang", "share_text": "Winteranfang! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u03b7\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf", "hover_text": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u03b7\u03bb\u03b9\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf 2018", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "T\u00e9li napfordul\u00f3 2018", "hover_text": "T\u00e9li napfordul\u00f3 2018", "share_text": "T\u00e9li napfordul\u00f3 2018 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Vetrars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Vetrars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2018", "share_text": "Vetrars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2018 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Solstizio d'inverno", "hover_text": "Solstizio d'inverno 2018", "share_text": "Buon solstizio d'inverno 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u51ac\u81f3 2018", "hover_text": "\u51ac\u81f3 2018", "share_text": "\u51ac\u81f3 2018 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno 2018", "share_text": "Solsticio de invierno 2018 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u017diemos saul\u0117gr\u012f\u017ea", "hover_text": "\u017diemos saul\u0117gr\u012f\u017ea 2018", "share_text": "\u017diemos saul\u0117gr\u012f\u017ea 2018! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pl": {"query": "Pierwszy dzie\u0144 zimy", "hover_text": "Pierwszy dzie\u0144 zimy", "share_text": "Pierwszy dzie\u0144 zimy #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Solst\u00edcio de inverno", "hover_text": "Solst\u00edcio de inverno 2018", "share_text": "Solst\u00edcio de inverno 2018 #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ro": {"query": "Solsti\u021biul de iarn\u0103", "hover_text": "Solsti\u021biul de iarn\u0103 2018", "share_text": "Solsti\u021biul de iarn\u0103 2018 #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Solsti\u021biul de iarn\u0103", "hover_text": "Solsti\u021biul de iarn\u0103 2018", "share_text": "Solsti\u021biul de iarn\u0103 2018 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0438\u043c\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0438\u043c\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f 2018", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0437\u0438\u043c\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0417\u0438\u043c\u0441\u043a\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430", "hover_text": "\u0417\u0438\u043c\u0441\u043a\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018.", "share_text": "\u0417\u0438\u043c\u0441\u043a\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0434\u043d\u0435\u0432\u0438\u0446\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Zimn\u00fd slnovrat 2018", "hover_text": "Zimn\u00fd slnovrat 2018", "share_text": "Zimn\u00fd slnovrat 2018 #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "zimski solsticij", "hover_text": "Zimski solsticij 2018", "share_text": "Zimski solsticij #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno 2018", "share_text": "Solsticio de invierno 2018 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "K\u0131\u015f g\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "K\u0131\u015f\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc!", "share_text": "K\u0131\u015f geldi! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Solsticio de invierno", "share_text": "Solsticio de invierno 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "qatar-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Qatar 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/qatar-national-day-2018-6736062268309504-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/caVXDzhadxGsQX34_GzdvTS6yPE_gt2t0dgFocP5AB2qPh_E03qn4oQqEbilMULHApknjw_bprRMBMbIWHOk2CVXqRp5Axr2zLhyWcKx", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/qatar-national-day-2018-6736062268309504-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 18], "translations": {"en": {"query": "Qatar National Day", "hover_text": "Qatar National Day", "share_text": "Qatar National Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0642\u0637\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0642\u0637\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0642\u0637\u0631"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Qatar 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Qatar 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "paul-klees-139th-birthday", "title": "139.\u00b0 aniversario del nacimiento de Paul Klee", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/paul-klees-139th-birthday-5599847896842240-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iBwo-M3ET8UAmH_H_aLViunl3RxrFNrdO_gRsM0VO2VBU_0jKs8UD76TRDjobKFbYZ7j56HgYz5bq_WqCMM4YYB28unItxxbIvMoMTj_", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/paul-klees-139th-birthday-5599847896842240-2x.png", "high_res_width": 808, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 12, 18], "translations": {"en": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "Paul Klee's 139th Birthday", "share_text": "Paul Klee's 139th Birthday #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "139. godi\u0161njica ro\u0111enja Paula Kleeja", "share_text": "139. godi\u0161njica ro\u0111enja Paula Kleeja #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "Paul Klee's 139th Birthday", "share_text": "Paul Klee's 139th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u0430\u0443\u043b \u041a\u043b\u0435\u0435", "hover_text": "139 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041f\u0430\u0443\u043b \u041a\u043b\u0435\u0435", "share_text": "139 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041f\u0430\u0443\u043b \u041a\u043b\u0435\u0435 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u4fdd\u7f57\u00b7\u514b\u5229", "hover_text": "\u4fdd\u7f57\u00b7\u514b\u5229\u8bde\u8fb0 139 \u5468\u5e74", "share_text": "\u4fdd\u7f57\u00b7\u514b\u5229\u8bde\u8fb0 139 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "139. godi\u0161njica ro\u0111enja Paula Kleeja", "share_text": "139. godi\u0161njica ro\u0111enja Paula Kleeja #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "Il y a 139 ans naissait Paul Klee", "share_text": "139e anniversaire de Paul Klee #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Paul Klee ", "hover_text": "139. Geburtstag von Paul Klee", "share_text": "139. Geburtstag von Paul Klee #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "Paul Klee f\u00e6ddist fyrir 139 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Paul Klee f\u00e6ddist fyrir 139 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "139\u00b0 anniversario di Paul Klee", "share_text": "139\u00b0 anniversario di Paul Klee #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d1\u30a6\u30eb\u30fb\u30af\u30ec\u30fc ", "hover_text": "\u30d1\u30a6\u30eb\u30fb\u30af\u30ec\u30fc \u751f\u8a95139\u5468\u5e74", "share_text": "\u30d1\u30a6\u30eb\u30fb\u30af\u30ec\u30fc \u751f\u8a95139\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "139\u00ba aniversario del nacimiento de Paul Klee", "share_text": "139\u00ba aniversario del nacimiento de Paul Klee #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Polis Kl\u0117", "hover_text": "Polio Kl\u0117 139-as gimtadienis", "share_text": "Polio Kl\u0117 139-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u041f\u0430\u0443\u043b \u041a\u043b\u0435", "hover_text": "139. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041f\u0430\u0443\u043b\u0430 \u041a\u043b\u0435\u0430", "share_text": "139. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u041f\u0430\u0443\u043b\u0430 \u041a\u043b\u0435\u0430 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "139\u00ba aniversario del nacimiento de Paul Klee", "share_text": "139\u00ba aniversario del nacimiento de Paul Klee #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "Paul Klee fyller 139 \u00e5r", "share_text": "Paul Klee fyller 139 \u00e5r! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Paul Klee", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 139 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Paul Klee", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 139 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Paul Klee #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Paul Klee", "share_text": "139\u00ba aniversario del nacimiento de Paul Klee #GoogleDoodle"}, {"name": "80th-anniversary-of-the-rapid-arrows", "title": "80.\u00b0 aniversario de la creaci\u00f3n de \"Las flechas r\u00e1pidas\"", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/80th-anniversary-of-the-rapid-arrows-6214742761799680-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vXMR5B2UKJ2Ty9zjtq426WO7Cy1oUYiag6wejqQD2vVXJ6MaAzC1LDJqN5wL3Qd_As_R3lgN2bJQgkZc3s9d3Rid_CayRScPgVA1kK_zjw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/80th-anniversary-of-the-rapid-arrows-6214742761799680-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 17], "translations": {"en": {"query": "The Rapid Arrows", "hover_text": "80th Anniversary of \u201cThe Rapid Arrows\u201d", "share_text": "80th Anniversary of \u201cThe Rapid Arrows\u201d! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "80. v\u00fdro\u010d\u00ed Rychl\u00fdch \u0161\u00edp\u016f", "hover_text": "80. v\u00fdro\u010d\u00ed Rychl\u00fdch \u0161\u00edp\u016f", "share_text": "80. v\u00fdro\u010d\u00ed Rychl\u00fdch \u0161\u00edp\u016f #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gyors nyilak", "hover_text": "A Gyors nyilak c\u00edm\u0171 k\u00e9preg\u00e9ny megjelen\u00e9s\u00e9nek 80. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "A Gyors nyilak c\u00edm\u0171 k\u00e9preg\u00e9ny megjelen\u00e9s\u00e9nek 80. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "80. v\u00fdro\u010die R\u00fdchlych \u0161\u00edpov", "hover_text": "80. v\u00fdro\u010die R\u00fdchlych \u0161\u00edpov", "share_text": "80. v\u00fdro\u010die R\u00fdchlych \u0161\u00edpov #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "80.\u00b0 aniversario de la creaci\u00f3n de \"Las flechas r\u00e1pidas\"", "share_text": "80.\u00b0 aniversario de la creaci\u00f3n de \"Las flechas r\u00e1pidas\" #GoogleDoodle"}, {"name": "bahrain-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Bar\u00e9in 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bahrain-national-day-2018-5604637288693760-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OydNc3Mg1ubRWfgQPT2wyuDFWcrg2UivoKtOuk2_EzeFfqEUCD6jpTazLeX0eUF6wNfEbziTT6LiyccYftdsM_EHupZOADR5pQXeCd-l", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bahrain-national-day-2018-5604637288693760-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 16], "translations": {"en": {"query": "Bahrain National Day", "hover_text": "Bahrain National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Bahrain! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u064a\u0646"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Bar\u00e9in 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Bar\u00e9in 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "kazakhstan-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Kazajist\u00e1n 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/kazakhstan-independence-day-2018-4945803935219712-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Sk7Qcjd17E0HnC2WMxvZ9Z485RICvD0guyNNuKDLHkjecXz0ZgmpuN5e4VdB0Gnn3t3Mc46aLdCXFoSvA7XRpQ377HMvrgPeAjxtgNonFw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/kazakhstan-independence-day-2018-4945803935219712-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 16], "translations": {"en": {"query": "Kazakhstan Independence Day", "hover_text": "Kazakhstan Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Kazakhstan! #GoogleDoodle"}, "kk": {"query": "\u049a\u0430\u0437\u0430\u049b\u0441\u0442\u0430\u043d\u043d\u044b\u04a3 \u0442\u04d9\u0443\u0435\u043b\u0441\u0456\u0437\u0434\u0456\u043a \u043a\u04af\u043d\u0456 ", "hover_text": "\u049a\u0430\u0437\u0430\u049b\u0441\u0442\u0430\u043d \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0441\u044b\u043d\u044b\u04a3 \u0422\u04d9\u0443\u0435\u043b\u0441\u0456\u0437\u0434\u0456\u043a \u043a\u04af\u043d\u0456 2018", "share_text": "\u0422\u04d9\u0443\u0435\u043b\u0441\u0456\u0437\u0434\u0456\u043a \u043a\u04af\u043d\u0456 \u049b\u04b1\u0442\u0442\u044b \u0431\u043e\u043b\u0441\u044b\u043d, \u049a\u0430\u0437\u0430\u049b\u0441\u0442\u0430\u043d! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430 2018", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438, \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Kazajist\u00e1n 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Kazajist\u00e1n 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "dolores-olmedos-110th-birthday", "title": "110.\u00b0 aniversario del nacimiento de Dolores Olmedo", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/dolores-olmedos-110th-birthday-5723789210943488-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CrsTn9JHX4SCCOqC5qsS1l5UMA23FvZ3aR_VeG41mVB-0llGrE8ERnOVNOV7CUYda9xeqqZy7KIkoPpg3c7RsPW5Nd7PDuxubOD04ySO", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/dolores-olmedos-110th-birthday-5723789210943488-2x.png", "high_res_width": 975, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 14], "translations": {"en": {"query": "Dolores Olmedo", "hover_text": "Dolores Olmedo\u2019s 110th Birthday", "share_text": "Dolores Olmedo\u2019s 110th Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Dolores Olmedo", "hover_text": "110\u00ba aniversario del nacimiento de Dolores Olmedo", "share_text": "110\u00ba aniversario del nacimiento de Dolores Olmedo #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "110.\u00b0 aniversario del nacimiento de Dolores Olmedo", "share_text": "110.\u00b0 aniversario del nacimiento de Dolores Olmedo #GoogleDoodle"}, {"name": "the-geminid-meteor-shower-2018", "title": "Lluvia de estrellas de las gem\u00ednidas 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/the-geminid-meteor-shower-2018-5112685963247616.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RH_lCk0F7rIX2lRZuMm-ywuHTxuHoKoi2wKMaUA1KeukHG70vuwl4jzpECbiYAnHZ-aLROLruCeDmMnITBQbavl281NH5yXnL9XqZy8", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/the-geminid-meteor-shower-2018-5112685963247616.2-2xa.gif", "high_res_width": 600, "high_res_height": 259, "run_date_array": [2018, 12, 13], "translations": {"en": {"query": "Geminid Meteor Shower", "hover_text": "The Geminid Meteor Shower 2018", "share_text": "Watch the Geminid Meteor Shower 2018! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Geminid Meteoriet Storting", "hover_text": "Die Geminid Meteoriet Storting 2018", "share_text": "Kyk na die Geminid Meteoriet Storting 2018!"}, "bn": {"query": "\u099c\u09c7\u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u09a1 \u0989\u09b2\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf", "hover_text": "\u099c\u09c7\u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u09a1 \u0989\u09b2\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf 2018", "share_text": "\u099c\u09c7\u09ae\u09bf\u09a8\u09bf\u09a1 \u0989\u09b2\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09c3\u09b7\u09cd\u099f\u09bf 2018 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Geminiden izar-euria", "hover_text": "Geminiden izar-euria", "share_text": "A choiva de meteoros Xem\u00ednidas"}, "bs": {"query": "Ki\u0161a meteora Geminidi", "hover_text": "Ki\u0161a meteora Geminidi", "share_text": "Ki\u0161a meteora Geminidi #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Geminid Meteor Shower", "hover_text": "The Geminid Meteor Shower 2018", "share_text": "Watch the Geminid Meteor Shower 2018! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u043c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043d \u0434\u044a\u0436\u0434 \u043d\u0430 \u0434\u0436\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435", "hover_text": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043d \u0434\u044a\u0436\u0434 \u043d\u0430 \u0414\u0436\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435 2018", "share_text": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043d \u0434\u044a\u0436\u0434 \u043d\u0430 \u0414\u0436\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0438\u0442\u0435 2018 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Pluja d'estels dels Gem\u00ednids", "hover_text": "Pluja d'estels dels Gem\u00ednids", "share_text": "Mira la pluja d'estels dels Gem\u00ednids! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u96d9\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8", "hover_text": "\u96d9\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8", "share_text": "\u89c0\u770b\u96d9\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u53cc\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8", "hover_text": "2018\u5e74\u53cc\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8", "share_text": "\u6765\u770b2018\u5e74\u53cc\u5b50\u5ea7\u6d41\u661f\u96e8\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Ki\u0161a meteora Geminidi", "hover_text": "Ki\u0161a meteora Geminidi", "share_text": "Ki\u0161a meteora Geminidi #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Meteorsv\u00e6rmen Geminiderne", "hover_text": "Meteorsv\u00e6rmen Geminiderne", "share_text": "Se meteorsv\u00e6rmen Geminiderne! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "G\u00e9minides", "hover_text": "Pluie de m\u00e9t\u00e9ores des G\u00e9minides 2018", "share_text": "Admirez la pluie de m\u00e9t\u00e9ores des G\u00e9minides 2018 ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Choiva de meteoros Xem\u00ednidas", "hover_text": "A choiva de meteoros Xem\u00ednidas", "share_text": "Esculca a choiva de meteoros Xem\u00ednidas! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Geminiden ", "hover_text": "Geminiden Meteorstrom", "share_text": "Geminiden Meteorstrom #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0392\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c9\u03c1\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd Geminid", "hover_text": "\u0392\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c9\u03c1\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd Geminid", "share_text": "\u0392\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c9\u03c1\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd Geminid #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "\u00c9rkezik a Geminida meteorraj ", "hover_text": "\u00c9rkezik a Geminida meteorraj ", "share_text": "N\u00e9zz\u00e9tek a Geminida meteorraj \u00e9rkez\u00e9s\u00e9t!  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Gemin\u00edta loftsteinadr\u00edfan", "hover_text": "Gemin\u00edta loftsteinadr\u00edfan ", "share_text": "Gemin\u00edta loftsteinadr\u00edfan #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Lo sciame meteorico delle Geminidi", "hover_text": "Lo sciame meteorico delle Geminidi", "share_text": "Guarda lo spettacolo delle Geminidi! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u3075\u305f\u3054\u5ea7\u6d41\u661f\u7fa4 2018", "hover_text": "\u3075\u305f\u3054\u5ea7\u6d41\u661f\u7fa4 2018", "share_text": "\u3075\u305f\u3054\u5ea7\u6d41\u661f\u7fa42018 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ko": {"query": "\uc30d\ub465\uc774\uc790\ub9ac \uc720\uc131\uc6b0", "hover_text": "2018 \uc30d\ub465\uc774\uc790\ub9ac \uc720\uc131\uc6b0", "share_text": "2018 \uc30d\ub465\uc774\uc790\ub9ac \uc720\uc131\uc6b0 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Lluvia de meteoros de las Gem\u00ednidas", "hover_text": "Lluvia de meteoros de las Gem\u00ednidas 2018", "share_text": "\u00a1Mir\u00e1 la lluvia de meteoros de las Gem\u00ednidas 2018! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Geminid\u0173 meteor\u0173 lietus", "hover_text": "Geminid\u0173 meteor\u0173 lietus", "share_text": "Steb\u0117kite Geminid\u0173 meteor\u0173 liet\u0173! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-PT": {"query": "Chuva de meteoros gemin\u00eddeos", "hover_text": "A chuva de meteoros gemin\u00eddeos", "share_text": "Veja a chuva de meteoros gemin\u00eddeos! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u044b", "hover_text": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u044b", "share_text": "\u041f\u043e\u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u043e\u043f\u0430\u0434\u043e\u043c! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043a\u0438\u0448\u0430 \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0430", "hover_text": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043a\u0438\u0448\u0430 \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0430", "share_text": "\u041f\u043e\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0430\u0458\u0442\u0435 \u043c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0441\u043a\u0443 \u043a\u0438\u0448\u0443 \u0413\u0435\u043c\u0438\u043d\u0438\u0434\u0430! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Lluvia de estrellas gem\u00ednidas 2018", "hover_text": "Lluvia de estrellas de las gem\u00ednidas", "share_text": "\u00a1Mira la lluvia de estrellas de las gem\u00ednidas! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Geminid Meteor Shower", "hover_text": "Geminid Meteor Shower 2018", "share_text": "Tazama Geminid Meteor Shower 2018! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Geminid Meteor Dusch", "hover_text": "Geminid Meteor Dusch 2018", "share_text": "Titta p\u00e5 Geminid Meteor Duschen 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tr": {"query": "Geminid Meteor Ya\u011fmuru", "hover_text": "Geminid Meteor Ya\u011fmuru", "share_text": "Geminid Meteor Ya\u011fmuru'nu izleyin! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "M\u01b0a sao b\u0103ng Geminid", "hover_text": "M\u01b0a sao b\u0103ng Geminid", "share_text": "Xem m\u01b0a sao b\u0103ng Geminid! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lluvia de estrellas gem\u00ednidas 2018", "share_text": "\u00a1Mira la lluvia de estrellas de las gem\u00ednidas! #GoogleDoodle"}, {"name": "kenya-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Kenia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/kenya-independence-day-2018-5339362391752704-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Y1ek1DuymIqtpJXW8Ftt8k0W829aFmgldTjbYnCCUW5PA_HLfkteoq1JxE8pJ22hNzTwPqMhXmeceJjgiyKIbFCUSek_ZHsP1E3gHHwxUg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/kenya-independence-day-2018-5339362391752704-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 12], "translations": {"en": {"query": "Kenya Independence Day", "hover_text": "Kenya Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Kenya! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Uhuru wa kenya", "hover_text": "Maadhimisho ya siku ya uhuru nchini Kenya", "share_text": "Maadhimisho ya siku ya uhuru nchini Kenya #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Kenia 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Kenia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "baya-fatima-haddads-87th-birthday", "title": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Fatima Haddad (\"Baya\")", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/baya-fatima-haddads-87th-birthday-5719747445391360.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/etm0PBVdeaJRe3nlMtOvajajLbSgn8GrhkKSv-hN1C_8LVNl9umfTf0mXGZ0BhmaCndzppyU8pBzZvslOYq3VUg7Dd8vNTA8avmnEX7E", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/baya-fatima-haddads-87th-birthday-5719747445391360.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 12], "translations": {"en": {"query": "Baya Mahieddine", "hover_text": "Baya Mahieddine\u2019s 87th Birthday", "share_text": "Baya Mahieddine\u2019s 87th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0628\u0627\u064a\u0629 \u0645\u062d\u064a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064087 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u0627\u064a\u0629 \u0645\u062d\u064a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064087 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0628\u0627\u064a\u0629 \u0645\u062d\u064a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Baya Mahieddine", "hover_text": "87e anniversaire de Baya Mahieddine", "share_text": "Baya Mahieddine est ne\u00e9 il ya 87 ans! #GoogleDoodle "}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Fatima Haddad", "hover_text": "87\u00b0 anniversario della nascita di Fatima Haddad \"Baya\"", "share_text": "87\u00b0 anniversario della nascita di Fatima Haddad \"Baya\"#GoogleDoodle"}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0641\u0627\u0637\u0645\u06c1 \u062d\u062f\u0627\u062f", "hover_text": "\u0641\u0627\u0637\u0645\u06c1 \u062d\u062f\u0627\u062f \u0628\u0627\u064a\u0627 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u0641\u0627\u0637\u0645\u06c1 \u062d\u062f\u0627\u062f \u0628\u0627\u064a\u0627 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Fatima Haddad (\"Baya\")", "share_text": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Fatima Haddad (\"Baya\") #GoogleDoodle"}, {"name": "nelly-sachs-127th-birthday", "title": "127.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Nelly Sachs", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/nelly-sachs-127th-birthday-5191147935760384-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/joHPSJMQWqUZODiCuNHameqihccoZ8djJ07RQW1R4TkCgMbRhquiSXzwDyXkZSgg-WjEq6MQl7xIGJBPDKtlU2uMSFyPSBVkG2HAnC-p", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/nelly-sachs-127th-birthday-5191147935760384.2-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 10], "translations": {"en": {"query": "Nelly Sachs", "hover_text": "Nelly Sachs' 127th Birthday", "share_text": "Nelly Sachs' 127th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Nelly Sachs", "hover_text": "Nelly Sachs' 127th birthday", "share_text": "Nelly Sachs' 127th birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041d\u0435\u043b\u0438 \u0417\u0430\u043a\u0441", "hover_text": "127 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041d\u0435\u043b\u0438 \u0417\u0430\u043a\u0441", "share_text": "127 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041d\u0435\u043b\u0438 \u0417\u0430\u043a\u0441 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Nelly Sachs", "hover_text": "127. godi\u0161njica ro\u0111enja Nelly Sachs", "share_text": "127. godi\u0161njica ro\u0111enja Nelly Sachs #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Nelly Sachs", "hover_text": "Il y a 127 ans naissait Nelly Sachs", "share_text": "127e anniversaire de Nelly Sachs #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nelly Sachs", "hover_text": "127. Geburtstag von Nelly Sachs", "share_text": "127. Geburtstag von Nelly Sachs #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05dc\u05d9 \u05d6\u05e7\"\u05e9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 127 \u05dc\u05e0\u05dc\u05d9 \u05d6\u05e7\"\u05e9", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 127 \u05dc\u05e0\u05dc\u05d9 \u05d6\u05e7\"\u05e9 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30cd\u30ea\u30fc\u30fb\u30b6\u30c3\u30af\u30b9", "hover_text": "\u30cd\u30ea\u30fc\u30fb\u30b6\u30c3\u30af\u30b9 \u751f\u8a95 127\u5468\u5e74", "share_text": "\u30cd\u30ea\u30fc\u30fb\u30b6\u30c3\u30af\u30b9 \u751f\u8a95 127\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Nelly Sachs", "hover_text": "127\u00ba aniversario del nacimiento de Nelly Sachs", "share_text": "127\u00ba aniversario del nacimiento de Nelly Sachs #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Nelly Sachs", "hover_text": "127\u00ba aniversario del nacimiento de Nelly Sachs", "share_text": "127\u00ba aniversario del nacimiento de Nelly Sachs #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Nelly Sachs", "hover_text": "Nelly Sachs fyller 127 \u00e5r ", "share_text": "Nelly Sachs fyller 127 \u00e5r! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Nelly Sachs", "share_text": "127\u00ba aniversario del nacimiento de Nelly Sachs #GoogleDoodle"}, {"name": "clarice-lispectors-98th-birthday", "title": "98.\u00b0 aniversario del nacimiento de Clarice Lispector", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/clarice-lispectors-98th-birthday-5991645920100352-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vlfP7eq_QTl1yt58iIhWvH5HQ2yPjEmmgW1J2HbALGioL8bx7g6PTNDcbPkph-ervBqYI2laNrOsHTvfB6iak58n0c1fQ2_bp-vKKUpt", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/clarice-lispectors-98th-birthday-5991645920100352-2x.png", "high_res_width": 938, "high_res_height": 375, "run_date_array": [2018, 12, 10], "translations": {"en": {"query": "Clarice Lispector", "hover_text": "Clarice Lispector\u2019s 98th Birthday", "share_text": "Clarice Lispector\u2019s 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041a\u043b\u0430\u0440\u0438\u0441 \u041b\u0438\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440", "hover_text": "98 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u043b\u0430\u0440\u0438\u0441 \u041b\u0438\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440", "share_text": "98 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041a\u043b\u0430\u0440\u0438\u0441 \u041b\u0438\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Clarice Lispector", "hover_text": "Clarice Lispector f\u00e6ddist fyrir 98 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Clarice Lispector f\u00e6ddist fyrir 98 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30af\u30e9\u30ea\u30c3\u30bb \u30fb\u30ea\u30b9\u30da\u30af\u30c8\u30fc\u30eb", "hover_text": "\u30af\u30e9\u30ea\u30c3\u30bb \u30fb\u30ea\u30b9\u30da\u30af\u30c8\u30fc\u30eb \u751f\u8a95 98\u5468\u5e74", "share_text": "\u30af\u30e9\u30ea\u30c3\u30bb \u30fb\u30ea\u30b9\u30da\u30af\u30c8\u30fc\u30eb \u751f\u8a95 98\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Clarice Lispector", "hover_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Clarice Lispector", "share_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Clarice Lispector #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Clarice Lispector", "hover_text": "98\u00b0 Anivers\u00e1rio de Clarice Lispector", "share_text": "98\u00b0 Anivers\u00e1rio de Clarice Lispector #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Clarice Lispector", "hover_text": "98\u00b0 Anivers\u00e1rio de Clarice Lispector", "share_text": "98\u00b0 Anivers\u00e1rio de Clarice Lispector #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": " \u041a\u043b\u0430\u0440\u0438\u0441\u0438 \u041b\u0438\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440", "hover_text": "98 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u043b\u0430\u0440\u0438\u0441\u0438 \u041b\u0438\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440", "share_text": "98 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u043b\u0430\u0440\u0438\u0441\u0438 \u041b\u0438\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Clarice Lispector", "hover_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Clarice Lispector", "share_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Clarice Lispector #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Clarice Lispector", "share_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Clarice Lispector #GoogleDoodle"}, {"name": "sir-douglas-nicholls-112th-birthday", "title": "112.\u00b0 aniversario del nacimiento de sir Douglas Nicholls", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/sir-douglas-nicholls-112th-birthday-6337084368355328-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Du2e1WhOmWZ_lKb6izRYtntHYSRZjqL0SQbaZExhUVILhcxWVxyEKKXGqcW6XYDagGVLQ8BS1Jdl2EmXuxTDLg8WG15o5OgsjIFsFNnN", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/sir-douglas-nicholls-112th-birthday-6337084368355328.2-2x.png", "high_res_width": 1317, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 9], "translations": {"en": {"query": "Sir Douglas Nicholls", "hover_text": "Sir Douglas Nicholls\u2019 112th Birthday", "share_text": "Sir Douglas Nicholls\u2019 112th Birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "112.\u00b0 aniversario del nacimiento de sir Douglas Nicholls", "share_text": "112.\u00b0 aniversario del nacimiento de sir Douglas Nicholls #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2018-panama", "title": "D\u00eda de la Madre 2018 (Panam\u00e1)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-6411804988145664-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dCmqdv8WS_jp7GbAAEhgjHfW6-Q33M9t-fbOKPnATEiLVG4I9K0NtUAnXzOCSz7fC3oG3IoQNkqbBPT8eSBSiXYntkKNKZ9ZdUaIjcZJuA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mothers-day-2018-6411804988145664-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 8], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Happy Mother's Day 2018", "share_text": "Happy Mother's Day 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre 2018", "hover_text": "Feliz d\u00eda de la madre 2018", "share_text": "Feliz d\u00eda de la madre 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la madre 2018", "hover_text": "Feliz d\u00eda de la madre 2018", "share_text": "Feliz d\u00eda de la madre 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la madre 2018", "share_text": "Feliz d\u00eda de la madre 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "145th-anniversary-of-lacerdas-elevator-opening", "title": "145.\u00b0 aniversario de la inauguraci\u00f3n del ascensor Lacerda", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/145th-anniversary-of-lacerdas-elevator-opening-6116804085678080-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jZPyTzpsjsAzg2cRCt6CeCFxhbCKKHj2umbaL7z0Vb3W2mBQTJRKj0g0Ctx0ALDSBLCyAtg-uMEnBiI6ZMeVZ38C3fiQGLWlq_KFLLag", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/145th-anniversary-of-lacerdas-elevator-opening-6116804085678080.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 8], "translations": {"en": {"query": "Elevador Lacerda", "hover_text": "45th Anniversary of Lacerda's Elevator Opening", "share_text": "145th Anniversary of Lacerda's Elevator Opening #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Elevador Lacerda", "hover_text": "145\u00b0 Anivers\u00e1rio da Abertura do Elevador Lacerda", "share_text": "145\u00b0 Anivers\u00e1rio da Abertura do Elevador Lacerda #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "145.\u00b0 aniversario de la inauguraci\u00f3n del ascensor Lacerda", "share_text": "145.\u00b0 aniversario de la inauguraci\u00f3n del ascensor Lacerda #GoogleDoodle"}, {"name": "finland-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Finlandia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/finland-independence-day-2018-5721551667200000.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/A8sb1LxBb_6DkcV4TItU_gd43r-qGRv76iSL_FQfTLJmO6PvkVmLRBPSjzSkei3kts3bqLDcOoh-zJClw0LGYaF0qSa32AUYS2Mm25g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/finland-independence-day-2018-5721551667200000.5-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 6], "translations": {"en": {"query": "Finland Independence Day ", "hover_text": "Finland Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day, Finland! #GoogleDoodle "}, "fi": {"query": "Suomen itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4", "hover_text": "Suomen itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4 2018", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 itsen\u00e4isyysp\u00e4iv\u00e4\u00e4! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Finlands nationaldag 2018", "hover_text": "Finlands nationaldag", "share_text": "Finalands nationaldag 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Finlandia 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Finlandia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "zeki-murens-87th-birthday", "title": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Zeki M\u00fcren", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/zeki-murens-87th-birthday-4671995475132416-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GGCGZ_Y5caHoGEbJmebiqYuVQQ53WyVE_cKiDJtaECQ1bTDxNKoCalVc3eG78SUbUxgkxn6i1H65GVWQtx3_EOeO8_hbW3QtsNqzeDU5", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/zeki-murens-87th-birthday-4671995475132416-2x.png", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 12, 6], "translations": {"en": {"query": "Zeki M\u00fcren", "hover_text": "Zeki M\u00fcren\u2019s 87th Birthday", "share_text": "Zeki M\u00fcren\u2019s 87th Birthday! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Zeki M\u00fcren", "hover_text": "Zeki M\u00fcren'in 87. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Zeki M\u00fcren'in 87. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Zeki M\u00fcren", "share_text": "87.\u00b0 aniversario del nacimiento de Zeki M\u00fcren #GoogleDoodle"}, {"name": "tareque-masuds-62nd-birthday", "title": "62.\u00b0 aniversario del nacimiento de Tareque Masud", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/tareque-masuds-62nd-birthday-6538210304851968.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JGNPuQmEei0CEKTjNfP4EBExVQf9-Xym9HVkKiq7EDpnCL8PAkPJg8izbhfNqPpIeCFqtV5oENU5URs7rmWGOtB-HMZGYqQwTlzu2-4Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/tareque-masuds-62nd-birthday-6538210304851968-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 6], "translations": {"en": {"query": "Tareque Masud", "hover_text": "Tareque Masud\u2019s 62nd Birthday", "share_text": "Tareque Masud\u2019s 62nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09a4\u09be\u09b0\u09c7\u0995 \u09ae\u09be\u09b8\u09c1\u09a6", "hover_text": "\u09a4\u09be\u09b0\u09c7\u0995 \u09ae\u09be\u09b8\u09c1\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ec\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09a4\u09be\u09b0\u09c7\u0995 \u09ae\u09be\u09b8\u09c1\u09a6\u09c7\u09b0 \u09ec\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "62.\u00b0 aniversario del nacimiento de Tareque Masud", "share_text": "62.\u00b0 aniversario del nacimiento de Tareque Masud #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2018-thailand", "title": "D\u00eda del Padre 2018 (Tailandia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-thailand-6555430573572096-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4KTyTEnVUATYZnTiH8Zjj_r5jXW_2ey1KnM2v4Cse6x4f-KPBGeFxgGC4y1g0SLSIjx1rSR5uHzrb3BbcEYkZ7nY-_dbJzkMiz5qsig", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-thailand-6555430573572096-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 5], "translations": {"en": {"query": "Father's Day ", "hover_text": "Father's Day 2018 (Thailand)", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e48\u0e2d", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e48\u0e2d \u0e1b\u0e35 2561", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e48\u0e2d \u0e1b\u0e35 2561 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre 2018 (Tailandia)", "share_text": "D\u00eda del Padre 2018 (Tailandia) #GoogleDoodle"}, {"name": "edith-cavells-153rd-birthday", "title": "153.\u00b0 aniversario del nacimiento de Edith Cavell", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/edith-cavells-153rd-birthday-5969722251149312.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/as-gGtS7ePSJ7a0tYLzHbciCJ8OCtOL3YfZepXeqQd4tr7zvr-ZdvHe9cdvG_QDfH0ipS0QK493YyGcYntiFiz8az5iqVY7JP61xyXvZ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/edith-cavells-153rd-birthday-5969722251149312-2x.png", "high_res_width": 690, "high_res_height": 330, "run_date_array": [2018, 12, 4], "translations": {"en": {"query": "Edith Cavell", "hover_text": "Edith Cavell's 153rd Birthday", "share_text": "Edith Cavell's 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Edith Cavell", "hover_text": "Edith Cavell's 153rd Birthday", "share_text": "Edith Cavell's 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "da": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "el": {"query": "\u0388\u03bd\u03c4\u03b9\u03b8 \u039a\u03ac\u03b2\u03b5\u03bb", "hover_text": "153\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03bd\u03c4\u03b9\u03b8 \u039a\u03ac\u03b2\u03b5\u03bb", "share_text": "153\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03bd\u03c4\u03b9\u03b8 \u039a\u03ac\u03b2\u03b5\u03bb #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05d9\u05d3\u05d9\u05ea \u05e7\u05d0\u05d5\u05d5\u05dc", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 153 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d3\u05d9\u05ea \u05e7\u05d0\u05d5\u05d5\u05dc", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 153 \u05dc\u05d0\u05d9\u05d3\u05d9\u05ea \u05e7\u05d0\u05d5\u05d5\u05dc #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Edith Cavell", "hover_text": "Edith Cavell f\u00e6ddist fyrir 152 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Edith Cavell f\u00e6ddist fyrir 152 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30a8\u30c7\u30a3\u30b9\u30fb\u30ad\u30e3\u30d9\u30eb", "hover_text": "\u30a8\u30c7\u30a3\u30b9\u30fb\u30ad\u30e3\u30d9\u30eb \u751f\u8a95153\u5468\u5e74", "share_text": "\u30a8\u30c7\u30a3\u30b9\u30fb\u30ad\u30e3\u30d9\u30eb \u751f\u8a95153\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Edith Cavell", "hover_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Edith Cavell", "share_text": "153\u00ba aniversario del nacimiento de Edith Cavell #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "Edith Cavell", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 153 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Edith Cavell", "share_text": "#GoogleDoodle #EdithCavell"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "153.\u00b0 aniversario del nacimiento de Edith Cavell", "share_text": "153.\u00b0 aniversario del nacimiento de Edith Cavell #GoogleDoodle"}, {"name": "united-arab-emirates-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de los Emiratos \u00c1rabes Unidos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/united-arab-emirates-national-day-2018-5386922712104960-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/c2kduz2jAjzKYHb3IkaeEix1rJhnoCl2ajpiSyoleyUFX1Lun5SheAkzNwYC9VSPHvxFFE0IYjzyUk6N7j5QREi-LS0RKamtqpHRy_UDtQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/united-arab-emirates-national-day-2018-5386922712104960.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 2], "translations": {"en": {"query": "United Arab Emirates National Day", "hover_text": "United Arab Emirates National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, United Arab Emirates! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629"}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de los Emiratos \u00c1rabes Unidos 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de los Emiratos \u00c1rabes Unidos 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-panama", "title": "D\u00eda del Maestro 2018 (Panam\u00e1)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-panama-5772525412810752-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_DjTV7F9sco5C3QxLFnqbn3SVplhaefxXtQ-eW2oMUS_GZ3rfCP5jwRx4cQPtW_HrJLtCsihQxZV5O29IKsrRa6v-lX3O_SHjc6v1Jc5", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-panama-5772525412810752-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 1], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Dia del Maestro Panama", "hover_text": "D\u00eda del Maestro Panam\u00e1", "share_text": "D\u00eda del Maestro Panam\u00e1 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Dia del Maestro Panama", "hover_text": "D\u00eda del Maestro Panam\u00e1", "share_text": "D\u00eda del Maestro Panam\u00e1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dia del Maestro Panama", "share_text": "D\u00eda del Maestro Panam\u00e1 #GoogleDoodle"}, {"name": "romania-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Ruman\u00eda 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/great-union-day-2018-5178496539164672-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8HkI8QT3KVt_OhS-cRXjDBOAciWTpAoQ4yLC7s9KjA-J_U_7oNfvFbrWgfvKEexD2ceWrkZfdGfAgdwMREZycL0d5vn2HRyfTodBC-H0Vg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/great-union-day-2018-5178496539164672-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 12, 1], "translations": {"en": {"query": "Romania National Day", "hover_text": "Romania National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Romania! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nationalfeiertag Rum\u00e4nien", "hover_text": "Nationalfeiertag Rum\u00e4nien", "share_text": "Nationalfeiertag Rum\u00e4nien #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A Nagy Uni\u00f3 centen\u00e1riuma", "hover_text": "A Nagy Uni\u00f3 l\u00e9trej\u00f6tt\u00e9nek 100. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Ma a Nagy Uni\u00f3 Centen\u00e1rium\u00e1t \u00fcnnepelj\u00fck. Boldog sz\u00fclet\u00e9snapot, Rom\u00e1nia!"}, "ro": {"query": "Centenarul Marii Uniri", "hover_text": "100 de ani de la Marea Unire", "share_text": "Ast\u0103zi celebr\u0103m Centenarul Marii Uniri. La mul\u021bi ani, Rom\u00e2nia!"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Ruman\u00eda 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Ruman\u00eda 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "maria-walanda-maramis-146th-birthday", "title": "146.\u00b0 aniversario del nacimiento de Maria Walanda Maramis", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/maria-walanda-maramis-146th-birthday-5765245711679488-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TyqVZBb7Ua0UdTMHLw3l5_TO1euw42xiWwKJfSlg-ltQax2Yr2w1vwn1ztPGI-JiRJB_06kQ__GBP5KsOUKqp7qOt4hmEjS7Kyw6dX8", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/maria-walanda-maramis-146th-birthday-5765245711679488.4-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 12, 1], "translations": {"en": {"query": "Maria Walanda Maramis", "hover_text": "Maria Walanda Maramis\u2019 146th Birthday", "share_text": "Maria Walanda Maramis\u2019 146th Birthday! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "Maria Walanda Maramis", "hover_text": "Ulang Tahun Maria Walanda Maramis ke-146", "share_text": "Ulang Tahun Maria Walanda Maramis ke-146! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "146.\u00b0 aniversario del nacimiento de Maria Walanda Maramis", "share_text": "146.\u00b0 aniversario del nacimiento de Maria Walanda Maramis #GoogleDoodle"}]