[{"name": "fathers-day-2018-dominican-republic", "title": "D\u00eda del Padre 2018 (Rep\u00fablica Dominicana)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-dominican-republic-6688030977949696-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/os88Al3NjI2RIQ-CCMbJ2xCsgMJQVc3mfv0P7uGonZO2bjFm-94mZXQC72bAvao50_FPD39mLCzgUzvgCeBeVKeNd7OoUfPGyhPwb-pV", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fathers-day-2018-dominican-republic-6688030977949696-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 29], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2018", "share_text": "Happy Father's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre Rep\u00fablica Dominicana", "hover_text": "D\u00eda del padre 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre 2018 (Rep\u00fablica Dominicana)", "share_text": "D\u00eda del Padre 2018 (Rep\u00fablica Dominicana) #GoogleDoodle"}, {"name": "maria-rebecca-latigo-de-hernandezs-122nd-birthday", "title": "122.\u00ba aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Rebecca Latigo de Hern\u00e1ndez", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/maria-rebecca-latigo-de-hernandezs-122nd-birthday-4741691587166208-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o8VUiQCdTkfoF_5MPLyY2PD563_lrADOuKwUE-ofy_4Cm3JzcRi41c-0nYTIVWfsnccanr-uH_BdbRzRHJRWJbi4mmIPzPrVsLrnzfg3Sw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/maria-rebecca-latigo-de-hernandezs-122nd-birthday-4741691587166208-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 29], "translations": {"en": {"query": "Mar\u00eda Rebeca Latigo de Hern\u00e1ndez", "hover_text": "Mar\u00eda Rebeca Latigo de Hern\u00e1ndez\u2019s 122nd Birthday", "share_text": "Mar\u00eda Rebeca Latigo de Hern\u00e1ndez\u2019s 122nd Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u739b\u4e3d\u4e9a\u00b7L\u00b7\u4ee3\u00b7\u57c3\u5c14\u5357\u5fb7\u65af", "hover_text": "\u739b\u4e3d\u4e9a\u00b7L\u00b7\u4ee3\u00b7\u57c3\u5c14\u5357\u5fb7\u65af\u8bde\u8fb0 122 \u5468\u5e74", "share_text": "\u739b\u4e3d\u4e9a\u00b7L\u00b7\u4ee3\u00b7\u57c3\u5c14\u5357\u5fb7\u65af\u8bde\u8fb0 122 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mar\u00eda Latigo de Hern\u00e1ndez", "hover_text": "122\u00ba aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Rebecca Latigo de Hern\u00e1ndez", "share_text": "122\u00ba aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Rebecca Latigo de Hern\u00e1ndez #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari lahir Mar\u00eda Rebeca Latigo de Hern\u00e1ndez ke-122", "hover_text": "Hari lahir Mar\u00eda Rebeca Latigo de Hern\u00e1ndez ke-122", "share_text": "Hari lahir Mar\u00eda Rebeca Latigo de Hern\u00e1ndez ke-122 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Mar\u00eda L\u00e1tigo de Hern\u00e1ndez", "hover_text": "122\u00ba aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Rebeca L\u00e1tigo de Hern\u00e1ndez", "share_text": "122\u00ba aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Rebeca L\u00e1tigo de Hern\u00e1ndez #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mar\u00eda L\u00e1tigo de Hern\u00e1ndez", "share_text": "122\u00ba aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Rebeca L\u00e1tigo de Hern\u00e1ndez #GoogleDoodle"}, {"name": "peru-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/peru-national-day-2018-6226848395558912-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ciaIBbMqjyKqhLQJcUE3kbhFnLSmAEtPCzlCqpL7ViJ1oSg3446Wrr4OwD5A0YRgpxuBvUimjwHLCy7Eun7N5U87vxFpqBetWpBNngkr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/peru-national-day-2018-6226848395558912-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 28], "translations": {"en": {"query": "Peru National Day", "hover_text": "Peru National Day 2018", "share_text": "Happy National Day, Peru! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia del Per\u00fa", "hover_text": "Feliz d\u00eda de la Independencia del Per\u00fa", "share_text": "Feliz d\u00eda de la Independencia del Per\u00fa #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "feroza-begums-88th-birthday", "title": "88.\u00ba aniversario del nacimiento de Feroza Begum", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/feroza-begums-88th-birthday-6029205543321600.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8BrC040r7OY_01o7PzxOblxmpjz1L5GcRqAK7lPq7CcJM58ITZ1D-HPyzAOZuF0p2w4aHvP_zJffAZOgxljCyIyCM4oyfjfQ0mZDuZAVNw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/feroza-begums-88th-birthday-6029205543321600-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 28], "translations": {"en": {"query": "Feroza Begum", "hover_text": "Feroza Begum\u2019s 88th Birthday", "share_text": "Feroza Begum\u2019s 88th Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ab\u09bf\u09b0\u09cb\u099c\u09be \u09ac\u09c7\u0997\u09ae", "hover_text": "\u09ab\u09bf\u09b0\u09cb\u099c\u09be \u09ac\u09c7\u0997\u09ae\u09c7\u09b0 \u09ee\u09ee\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09ab\u09bf\u09b0\u09cb\u099c\u09be \u09ac\u09c7\u0997\u09ae\u09c7\u09b0 \u09ee\u09ee\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "88.\u00ba aniversario del nacimiento de Feroza Begum", "share_text": "88.\u00ba aniversario del nacimiento de Feroza Begum #GoogleDoodle"}, {"name": "lyudmila-rudenkos-114th-birthday", "title": "114 aniversario del nacimiento de Lyudmila Rudenko", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/lyudmila-rudenkos-114th-birthday-5392731118501888.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QWMitcRBcK_wNJzm4wNQgonLOnAhGADXYlQd3LI4-x14U3dlJBDOhERKA01WeV4dbAVxM-oH6z8UDw5FLzIT4QnzQQrUQeL1C--ZTxIS1w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/lyudmila-rudenkos-114th-birthday-5392731118501888-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 27], "translations": {"en": {"query": "Lyudmila Rudenko", "hover_text": "Lyudmila Rudenko\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Lyudmila Rudenko\u2019s 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041b\u044e\u0434\u043c\u0456\u043b\u0430 \u0420\u0443\u0434\u044d\u043d\u043a\u0430", "hover_text": "114-\u0433\u043e\u0434\u0434\u0437\u0435 \u041b\u044e\u0434\u043c\u0456\u043b\u044b \u0420\u0443\u0434\u044d\u043d\u043a\u0430", "share_text": "114-\u0433\u043e\u0434\u0434\u0437\u0435 \u041b\u044e\u0434\u043c\u0456\u043b\u044b \u0420\u0443\u0434\u044d\u043d\u043a\u0430 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Lyudmila Rudenko", "hover_text": "Lyudmila Rudenko\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Lyudmila Rudenko\u2019s 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u67f3\u5fb7\u7c73\u62c9\u00b7\u9c81\u4e39\u79d1", "hover_text": "\u67f3\u5fb7\u7c73\u62c9\u00b7\u9c81\u4e39\u79d1\u8bde\u8fb0 114 \u5468\u5e74", "share_text": "\u67f3\u5fb7\u7c73\u62c9\u00b7\u9c81\u4e39\u79d1\u8bde\u8fb0 114 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Lyudmila Rudenko", "hover_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Lyudmile Rudenko", "share_text": "114. godi\u0161njica ro\u0111enja Lyudmile Rudenko #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Lyudmila Rudenko ?", "hover_text": "Il y a 114 ans naissait Lyudmila Rudenko", "share_text": "On c\u00e9l\u00e8bre une grande dame joueuse d'\u00e9checs #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "is": {"query": "Lyudmila Rudenko", "hover_text": "Lyudmila Rudenko f\u00e6ddist fyrir 114 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Lyudmila Rudenko f\u00e6ddist fyrir 114 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": " Lyudmila Rudenko", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Lyudmila Rudenko", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Lyudmila Rudenko #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Lyudmila Rudenko", "hover_text": "Hari lahir Lyudmila Rudenko ke-114", "share_text": "Hari lahir Lyudmila Rudenko ke-114 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u043b\u0430 \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e", "hover_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u043b\u044b \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e", "share_text": "114 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u043b\u044b \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0409\u0443\u0434\u043c\u0438\u043b\u0430 \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e", "hover_text": "114. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0409\u0443\u0434\u043c\u0438\u043b\u0435 \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e", "share_text": "114. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0409\u0443\u0434\u043c\u0438\u043b\u0435 \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u043b\u0430 \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e", "hover_text": "114 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u043b\u0438 \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e", "share_text": "114 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041b\u044e\u0434\u043c\u0438\u043b\u0438 \u0420\u0443\u0434\u0435\u043d\u043a\u043e #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "114 aniversario del nacimiento de Lyudmila Rudenko", "share_text": "114 aniversario del nacimiento de Lyudmila Rudenko #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2018-portugal-spain", "title": "D\u00eda de los Abuelos 2018 (Espa\u00f1a y Portugal)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/grandparentss-day-2018-portugal-spain-5285817839779840-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BsxXJrp7yIPs5lS_jvQMGitJcTCeMF9EDf-Yhm-Nf9ZH3uZD-zN8y4aZNsz5WnyMJHn34nasVuE32GDas8Z1TjS9-fnu3mCRss9nwdE", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/grandparentss-day-2018-portugal-spain-5285817839779840-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 26], "translations": {"en": {"query": "Grandparents's Day", "hover_text": "Grandparents's Day 2018", "share_text": "Happy Grandparents's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2018ko Aitona-amonen Eguna", "hover_text": "2018ko Aitona-amonen Eguna", "share_text": "Aitona-amonen Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia dels avis 2018", "hover_text": "Dia dels avis 2018", "share_text": "Feli\u00e7 dia dels avis! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda dos Av\u00f3s  ", "hover_text": "D\u00eda dos Av\u00f3s 2018", "share_text": "Feliz D\u00eda dos Av\u00f3s! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia dos Av\u00f3s 2018", "hover_text": "Dia dos Av\u00f3s 2018", "share_text": "Feliz dia dos av\u00f3s! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los abuelos 2018", "hover_text": "D\u00eda de los abuelos 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de los abuelos! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los abuelos 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de los abuelos! #GoogleDoodle"}, {"name": "ludwig-sutterlins-153rd-birthday", "title": "153 aniversario del nacimiento de Ludwig S\u00fctterlin", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/ludwig-sutterlins-153rd-birthday-5100948488716288.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/BO_Gnqmc8_w8P5rpeq9PemM-Gjcd0n8UNS5ly5q0zgyjNJEK06NsfqsZkZutP3txOEAy8gaU_0pmRVPhPM453LQOzQV-6hwHqmiLtkWF", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/ludwig-sutterlins-153rd-birthday-5100948488716288-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 23], "translations": {"en": {"query": "Ludwig S\u00fctterlin", "hover_text": "Ludwig S\u00fctterlin's 153rd Birthday", "share_text": "Ludwig S\u00fctterlin's 153rd Birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Ludwig S\u00fctterlin", "hover_text": "153. Geburtstag von Ludwig S\u00fctterlin", "share_text": "153. Geburtstag von Ludwig S\u00fctterlin #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "153 aniversario del nacimiento de Ludwig S\u00fctterlin", "share_text": "153 aniversario del nacimiento de Ludwig S\u00fctterlin #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2018-indonesia", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2018 (Indonesia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-indonesia-6213219390586880-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7xIQYak-GZXT7nmWemXJ53Ra7TUT4h71-m4W0UNjxEC99p1Tkyslbnm2aYJhP2tUik0kRtLoHU0Ew39Ocb16bFI5M-9tO-KVEGNFLFYf", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-indonesia-6213219390586880-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 23], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2018", "share_text": "Happy Children's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "id": {"query": "hari anak", "hover_text": "Hari Anak 2018", "share_text": "Selamat Hari Anak 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2018 (Indonesia)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2018 (Indonesia) #GoogleDoodle"}, {"name": "belgium-national-day-2018", "title": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/belgium-national-day-2018-6735805644013568-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/F-Wdz4TnJ6HdwNgcrkRmZqH860Vt678Na4By23jqUBY20jS3UayRxihScD2h6DtPsth5sYHjHjrjbbLms95kha5Y-QCLcEFLlRCdo8Bb", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/belgium-national-day-2018-6735805644013568-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 21], "translations": {"en": {"query": "Belgium National Day", "hover_text": "Belgium National Day 2018", "share_text": "Happy National Day 2018, Belgium! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Belgische Nationale Feestdag", "hover_text": "Gelukkige Nationale Feestdag 2018", "share_text": "Gelukkige Nationale Feestdag 2018. #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Joyeuse F\u00eate Nationale", "hover_text": "Joyeuse F\u00eate Nationale 2018", "share_text": "Joyeuse F\u00eate Nationale 2018. #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Belgischer Nationalfeiertag", "hover_text": "Belgischer Nationalfeiertag 2018", "share_text": "Belgischer Nationalfeiertag #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica 2018", "share_text": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Colombia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-independence-day-2018-5913262901166080-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OUsRALWz--73EIzo54wCcHB0kFIY728eDezU9WzE5rsvRKhdeXVdvCB7QHZtVKXoaixKa01HmkqdqqpEDPsqApM42S0QqV0sU1sTtpkq", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/colombia-independence-day-2018-5913262901166080-2xa.gif", "high_res_width": 1151, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Colombia Independence Day", "hover_text": "Colombia Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Colombia! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "Feliz D\u00eda de la Independencia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "Feliz D\u00eda de la Independencia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}, {"name": "mehdi-hassans-91st-birthday", "title": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Mehdi Hassan", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mehdi-hassans-91st-birthday-6446411150262272-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7XavWeYf8ihPfg_SY5sqDboKKBo5j_mdFc7Wa1IsVCI_ulZttSxusISLFRzD7hPs-YrPHWVOFXCQHV9FrXpb9DcmBqDCs7b7doyx1smr9Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mehdi-hassans-91st-birthday-6446411150262272-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 18], "translations": {"en": {"query": "Mehdi Hassan", "hover_text": "Mehdi Hassan\u2019s 91st Birthday", "share_text": "Mehdi Hassan\u2019s 91st Birthday #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": "\u0645\u06c1\u062f\u06cc \u062d\u0633\u0646", "hover_text": "\u0645\u06c1\u062f\u06cc \u062d\u0633\u0646 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u0645\u06c1\u062f\u06cc \u062d\u0633\u0646 \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Mehdi Hassan", "share_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Mehdi Hassan #GoogleDoodle"}, {"name": "kurt-masurs-91st-birthday", "title": "91 aniversario del nacimiento de Kurt Masur", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/kurt-masurs-91st-birthday-4575773577969664.9-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_tflfNoxujFWC95YSG-9osaFvlShWT75ebTb8jBUDRwE85_Yjfn9oaf0sUGkgHTM_8gxQzudi26r_na3YaWHMt2QlGE3CLBe5C6ZwnSw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/kurt-masurs-91st-birthday-4575773577969664-2x.jpg", "high_res_width": 777, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 18], "translations": {"en": {"query": "Kurt Masur", "hover_text": "Kurt Masur\u2019s 91st Birthday", "share_text": "Kurt Masur\u2019s 91st Birthday #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041a\u0443\u0440\u0442 \u041c\u0430\u0437\u0443\u0440", "hover_text": "91-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041a\u0443\u0440\u0442\u0430 \u041c\u0430\u0437\u0443\u0440\u0430", "share_text": "91-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u041a\u0443\u0440\u0442\u0430 \u041c\u0430\u0437\u0443\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5e93\u5c14\u7279\u00b7\u9a6c\u82cf\u5c14", "hover_text": "\u5e93\u5c14\u7279\u00b7\u9a6c\u82cf\u5c14\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5e93\u5c14\u7279\u00b7\u9a6c\u82cf\u5c14\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Kurt Masur", "hover_text": "91. Geburtstag von Kurt Masur", "share_text": "91. Geburtstag von Kurt Masur #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Kurt Masur", "hover_text": "Kurt Masur f\u00e6ddist fyrir 91 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Kurt Masur f\u00e6ddist fyrir 91 \u00e1ri s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30af\u30eb\u30c8\u30fb\u30de\u30ba\u30a2", "hover_text": "\u30af\u30eb\u30c8\u30fb\u30de\u30ba\u30a2 \u751f\u8a9591\u5468\u5e74", "share_text": "\u30af\u30eb\u30c8\u30fb\u30de\u30ba\u30a2 \u751f\u8a9591\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Kurt Masur", "hover_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Kurt Masur", "share_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Kurt Masur #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041a\u0443\u0440\u0442 \u041c\u0430\u0437\u0443\u0440", "hover_text": "91 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u0440\u0442\u0430 \u041c\u0430\u0437\u0443\u0440\u0430", "share_text": "91 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u0443\u0440\u0442\u0430 \u041c\u0430\u0437\u0443\u0440\u0430. #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "91 aniversario del nacimiento de Kurt Masur", "share_text": "91 aniversario del nacimiento de Kurt Masur #GoogleDoodle"}, {"name": "gino-bartalis-104th-birthday", "title": "104 aniversario del nacimiento de Gino Bartali", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/gino-bartalis-104th-birthday-5380660112916480-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aLgmCvNPsdgxcHZTl8yXwIPvgJK2I3ZfsX96f6u5_6IGmHxg-94BxwSkqSSLRdINq4ePEdVbEjX7vE-QH9sUUN01BK5vtxVsAGWpclb7", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/gino-bartalis-104th-birthday-5380660112916480-2xa.gif", "high_res_width": 1006, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 18], "translations": {"en": {"query": "Gino Bartali", "hover_text": "Gino Bartali\u2019s 104th Birthday", "share_text": "Gino Bartali\u2019s 104th Birthday #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5409\u8bfa\u00b7\u5df4\u5854\u5229", "hover_text": "\u5409\u8bfa\u00b7\u5df4\u5854\u5229\u8bde\u8fb0 104 \u5468\u5e74", "share_text": "\u5409\u8bfa\u00b7\u5df4\u5854\u5229\u8bde\u8fb0 104 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Gino Bartali", "hover_text": "104\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Gino Bartali", "share_text": "104\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Gino Bartali #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d2'\u05d9\u05e0\u05d5 \u05d1\u05e8\u05d8\u05dc\u05d9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 104 \u05dc\u05d2'\u05d9\u05e0\u05d5 \u05d1\u05e8\u05d8\u05dc\u05d9", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 104 \u05dc\u05d2'\u05d9\u05e0\u05d5 \u05d1\u05e8\u05d8\u05dc\u05d9 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Gino Bartali", "hover_text": "104\u00b0 anniversario della nascita di Gino Bartali", "share_text": "104\u00b0 anniversario della nascita di Gino Bartali #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b8\u30fc\u30ce\u30fb\u30d0\u30eb\u30bf\u30ea", "hover_text": "\u30b8\u30fc\u30ce\u30fb\u30d0\u30eb\u30bf\u30ea \u751f\u8a95104\u5468\u5e74", "share_text": "\u30b8\u30fc\u30ce\u30fb\u30d0\u30eb\u30bf\u30ea \u751f\u8a95104\u5468\u5e74"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": "\u0402\u0438\u043d\u043e \u0411\u0430\u0440\u0442\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "104. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0402\u0438\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430", "share_text": "104. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0402\u0438\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0442\u0430\u043b\u0438\u0458\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "104 aniversario del nacimiento de Gino Bartali", "share_text": "104 aniversario del nacimiento de Gino Bartali #GoogleDoodle"}, {"name": "georges-lemaitres-124th-birthday", "title": "124 aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/georges-lemaitres-124th-birthday-6611482312704000-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tfMGcHJWefWjhAe38CoxT4IXPU5r8u6384VCZoLRSuk0WE-x8cgFVIz9UQMmzspPaxUG8XxXF4HtEeJ9HCwHfR9KDAGavzv2TMN0n7fN", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/georges-lemaitres-124th-birthday-6611482312704000-2xa.gif", "high_res_width": 875, "high_res_height": 350, "run_date_array": [2018, 7, 17], "translations": {"en": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0", "hover_text": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e8\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e8\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440", "hover_text": " 124-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440\u0430", "share_text": " 124-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279", "hover_text": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279\u8bde\u8fb0 124 \u5468\u5e74", "share_text": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279\u8bde\u8fb0 124 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124e verjaardag van Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124e verjaardag van Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Georges Lema\u00eetre ?", "hover_text": "Il y a 124 ans naissait Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124ieme anniversaire de Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124. Geburtstag von Georges Lema\u00eetre ", "share_text": "124. Geburtstag von Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0a9c\u0ac9\u0ab0\u0acd\u0a9c \u0ab2\u0ac1\u0aae\u0ac7\u0aa5\u0aa8\u0ac0 124\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a9c\u0ac9\u0ab0\u0acd\u0a9c \u0ab2\u0ac1\u0aae\u0ac7\u0aa5\u0aa8\u0ac0 124\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 ", "hover_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e 124\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e 124\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "George Lema\u00eetre sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 124. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "George Lema\u00eetre sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 124. \u00e9vfordul\u00f3ja #Google Doodle"}, "is": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre f\u00e6ddist fyrir 124 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Georges Lema\u00eetre f\u00e6ddist fyrir 124 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb", "hover_text": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb \u751f\u8a95124\u5468\u5e74", "share_text": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb \u751f\u8a95124\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0c9c\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9c\u0ccd \u0cb2\u0cc2\u0cae\u0cc6\u0ca5\u0cb0\u0cb5\u0cb0 124\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c9c\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9c\u0ccd \u0cb2\u0cc2\u0cae\u0cc6\u0ca5\u0cb0\u0cb5\u0cb0 124\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124\u00ba aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124\u00ba aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0d1c\u0d4b\u0d7c\u0d1c\u0d38\u0d4d \u0d32\u0d46\u0d2e\u0d48\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 124-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d1c\u0d4b\u0d7c\u0d1c\u0d38\u0d4d \u0d32\u0d46\u0d2e\u0d48\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 124-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0968\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0968\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0a1c\u0a3e\u0a30\u0a1c\u0a47\u0a1c\u0a3c \u0a32\u0a2e\u0a48\u0a24\u0a30 \u0a26\u0a3e 124\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a1c\u0a3e\u0a30\u0a1c\u0a47\u0a1c\u0a3c \u0a32\u0a2e\u0a48\u0a24\u0a30 \u0a26\u0a3e 124\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440", "hover_text": "124 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430", "share_text": "124 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440", "hover_text": "124. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430", "share_text": "124. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0", "hover_text": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 124\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 124\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0c1c\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c4d \u0c32\u0c4d\u0c2f\u0c41\u0c2e\u0c47\u0c25\u0c39\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 124\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c1c\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c4d \u0c32\u0c4d\u0c2f\u0c41\u0c2e\u0c47\u0c25\u0c39\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 124\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "124 aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124 aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, {"name": "muzeyyen-senars-100th-birthday", "title": "100.\u00ba aniversario del nacimiento de M\u00fczeyyen Senar", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/muzeyyen-senars-100th-birthday-6189999589425152.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8suwYru6EjewHnF4foLTlOOpjgBJKNFHFxMbRuVJ7H-7LeCLzZhrh3PAMxy5EMriHK8572t3sQWn5YU3HwX2p7QCqaxSqy-QBsrFalhG", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/muzeyyen-senars-100th-birthday-6189999589425152-2x.jpg", "high_res_width": 812, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 16], "translations": {"en": {"query": "M\u00fczeyyen Senar", "hover_text": "M\u00fczeyyen Senar\u2019s 100th birthday", "share_text": "M\u00fczeyyen Senar\u2019s 100th birthday #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "M\u00fczeyyen Senar", "hover_text": "M\u00fczeyyen Senar'\u0131n 100. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": "M\u00fczeyyen Senar'\u0131n 100. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100.\u00ba aniversario del nacimiento de M\u00fczeyyen Senar", "share_text": "100.\u00ba aniversario del nacimiento de M\u00fczeyyen Senar #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-world-cup-2018-champions-france", "title": "Celebraci\u00f3n de la victoria de Francia en el Mundial 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-world-cup-2018-champions-france-5252467313868800-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3JHvxrA3CwL8QHpiIsxEhYarbkV20cOLyRqVC12wJ_aznb8zVflJavGirvZ8ToZn6HF4cYKi4no2pPFFckV_EeGlIKJx0xrtoy_Q70nWTA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-world-cup-2018-champions-france-5252467313868800-2xa.gif", "high_res_width": 750, "high_res_height": 346, "run_date_array": [2018, 7, 16], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "Celebrating World Cup 2018 Champions: France!", "share_text": "Congrats to the 2018 Champions: France! \u26bd\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Merci les Bleus", "hover_text": "Merci les Bleus", "share_text": "Merci les Bleus pour la 2\u00e8me \u00e9toile ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Celebraci\u00f3n de la victoria de Francia en el Mundial 2018", "share_text": "Celebraci\u00f3n de la victoria de Francia en el Mundial 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2018-panama-venezuela", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2018 (Panam\u00e1 y Venezuela)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-panama-venezuela-5562131071107072-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y90MrsRCwHDF00KDjj0_7da6OEMO166yLJgC6DaC9VYbwhoCv4I7y9ljnosEuGQxI5zPE9RbOGLpCIhzm7L3XdC4GzK9Ete4cUy8D-qD", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/childrens-day-2018-panama-venezuela-5562131071107072-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 15], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "D\u00eda del ni\u00f1o 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2018 (Panam\u00e1 y Venezuela)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o 2018 (Panam\u00e1 y Venezuela) #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-25", "title": "Mundial 2018: d\u00eda 25", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-25-5662299103690752.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/F55IPfWuPQIFB47ku6jszZuXn9JXAN-ZdkRhTBPqdV9lQNPaMBKUpp-mp8U-AGaHqk66Wy6Vss8-Dhg6DfLLHmpp1fVkpNWKryJDEzwI", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-25-5662299103690752-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 15], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 Final", "share_text": "Let the \u26bd Final begin! France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 vs. Croatia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee - \u09a6\u09bf\u09a8 \u09e8\u09eb", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle-\u098f!"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 25", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2018", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2018 - \u0434\u0435\u043d 25", "share_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2018 #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e94\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c25\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 25", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 25. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 25. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 25", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 25", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 25\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 25", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018 - \u0926\u093f\u0928 25", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 25. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 25", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 25", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 25", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 25", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 - 25\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "ko": {"query": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5 25\uc77c\ucc28", "share_text": "\uc138\uacc4\uc778\uc758 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \ucd95\uad6c \u26bd \ucd95\uc81c\ub97c \uc751\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!  #GoogleDoodle!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 25\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 25 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-25", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018 - \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 25", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02 \u26bd \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02!"}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u096b", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 25", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 25", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018 - \u0a26\u0a3f\u0a28 25", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 25", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ro-MD": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 25", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 25", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 25. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 25. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 25", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 25", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 25", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 25\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "th": {"query": "\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01 2018", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01 2018 - \u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 25", "share_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07 \u26bd \u0e23\u0e2d\u0e1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0e01\u0e31\u0e1a #GoogleDoodle!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 25", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mundial 2018: d\u00eda 25", "share_text": "Mundial 2018: d\u00eda 25 #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2018", "title": "D\u00eda de la Bastilla 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bastille-day-2018-5520087099375616-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/B-2bt7p6K3ftl6CVPCxRAM4tfq73QZQIIoqJeCkI89yBcMb9A9-Sn-MMZ8yEhMowQDr2kEDma0zg-fmNufCP_iVArxCC2l_WtKYfOjY", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/bastille-day-2018-5520087099375616-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2018", "share_text": "Happy Bastille Day 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "14 Juillet ", "hover_text": "F\u00eate Nationale 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate nationale ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Bastilla 2018", "share_text": "D\u00eda de la Bastilla 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-24", "title": "Mundial 2018: d\u00eda 24", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-24-5994561313701888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2-DO8AlQJQDc0AeOOrnQokEKFOa0_N5lReSt0163mgXeeoeYol1tQEWlhNhVlasV3kEYC_x3Sa37ijwl43CtW86KPBjdJLwXGjE6_v4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-24-5994561313701888-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 24", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee - \u09a6\u09bf\u09a8 \u09e8\u09ea", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle-\u098f!"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 24", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u56db\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c24\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 24", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 24. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 24. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 24", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 24", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 24\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 24", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018 - \u0926\u093f\u0928 24", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 24. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 24", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 24", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 24", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 24", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 - 24\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "ko": {"query": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5 24\uc77c\ucc28", "share_text": "\uc138\uacc4\uc778\uc758 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \ucd95\uad6c \u26bd \ucd95\uc81c\ub97c \uc751\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!  #GoogleDoodle!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 24\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 24 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-24", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018 - \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 24", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02 \u26bd \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02!"}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u096a", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 24", "share_text": "#Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 24", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018 - \u0a26\u0a3f\u0a28 24", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 24", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ro-MD": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 24", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 24", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 24. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 24. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 24", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 24", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 24", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 24\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "th": {"query": "\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01 2018", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01 2018 - \u0e27\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48 24", "share_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07 \u26bd \u0e23\u0e2d\u0e1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0e01\u0e31\u0e1a #GoogleDoodle!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 24", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mundial 2018: d\u00eda 24", "share_text": "Mundial 2018: d\u00eda 24 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-sarah-fanny-durack", "title": "Homenaje a Sarah (Fanny) Durack", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-sarah-fanny-durack-6559194441318400-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cuOg1T_2SUinZzed-pwVNQGDvSq2n70_5YdZLjQrpq1K-lM-7yDi26SyE-mUikCNxk0UPFI39wpsul3YeGxKMKqkLCfvXg3ZNVrftzc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-sarah-fanny-durack-6559194441318400-2x.jpg", "high_res_width": 781, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 12], "translations": {"en": {"query": "Sarah \"Fanny\" Durack", "hover_text": "Celebrating Sarah \"Fanny\" Durack", "share_text": "Celebrating Sarah \"Fanny\" Durack! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homenaje a Sarah (Fanny) Durack", "share_text": "Homenaje a Sarah (Fanny) Durack #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-23-uk", "title": "D\u00eda 23 del Mundial 2018: Reino\u00a0Unido", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-23-england-vs-croatia-5980951883546624-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4SC4ZQlh05azTsrvevmfAO970Xoz0UPOhFdy8q0c1OMqUI1z55-fA5OU3Ip6H7C3ePKEs1TIhIfMGQr8QCn5DSTm4j_yc19QXpOYoL5IzA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-23-england-vs-croatia-5980951883546624-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 11], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 23 England vs Croatia", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 23 England vs Croatia", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda 23 del Mundial 2018: Reino\u00a0Unido", "share_text": "D\u00eda 23 del Mundial 2018: Reino\u00a0Unido #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-23", "title": "Mundial 2018: d\u00eda 23", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-23-6245640538423296.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/47nehFyIgvgaNDHkc3z7mVAS5k3soa1szsFIVCWSSao2yyT2QrGyCJW9keGQT3Kbo6-uOFhJ-Cfd3ED2sboh0vFFfYaFQK9K3R1g7wxPhQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-23-6245640538423296.2-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 11], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 23", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": " \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": " \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 23", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e09\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c23\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 23", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 23. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 23. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 23", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 23", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 23\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 23. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 23", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 23", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 23", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 23", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "ko": {"query": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5 23\uc77c\ucc28", "share_text": "\uc138\uacc4\uc778\uc758 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \ucd95\uad6c \u26bd \ucd95\uc81c\ub97c \uc751\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!  #GoogleDoodle!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 23\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 23 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-23", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 23", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 23", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ro-MD": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 23", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 23", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 23. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 23. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 23", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 23", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 23", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mundial 2018: d\u00eda 23", "share_text": "Mundial 2018: d\u00eda 23 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-22", "title": "Mundial 2018: d\u00eda 22", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-22-5384495837478912-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_iEUvLOhPV71aZahzzvz7et11o19dMJxb9MEMTvD9Met_C2_7bGmDKT6M98xVmIR8VZ_qNvAPqxH_l3v3y5xXPWU0nt6JQEdU8-FD8s", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-22-5384495837478912-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 10], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 22", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": " \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee - \u09a6\u09bf\u09a8 \u09e8\u09e8 ", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 22", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "zh-HK": {"query": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e8c\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-TW": {"query": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e8c\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c22\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 22", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 22. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 22. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 22", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 22", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 22\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 22 ", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2018 - \u0926\u093f\u0928 22", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 22. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 22", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 22", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 22", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 22", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 - 22\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8 ", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "ko": {"query": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5 22\uc77c\ucc28", "share_text": "\uc138\uacc4\uc778\uc758 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \ucd95\uad6c \u26bd \ucd95\uc81c\ub97c \uc751\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!  #GoogleDoodle!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 22\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 22 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-22", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d  2018 - \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 22", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46!\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02\u26bd\u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02!"}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0968", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": "World Cup 2018 - Day 22", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 22", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 22", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018 - \u0a26\u0a3f\u0a28 22", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 22", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ro-MD": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 22", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 22", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 22. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 22. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 22", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 22", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 22", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 22\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 22", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mundial 2018: d\u00eda 22", "share_text": "Mundial 2018: d\u00eda 22 #GoogleDoodle"}, {"name": "carlota-jaramillos-114th-birthday", "title": "114 aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/carlota-jaramillos-114th-birthday-4718031887400960.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Hz956LlW0_7dyW8IucCw7yPofJmxO_IXMc1MG5rq_rXycIO0zPNi-tfUPk3MU_mzoolA7tA-eYBZaIs-gK3ZBfMNg2K5vUGtqQBLfjTbCg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/carlota-jaramillos-114th-birthday-4718031887400960-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Carlota Jaramillo", "hover_text": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday", "share_text": "Carlota Jaramillo\u2019s 114th Birthday #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Carlota Jaramillo", "hover_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo", "share_text": "114\u00ba aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "114 aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo", "share_text": "114 aniversario del nacimiento de Carlota Jaramillo #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Argentina 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/argentina-independence-day-2018-5331936124862464-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5HHBi1vXb4Miw7J9ZufinU0Wq0pjjjdk9QUjWPq0IzWhCUJ31g9-MhzBrbFvCvZcrBUw17-bBEP3V8Ty7gBcpqan9K_l7xi11IVqdzqk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/argentina-independence-day-2018-5331936124862464.2-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia de Argentina", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la independencia 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-shirley-mum-shirl-smith", "title": "Homenaje a Shirley (Mum Shirl) Smith", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-shirley-mum-shirl-smith-4550939271757824.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/y8QdJKZEeqBilSvsNXxenW_mugFk7AoWat-Z4sCgM8fjXLVzp0HUy5HxF1suYw2EyrO7XHh043b5vKcUjfFU_GMUBrTG7ECYH5iWb29M", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-shirley-mum-shirl-smith-4550939271757824-2x.jpg", "high_res_width": 924, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Shirley \"Mum Shirl\" Smith", "hover_text": "Celebrating Shirley (Mum Shirl) Smith", "share_text": "Celebrating Shirley (Mum Shirl) Smith #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homenaje a Shirley (Mum Shirl) Smith", "share_text": "Homenaje a Shirley (Mum Shirl) Smith #GoogleDoodle"}, {"name": "helen-rodriguez-trias-89th-birthday", "title": "89.\u00ba aniversario del nacimiento de Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/helen-rodriguez-trias-89th-birthday-5332086180282368.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mq2U4-SOekUpxdFB-tOapXvV4a_2sscwvHVqTvyIPOkYMAgUMHiZD3nsig9usYfm6Xggukpf3JGKUYvc1NGtRpuU4fnyl_JgPnhrC-o", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/helen-rodriguez-trias-89th-birthday-5332086180282368.2-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas", "hover_text": "Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas\u2019 89th birthday", "share_text": "Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas\u2019 89th birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6d77\u4f26\u00b7\u7f57\u5fb7\u91cc\u683c\u65af\u00b7\u7279\u91cc\u4e9a\u65af", "hover_text": "\u6d77\u4f26\u00b7\u7f57\u5fb7\u91cc\u683c\u65af\u00b7\u7279\u91cc\u4e9a\u65af\u8bde\u8fb0 89 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6d77\u4f26\u00b7\u7f57\u5fb7\u91cc\u683c\u65af\u00b7\u7279\u91cc\u4e9a\u65af\u8bde\u8fb0 89 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas", "hover_text": "89\u00ba aniversario del nacimiento de Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas", "share_text": "89\u00ba aniversario del nacimiento de Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas", "hover_text": "89\u00ba aniversario del nacimiento de Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas", "share_text": "89\u00ba aniversario del nacimiento de Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas", "share_text": "89\u00ba aniversario del nacimiento de Helen Rodr\u00edguez Tr\u00edas #GoogleDoodle"}, {"name": "tanabata-2018", "title": "Tanabata 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/tanabata-2018-5466706561466368-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KKUUZc9XeZTlexXCnDHoyIhbfMIXMXlarTKEI3wSeUh1e2qBVBzuNL1yAvmfiRJXCV4MeDTNM08zYlZIpXdz7fsfsE47ayX1oYc-3zJtkw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/tanabata-2018-5466706561466368-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "Tanabata", "hover_text": "Tanabata 2018", "share_text": "Happy Tanabata 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915 2018", "hover_text": "\u4e03\u5915 2018", "share_text": "\u4e03\u5915 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tanabata 2018", "share_text": "Tanabata 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-21", "title": "Mundial 2018: d\u00eda 21", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-21-5161686624370688-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dXptmisLyE43L9YbKBHgouyWvCMeRGyeriUqN-dr3gpC1R2vqdfGoYk3-uFTrZih6r8XL9X96aZtBS3rKkQKI3p20ztwZv0zNbqceZg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-21-5161686624370688-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 21", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": " \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": " \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 21", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e00\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c21\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 21", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 21. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 21. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du monde 2018", "hover_text": "Coupe du monde 2018 - Jour 21", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 21", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 21\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 21. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 21", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 21", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 21", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 21", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "ko": {"query": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5 21\uc77c\ucc28", "share_text": "\uc138\uacc4\uc778\uc758 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \ucd95\uad6c \u26bd \ucd95\uc81c\ub97c \uc751\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!  #GoogleDoodle!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 21\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 21 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-21", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 21", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 21", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ro-MD": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2018 - Ziua 21", "share_text": "S\u0103 \u00eenceap\u0103 meciurile! Celebra\u021bi \u26bd \u00een jurul \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f cu #GoogleDoodle!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 21", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 21. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 21. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 21", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 21", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 21", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mundial 2018: d\u00eda 21", "share_text": "Mundial 2018: d\u00eda 21 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2018-peru", "title": "D\u00eda del Maestro 2018 (Per\u00fa)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-peru-6713450456678400-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LqR6QuhSSiOwlPrKITL9AEyG2gqAPYo7SFEkyGTD9E5Tr_oTYhUsM7hwIpVxCAh1ZUcAsJcaDB4hzixnhA1H-_NdGYif5CMl1f8DliZX4A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/teachers-day-2018-peru-6713450456678400-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2018", "share_text": "Happy Teachers' Day 2018! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2018!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro 2018 (Per\u00fa)", "share_text": "D\u00eda del Maestro 2018 (Per\u00fa) #GoogleDoodle"}, {"name": "viola-desmonds-104th-birthday", "title": "104.\u00ba aniversario del nacimiento de Viola Desmond", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/viola-desmonds-104th-birthday-6157594329612288-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/A-7wOoOlm4vqZAKeLezKLa_f-QOZQTYg7hWaknBJ_DRzRbJaVP5qEGgFfQ32wnw3dwWDgojMa0QRulLe6_IJiS7BTsEKm6VP9YmjGMCi", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/viola-desmonds-104th-birthday-6157594329612288-2xa.gif", "high_res_width": 800, "high_res_height": 345, "run_date_array": [2018, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Viola Desmond", "hover_text": "Viola Desmond\u2019s 104th birthday", "share_text": "Viola Desmond\u2019s 104th birthday #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Viola Desmond", "hover_text": "Il y a 104 ans naissait Viola Desmond", "share_text": "Il y a 104 ans naissait Viola Desmond #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "104.\u00ba aniversario del nacimiento de Viola Desmond", "share_text": "104.\u00ba aniversario del nacimiento de Viola Desmond #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-20", "title": "Mundial 2018: d\u00eda 20", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-20-5729147048427520-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5bij8XXmLNl1RVM8JhUp9vk5-ZcPNcplW43Ac2reA0WADI2WIXFID85HL2Did3JvFhHmdrPzoLs7t6RR4cO_uLx2kygxBpjr8rBjJxT1IQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-20-5729147048427520-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 20", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": " \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ee-\u09a6\u09bf\u09a8 \u09e8\u09e6", "share_text": "\u0996\u09c7\u09b2\u09be \u09b6\u09c1\u09b0\u09c1 \u0995\u09b0\u09be \u09af\u09be\u0995! \u09b8\u09be\u09b0\u09be \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u099c\u09c1\u09a1\u09bc\u09c7 \u26bd \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09c1\u09a8 \u0986\u099c\u0995\u09c7\u09b0 #GoogleDoodle-\u098f!"}, "zh-HK": {"query": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-TW": {"query": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u4e8c\u5341\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c20\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 20", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 20. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 20. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Match France - Uruguay", "hover_text": "Coupe du monde 2018", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 20", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 20\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa 2018 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 20", "share_text": "\u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2 \u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5\u0a95\u0aaa\u0aa8\u0ac0 \u0ab0\u0acb\u0aae\u0abe\u0a82\u0a9a\u0a95 \u0ab6\u0ab0\u0ac2\u0a86\u0aa4! \u0a86\u0a9c\u0aa8\u0abe #GoogleDoodle \u0ab8\u0abe\u0aa5\u0ac7 \u0aa6\u0ac1\u0aa8\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aad\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0aab\u0ac2\u0a9f\u0aac\u0acb\u0ab2\u0aa8\u0abe \u26bd \u0a86 \u0aa4\u0ab9\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa8\u0ac7 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb!"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a 2018", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a 2018-20\u0935\u093e\u0902 \u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0936\u0941\u0930\u0942 \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092e\u0947\u0902 \u26bd \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928 \u092e\u0928\u093e\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902 \u0906\u091c \u0915\u0947 #GoogleDoodle \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 20. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 20", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 20", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 20", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 20", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5 \u0c95\u0caa\u0ccd 2018 -20\u0ca8\u0cc7 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0caa\u0c82\u0ca6\u0ccd\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1 \u0c86\u0cb0\u0c82\u0cad\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cb2\u0cbf! \u0c87\u0c82\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle! \u0ca8\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u26bd \u0c85\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0cb8\u0c82\u0cad\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0cbf\u0cb8\u0cbf."}, "ko": {"query": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "2018 \uc6d4\ub4dc\ucef5 20\uc77c\ucc28", "share_text": "\uc138\uacc4\uc778\uc758 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \ucd95\uad6c \u26bd \ucd95\uc81c\ub97c \uc751\uc6d0\ud569\ub2c8\ub2e4!  #GoogleDoodle!"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 20\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 20 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-20", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2018-\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 20", "share_text": "\u0d15\u0d33\u0d3f \u0d24\u0d41\u0d1f\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d46!\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u0d2e\u0d46\u0d2e\u0d4d\u0d2a\u0d3e\u0d1f\u0d41\u0d02\u26bd\u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d42 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d46 #GoogleDoodle-\u0d28\u0d4a\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d02!"}, "mr": {"query": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e", "hover_text": "\u0935\u0930\u094d\u0932\u094d\u0921 \u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096e-\u0926\u093f\u0935\u0938 \u0968\u0966", "share_text": "\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0927\u092e\u093e\u0932 \u0938\u0941\u0930\u0942 \u0939\u094b\u090a \u0926\u094d\u092f\u093e! \u0906\u091c\u091a\u094d\u092f\u093e #GoogleDoodle \u092e\u0927\u0942\u0928 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u092d\u0930\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0932\u094b\u0915\u093e\u0902\u0938\u094b\u092c\u0924 \u26bd\u091a\u093e \u0925\u0930\u093e\u0930 \u0905\u0928\u0941\u092d\u0935\u0942 \u092f\u093e!"}, "ne": {"query": "World Cup 2018 - Day 20", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 20", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 20", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a38\u0a3c\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2018-\u0a26\u0a3f\u0a28 20", "share_text": "\u0a06\u0a13 \u0a16\u0a47\u0a21 \u0a36\u0a41\u0a30\u0a42 \u0a15\u0a30\u0a40\u0a0f! \u0a05\u0a71\u0a1c \u0a26\u0a47 #GoogleDoodle \u0a35\u0a3f\u0a71\u0a1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0a2d\u0a30 \u0a26\u0a47 \u26bd\u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a47\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a28\u0a3e\u0a32 \u0a1c\u0a36\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a13!"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 20", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 20. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 20. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 20", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 20", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2018 - \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd 20", "share_text": "\u0b86\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd \u0b86\u0bb0\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bae\u0bcd! \u0b87\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0bc8\u0baf #GoogleDoodle \u0b89\u0b9f\u0ba9\u0bcd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0bae\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0ba4\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0bb2\u0bbe\u0b95\u0bb2 \u26bd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd!"}, "te": {"query": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d", "hover_text": "2018 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d-20\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c2e\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c1a\u0c4d\u200c\u0c32\u0c41 \u0c2e\u0c4a\u0c26\u0c32\u0c2f\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2f\u0c3f! \u0c28\u0c47\u0c1f\u0c3f #GoogleDoodle \u0c26\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0c35\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c4d\u0c24\u0c02\u0c17\u0c3e \u26bd \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1a\u0c47\u0c38\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02!"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 20", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mundial 2018: d\u00eda 20", "share_text": "Mundial 2018: d\u00eda 20 #GoogleDoodle"}, {"name": "venezuela-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/venezuela-national-day-2018-6437058053668864-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AfIHgPo9xISpjlEsrPjS1jsXobRIpg92X04crpDfBGqr9FZ7kf9M5EMFbhqC8Vs46IZv0utAKFpGZh6MgkYQ2hc1QzWSuxo8zhts8hpOfA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/venezuela-national-day-2018-6437058053668864-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 5], "translations": {"en": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Acta declaraci\u00f3n de la Independencia, Venezuela", "hover_text": "Declaraci\u00f3n de Independencia, Venezuela", "share_text": "Acta de la declaraci\u00f3n de Independencia de Venezuela, #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "algeria-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Argelia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/algeria-national-day-2018-5697669769986048-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_859mt3KGpaQIkn4XWeZ9ykr9zq1ErO8xQ3hzPxBbB4__maSBhXraQr534S8dAhnTpyOquHF6CRb5lVDoxpn7O1qd0FVP4R8KJ-gr5Zw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/algeria-national-day-2018-5697669769986048-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 5], "translations": {"en": {"query": "Algeria Independence Day", "hover_text": "Algeria Independence Day", "share_text": "Algeria Independence Day! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "hover_text": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "share_text": "F\u00eate de l'ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Argelia 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Argelia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "hubert-cecil-booths-147th-birthday", "title": "147 aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/hubert-cecil-booths-147th-birthday-5355133176119296-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nTwfE88Lxzo_FvY_pcR2hk2cZ3kBz4VAUZHvXFCf0pD7etJbrhPxycqVKcZhouRJ4yxsII3po-r0W285QGA_blEaZ0Aja-aY1geRouQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/hubert-cecil-booths-147th-birthday-5355133176119296-2xa.gif", "high_res_width": 1238, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u09b9\u09c1\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u099f \u09b8\u09c7\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09c1\u09a5\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ea\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09b9\u09c1\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u099f \u09b8\u09c7\u09b8\u09bf\u09b2 \u09ac\u09c1\u09a5\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ea\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442", "hover_text": "147-\u043c\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442", "share_text": "147-\u043c\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0425\u044e\u0431\u044a\u0440\u0442 \u0411\u0443\u0442 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147. v\u00fdro\u010d\u00ed Huberta Cecila Bootha", "share_text": "147. v\u00fdro\u010d\u00ed Huberta Cecila Bootha #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Boothi 147. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Hubert Cecil Boothi 147. s\u00fcnnip\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Hubert Cecil Booth ?", "hover_text": "Hubert Cecil Booth naissait il y a 147 ans", "share_text": "On c\u00e9l\u00e8bre l'inventeur de l'aspirateur #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0ac1\u0aac\u0ab0\u0acd\u0a9f \u0ab8\u0ac0\u0ab8\u0abf\u0ab2 \u0aac\u0ac2\u0aa5\u0aa8\u0ac0 147\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0ac1\u0aac\u0ab0\u0acd\u0a9f \u0ab8\u0ac0\u0ab8\u0abf\u0ab2 \u0aac\u0ac2\u0aa5\u0aa8\u0ac0 147\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 ", "hover_text": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u0939\u094d\u092f\u0942\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928  \u0915\u093e 147\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0cb9\u0ccd\u0caf\u0cc2\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0cb8\u0cbf\u0cb2\u0ccd \u0cac\u0cc2\u0ca5\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 147\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0cb9\u0ccd\u0caf\u0cc2\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0ccd \u0cb8\u0cbf\u0cb8\u0cbf\u0cb2\u0ccd \u0cac\u0cc2\u0ca5\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 147\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8  #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4", "hover_text": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4 \uc0dd\uc77c 147\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\ud5c8\ubc84\ud2b8 \uc138\uc2e4 \ubd80\uc2a4 \uc0dd\uc77c 147\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth", "share_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Hubertas Cecilis Boothas", "hover_text": "Huberto Cecilio Bootho 147-as gimtadienis", "share_text": "Huberto Cecilio Bootho 147-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0d39\u0d4d\u0d2f\u0d42\u0d2c\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d \u0d38\u0d40\u0d38\u0d3f\u0d7d \u0d2c\u0d42\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 147-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d39\u0d4d\u0d2f\u0d42\u0d2c\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d \u0d38\u0d40\u0d38\u0d3f\u0d7d \u0d2c\u0d42\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 147-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0939\u094d\u092f\u0941\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096a\u096d\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u0939\u094d\u092f\u0941\u092c\u0930\u094d\u091f \u0938\u0947\u0938\u093f\u0932 \u092c\u0942\u0925 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u096a\u096d\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday", "share_text": "Hubert Cecil Booth\u2019s 147th Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0a39\u0a3f\u0a0a\u0a2c\u0a30\u0a1f \u0a38\u0a40\u0a38\u0a32 \u0a2c\u0a42\u0a25 \u0a26\u0a3e 147\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a39\u0a3f\u0a0a\u0a2c\u0a30\u0a1f \u0a38\u0a40\u0a38\u0a32 \u0a2c\u0a42\u0a25 \u0a26\u0a3e 147\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth", "share_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0bb9\u0bc1\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc2\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bcd 147\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bb9\u0bc1\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0b9a\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0baa\u0bc2\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bcd 147\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Hubert Cecil Booth", "hover_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c42\u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c38\u0c40\u0c38\u0c3f\u0c32\u0c4d \u0c2c\u0c42\u0c24\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 147\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c42\u0c2c\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c4d \u0c38\u0c40\u0c38\u0c3f\u0c32\u0c4d \u0c2c\u0c42\u0c24\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 147\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Hubert Cecil Booth", "share_text": "147\u00ba aniversario del nacimiento de Hubert Cecil Booth #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Estados Unidos 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fourth-of-july-2018-4787362994323456.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9wDc6n6_ZWgsuDki1DfcRdXBoAgXGzsfX3Pfcm-kk0jfG9lLxIzAUCkw1DqJj4SXB2rGJzz_g7PtKFEzYXtHz2JbTBLjhZx8mOswR54f", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/fourth-of-july-2018-4787362994323456.2-2xa.gif", "high_res_width": 782, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Happy Fourth of July! ", "share_text": "Happy Fourth of July! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio ", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Cuatro de julio ", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cuatro de julio ", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, {"name": "belarus-independence-day-2018", "title": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/belarus-independence-day-2018-4522182049792000-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mPIovSmOeQcQxKh_blIRRsSmTZQmj65CnaTdM0kL7fepoeLX_ftMW1NBJkjnVvOtzrt0HtaxsCib5GJfNV42CADMMh84aisO8HuFQD0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/belarus-independence-day-2018-4522182049792000-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 3], "translations": {"en": {"query": "Belarus Independence Day", "hover_text": "Belarus Independence Day 2018", "share_text": "Belarus Independence Day 2018 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456 2018", "share_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456 2018! #GoogleDoodle"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ky": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438 2018", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438 2018 #GoogleDoodle"}, "uz": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia 2018", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-19", "title": "Mundial 2018: d\u00eda 19", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-19-6211393811382272.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WK1tk14q4tn7oW4aIBI9eaV9VW-YXQpnlX8P4FmtfpCc6eqlLLgHhzvhU4SXIJIq6W06fRzAQCT7UsCl2B7FUf1UWX7Yk5r0Ncl6Sy0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-19-6211393811382272-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 3], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 19", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 19", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u5341\u4e5d\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c19\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 19", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 19. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 19. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2018", "hover_text": "Coupe du Monde - 19 \u00e8me journ\u00e9e", "share_text": "Goooal ! F\u00eatez le \u26bd dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 19", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 19\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 19. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 19", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 19", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 19", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 19", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 19\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 19 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-19", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 19", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 19", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 19. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2018 - 19. dan", "share_text": "Naj se tekme pri\u010dnejo! Svetovno prvenstvo \u26bd okrog \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f z dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 19", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 19", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 19", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mundial 2018: d\u00eda 19", "share_text": "Mundial 2018: d\u00eda 19 #GoogleDoodle"}, {"name": "athos-bulcaos-100th-birthday", "title": "100.\u00ba aniversario del nacimiento de Athos Bulc\u00e3o", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/athos-bulcaos-100th-birthday-4731963419131904.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tfzMDLyKYGRGz6wJWQznRLUBkx6E9kOWwDH4iixeEkNaUXxUz35G93TZTjHCETynAQ-KsdquQIzjU9QOTYi4Jlo0LTanjmn1hrZG-slS-A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/athos-bulcaos-100th-birthday-4731963419131904.2-2xa.gif", "high_res_width": 851, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 2], "translations": {"en": {"query": "Athos Bulcao", "hover_text": "Athos Bulcao\u2019s 100th birthday", "share_text": "Athos Bulcao\u2019s 100th birthday #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Athos Bulc\u00e3o", "hover_text": "100\u00b0 Anivers\u00e1rio de Athos Bulc\u00e3o", "share_text": "100\u00b0 Anivers\u00e1rio de Athos Bulc\u00e3o #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100.\u00ba aniversario del nacimiento de Athos Bulc\u00e3o", "share_text": "100.\u00ba aniversario del nacimiento de Athos Bulc\u00e3o #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-18", "title": "Copa del Mundo 2018: d\u00eda 18", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-18-5728185562955776.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_zD0-goXkS6dVtS1KNei62fUFW4SnLAxbszy4b9Gcf_j8jriLj_Jjn5nPC3FTmHXkaLqMnyJXM4XFx52N7BQ15AV5HQUXJfrJvc_xZ8", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-18-5728185562955776.3-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 2], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 18", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 18", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u5341\u516b\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c18\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 18", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 18. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 18. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 18", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 18\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 18. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 18", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 18", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 18", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 18", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 18\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 18 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-18", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 18", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 18", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018.", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2018. - 18. \u0434\u0430\u043d", "share_text": "\u041d\u0435\u043a\u0430 \u0443\u0442\u0430\u043a\u043c\u0438\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043d\u0443! \u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u26bd \u043e\u043a\u043e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u0443 \u0434\u0430\u043d\u0430\u0448\u045a\u0435\u043c #GoogleDoodle!"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 18", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 18", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 18", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa del Mundo 2018: d\u00eda 18", "share_text": "Copa del Mundo 2018: d\u00eda 18 #GoogleDoodle"}, {"name": "mexico-elections-2018", "title": "Elecciones en M\u00e9xico de 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U5fGUcs-BBAmTVnsJwxYcIXcBWxuOnkA3Wqh11nNTV-al-MDXYtMcvSOK81SXoiFaSiwbe4hva0y02i4JO0NJZe-iINEDWZ6jBxgkvRu", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/mexico-elections-2018-6003146601005056.2-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Mexico Elections 2018", "hover_text": "Mexico Elections 2018", "share_text": "Mexico Elections 2018 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones 2018, M\u00e9xico", "hover_text": "Elecciones 2018, M\u00e9xico", "share_text": "Elecciones 2018, M\u00e9xico  #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en M\u00e9xico de 2018", "share_text": "Elecciones en M\u00e9xico de 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2018", "title": "D\u00eda de Canad\u00e1 2018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vHtJWRJ3D75nII_UyaA7OI678ETknOEeMTVggY_q-DqdMzcUhBsFXO9HfYIEFNjv55jj9DypFb4YBmV0pQ1ULjAYdMZ4p-cSgknh9N41tg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/canada-day-2018-5055204671094784-2x.png", "high_res_width": 1149, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2018", "share_text": "Happy Canada Day 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de Canad\u00e1 2018", "share_text": "D\u00eda de Canad\u00e1 2018 #GoogleDoodle"}, {"name": "gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday", "title": "372 aniversario del nacimiento de Gottfried Wilhelm Leibniz", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rortPH95h1ULb16XiwIKqh5OYp6YIK_CCFYvQdX4AJVch-vIe-8oshIqUv7qCOpw7tVfHchbigTIumjXRIL2NjXHC9Tj1vKJTvUmuzW2", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-2x.jpg", "high_res_width": 924, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8", "hover_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "hover_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "share_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328", "hover_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize", "share_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Leibniz ?", "hover_text": "Leibniz naissait il y a 372 ans", "share_text": "0101 On c\u00e9l\u00e8bre le p\u00e8re de la num\u00e9rotation binaire #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c ", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gotfr\u012bds Vilhelms Leibnics", "hover_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e  #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza", "share_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "372 aniversario del nacimiento de Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "372 aniversario del nacimiento de Gottfried Wilhelm Leibniz #GoogleDoodle"}, {"name": "world-cup-2018-day-17", "title": "Mundial 2018: d\u00eda 17", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LQwxLIuNFnO8Mt_qo5T8Mtl79DUL_PJTzt5TYY1fXiCnASrhmfSQxC5DOCCaXJMVz0I8oc5osF8JmNW4IrFYF503xIYJLycLxR4WjfRLRg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2018/world-cup-2018-day-17-6229715604996096-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Day 17", "share_text": "Let the matches begin! Celebrate \u26bd around the \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f in today's #GoogleDoodle!"}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "eu": {"query": "Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "2018ko Munduko Futbol Txapelketa: 17. eguna", "share_text": "Partidak hastear dira! Ospa dezagun \u26bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f osoan #GoogleDoodle-arekin"}, "ca": {"query": "Mundial de futbol", "hover_text": "Mundial de futbol 2018 - Dia 17", "share_text": "Comencen els partits! Celebrem el \u26bd a tot el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f amb #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "2018 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd", "hover_text": "\u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd\u7b2c\u5341\u4e03\u5929", "share_text": "\u6bd4\u8cfd\u958b\u59cb\uff01\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u8207 \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u4e00\u8d77\u70ba \u26bd \u559d\u91c7\uff01"}, "zh-CN": {"query": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2018\u5e74\u4e16\u754c\u676f - \u7b2c17\u5929", "share_text": "\u8ba9\u6bd4\u8d5b\u5f00\u59cb\u5427\uff01\u5728\u4eca\u5929\u7684 #GoogleDoodle \u4e2d\u4e0e \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u5e86\u795d \u26bd\uff01"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2018. ", "share_text": "Neka utakmice po\u010dnu! Slavimo \u26bd oko \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f dana\u0161njim #GoogleDoodle!"}, "da": {"query": "VM i fodbold 2018", "hover_text": "VM i fodbold 2018", "share_text": "S\u00e5 er der VM i fodbold \u26bd\u26bd\u26bd  #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Wereldbeker 2018", "hover_text": "Wereldbeker 2018 - Dag 17", "share_text": "Klaar voor de match? Leve \u26bdin de hele  \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f"}, "et": {"query": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused 2018", "hover_text": "Jalgpalli maailmameistriv\u00f5istlused - 17. p\u00e4ev", "share_text": "M\u00e4ngud alaku! T\u00e4histame \u26bd \u00fcle kogu \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "fi": {"query": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018", "hover_text": "Jalkapallon maailmanmestaruuskilpailut 2018 - 17. p\u00e4iv\u00e4", "share_text": "isat alkakoon! Juhlitaan \u26bd ymp\u00e4ri \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #GoogleDoodle!"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "gl": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018. D\u00eda 17", "share_text": "Comezan os partidos! Celebremos o \u26bd en todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball WM 2018", "hover_text": "WM 2018 - Tag 17", "share_text": "Endlich wieder WM! #GoogleDoodle \u26bd\ud83c\udf0e"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2018 - \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 17\u03b7", "share_text": "\u0391\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2! \u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u26bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc #GoogleDoodle!"}, "hu": {"query": "Labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2018", "hover_text": "2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g- 17. nap", "share_text": "Kezd\u0151dhetnek a meccsek! \u00dcnnepelj\u00fck a \u26bd labdar\u00fag\u00e1st \u26bd a \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f k\u00f6r\u00fcl! #GoogleDoodle "}, "is": {"query": "HM 2018", "hover_text": "HM 2018 - Dagur 17", "share_text": "Hefjum leik! F\u00f6gnum \u26bd um allan \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f#GoogleDoodle!"}, "id": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Hari 17", "share_text": "Pertandingan dimulai! Rayakan serunya \u26bd di seluruh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2018", "hover_text": "Coppa del Mondo 2018 - Giorno 17", "share_text": "Che le partite abbiano inizio! Celebriamo il \u26bdnel \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con il #GoogleDoodle di oggi!"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2018", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - Day 17", "share_text": "\u3055\u3042\u8a66\u5408\u958b\u59cb\u3067\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u306e#GoogleDoodle \u3067 \u4e16\u754c\u4e2d \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\u306e \u26bd\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u3088\u3046\uff01"}, "es-419": {"query": "Mundial de F\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - 17\u00ba  d\u00eda", "share_text": "\u00a1Que empiecen los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Pasaulio fubolo \u010dempionatas 2018", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2018 - 17 diena", "share_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas! \u0160v\u0119skite \u26bd aplink \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f su \u0161iandienos #GoogleDoodle!"}, "ms": {"query": "Piala Dunia 2018", "hover_text": "Piala Dunia 2018 - Hari ke-17", "share_text": "Mulakan perlawanan! Raikan \u26bd serata \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f hari ini #GoogleDoodle!"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2018 - Dia 17", "share_text": "Que come\u00e7am os jogos! Vamos celebrar o \u26bd em todo o \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f com o #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2018 - \u0414\u0435\u043d\u044c 17", "share_text": "\u041f\u0443\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0447\u043d\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0433\u0440\u0430! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Mundial de f\u00fatbol", "hover_text": "Mundial de f\u00fatbol 2018 - D\u00eda 17", "share_text": "\u00a1Comienzan los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Siku ya 17", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskap 2018 - Dag 17", "share_text": "L\u00e5t matcherna b\u00f6rja! Fira \u26bd runtom i \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f i dagens #GoogleDoodle! "}, "tn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "vi": {"query": "World Cup 2018", "hover_text": "World Cup 2018 - Ng\u00e0y 17", "share_text": "Cu\u1ed3ng nhi\u1ec7t c\u00f9ng b\u00f3ng \u0111\u00e1! \u0110\u00f3n ch\u00e0o \u26bdv\u00f2ng quanh \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0ftrong ng\u00e0y h\u00f4m nay v\u1edbi #GoogleDoodle!"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mundial de f\u00fatbol", "share_text": "\u00a1Comienzan los partidos! Celebremos el \u26bd en todo el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f con #GoogleDoodle"}]