[{"name": "hari-merdeka-2019", "title": "Hari Merdeka\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/hari-merdeka-2019-5466541855342592.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Lj-IJGsLb39IjYA84LjJ3V4AVWP3WPrcAryRMVEUr_tqlvpbu3j34w9jjBRcslUNPzdqehd1nmH2S5vIWWvLdbiaIl7qaxBRvXRPBpA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/hari-merdeka-2019-5466541855342592-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 31], "translations": {"en": {"query": "Hari Merdeka", "hover_text": "Happy 62nd Independence Day, Malaysia! ", "share_text": "Hari Merdeka 2019 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Merdeka", "hover_text": "Selamat menyambut Hari Kemerdekaan yang ke-62!", "share_text": "Hari Merdeka 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Hari Merdeka\u00a02019", "share_text": "Hari Merdeka\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "amrita-pritams-100th-birthday", "title": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Amrita Pritam", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/amrita-pritams-99th-birthday-5959573788688384-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/w2OGA4PrbLKkcP70m3GR49_PXXgtb3Fl_wh7vJPrTdX-7QppIWxtEe_lEkn4gEhX5UctiCoHkkcX3UIvgevOd_gNTqV4Rvc4kgz3mx4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/amrita-pritams-99th-birthday-5959573788688384-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 8, 31], "translations": {"en": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "Amrita Pritam\u2019s 100th Birthday", "share_text": "Amrita Pritam\u2019s 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u0645\u0631\u064a\u062a\u0627 \u0628\u0631\u0627\u064a\u062a\u0627\u0645", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 99 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0645\u0631\u064a\u062a\u0627 \u0628\u0631\u0627\u064a\u062a\u0627\u0645", "share_text": "\u200e#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 99 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u0645\u0631\u064a\u062a\u0627 \u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u0645 "}, "bn": {"query": "\u0985\u09ae\u09c3\u09a4\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09a4\u09ae", "hover_text": "\u0985\u09ae\u09c3\u09a4\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09a4\u09ae\u09c7\u09b0 100\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0985\u09ae\u09c3\u09a4\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09c0\u09a4\u09ae\u09c7\u09b0 100\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09b9\u099a\u09cd\u099b\u09c7! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "Amrita Pritam\u2019s 100th Birthday", "share_text": "Amrita Pritam\u2019s 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0410\u043c\u0440\u0438\u0442\u0430 \u041f\u0440\u0438\u0442\u0430\u043c", "hover_text": "100 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u043c\u0440\u0438\u0442\u0430 \u041f\u0440\u0438\u0442\u0430\u043c", "share_text": "100 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u043c\u0440\u0438\u0442\u0430 \u041f\u0440\u0438\u0442\u0430\u043c! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "Amrita Pritam \u8bde\u8fb0100\u5468\u5e74", "share_text": "Amrita Pritam \u8bde\u8fb0100\u5468\u5e74! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "99e\u00a0anniversaire de la naissance d'Amrita Pritam", "share_text": "99e\u00a0anniversaire de la naissance d'Amrita Pritam #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a85\u0aae\u0ac3\u0aa4\u0abe \u0aaa\u0acd\u0ab0\u0abf\u0aa4\u0aae", "hover_text": "\u0a85\u0aae\u0ac3\u0aa4\u0abe \u0aaa\u0acd\u0ab0\u0abf\u0aa4\u0aae\u0aa8\u0acb 100\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0a85\u0aae\u0ac3\u0aa4\u0abe \u0aaa\u0acd\u0ab0\u0abf\u0aa4\u0aae\u0aa8\u0acb 100\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0acb! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05de\u05e8\u05d9\u05d8\u05d4 \u05e4\u05e8\u05d9\u05d8\u05dd", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 100 \u05dc\u05d0\u05de\u05e8\u05d9\u05d8\u05d4 \u05e4\u05e8\u05d9\u05d8\u05dd", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 100 \u05dc\u05d0\u05de\u05e8\u05d9\u05d8\u05d4 \u05e4\u05e8\u05d9\u05d8\u05dd GoogleDoodle#"}, "hi": {"query": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u0940\u0924\u092e", "hover_text": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u0940\u0924\u092e \u0915\u0940 100\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u0940\u0924\u092e \u0915\u0940 100\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "Amrita Pritam f\u00e6ddist fyrir 100 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Amrita Pritam f\u00e6ddist fyrir 100 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "99\u00fa Breithl\u00e1 Amrita Pritam", "share_text": "99\u00fa Breithl\u00e1 Amrita Pritam. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "100\u00b0 anniversario della nascita di Amrita Pritam", "share_text": "100\u00b0 anniversario della nascita di Amrita Pritam! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c85\u0cae\u0cc3\u0ca4\u0cbe \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0ca4\u0cae\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0c85\u0cae\u0cc3\u0ca4\u0cbe \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0ca4\u0cae\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 100\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c85\u0cae\u0cc3\u0ca4\u0cbe \u0caa\u0ccd\u0cb0\u0cc0\u0ca4\u0cae\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 100\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Amrita Pritam yang ke-100", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Amrita Pritam yang ke-100! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d2e\u0d43\u0d24\u0d3e \u0d2a\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d24\u0d02", "hover_text": "\u0d05\u0d2e\u0d43\u0d24\u0d3e \u0d2a\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d24\u0d2e\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 100-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d05\u0d2e\u0d43\u0d24\u0d3e \u0d2a\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d24\u0d2e\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 100-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e \u0d06\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d41\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d41! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u0940\u0924\u092e", "hover_text": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u0940\u0924\u092e \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 100\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u0940\u0924\u092e \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 100\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 \u0938\u093e\u091c\u0930\u093e \u0915\u0930\u0942 \u092f\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u093f\u0924\u092e", "hover_text": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u093f\u0924\u092e\u0915\u094b 100 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0905\u092e\u0943\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u093f\u0924\u092e\u0915\u094b 100 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b05\u0b2e\u0b4d\u0b30\u0b3f\u0b24\u0b3e \u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b24\u0b2e", "hover_text": "\u0b05\u0b2e\u0b4d\u0b30\u0b3f\u0b24\u0b3e \u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b24\u0b2e\u0b19\u0b4d\u0b15 100\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38", "share_text": "\u0b05\u0b2e\u0b4d\u0b30\u0b3f\u0b24\u0b3e \u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b24\u0b2e\u0b19\u0b4d\u0b15 100\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a05\u0a70\u0a2e\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a40\u0a24\u0a2e", "hover_text": "\u0a05\u0a70\u0a2e\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a40\u0a24\u0a2e \u0a26\u0a3e 100\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a2e\u0a36\u0a39\u0a42\u0a30 \u0a2a\u0a70\u0a1c\u0a3e\u0a2c\u0a40 \u0a38\u0a3e\u0a39\u0a3f\u0a24\u0a15\u0a3e\u0a30 \u0a05\u0a70\u0a2e\u0a4d\u0a30\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a2a\u0a4d\u0a30\u0a40\u0a24\u0a2e \u0a26\u0a3e 100\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 \u0a2e\u0a28\u0a3e\u0a07\u0a06 \u0a1c\u0a3e \u0a30\u0a3f\u0a39\u0a3e \u0a39\u0a48! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Amrita Pritam", "share_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Amrita Pritam #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "Amrita Pritam 100 \u00e5rs f\u00f6delsedag", "share_text": "Amrita Pritam 100 \u00e5rs f\u00f6delsedag! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b85\u0bae\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0ba4\u0bbe \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0ba4\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b85\u0bae\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0ba4\u0bbe \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0ba4\u0bae\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 100\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b85\u0bae\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0ba4\u0bbe \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0ba4\u0bae\u0bcd \u0b85\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd 100\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c05\u0c2e\u0c43\u0c24\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c24\u0c2e\u0c4d", "hover_text": "\u0c05\u0c2e\u0c43\u0c24\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c24\u0c2e\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 100\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c05\u0c2e\u0c43\u0c24\u0c3e \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c24\u0c2e\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 100\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f \u0c35\u0c47\u0c21\u0c41\u0c15 \u0c1c\u0c30\u0c41\u0c2a\u0c41\u0c15\u0c41\u0c02\u0c26\u0c3e\u0c02! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u0627\u0645\u0631\u062a\u0627 \u067e\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0645", "hover_text": "\u0627\u0645\u0631\u062a\u0627 \u067e\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0645 \u06a9\u06cc 100 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u0627\u0645\u0631\u062a\u0627 \u067e\u0631\u06cc\u062a\u0627\u0645 \u06a9\u06cc 100 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1! \u200e#GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Amrita Pritam", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 99 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Amrita Pritam", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 99 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Amrita Pritam! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Amrita Pritam", "share_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Amrita Pritam #GoogleDoodle"}, {"name": "eduardo-ramirez-villamizars-97th-birthday", "title": "97.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Eduardo Ram\u00edrez Villamizar", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/eduardo-ramirez-villamizars-97th-birthday-4920933335695360.5-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9fMaxKKgRb0_CzxPJ_UkDl0Luee1sk6AqZGuPOf-lBSWny4wUw6hbmULxibPM9dARDOu-gQOLY762Pf7uIqA9cFL2r6CvRXU0oXbTdt6", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/eduardo-ramirez-villamizars-97th-birthday-4920933335695360-2x.jpg", "high_res_width": 1278, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 8, 27], "translations": {"en": {"query": "Eduardo Ram\u00edrez Villamizar", "hover_text": "Eduardo Ram\u00edrez Villamizar\u2019s 97th Birthday", "share_text": "Eduardo Ram\u00edrez Villamizar\u2019s 97th Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Eduardo Ram\u00edrez Villamizar", "hover_text": "97\u00ba aniversario del nacimiento de Eduardo Ram\u00edrez Villamizar", "share_text": "97\u00ba aniversario del nacimiento de Eduardo Ram\u00edrez Villamizar #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Eduardo Ram\u00edrez Villamizar", "hover_text": "97\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Eduardo Ram\u00edrez Villamizar", "share_text": "97\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Eduardo Ram\u00edrez Villamizar #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Eduardo Ram\u00edrez Villamizar", "share_text": "97\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Eduardo Ram\u00edrez Villamizar #GoogleDoodle"}, {"name": "independence-day-of-republic-of-moldova-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de la Rep\u00fablica de Moldavia\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/independence-day-of-republic-of-moldova-2019-5692569668288512-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/O3VBUS_PzxrESbUCFiYrsgUdngGNsueh7wKs6QHW7Qw-QDflAW6Sn_5BXSi-jqeK6_WtVwNAVSKjTWaxYHLcdm0gERfq-jknfvkJ7xj2", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/independence-day-of-republic-of-moldova-2019-5692569668288512-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 27], "translations": {"en": {"query": "Independence Day of Republic of Moldova", "hover_text": "Independence Day of Republic of Moldova 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Republic of Moldova! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Ziua Independen\u021bei Republicii Moldova", "hover_text": "Ziua Independen\u021bei Republicii Moldova \u2013 2019", "share_text": "La mul\u021bi ani de Ziua Independen\u021bei, Republica Moldova! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430\u00a0\u2013 2019", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430\u00a0\u2013 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de la Rep\u00fablica de Moldavia\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de la Rep\u00fablica de Moldavia\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "cesaria-evoras-78th-birthday", "title": "78.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ces\u00e1ria \u00c9vora", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/cesaria-evoras-78th-birthday-5845157046910976.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Qv6BjkblyjPg5CjyPrlZbEuxK9nWdo9UWkNiujVRCh0elyuCji8T54MIjC66WY8Q1_qYhhFgqL3G04kQJxwZzLXYSIMFgMkCobWMZSKl", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/cesaria-evoras-78th-birthday-5845157046910976.2-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 27], "translations": {"en": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora\u2019s 78th Birthday", "share_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora\u2019s 78th Birthday! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora se 78ste verjaardag", "share_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora se 78ste verjaardag! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0633\u0632\u0627\u0631\u064a\u0627 \u0627\u064a\u0641\u0648\u0631\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 78 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0632\u0627\u0631\u064a\u0627 \u0627\u064a\u0641\u0648\u0631\u0627", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 78 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0632\u0627\u0631\u064a\u0627 \u0627\u064a\u0641\u0648\u0631\u0627"}, "bs": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "78. godi\u0161njica ro\u0111enja Ces\u00e1rie \u00c9vore", "share_text": "78. godi\u0161njica ro\u0111enja Ces\u00e1rie \u00c9vore! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora\u2019s 78th Birthday", "share_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora\u2019s 78th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hr": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "78. godi\u0161njica ro\u0111enja Ces\u00e1rije \u00c9vore", "share_text": "78. godi\u0161njica ro\u0111enja Ces\u00e1rije \u00c9vore! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "78.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ces\u00e1rie \u00c9vory", "share_text": "78.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ces\u00e1rie \u00c9vory #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Il y a 78 ans naissait Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "78e anniversaire de Ces\u00e1ria \u00c9vora ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "78.\u00a0Geburtstag von Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "78.\u00a0Geburtstag von Ces\u00e1ria \u00c9vora #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "78 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "78 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Ces\u00e1ria \u00c9vora! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e1\u05d6\u05e8\u05d9\u05d4 \u05d0\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 78 \u05dc\u05e1\u05d6\u05e8\u05d9\u05d4 \u05d0\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 78 \u05dc\u05e1\u05d6\u05e8\u05d9\u05d4 \u05d0\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 78. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 78. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora f\u00e6ddist fyrir 78 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora f\u00e6ddist fyrir 78 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "78\u00fa Breithl\u00e1 Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "78\u00fa Breithl\u00e1 Ces\u00e1ria \u00c9vora. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": " 78\u00b0 anniversario della nascita di Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "78\u00b0 anniversario della nascita di Ces\u00e1ria \u00c9vora #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30bb\u30b6\u30ea\u30a2\u30fb\u30a8\u30f4\u30a9\u30e9", "hover_text": "\u30bb\u30b6\u30ea\u30a2\u30fb\u30a8\u30f4\u30a9\u30e9\u751f\u8a95 78 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30bb\u30b6\u30ea\u30a2\u30fb\u30a8\u30f4\u30a9\u30e9\u751f\u8a95 78 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora \u2013 78.\u00a0rocznica urodzin", "share_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora \u2013 78.\u00a0rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0438\u044f \u042d\u0432\u043e\u0440\u0430", "hover_text": "78 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0438\u0438 \u042d\u0432\u043e\u0440\u044b", "share_text": "78 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0438\u0438 \u042d\u0432\u043e\u0440\u044b #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0415\u0432\u043e\u0440\u0430", "hover_text": "78 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0415\u0432\u043e\u0440\u0435", "share_text": "78 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0438\u0458\u0435 \u0415\u0432\u043e\u0440\u0435! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "78.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Ces\u00e1rie \u00c9vorovej", "share_text": "78.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Ces\u00e1rie \u00c9vorovej #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Letsatsi la Matswalo la Ces\u00e1ria \u00c9vora\u2019s la bo-78", "share_text": "Letsatsi la Matswalo la Ces\u00e1ria \u00c9vora\u2019s la bo-78th! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Maadhimisho ya Miaka 78 tangu Kuzaliwa kwa Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "Maadhimisho ya Miaka 78 tangu Kuzaliwa kwa Ces\u00e1ria \u00c9vora! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora 78 \u00e5rs f\u00f6delsedag", "share_text": "Ces\u00e1ria \u00c9vora 78 \u00e5rs f\u00f6delsedag! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Ces\u00e1ria \u00c9vora la Ngwaga wa bo-78", "share_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Ces\u00e1ria \u00c9vora la Ngwaga wa bo-78! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0456\u044f \u0415\u0432\u043e\u0440\u0430", "hover_text": "78 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f \u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0456\u0457 \u0415\u0432\u043e\u0440\u0438", "share_text": "78 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u044f \u0421\u0435\u0437\u0430\u0440\u0456\u0457 \u0415\u0432\u043e\u0440\u0438 #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 78 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 78 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ces\u00e1ria \u00c9vora! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "U-Ces\u00e1ria \u00c9vora", "hover_text": "Usuku lokuzalwa olungu-78 luka-Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "Usuku lokuzalwa olungu-78 luka-Ces\u00e1ria \u00c9vora! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "78.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ces\u00e1ria \u00c9vora", "share_text": "78.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ces\u00e1ria \u00c9vora #GoogleDoodle"}, {"name": "gladys-elphicks-115th-birthday", "title": "115.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Gladys Elphick", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/gladys-elphicks-115th-birthday-6244913778786304-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cCQn419kcHNpWOruaMJ5QBoSza4tPXA35q51iTrhD0EsYdchyvV7MML9fPXT2it8214ZC4si0Xx94DiU-GitkfrgMV_lrhIC4ANwHZPw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/gladys-elphicks-115th-birthday-6244913778786304-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 27], "translations": {"en": {"query": "Gladys Elphick", "hover_text": "Gladys Elphick\u2019s 115th Birthday", "share_text": "Gladys Elphick\u2019s 115th Birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "115.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Gladys Elphick", "share_text": "115.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Gladys Elphick #GoogleDoodle"}, {"name": "uruguay-independence-day-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de Uruguay\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/uruguay-independence-day-2019-5683573431468032-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sVjiEwzbbY-AJZxCxxj-I1ekkIpXlQP799ouWgVFu6Ynfj8baz1GoFLQNBx74Yi1ucX210gipv4N5Efz5THZ-4wUhYus5dH7Z8-IEmkw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/uruguay-independence-day-2019-5683573431468032-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 25], "translations": {"en": {"query": "Uruguay Independence Day", "hover_text": "Uruguay Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Uruguay! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Uruguay", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Uruguay", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Uruguay\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Uruguay! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Uruguay", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Uruguay! #GoogleDoodle"}, {"name": "independence-day-of-ukraine-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de Ucrania\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/independence-day-of-ukraine-2019-6016889770737664-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/33d-zNBDdSx7-wQbvJuL0JUCW_rDluympBFrJXdL01aZE49dtsC1Z2aqrrH6RXQMZX0I3AJIIrYlQGPg4BZ9Uya8vA8EhJYWhW5bCI0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/independence-day-of-ukraine-2019-6016889770737664-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 24], "translations": {"en": {"query": "Independence Day of Ukraine", "hover_text": "Independence Day of Ukraine 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Ukraine! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b 2019", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 2019", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 2019", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u0456 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Ucrania\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Ucrania\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "fong-fei-feis-66th-birthday", "title": "66.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Fong Fei-Fei", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fong-fei-feis-66th-birthday-6221285687296000.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FVsKOLghyYRva3cF0qvwjEt0qp96wGyT5oq3SWdWX-u0XvFgAhmm0UJ3QHMd4bkMq8LpMsCZRfsTK199joUR6qW-XHr1KUwXUkMLdeVd", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fong-fei-feis-66th-birthday-6221285687296000-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 20], "translations": {"en": {"query": "Fong Fei-Fei", "hover_text": "Fong Fei-Fei\u2019s 66th Birthday", "share_text": "Fong Fei-Fei\u2019s 66th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u9cf3\u98db\u98db", "hover_text": "\u9cf3\u98db\u98db66\u6b72\u8a95\u8fb0\u7d00\u5ff5", "share_text": "\u9cf3\u98db\u98db66\u6b72\u8a95\u8fb0\u7d00\u5ff5! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u9cf3\u98db\u98db", "hover_text": "\u9cf3\u98db\u98db66\u6b72\u8a95\u8fb0\u7d00\u5ff5", "share_text": "\u9cf3\u98db\u98db66\u6b72\u8a95\u8fb0\u7d00\u5ff5! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u51e4\u98de\u98de", "hover_text": "\u51e4\u98de\u98de\u8bde\u8fb066\u5468\u5e74\uff01", "share_text": "\u51e4\u98de\u98de\u8bde\u8fb066\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Fong Fei-Fei", "hover_text": "Fong Fei-Fei f\u00e6ddist fyrir 66 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Fong Fei-Fei f\u00e6ddist fyrir 66 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Fong Fei-Fei", "hover_text": " 66\u00b0 anniversario della nascita di Fong Fei-Fei", "share_text": " 66\u00b0 anniversario della nascita di Fong Fei-Fei #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d5\u30a9\u30f3\u30fb\u30d5\u30a7\u30a4\u30d5\u30a7\u30a4", "hover_text": "\u9cf3\u98db\u98db\u751f\u8a95 66 \u5468\u5e74", "share_text": "\u9cf3\u98db\u98db\u751f\u8a95 66 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Fong Fei-Fei", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Fong Fei-Fei yang ke-66", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Fong Fei-Fei yang ke-66! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Fong Fei-Fei", "hover_text": "66.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Fong Fei-Fei", "share_text": "66.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Fong Fei-Fei #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Fong Fei-Fei", "hover_text": "Fong Fei-Fei 66 \u00e5rs f\u00f6delsedag", "share_text": "Fong Fei-Fei 66 \u00e5rs f\u00f6delsedag! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b83\u0baa\u0bca\u0b99\u0bcd \u0b83\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bcd-\u0b83\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bcd", "hover_text": "\u0b83\u0baa\u0bca\u0b99\u0bcd \u0b83\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bcd-\u0b83\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 66\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b83\u0baa\u0bca\u0b99\u0bcd \u0b83\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bcd-\u0b83\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bcd\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 66\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fong Fei-Fei", "share_text": "66.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Fong Fei-Fei #GoogleDoodle"}, {"name": "afghanistan-independence-day-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de Afganist\u00e1n\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/afghanistan-independence-day-2019-6753651837108225-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0qu2V89bT_tqdKf1Vxd6_YztIUgoOJ2i4zQqaET799guTvV08s89YQgtLByOunysSrR1Sm3rIhU_am256MMHFJ3PPteXmoku-JDDTFuh", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/afghanistan-independence-day-2019-6753651837108225-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 19], "translations": {"en": {"query": "Afghanistan Independence Day", "hover_text": "Afghanistan Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Afghanistan! #GoogleDoodle"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": "\u0631\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0633\u062a\u0627\u0646", "hover_text": "\u0631\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06f2\u06f0\u06f1\u06f9", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0631\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06f2\u06f0\u06f1\u06f9"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Afganist\u00e1n\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Afganist\u00e1n\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2019-argentina-peru", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019 (Argentina y Per\u00fa)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-argentina-peru-6518741331345408-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JMn78FLJE0oBCpefgfA8C8oFmBi2HDVD4QQktCocmsdDQeOlD6bm4wUKU72m1D0My96uKUI-MxeC6yCs_FppdmwLiOtZ-F5DmZlY4gk3", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-argentina-peru-6518741331345408-2x.png", "high_res_width": 754, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 8, 18], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2019", "share_text": "Happy Children's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019 (Argentina y Per\u00fa)", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "indonesia-independence-day-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de Indonesia\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/indonesia-independence-day-2019-4948745295757312-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/exksyhH-jh5auUaORKTsuAg3g4XLuRDJ7j_M09lafSPNQv8c7OKGPLGI36ExunGpA_uhPM2n6XHP1DxK5T8MQhJ_KcJ3Cgm0cXYUqyw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/indonesia-independence-day-2019-4948745295757312-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 17], "translations": {"en": {"query": "Indonesia Independence Day", "hover_text": "Indonesia Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Indonesia! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Onafhankelijkheidsdag Indonesi\u00eb", "hover_text": "Onafhankelijkheidsdag Indonesi\u00eb 2019", "share_text": "Fijne Onafhankelijkheidsdag, Indonesi\u00eb! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Kemerdekaan Indonesia", "hover_text": "Hari Kemerdekaan Indonesia 2019", "share_text": "Selamat Hari Kemerdekaan Indonesia 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Indonesia\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Indonesia\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2019-paraguay", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019 (Paraguay)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-paraguay-5078642479595520-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ddlj6qv0erABL30vyl708k-UTmtYoWoIbFLHVxByFaofKm8MEGytIJZfWtl_dNs3tCKDVialLhrShnyEvmNzqCLOwM2rPFr8d2bOm7WO9g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-paraguay-5078642479595520-2x.png", "high_res_width": 754, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 8, 16], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2019", "share_text": "Happy Children's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019 (Paraguay)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019 (Paraguay) #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2019-costa-rica", "title": "D\u00eda de la Madre\u00a02019 (Costa Rica)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/mothers-day-2019-costa-rica-5121163637293056-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wl3w9EAepeYNsmkwycWDnSrcIwJ4s8XBPEVRQ_diWOWUf059GUcsx1kS9euu0S9Jkmamjrs9A2-45FiLfxjSXbPzkrjS44auTjiMc8M", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/mothers-day-2019-costa-rica-5121163637293056-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 8, 15], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2019", "share_text": "Happy Mother's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la madre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la madre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de la Madre\u00a02019", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre\u00a02019 (Costa Rica)", "share_text": "D\u00eda de la Madre\u00a02019 (Costa Rica) #GoogleDoodle"}, {"name": "india-independence-day-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de la India\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/india-independence-day-2019-6218237837574144-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8IXCD6PZmA9TfsmCXRo7lgoMM4J1EBaF6oBV8R-fuHXK0m-DJjh1_XsBfmzYtXH_oY4uVfH_743_vQaotuXhTS0knT6mp9cAyHDL8RE", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/india-independence-day-2019-6218237837574144-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 15], "translations": {"en": {"query": "India Independence Day", "hover_text": "India Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, India! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef", "share_text": "\u09ad\u09be\u09b0\u09a4\u09c7\u09b0 \u09b8\u09cd\u09ac\u09be\u09a7\u09c0\u09a8\u09a4\u09be \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0aa8\u0acb \u0ab8\u0acd\u0ab5\u0aa4\u0a82\u0aa4\u0acd\u0ab0\u0aa4\u0abe \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "hover_text": "\u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0aa8\u0acb \u0ab8\u0acd\u0ab5\u0aa4\u0a82\u0aa4\u0acd\u0ab0\u0aa4\u0abe \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 2019", "share_text": "\u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4\u0aa8\u0abe \u0ab8\u0acd\u0ab5\u0aa4\u0a82\u0aa4\u0acd\u0ab0\u0aa4\u0abe \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u093e \u0938\u094d\u0935\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930\u0924\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u093e \u0938\u094d\u0935\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930\u0924\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 2019", "share_text": "\u0938\u094d\u0935\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930\u0924\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902, \u092d\u093e\u0930\u0924! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4\u0ca6\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u0cb8\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0ca4\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0ccd\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6", "hover_text": "\u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4\u0ca6\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf \u0cb8\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0ca4\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0ccd\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 2019", "share_text": "\u0cb8\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0ca4\u0c82\u0ca4\u0ccd\u0cb0\u0ccd\u0caf \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1, \u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f\u0d7b \u0d38\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d24\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d4d\u0d2f\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f\u0d7b \u0d38\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d24\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d4d\u0d2f\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2019", "share_text": "\u0d38\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d24\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d4d\u0d2f \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e, \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u093e\u091a\u093e \u0938\u094d\u0935\u093e\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930\u094d\u092f\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u093e\u091a\u093e \u0938\u094d\u0935\u093e\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930\u094d\u092f\u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096f", "share_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u093e\u0932\u093e \u0938\u094d\u0935\u093e\u0924\u0902\u0924\u094d\u0930\u094d\u092f\u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u0915\u094b \u0938\u094d\u0935\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930\u0924\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u0915\u094b \u0938\u094d\u0935\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930\u0924\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 2019", "share_text": "\u0938\u094d\u0935\u0924\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930\u0924\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938\u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e, \u092d\u093e\u0930\u0924! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b2d\u0b3e\u0b30\u0b24\u0b30 \u0b38\u0b4d\u0b71\u0b3e\u0b27\u0b40\u0b28\u0b24\u0b3e \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38", "hover_text": "\u0b2d\u0b3e\u0b30\u0b24\u0b30 \u0b38\u0b4d\u0b71\u0b3e\u0b27\u0b40\u0b28\u0b24\u0b3e \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2019", "share_text": "\u0b38\u0b4d\u0b71\u0b3e\u0b27\u0b40\u0b28\u0b24\u0b3e \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e, \u0b2d\u0b3e\u0b30\u0b24! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 \u0a26\u0a3e \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a26\u0a40 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 \u0a26\u0a3e \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a26\u0a40 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2019", "share_text": "\u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 \u0a26\u0a47 \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a26\u0a40 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0 \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf \u0b9a\u0bc1\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0 \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2019", "share_text": "\u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0 \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24\u0c26\u0c47\u0c36 \u0c38\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c24\u0c02\u0c24\u0c4d\u0c30\u0c4d\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24\u0c26\u0c47\u0c36 \u0c38\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c24\u0c02\u0c24\u0c4d\u0c30\u0c4d\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2019", "share_text": "\u0c38\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c24\u0c02\u0c24\u0c4d\u0c30\u0c4d\u0c2f \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41, \u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24\u0c26\u0c47\u0c36\u0c02! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de la India\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de la India\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "ignacio-anaya-garcias-124th-birthday", "title": "124.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ignacio Anaya Garc\u00eda", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ignacio-anaya-garcias-124th-birthday-5198621526982656.10-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/grFxTUxnFQt31jdGw5xJNbmVOMvmAnTqONOJ0eZrc5O0QKNNNd8HxAmqPmrAHQk-MooRf-d2ByhU5eN8MykMxpzsoTPyyxqsJ13uUk4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ignacio-anaya-garcias-124th-birthday-5198621526982656-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 15], "translations": {"en": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "Ignacio Anaya Garc\u00eda\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Ignacio Anaya Garc\u00eda\u2019s 124th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0418\u0433\u043d\u0430\u0441\u0438\u043e \u0410\u043d\u0430\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f", "hover_text": "124 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0441\u0438\u043e \u0410\u043d\u0430\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f", "share_text": "124 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0418\u0433\u043d\u0430\u0441\u0438\u043e \u0410\u043d\u0430\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": " Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": " Ignacio Anaya Garc\u00eda\u8bde\u8fb0124\u5468\u5e74", "share_text": " Ignacio Anaya Garc\u00eda\u8bde\u8fb0124\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "124.\u00a0v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ignacia Anayi Garc\u00edi", "share_text": "124. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Ignacia Anayi Garc\u00edi #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "124e\u00a0anniversaire de la naissance d'Ignacio Anaya Garc\u00eda", "share_text": "124e\u00a0anniversaire de la naissance d'Ignacio Anaya Garc\u00eda #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nachos Erfinder Ignacio Anaya", "hover_text": "124.\u00a0Geburtstag von Ignacio Anaya Garc\u00eda", "share_text": "124.\u00a0Geburtstag von Ignacio Anaya Garc\u00eda - der Erfinder von Nachos #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "Ignacio Anaya Garc\u00eda sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 124. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Ignacio Anaya Garc\u00eda sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 124. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "Ignacio Anaya Garc\u00eda f\u00e6ddist fyrir 124 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Ignacio Anaya Garc\u00eda f\u00e6ddist fyrir 124 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "124\u00b0 anniversario della nascita di Ignacio Anaya Garc\u00eda", "share_text": "124\u00b0 anniversario della nascita di Ignacio Anaya Garc\u00eda! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "124\u00ba aniversario del nacimiento de Ignacio Anaya Garc\u00eda", "share_text": "124\u00ba aniversario del nacimiento de Ignacio Anaya Garc\u00eda #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "124.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Ignacia Anayu Garc\u00edu", "share_text": "124.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Ignacia Anayu Garc\u00edu #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "124.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ignacio Anaya Garc\u00eda", "share_text": "124.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ignacio Anaya Garc\u00eda #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 124 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ignacio Anaya Garc\u00eda", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 124 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Ignacio Anaya Garc\u00eda! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ignacio Anaya Garc\u00eda", "share_text": "124.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ignacio Anaya Garc\u00eda #GoogleDoodle"}, {"name": "national-liberation-day-of-korea-2019", "title": "D\u00eda de la Liberaci\u00f3n Nacional de Corea\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/national-liberation-day-of-korea-2019-5414881720270848.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/gTwVOil6OUTV-URKoEM2S1IE1W3NTBJOUanICn2au3qqJYL5Wah36u6b_Juzd94IjWSnjazO_38YMOlPcxqN7flUtgIXECGZMAg7NORy", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/national-liberation-day-of-korea-2019-5414881720270848-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 15], "translations": {"en": {"query": "National Liberation Day of Korea", "hover_text": "National Liberation Day of Korea 2019", "share_text": "National Liberation Day of Korea 2019 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uad11\ubcf5\uc808", "hover_text": "\uad11\ubcf5\uc808 2019", "share_text": "\uad11\ubcf5\uc808 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Liberaci\u00f3n Nacional de Corea\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Liberaci\u00f3n Nacional de Corea\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "louisa-aldrich-blakes-154th-birthday", "title": "154.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Louisa Aldrich-Blake", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/louisa-aldrich-blakes-154th-birthday-4903591901921280-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hdFwvQ6jyhjCYQ3_QLpWj0jM0Vml3xgYzlDPiq8B2muCn7lb26LomUt-lsROO-6X85lD8zqrbwX_kaKmmhUyCqMJDgYjQPSVx4XFPOM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/louisa-aldrich-blakes-154th-birthday-4903591901921280-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 429, "run_date_array": [2019, 8, 15], "translations": {"en": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "Louisa Aldrich-Blake\u2019s 154th Birthday", "share_text": "Louisa Aldrich-Blake\u2019s 154th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0644\u0648\u064a\u0632\u0627 \u0623\u0644\u062f\u0631\u064a\u062a\u0634 \u0628\u0644\u064a\u0643", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 154 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \"\u0644\u0648\u064a\u0632\u0627 \u0623\u0644\u062f\u0631\u064a\u062a\u0634 \u0628\u0644\u064a\u0643\"", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 154 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \"\u0644\u0648\u064a\u0632\u0627 \u0623\u0644\u062f\u0631\u064a\u062a\u0634 \u0628\u0644\u064a\u0643\" \u200e#GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "Louisa Aldrich-Blake\u2019s 154th Birthday", "share_text": "Louisa Aldrich-Blake\u2019s 154th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u0443\u0438\u0437\u0430 \u041e\u043b\u0434\u0440\u0438\u0447-\u0411\u043b\u0435\u0439\u043a", "hover_text": "154 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0438\u0437\u0430 \u041e\u043b\u0434\u0440\u0438\u0447-\u0411\u043b\u0435\u0439\u043a", "share_text": "154 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041b\u0443\u0438\u0437\u0430 \u041e\u043b\u0434\u0440\u0438\u0447-\u0411\u043b\u0435\u0439\u043a! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "Louisa Aldrich-Blake \u8bde\u8fb0154\u5468\u5e74", "share_text": "Louisa Aldrich-Blake \u8bde\u8fb0154\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "Louisa Aldrich-Blakes 154 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": "Louisa Aldrich-Blakes 154 \u00e5rs f\u00f8dselsdag #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "Louisa Aldrich-Blakei 154. s\u00fcnnip\u00e4ev", "share_text": "Louisa Aldrich-Blake 154. s\u00fcnnip\u00e4ev! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "154e\u00a0anniversaire de la naissance de Louisa Aldrich-Blake", "share_text": "154e\u00a0anniversaire de la naissance de Louisa Aldrich-Blake #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Louisa Aldrich-Blake Chirurgin", "hover_text": "154.\u00a0Geburtstag von Louisa Aldrich-Blake", "share_text": "154.\u00a0Geburtstag von Louisa Aldrich-Blake #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 154 \u05dc\u05dc\u05d5\u05d0\u05d9\u05e1\u05d4 \u05d0\u05d5\u05dc\u05d3\u05e8\u05d9\u05e5'-\u05d1\u05dc\u05d9\u05d9\u05e7", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 154 \u05dc\u05dc\u05d5\u05d0\u05d9\u05e1\u05d4 \u05d0\u05d5\u05dc\u05d3\u05e8\u05d9\u05e5'-\u05d1\u05dc\u05d9\u05d9\u05e7 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "Louisa Aldrich-Blake f\u00e6ddist fyrir 154 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Louisa Aldrich-Blake f\u00e6ddist fyrir 154 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "154\u00fa Breithl\u00e1 Louisa Aldrich-Blake", "share_text": "154\u00fa Breithl\u00e1 Louisa Aldrich-Blake. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "154\u00b0 anniversario della nascita di Louisa Aldrich-Blake", "share_text": "154\u00b0 anniversario della nascita di Louisa Aldrich-Blake #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Louisa Aldrich-Blake yang ke-154", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Louisa Aldrich-Blake yang ke-154! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041b\u0443\u0438\u0437\u0430 \u041e\u043b\u0434\u0440\u0438\u0447-\u0411\u043b\u0435\u0439\u043a", "hover_text": "154\u00a0\u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u0443\u0438\u0437\u044b \u041e\u043b\u0434\u0440\u0438\u0447-\u0411\u043b\u0435\u0439\u043a", "share_text": "154\u00a0\u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041b\u0443\u0438\u0437\u044b \u041e\u043b\u0434\u0440\u0438\u0447-\u0411\u043b\u0435\u0439\u043a #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "Louisa Aldrich-Blakes 154 \u00e5rs f\u00f6delsedag", "share_text": "Louisa Aldrich-Blakes 154 \u00e5rs f\u00f6delsedag! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bb2\u0bc2\u0baf\u0bc0\u0bb8\u0bbe \u0b86\u0bb2\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bcd-\u0baa\u0bbf\u0bb3\u0bc7\u0b95\u0bcd", "hover_text": "\u0bb2\u0bc2\u0baf\u0bc0\u0bb8\u0bbe \u0b86\u0bb2\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bcd-\u0baa\u0bbf\u0bb3\u0bc7\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bcd 154\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bb2\u0bc2\u0baf\u0bc0\u0bb8\u0bbe \u0b86\u0bb2\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bb0\u0bbf\u0b9a\u0bcd-\u0baa\u0bbf\u0bb3\u0bc7\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bcd 154\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Louisa Aldrich-Blake", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 154 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Louisa Aldrich-Blake", "share_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m 154 n\u0103m ng\u00e0y sinh c\u1ee7a Louisa Aldrich-Blake! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "154.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Louisa Aldrich-Blake", "share_text": "154.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Louisa Aldrich-Blake #GoogleDoodle"}, {"name": "pakistan-independence-day-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de Pakist\u00e1n\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/pakistan-independence-day-2019-6228268129714176-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/E119IltHIk7k6z6ZtZFSkKqLMtHi_Nlv6Tgu4GsdvKGQJtRegct_AdwqAAvrRVJh1GOKBET8qGUGt59LI96clNGd4XtKubFK0zYa_9ul", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/pakistan-independence-day-2019-6228268129714176-2x.jpg", "high_res_width": 673, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 14], "translations": {"en": {"query": "Pakistan Independence Day", "hover_text": "Pakistan Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Pakistan! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3e\u0a15\u0a3f\u0a38\u0a24\u0a3e\u0a28 \u0a26\u0a3e \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a26\u0a40 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3e\u0a15\u0a3f\u0a38\u0a24\u0a3e\u0a28 \u0a26\u0a3e \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a26\u0a40 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2019", "share_text": "\u0a2a\u0a3e\u0a15\u0a3f\u0a38\u0a24\u0a3e\u0a28 \u0a26\u0a47 \u0a06\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a26\u0a40 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u0627 \u06cc\u0648\u0645 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc", "hover_text": "\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u0627 \u06cc\u0648\u0645 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc 2019", "share_text": "!\u062c\u0634\u0646 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u060c \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 GoogleDoodle#"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Pakist\u00e1n\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Pakist\u00e1n\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-for-google-2019-us-winner", "title": "Doodle\u00a04\u00a0Google\u00a02019: ganador de EE.\u00a0UU.", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/doodle-for-google-2019-us-winner-6753651837108228.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LY40nDnAT9RFeWhU2AEwdCcr9mIZhqI9zMXe-mDg6U6jFNTSmp-WymH13dIZRvajLrhPZ__lfZcOtXQzej9ZAv2eHe1u8V6lfE0-0_aL", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/doodle-for-google-2019-us-winner-6753651837108228-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 13], "translations": {"en": {"query": "Doodle for Google", "hover_text": "Doodle for Google 2019 Winner!", "share_text": "Doodle for Google 2019 Winner! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5e74\u5ea6 Doodle", "hover_text": "2019 \u5e74\u5ea6\u83b7\u5956 Doodle", "share_text": "2019 \u5e74\u5ea6\u83b7\u5956 Doodle! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Doodle\u00a04\u00a0Google", "hover_text": "Ganador del concurso Doodle\u00a04\u00a0Google\u00a02019", "share_text": "Ganador del concurso Doodle\u00a04\u00a0Google\u00a02019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Doodle\u00a04\u00a0Google", "share_text": "Ganador del concurso Doodle\u00a04\u00a0Google\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "vikram-sarabhais-100th-birthday", "title": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Vikram Sarabhai", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/vikram-sarabhais-100th-birthday-4695275183538176-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9lEpNPwBf79AfdNYdbAtjI80F9dpQjEd2pRlII3rAMFLA9DwDgUx2jwl-yv8k6LsP8WwI_brYyaodQP-576yhBDtprnzDGnuNMtRKpNR", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/vikram-sarabhais-100th-birthday-4695275183538176-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 8, 12], "translations": {"en": {"query": "Vikram Sarabhai", "hover_text": "Vikram Sarabhai\u2019s 100th Birthday", "share_text": "Vikram Sarabhai\u2019s 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u0995\u09cd\u09b0\u09ae \u09b8\u09be\u09b0\u09be\u09ad\u09be\u0987", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u0995\u09cd\u09b0\u09ae \u09b8\u09be\u09b0\u09be\u09ad\u09be\u0987\u09df\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09ac\u09bf\u0995\u09cd\u09b0\u09ae \u09b8\u09be\u09b0\u09be\u09ad\u09be\u0987\u09df\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09e6\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab0\u0aae \u0ab8\u0abe\u0ab0\u0abe\u0aad\u0abe\u0a88", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab0\u0aae \u0ab8\u0abe\u0ab0\u0abe\u0aad\u0abe\u0a88\u0aa8\u0acb 100\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0ab5\u0abf\u0a95\u0acd\u0ab0\u0aae \u0ab8\u0abe\u0ab0\u0abe\u0aad\u0abe\u0a88\u0aa8\u0acb 100\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0938\u093e\u0930\u093e\u092d\u093e\u0908", "hover_text": "\u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0938\u093e\u0930\u093e\u092d\u093e\u0908 \u0915\u0940 100\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0938\u093e\u0930\u093e\u092d\u093e\u0908 \u0915\u0940 100\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0ccd \u0cb8\u0cbe\u0cb0\u0cbe\u0cad\u0cbe\u0caf\u0ccd", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0ccd \u0cb8\u0cbe\u0cb0\u0cbe\u0cad\u0cbe\u0caf\u0ccd \u0c85\u0cb5\u0cb0 100\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0cb5\u0cbf\u0c95\u0ccd\u0cb0\u0cae\u0ccd \u0cb8\u0cbe\u0cb0\u0cbe\u0cad\u0cbe\u0caf\u0ccd \u0c85\u0cb5\u0cb0 100\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d35\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d30\u0d02 \u0d38\u0d3e\u0d30\u0d3e\u0d2d\u0d3e\u0d2f\u0d3f", "hover_text": "\u0d35\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d30\u0d02 \u0d38\u0d3e\u0d30\u0d3e\u0d2d\u0d3e\u0d2f\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 100-\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "share_text": "\u0d35\u0d3f\u0d15\u0d4d\u0d30\u0d02 \u0d38\u0d3e\u0d30\u0d3e\u0d2d\u0d3e\u0d2f\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 100-\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0938\u093e\u0930\u093e\u092d\u093e\u0908", "hover_text": "\u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0938\u093e\u0930\u093e\u092d\u093e\u0908 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0936\u0924\u093e\u092c\u094d\u0926\u0940", "share_text": "\u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0938\u093e\u0930\u093e\u092d\u093e\u0908 \u092f\u093e\u0902\u091a\u0940 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0936\u0924\u093e\u092c\u094d\u0926\u0940! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Vikram Sarabhai", "hover_text": "Vikram Sarabhai \u0915\u094b \u0967\u0966\u0966 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u091c\u092f\u0928\u094d\u0924\u0940", "share_text": "Vikram Sarabhai \u0915\u094b \u0967\u0966\u0966 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e \u091c\u092f\u0928\u094d\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b2c\u0b3f\u0b15\u0b4d\u0b30\u0b2e \u0b38\u0b30\u0b3e\u0b2d\u0b3e\u0b07", "hover_text": "\u0b2c\u0b3f\u0b15\u0b4d\u0b30\u0b2e \u0b38\u0b30\u0b3e\u0b2d\u0b3e\u0b07\u0b19\u0b4d\u0b15 100\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28", "share_text": "\u0b2c\u0b3f\u0b15\u0b4d\u0b30\u0b2e \u0b38\u0b30\u0b3e\u0b2d\u0b3e\u0b07\u0b19\u0b4d\u0b15 100\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a35\u0a3f\u0a15\u0a30\u0a2e \u0a38\u0a3e\u0a30\u0a3e\u0a2d\u0a3e\u0a08", "hover_text": "\u0a35\u0a3f\u0a15\u0a30\u0a2e \u0a38\u0a3e\u0a30\u0a3e\u0a2d\u0a3e\u0a08 \u0a26\u0a3e 100\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a35\u0a3f\u0a15\u0a30\u0a2e \u0a38\u0a3e\u0a30\u0a3e\u0a2d\u0a3e\u0a08 \u0a26\u0a3e 100\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0baa\u0bbe\u0baf\u0bcd", "hover_text": "\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0baa\u0bbe\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 100\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bb5\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0bbe\u0baa\u0bbe\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 100\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c35\u0c3f\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c2e\u0c4d \u0c38\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2d\u0c3e\u0c2f\u0c4d", "hover_text": "\u0c35\u0c3f\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c2e\u0c4d \u0c38\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2d\u0c3e\u0c2f\u0c4d 100\u0c35 \u0c2a\u0c41\u0c1f\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c28 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "\u0c35\u0c3f\u0c15\u0c4d\u0c30\u0c2e\u0c4d \u0c38\u0c3e\u0c30\u0c3e\u0c2d\u0c3e\u0c2f\u0c4d 100\u0c35 \u0c2a\u0c41\u0c1f\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c28 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Vikram Sarabhai", "share_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Vikram Sarabhai #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2019-thailand", "title": "D\u00eda de la Madre\u00a02019 (Tailandia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/mothers-day-2019-thailand-5633279431540736-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/q14GY7pfJfMZX-nGtkEaGn2yswWx1vmGMwmCnGpSjgtq4b2qpi3yqMWpYRA2n6dDH3en8jFrtU1vUTaJF7VUA6oVqgJ54AWWwc1UOYDr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/mothers-day-2019-thailand-5633279431540736-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 8, 12], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2019", "share_text": "Happy Mother's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e41\u0e21\u0e48 2562", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e41\u0e21\u0e48 2562", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e41\u0e21\u0e48 2562 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Madre\u00a02019 (Tailandia)", "share_text": "D\u00eda de la Madre\u00a02019 (Tailandia) #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2019-chile-uruguay", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019 (Chile y Uruguay)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-chile-5977831673692160-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sLi79m308Al5hWAb3y-0-jxArdnlnL7Mny2gS5aDpseLdxdxVrg75fOqiK3A9owoWdUHflk9zzTO_kst9wK27ZkPeAlxXopkGDWeXs6c6Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-chile-5977831673692160-2x.png", "high_res_width": 754, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 8, 11], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2019", "share_text": "Happy Children's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019 (Chile y Uruguay)", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-brazil", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Brasil)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-brazil-4793391865921536-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hy7N5eMMW_3ncocRwuwy_7kMt0GJQOJavuIyeg7m5nuTdVjLTx6-clkrUrhPtvVjxPyQPsEEiNZCL6QNapRFg2NtuW3ZodIYv9axORzH", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-brazil-4793391865921536-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 8, 11], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia dos Pais", "hover_text": "Feliz Dia dos Pais 2019!", "share_text": "Feliz Dia dos Pais 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Brasil)", "share_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Brasil) #GoogleDoodle"}, {"name": "mountain-day-2019", "title": "D\u00eda de la Monta\u00f1a\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/mountain-day-2019-4860295745896448.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/w26h11NKGXLPWN0YKIMZ_A-1CXC_fBSfR_8lr6OB3dJXFYJHEsGlbzJZpANBiQ1a6IHG0VQRNkxyM9Ff5MsT54Le_nhC80ldICYZIT93", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/mountain-day-2019-4860295745896448-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 11], "translations": {"en": {"query": "Mountain Day", "hover_text": "Mountain Day 2019", "share_text": "Mountain Day 2019 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5c71\u306e\u65e5", "hover_text": "\u5c71\u306e\u65e5 2019", "share_text": "\u5c71\u306e\u65e5 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Monta\u00f1a\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Monta\u00f1a\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "ecuador-independence-day-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de Ecuador\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ecuador-independence-day-2019-5802285320896512-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/62k30vuC4vP-IdpqpPxL3VdtRfC7Vjg_GRTygUFYSMkPHn14CMF5QNNQI_Uo7z5OHf7zjzw7R9mLdfTm9HkYcod8Ngloe6q3X6rvAb0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ecuador-independence-day-2019-5802285320896512-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 10], "translations": {"en": {"query": "Ecuador Independence Day", "hover_text": "Ecuador Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Ecuador! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Ecuador", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Ecuador #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Ecuador", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Ecuador\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Ecuador! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Ecuador", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Ecuador! #GoogleDoodle"}, {"name": "singapore-national-day-2019", "title": "D\u00eda Nacional de Singapur\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/singapore-national-day-2019-5096755438813184-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ezTIjZcIFcnd8envNuaePfYCE4-A17TfQ3iiDX48W95KZUzt6koizgH3W-vvJzWVGHG5JI1KyR6ZPBIUYP1QBP_mkWa3PHD_7dyVaZ1uwA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/singapore-national-day-2019-5096755438813184-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 9], "translations": {"en": {"query": "Singapore National Day", "hover_text": "Singapore National Day 2019", "share_text": "Happy National Day, Singapore! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u65b0\u52a0\u5761\u56fd\u5e86\u65e5", "hover_text": "2019\u5e74 \u65b0\u52a0\u5761\u56fd\u5e86\u65e5\u5feb\u4e50\uff01", "share_text": "2019\u5e74 \u65b0\u52a0\u5761\u56fd\u5e86\u65e5\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Kemerdekaan Singapura", "hover_text": "Hari Kemerdekaan Singapura 2019", "share_text": "Selamat Hari Kemerdekaan 2019! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0b9a\u0bbf\u0baf \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0b9a\u0bbf\u0baf \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2019", "share_text": "\u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0b9a\u0bbf\u0baf \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Singapur\u00a02019", "share_text": "D\u00eda Nacional de Singapur\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "panteleimon-kulishs-200th-birthday", "title": "200.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Panteleimon Kulish", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/panteleimon-kulishs-200th-birthday-6591912776564736.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/OzYoUArZnbI6-MLMCUiafbjWjFzaTL-hcAkmynxiARTx4qTgMd171U2FyfrcD80YOHYDF5OaVdxNfnXLsR8APWjgCofW5bT9ZEcivZY", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/panteleimon-kulishs-200th-birthday-6591912776564736-2x.png", "high_res_width": 786, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 8, 7], "translations": {"en": {"query": "Panteleimon Kulish", "hover_text": "Panteleimon Kulish\u2019s 200th Birthday", "share_text": "Panteleimon Kulish\u2019s 200th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\u043d \u041a\u0443\u043b\u0438\u0448", "hover_text": "200 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041f\u0430\u043d\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0443\u043b\u0438\u0448\u0430", "share_text": "200 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041f\u0430\u043d\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0443\u043b\u0438\u0448\u0430 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041f\u0430\u043d\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\u043d \u041a\u0443\u043b\u0456\u0448", "hover_text": "200 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041f\u0430\u043d\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0443\u043b\u0456\u0448\u0430 ", "share_text": "200 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u041f\u0430\u043d\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0443\u043b\u0456\u0448\u0430 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "200.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Panteleimon Kulish", "share_text": "200.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Panteleimon Kulish #GoogleDoodle"}, {"name": "qixi-festival-2019", "title": "Festival Qi\u00a0Xi\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/qixi-festival-2019-6200766749474816.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/kL0HFZuyb6YaYTXMOb5l9V1yMSTZ2lWMcv5xvl7uBYDr10eAP0VHJVd2GPs7QODjniwU2YCeiJUQXo8l6jvRFWsUPwz60Stz87A8AUz_", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/qixi-festival-2019-6200766749474816-2xa.gif", "high_res_width": 1157, "high_res_height": 426, "run_date_array": [2019, 8, 7], "translations": {"en": {"query": "Qixi Festival", "hover_text": "Qixi Festival 2019", "share_text": "Qixi Festival 2019 #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "\u4e03\u5915\u60c5\u4eba\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u4e03\u5915\u60c5\u4eba\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "\u4e03\u5915\u60c5\u4eba\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u4e03\u5915\u60c5\u4eba\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "2019\u4e03\u5915", "share_text": "\u4e03\u5915\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festival Qi\u00a0Xi\u00a02019", "share_text": "Festival Qi\u00a0Xi\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "bolivia-independence-day-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de Bolivia 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/bolivia-independence-day-2019-5143632523821056-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RCbN0mypGeFdu3HW6yLfbotJKu8ZCDrI8p35HaDKV6-Zb82AWpgVZJWVDpGqIoEqpp_zXZoiGVWaJhSHoDGen_VAFltzTH0U3yWG8unsrA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/bolivia-independence-day-2019-5143632523821056-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 6], "translations": {"en": {"query": "Bolivia Independence Day", "hover_text": "Bolivia Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Bolivia! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Bolivia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Bolivia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Bolivia", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Bolivia\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Bolivia! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Bolivia", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Bolivia! #GoogleDoodle"}, {"name": "madiha-kamels-73rd-birthday", "title": "73.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Madiha Kamel", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/madiha-kamels-73rd-birthday-6356120179310592.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EMJkec2piysaFnuNJ1FZnRaAVCs8ZScoXNkDwnCZo74W3zi318ndIE53stRdrHcPWKYXVbceap2MOnDGsdCweK_lMufamYkjM40Qxzwa", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/madiha-kamels-73rd-birthday-6356120179310592-2x.png", "high_res_width": 1035, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 8, 3], "translations": {"en": {"query": "Madiha Kamel", "hover_text": "Madiha Kamel\u2019s 73rd Birthday", "share_text": "Madiha Kamel\u2019s 73rd Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u062f\u064a\u062d\u0629 \u0643\u0627\u0645\u0644", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064073 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062f\u064a\u062d\u0629 \u0643\u0627\u0645\u0644\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064073 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u062f\u064a\u062d\u0629 \u0643\u0627\u0645\u0644\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "hy": {"query": "\u0544\u0561\u0564\u056b\u0570\u0561 \u053f\u0561\u0574\u0565\u056c", "hover_text": "\u0544\u0561\u0564\u056b\u0570\u0561 \u053f\u0561\u0574\u0565\u056c\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 73-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0544\u0561\u0564\u056b\u0570\u0561 \u053f\u0561\u0574\u0565\u056c\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 73-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Madiha Kamel", "hover_text": "L'anniversaire de Madiha Kamel \u00e0 73 ans", "share_text": "L'anniversaire de Madiha Kamel \u00e0 73 ans #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092e\u0926\u0940\u0939\u093e \u0915\u093e\u092e\u0947\u0932", "hover_text": "\u092e\u093e\u0926\u093f\u0939\u093e \u0915\u093e\u092e\u0947\u0932 \u0915\u0940 73\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u092e\u093e\u0926\u093f\u0939\u093e \u0915\u093e\u092e\u0947\u0932 \u0915\u0940 73\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Madiha Kamel", "hover_text": "73\u00b0 anniversario della nascita di Madiha Kamel", "share_text": "73\u00b0 anniversario della nascita di Madiha Kamel! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0645\u062f\u06cc\u062d\u0647 \u06a9\u0627\u0645\u0644", "hover_text": "\u0647\u0641\u062a\u0627\u062f\u0648\u0633\u0648\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u0645\u062f\u06cc\u062d\u0647 \u06a9\u0627\u0645\u0644", "share_text": "\u0647\u0641\u062a\u0627\u062f\u0648\u0633\u0648\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u0645\u062f\u06cc\u062d\u0647 \u06a9\u0627\u0645\u0644! \u200e\u200e#GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "Madiha Kamel", "hover_text": "Madiha Kamel \u06a9\u0627 73 \u0648\u0627\u06ba \u06cc\u0648\u0645 \u067e\u06cc\u062f\u0627\u0626\u0634", "share_text": "Madiha Kamel \u06a9\u0627 73 \u0648\u0627\u06ba \u06cc\u0648\u0645 \u067e\u06cc\u062f\u0627\u0626\u0634! GoogleDoodle#"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "73.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Madiha Kamel", "share_text": "73.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Madiha Kamel #GoogleDoodle"}, {"name": "switzerland-national-day-2019", "title": "D\u00eda Nacional de Suiza\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/switzerland-national-day-2019-4796280768299008-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rrtr2qmDZCQv7Vplz1sl6SOGw_6KcbnovGuvboiuj18uySiUy-otMKGcOknovtupKKqVfXQZIDbXyRNfXvtM7IK3hFW4oPoxyoSY2-pkQQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/switzerland-national-day-2019-4796280768299008-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 1], "translations": {"en": {"query": "Switzerland National Day", "hover_text": "Switzerland National Day 2019", "share_text": "Happy National Day, Switzerland! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale suisse", "hover_text": "F\u00eate nationale suisse 2019", "share_text": "Joyeuse f\u00eate nationale! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Schweizer Bundesfeiertag", "hover_text": "Schweizer Bundesfeiertag 2019", "share_text": "Schweizer Bundesfeiertag 2019 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa nazionale Svizzera", "hover_text": "Festa nazionale della Svizzera 2019", "share_text": "Buona Festa nazionale della Svizzera #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Suiza\u00a02019", "share_text": "D\u00eda Nacional de Suiza\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "switzerland-national-day-2019", "title": "D\u00eda Nacional de Suiza\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/switzerland-national-day-2019-4796280768299008-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rrtr2qmDZCQv7Vplz1sl6SOGw_6KcbnovGuvboiuj18uySiUy-otMKGcOknovtupKKqVfXQZIDbXyRNfXvtM7IK3hFW4oPoxyoSY2-pkQQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/switzerland-national-day-2019-4796280768299008-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 8, 1], "translations": {"en": {"query": "Switzerland National Day", "hover_text": "Switzerland National Day 2019", "share_text": "Happy National Day, Switzerland! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale suisse", "hover_text": "F\u00eate nationale suisse 2019", "share_text": "Joyeuse f\u00eate nationale! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Schweizer Bundesfeiertag", "hover_text": "Schweizer Bundesfeiertag 2019", "share_text": "Schweizer Bundesfeiertag 2019 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa nazionale Svizzera", "hover_text": "Festa nazionale della Svizzera 2019", "share_text": "Buona Festa nazionale della Svizzera #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Suiza\u00a02019", "share_text": "D\u00eda Nacional de Suiza\u00a02019 #GoogleDoodle"}]