[{"name": "st-andrews-day-2019", "title": "St. Andrew's Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/st-andrews-day-2019-5209259624103936.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PXJRBrh6qcD4qCSOpy5WAAa3A5t5UrxCDCm0r36ggeJ9EzDAtaEoXuPN3KBPQiQdsevUWfGUMQ-YTdS79NYBTU92kI-SWNCZej-XvAZyHA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/st-andrews-day-2019-5209259624103936-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 30], "translations": {"en": {"query": "St. Andrew's Day", "hover_text": "St. Andrew's Day 2019", "share_text": "Happy St. Andrew's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Andrew's Day", "hover_text": "St. Andrew's Day 2019", "share_text": "Happy St. Andrew's Day 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Andrew's Day", "share_text": "Happy St. Andrew's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "maria-ylagan-orosas-126th-birthday", "title": "Mar\u00eda Ylagan Orosa's 126th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/maria-ylagan-orosas-126th-birthday-5940428331810816-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Ms0mMnSsoKVx4jqJCwO6VjMzc18aMPDoizncnXxHdIREt4S7TSTNesGUWfeSmEo9rtTmUWi5NMaYBuDPuBZZpIgGZIx8z1_J1bLWVbwhxQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/maria-ylagan-orosas-126th-birthday-5940428331810816-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 423, "run_date_array": [2019, 11, 29], "translations": {"en": {"query": "Mar\u00eda Ylagan Orosa", "hover_text": "Mar\u00eda Ylagan Orosa's 126th Birthday", "share_text": "Mar\u00eda Ylagan Orosa's 126th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": " Mar\u00eda Ylagan Orosa ", "hover_text": " Mar\u00eda Ylagan Orosa \u8bde\u8fb0 126\u5468\u5e74", "share_text": " Mar\u00eda Ylagan Orosa \u8bde\u8fb0 126\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Mar\u00eda Ylagan Orosa", "hover_text": "126 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Mar\u00eda Ylagan Orosa", "share_text": "126 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Mar\u00eda Ylagan Orosa! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Mar\u00eda Ylagan Orosa", "hover_text": "126\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Ylagan Orosa", "share_text": "126\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Ylagan Orosa #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Mar\u00eda Ylagan Orosa", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Mar\u00eda Ylagan Orosa yang ke-126", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Mar\u00eda Ylagan Orosa yang ke-126! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Mar\u00eda Ylagan Orosa", "hover_text": "126.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Ylagan Orosa", "share_text": "126.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Mar\u00eda Ylagan Orosa #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mar\u00eda Ylagan Orosa", "share_text": "Mar\u00eda Ylagan Orosa's 126th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "michel-bergers-72nd-birthday", "title": "Michel Berger's 72nd Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/michel-bergers-72nd-birthday-6753651837108241.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Tof5K4SCuyKc_r31Iig1Hys43hKRpoGOBeaTST7DnDCJx3Lbizsg8jsA003NB5ltoVgkvCeQ2Ql3KBswbN5Ahgcfy0uzR4xU2sHWVC9Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/michel-bergers-72nd-birthday-6753651837108241-2xa.gif", "high_res_width": 818, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 11, 28], "translations": {"en": {"query": "Michel Berger", "hover_text": "Michel Berger's 72nd Birthday", "share_text": "Michel Berger's 72nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u064a\u0634\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0631\u063a\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 72 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u064a\u0634\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0631\u063a\u0631", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 72 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0645\u064a\u0634\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0631\u063a\u0631"}, "fr": {"query": "Michel Berger", "hover_text": "Il y a 72\u00a0ans naissait Michel Berger", "share_text": "Il y a 72\u00a0ans naissait Michel Berger \ud83c\udfb6 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Michel Berger", "hover_text": "72.\u00a0Geburtstag von Michel Berger", "share_text": "72.\u00a0Geburtstag von Michel Berger! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Michel Berger", "hover_text": "72 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Michel Berger", "share_text": "72 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Michel Berger! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05d9\u05e9\u05dc \u05d1\u05e8\u05d2\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 72 \u05dc\u05de\u05d9\u05e9\u05dc \u05d1\u05e8\u05d2\u05e8", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 72 \u05dc\u05de\u05d9\u05e9\u05dc \u05d1\u05e8\u05d2\u05e8 GoogleDoodle#"}, "it": {"query": "Michel Berger", "hover_text": "72\u00b0 anniversario della nascita di Michel Berger", "share_text": "72\u00b0 anniversario della nascita di Michel Berger! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Michel Berger", "hover_text": "72\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Michel Berger", "share_text": "72\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Michel Berger #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0438\u0448\u0435\u043b \u0411\u0435\u0440\u0436\u0435", "hover_text": "72. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041c\u0438\u0448\u0435\u043b\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0436\u0435\u0430", "share_text": "72. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u041c\u0438\u0448\u0435\u043b\u0430 \u0411\u0435\u0440\u0436\u0435\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Michel Berger", "hover_text": "72.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Michel Berger", "share_text": "72.\u00ba aniversario del nacimiento de Michel Berger #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {"fr": {"language": "fr", "blog_post": "<p>R&eacute;alis&eacute; en collaboration avec le studio d&#39;animation lyonnais <a href=\"https://www.souvienstenzan.com/\">Souviens&nbsp;Ten-Zan</a> (STZ), le Doodle vid&eacute;o d&rsquo;aujourd&rsquo;hui c&eacute;l&egrave;bre le 72e anniversaire de l&#39;auteur-compositeur-interpr&egrave;te fran&ccedil;ais Michel Berger. Ses m&eacute;lodies entra&icirc;nantes et ses collaborations avec les plus grands noms de la chanson fran&ccedil;aise ont fait de lui un incontournable de la musique pop fran&ccedil;aise. Compos&eacute;e et interpr&eacute;t&eacute;e par Michel Berger, la chanson du Doodle, &quot;<em>Celui qui chante</em>&quot;, transmet un message positif et inclusif qui r&eacute;sonne encore aujourd&#39;hui.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Form&eacute; au piano classique d&egrave;s son plus jeune &acirc;ge, Michel Berger a h&eacute;rit&eacute; de sa m&egrave;re un v&eacute;ritable don pour cet instrument. Mais au-del&agrave; des symphonies qu&#39;il r&eacute;p&eacute;tait quotidiennement, sa curiosit&eacute; musicale l&rsquo;a pouss&eacute; &agrave; s&rsquo;inspirer d&#39;artistes comme Ray Charles pour explorer des sons et arrangements vari&eacute;s.</p>\r\n\r\n<p>La vari&eacute;t&eacute; fran&ccedil;aise des ann&eacute;es 1960 &eacute;tait domin&eacute;e par les artistes y&eacute;y&eacute;. Inspir&eacute;e entre autres par le rock am&eacute;ricain de l&rsquo;&eacute;poque, le jazz et la chanson fran&ccedil;aise, la musique y&eacute;y&eacute; est devenue synonyme d&rsquo;une culture de la jeunesse, et a pr&eacute;par&eacute; l&rsquo;arriv&eacute;e de Michel Berger sur le devant de la sc&egrave;ne musicale.</p>\r\n\r\n<p>C&rsquo;est gr&acirc;ce au casting d&rsquo;une maison de disques cherchant de jeunes talents que Berger conna&icirc;t son premier succ&egrave;s commercial en tant que chanteur avec la sortie de son deuxi&egrave;me single, &quot;<em>Tu n&rsquo;y crois pas</em>&quot;, diffus&eacute; &agrave; la radio avant m&ecirc;me que le chanteur ne passe son bac.</p>\r\n\r\n<p>Au milieu des ann&eacute;es 1970, Michel Berger commence &agrave; travailler avec sa future femme, France Gall. L&#39;ic&ocirc;ne y&eacute;y&eacute; gagnante de l&rsquo;Eurovision acc&egrave;de au club ferm&eacute; des chanteuses ayant le plus grand nombre de disques vendus en France. Le duo devient une v&eacute;ritable marque de fabrique. Ils enregistreront ensemble plusieurs albums phares, Michel Berger continuant &agrave; produire ses propres succ&egrave;s en solo. La r&eacute;putation de Michel Berger en tant qu&rsquo;auteur-compositeur lui a aussi valu une collaboration marquante avec Elton John. Le tandem produira le titre &ldquo;<em>Donner pour donner</em>&rdquo;, interpr&eacute;t&eacute; par France Gall et Elton John.</p>\r\n\r\n<p>La musique de Michel Berger a rapidement conquis le public gr&acirc;ce &agrave; ses textes sinc&egrave;res et touchants, faisant de lui un pilier de la sc&egrave;ne pop fran&ccedil;aise. Plus tard dans sa carri&egrave;re, &agrave; la suite d&rsquo;un concert caritatif pour l&rsquo;Ethiopie, il d&eacute;cidera de s&rsquo;engager en faveur des plus d&eacute;munis et deviendra un ardent d&eacute;fenseur de la cause des enfants.</p>\r\n\r\n<p>Merci et bon anniversaire, Michel Berger&nbsp;!</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:18px\"><strong>Questions-r&eacute;ponses avec Souviens&nbsp;Ten-Zan (STZ)</strong></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">Le Doodle d&rsquo;aujourd&rsquo;hui a &eacute;t&eacute; produit avec l&rsquo;&eacute;quipe du studio d&#39;animation lyonnais <a href=\"https://www.souvienstenzan.com/\">Souviens&nbsp;Ten-Zan</a> (STZ).</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">Ils partagent ici leurs exp&eacute;riences lors de la conception de ce Doodle&nbsp;:</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Q: En quoi ce sujet vous a t-il particuli&egrave;rement touch&eacute;?</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>A: </strong><em>Etant passionn&eacute;s de musique dans le collectif, nous &eacute;tions ravis de pouvoir rendre hommage &agrave; un artiste aussi embl&eacute;matique que Michel Berger.</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>Michel Berger c&#39;est l&rsquo;h&eacute;ritage de la chanson fran&ccedil;aise. En effectuant nos recherches, nous avons red&eacute;couvert certains classiques, des chansons iconiques, dont nous ne savions parfois pas que c&rsquo;&eacute;tait Michel Berger qui les avait compos&eacute;es. Il a &eacute;crit pour tellement d&#39;interpr&egrave;tes de son temps et eu une carri&egrave;re si prolifique !&nbsp;</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>Cela nous a aussi reconnect&eacute; avec cette &eacute;poque, et permis de rendre hommage &agrave; la g&eacute;n&eacute;ration de nos parents. Etant dans la trentaine, c&rsquo;est une &eacute;poque que nous n&#39;avons pas connue, mais les chansons de Michel Berger ont berc&eacute; notre enfance. Parfois, le titre d&rsquo;une chanson ne nous disait rien &agrave; premi&egrave;re vue, mais en l&rsquo;&eacute;coutant, au bout de quelques notes, le souvenir de la m&eacute;lodie remontait &agrave; la surface : ce sont les chansons qu&rsquo;&eacute;coutaient nos parents. C&rsquo;est aussi notre h&eacute;ritage.</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/oNOUFMnllpC5AJyOYRxqnHMcD56MoX-OmjTU1mwwl5qs1143jzqo_320QhYq9JKd2GksjB3C5bDLs74irfI1C2SK2d-xKRLdAJe-bvu1n9iZxRadGzFkw4OlmOuuH5NcQ2JR_TSV\" style=\"height:312px; width:624px\" /></strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>France Gall et Michel Berger</em><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Q: Quelles ont &eacute;t&eacute; vos premi&egrave;res r&eacute;actions lorsqu&rsquo;on a fait appel &agrave; vous pour le projet?</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>A: </strong><em>Nous &eacute;tions ravis et honor&eacute;s que l&rsquo;&eacute;quipe des Google Doodles nous contacte pour un projet aussi excitant, sur un artiste qu&#39;on admire et qui a eu un parcours de vie et une carri&egrave;re vraiment passionnante.</em><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/p4jKW2eq1-d4JrFlG-kSJxIG48nKOBEXXFGx6bBssoQl4dxiCMqNCg_hOqqC3Qq24DuWL7Ot_RLiOvcLcoqRPxqoecOzIwgO3XRmlbr6XIu9q5U8lNUUZiodxgsN4yh2PZ3d3TZ8\" style=\"height:312px; width:624px\" /></strong><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Q: Quelles ont &eacute;t&eacute; vos sources d&rsquo;inspiration pour ce Doodle?</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>A: </strong><em>Nous nous sommes beaucoup document&eacute;s sur la vie de Michel Berger, sur l&rsquo;&eacute;poque. Nous avons pioch&eacute; dans l&rsquo;iconographie de la fin des ann&eacute;es 70, dans des images d&rsquo;archives de documentaires et de reportages de l&#39;&eacute;poque sur le quotidien des Fran&ccedil;ais.&nbsp;</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>Nous avons cherch&eacute; &agrave; recr&eacute;er une imagerie simple qui pouvait retranscrire l&rsquo;ambiance color&eacute;e et optimiste de la fin des ann&eacute;es 70 - le d&eacute;but des ann&eacute;es 80 en France, tout en r&eacute;exploitant certains codes propres aux vid&eacute;os de ces ann&eacute;es l&agrave;, de la pop culture naissante.&nbsp;</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>Avec ce film hommage, nous tenions &agrave; repr&eacute;senter toute la palette de talents de Michel Berger, &agrave; la fois interpr&egrave;te et compositeur, montrer que ses musiques rassemblaient et f&eacute;d&eacute;raient un public large; tout en insistant sur le c&ocirc;t&eacute; po&eacute;tique de son univers musical.</em><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/wJ11oKUAgV17CD2kNYdl-NHTuhB2PMpZVv22M9UUlYos70MfCo8MrV-k8DQKoWPrNZmvFhdo-4qKxjVLCOfF-ddyDqucD5o7EjIYjrbtVLrEpmwXXmiDANElbJcIjkMgzXIX4YYl\" style=\"height:312px; width:624px\" /></strong><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Q: Quel(s) message(s) aimeriez-vous que les gens retiennent de ce Doodle?</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>A: </strong><em>Nous voulions aussi insister sur l&rsquo;influence que Michel Berger a eu sur son temps et sur la chanson fran&ccedil;aise.</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>Des chansons de Michel Berger se d&eacute;gagent une grande sensibilit&eacute; que nous avons essay&eacute; de retranscrire dans ce film. Il faisait chanter et chantait l&rsquo;amour avec une sensibilit&eacute; et un romantisme assum&eacute;s, mais aussi beaucoup de pudeur et une r&eacute;elle sinc&eacute;rit&eacute; dans ses paroles.</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>Ses m&eacute;lodies sont implacables, efficaces, mais sans trop d&rsquo;artifices. Nous voulions que le public ressente l&rsquo;optimisme qui se d&eacute;gage de ses m&eacute;lodies, qui sont &agrave; la fois entra&icirc;nantes et joyeuses, mais desquelles se d&eacute;gagent aussi une certaine m&eacute;lancolie.&nbsp;</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><br />\r\n<strong><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/MtnhZMVTfZffCEGsmhrbpB5wtF_yNCVRqY9Nh5md_8mWzZGAyhRyRkAaaqQrxuct6vYFLnzafsgN27POpXi04bbMvh3pDrJYw8EXWKS4yGMJks_7udYzfcDIW4FKPQD_6vkDpdc6\" style=\"height:312px; width:624px\" /></strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:18px\"><strong>Making-of du Doodle</strong></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/mn5p5SH0GADKuCZRyosJEUuoEvcht4bKFKpefG32uH6azQyZpWd0vDiMaVPPUdbMtkwrYg3DV5oFNWJ0OCwA9x1a8nrnoGtlPNv8VHRkYut9V6WkaUQot4ykAXX36QHO7aOY-m0k\" style=\"height:338px; width:600px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>Les r&eacute;alisateurs Valentin Stoll et Johan Ravit partagent des storyboards avec l&rsquo;&eacute;quipe Doodle</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/rvXFFebBDvJghHiYaqRVu4znjlJMHcpfrt1S9ZkwlLfUE0-aN8VdHDH7sBxYrGx0jBraoflYhbt_6pEyY4t6pN5EzmbdqOdTJe0dk12BX1_s9uuigHy00eGobJjKOynb9hUgHKMw\" style=\"height:468px; width:624px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>Le r&eacute;alisateur Valentin Stoll travaille sur le Doodle au studio STZ</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/xXgx7R9HZGsiVYEroxoa5Ui7NQqyyN2lC9q4jA2Gp1oXlfRklcSM4r_FvyRFkronOcKQ9CjkD1KZq50GrDHpw6uAgig4cnh1R6Dg9no_YuDUwBeo6cvjNgubiuFh_3bG75bp-Ky2\" style=\"height:468px; width:624px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><em>De gauche &agrave; droite&nbsp;: Camille Principiano, productrice chez STZ&nbsp;; Erich Nagler, directeur artistique Doodle&nbsp;; Valentin Stoll, r&eacute;alisateur chez STZ&nbsp;; Johan Ravit, r&eacute;alisateur chez STZ&nbsp;; H&eacute;l&egrave;ne Leroux, artiste Doodle au studio STZ &agrave; Lyon.</em></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:18px\"><strong>Premi&egrave;res &eacute;bauches du Doodle</strong></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/Ecq3i7KFKV_GobgeYHsv2IE7wr2ZE4ACAWVRWf6GwwqVIMm9CZY3XALEYyXW8VDMRYItEBq67sLclAE_UiyXcb_r_5m3JZlYDDmT8YdkuuPEtgjnm1IR4w3XPRT-FfQwo8i5O9k7\" style=\"height:399px; width:498px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/hpafLwF5y-Z1HnDPg9fBxgN4XRtmiQtLVAU2bMBdUggJQRvXdTaqSscbQvor71n-o_53if74A40TK_6thrKQatrYXAeqS_4Gts9oJUAi7xJ6GqqGtPsGrqs1_UuAH-LQMMtnqnVd\" style=\"height:361px; width:624px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/tIH6GPrxw74GiztVP-HZHaPjlSbX0WDZwS0dQxbWQQ7tPGkUnh7BXi-ih8HfeK7V9CIP5Igfs5lXVi_s0_PDkJujrb9NXlcNVcglVrQHs43BWtjtN8l6Kn309SAt5w5qLWVhOubj\" style=\"height:351px; width:624px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/_Vkn_ohvs_X9wpfeR7Yf5TEPv9FQIShS3j1-xQE-borEM7Y47RUqgQeZPj6M-ngR3A52H-z6LsqSdkiEVwEsgVIl0tdHUnae_JhYcFyVFqEtu9jxCquhQ2Do2aRdH2XNad9uO534\" style=\"height:351px; width:624px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/nPub4pjWaoFJx_LnuKkcdarfoXGwYcZI8E1BzpEy8R_mAqvlJXIM59LOZLSbf6YXCHydAJw-mkkGdOsSvZwcYnZMd08eD22Jrk9brDgKR_pMpxZeg679JRLPyn0mDRan5vdz1-Jj\" style=\"height:351px; width:624px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh3.googleusercontent.com/Cg37-0WT8X4dzvY4TOZKRukvEoHwhQt9lp3ZzasjQ7KCOi_N0lxushSg7oKG1gX1qWsQn5TqEwZL_thjy464u1BrtOXrmsPfpFAdDZ52Zy2km71oQiKCrrkJGVqK3frO9jJvLeGi\" style=\"height:351px; width:624px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/WHUPay2JYiAcoodAaudh3M6DqBuAShO-Mm-3O0peaeORajQg_Fg_7Q685NoFBpoLsMwQUfv8FFgvkRiLNeJGT5XswwNd4tkeWIBqeEABHu57O9Gz1uh__sBNPRnTTxguS87JzNnK\" style=\"height:269px; width:624px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/vy7PkLcM8_WzjuFRLMUSAyxobEc7NfpizmsffRijr8dKO6JhbDdSChKG9FznelgVURR9eoyepmzlKhXwGDUywckmor0StWZXGlZeZ5UcXHkEItsqgg1VxtM_BVzXUeWeupAPme0i\" style=\"height:284px; width:505px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/JGZBSq1WNCIuJ3w1DYp5gnCuNiHtkYCNT3kTolhNyhgQmuvLQijRMsB_vTQPBMpVrRidFbtbSjPYHXgEje77bXrnrjQQILZbtKhE3aFCu5tJn6_tLOoBWSTwHGZ5GWbyhH0QsWxs\" style=\"height:306px; width:544px\" /><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong><img src=\"https://lh4.googleusercontent.com/QlvOwyqckcFTWkb0WEBrdjZJu0f7ujMcoHcdJm9iEn3FwJITJLAffw_FV8bup9s2lNE_dbQYI1dp9dtE_zT_Vm41Esbd1boVfKj6aUP4Jo8_pHcIx0srpdMrf5mMBxtrbFWOE_uS\" style=\"height:312px; width:624px\" /></strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><br />\r\n<span style=\"font-size:16px\"><span style=\"color:#cc6699\"><strong>&Eacute;QUIPE DU DOODLE MICHEL BERGER</strong></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Directeur artistique du projet</strong> | Erich Nagler</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Artiste Doodle du projet</strong> | H&eacute;l&egrave;ne Leroux</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Responsable de programme</strong> | Colin Duffy</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Marketing &amp; Partenariats France</strong> | Alice Roy de Puyfontaine, Chloe Broughton</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Marketing &amp; Partenariats &agrave; l&rsquo;international </strong>| Perla Campos, Grace Chen</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Charg&eacute;e des affaires commerciales &amp; Responsable des partenariats</strong> | Madeline Belliveau</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Responsables d&rsquo;&eacute;quipe Doodle</strong> | Jessica Yu, Brian Kaas</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/hxIgrD-IOG4rlwf3wXA8mZKXdtU6iSRAzDjxCNDWLTzAm5HEEdhw5xOhCFAFv_RpIhh2vl8_Gyt0U3IU0pVA-DOnNKk7nUD0A-MNhh4x7vk-9i5q8fQJwU9BhqL95Gbb23p4YnEt\" style=\"height:312px; width:624px\" /></strong></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><br />\r\n<span style=\"color:#ffcc00\"><span style=\"font-size:14px\"><strong>REALIS&Eacute; PAR SOUVIENS TEN-ZAN</strong></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><img src=\"https://lh6.googleusercontent.com/AbNA85PSkWBmiXpy_qPUFNiJW6sL47vHnWysJ73kTs84J6QAaw-eqay211-cHHtr7fbsFGqbWoN7wYDRxZZ6dEmvAfii-595rPDw-6Qa_ndVKk0iXdcrHNyPOu4SpkFSOu8zNKNl\" style=\"height:75px; width:75px\" /></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>R&eacute;alisation &amp; Animation </strong>| Valentin Stoll &amp; Johan Ravit</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>D&eacute;cors</strong> | Shang Zhang, Arthus Pilorget, Valentin Stoll &amp; Johan Ravit</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Compositing</strong> | Valentin Stoll</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Production</strong> | Camille Principiano</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><strong>Remerciements</strong> | Albane Samoilikoff</p>\r\n"}}, "query": "Michel Berger", "share_text": "Michel Berger's 72nd Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "thanksgiving-2019", "title": "Thanksgiving 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/thanksgiving-2019-4655543279943680-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Lg-NitLYXaO7PC7n4HiQdFb0FjpUzVJ5Wp98mCK_39nkGP3DtFZ-yk6U_zF4lPc_vc7yXz45wV1gB4qQbbEAFDkClh3WfBt2KDbBOs8w1A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/thanksgiving-2019-4655543279943680-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 28], "translations": {"en": {"query": "history of Thanksgiving", "hover_text": "Thanksgiving 2019", "share_text": "Happy Thanksgiving 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u611f\u6069\u7bc0", "hover_text": "2019 \u611f\u6069\u7bc0", "share_text": "\u611f\u6069\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u611f\u6069\u7bc0", "hover_text": "2019 \u611f\u6069\u7bc0", "share_text": "\u611f\u6069\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u611f\u6069\u8282", "hover_text": "2019\u611f\u6069\u8282", "share_text": "\u611f\u6069\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "hover_text": "D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias 2019", "share_text": "Feliz D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Historia del D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias", "hover_text": "Acci\u00f3n de Gracias\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz Acci\u00f3n de Gracias\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "history of Thanksgiving", "share_text": "Happy Thanksgiving 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-spain", "title": "Teachers' Day 2019 (Spain)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-spain-5239286545776640-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3vYL8IMtsmLI5kKUeda_V34lkWRhVUdmG11gS2gLTlGVGpDdDIfVRyu27nDfeuZTJQzPgurGx20DBPHE-PSikhacubzUlPlAP6MuuZo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-spain-5239286545776640-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 11, 27], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Irakasleen Eguna", "hover_text": "2019ko Irakasleen Eguna", "share_text": "2019ko Irakasleen Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia del Mestre", "hover_text": "Dia del Mestre 2019", "share_text": "Feli\u00e7 dia del Mestre 2019 #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda do Mestre", "hover_text": "D\u00eda do Mestre 2019", "share_text": "Feliz D\u00eda do Mestre de 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": "D\u00eda del Maestro 2019", "share_text": "Feliz d\u00eda del Maestro 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "madeleine-bres-177th-birthday", "title": "Madeleine Br\u00e8s\u2019 177th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/madeleine-bres-177th-birthday-6448018655019008-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Kj9K0i-nHZ08b2aNK7Gdch_m6jW1zFRZgRw7hOXqG3fJTU1dQvqneGSUmLuRjRor2kucJCRJdZD7zzS1dfAEZw6AHP9CuUSlkmTI-4Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/madeleine-bres-177th-birthday-6448018655019008-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 25], "translations": {"en": {"query": "Madeleine Br\u00e8s", "hover_text": "Madeleine Br\u00e8s\u2019 177th Birthday", "share_text": "Madeleine Br\u00e8s\u2019 177th Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Madeleine Br\u00e8s", "hover_text": "Il y a 177 ans naissait Madeleine Br\u00e8s", "share_text": "177e\u00a0anniversaire de Madeleine Br\u00e8s\u00a0#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Madeleine Br\u00e8s", "share_text": "Madeleine Br\u00e8s\u2019 177th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "ani-idrus-101st-birthday", "title": "Ani Idrus\u2019 101st Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ani-idrus-101st-birthday-4915211365515264-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CyA5Jr0sWPibK8jMSzYOy_nsUSv3ArH8q1zCTu1RmwBSSosw-247WGfZ6CTUmeTT86kNdGyZMwIRFHM7_DuVOmVb6Oumi5cWJAS9LQNW", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ani-idrus-101st-birthday-4915211365515264-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 25], "translations": {"en": {"query": "Ani Idrus", "hover_text": "Ani Idrus' 101st Birthday", "share_text": "Ani Idrus\u2019 101st Birthday! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Ani Idrus", "hover_text": "101e geboortedag Ani Idrus", "share_text": "101e geboortedag Ani Idrus #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Ani Idrus ", "hover_text": "Ulang Tahun Ani Idrus ke 101", "share_text": "Selamat Ulang Tahun ke 101, Ani Idrus! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ani Idrus", "share_text": "Ani Idrus\u2019 101st Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-turkey", "title": "Teachers' Day 2019 (Turkey)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-turkey-5827146772643840-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uZUV1mqOTUMMJMU7RhPaMl3nizRy-jIyqs2p3YFeyQuZM50QDnqRosHIeZejl5fiDIg1S5FwtvR7rhbQEFqQNxPsuvxGhiAZWyRbPDY", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-turkey-5827146772643840-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 11, 24], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "\u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "\u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun", "share_text": "\u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun! #GoogleDoodles"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "parveen-shakirs-67th-birthday", "title": "Parveen Shakir\u2019s 67th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/parveen-shakirs-67th-birthday-5376860757164032.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/m7fWS3TOSl6CfZZgzpilw4LPC8PIsILCxqfQTTVk41qCIz90VX7kDGr7q2aFSjGB6HUXhK8E2_qYPm0rq1E4bKo_yaKALhvcAdeB1WU", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/parveen-shakirs-67th-birthday-5376860757164032-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 11, 24], "translations": {"en": {"query": "Parveen Shakir", "hover_text": "Parveen Shakir\u2019s 67th Birthday", "share_text": "Parveen Shakir\u2019s 67th Birthday! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a30\u0a35\u0a40\u0a28 \u0a38\u0a3c\u0a3e\u0a15\u0a40\u0a30", "hover_text": "\u0a2a\u0a30\u0a35\u0a40\u0a28 \u0a38\u0a3c\u0a3e\u0a15\u0a40\u0a30 \u0a26\u0a3e 67\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a2a\u0a30\u0a35\u0a40\u0a28 \u0a38\u0a3c\u0a3e\u0a15\u0a40\u0a30 \u0a26\u0a3e 67\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u067e\u0631\u0648\u06cc\u0646 \u0634\u0627\u06a9\u0631", "hover_text": "\u067e\u0631\u0648\u06cc\u0646 \u0634\u0627\u06a9\u0631 \u06a9\u06cc 67 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "!\u067e\u0631\u0648\u06cc\u0646 \u0634\u0627\u06a9\u0631 \u06a9\u06cc 67 \u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 \u200e#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Parveen Shakir", "share_text": "Parveen Shakir\u2019s 67th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "195th-anniversary-of-las-pinas-bamboo-organ", "title": "195th Anniversary of Las Pi\u00f1as Bamboo Organ", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/195th-anniversary-of-las-pinas-bamboo-organ-6043046457114624.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/V2ON_EC8D-QtxAJz8kCg2eYzgkSVJXj66J6SkOUH31E6eH7Bbmk4cweHmmwLsQbu0fgOqwNk2s2ekMZPd0lVxLnVZqK7-Me_f1cF1TWO", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/195th-anniversary-of-las-pinas-bamboo-organ-6043046457114624.4-2x.jpg", "high_res_width": 1236, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 11, 24], "translations": {"en": {"query": "Las Pi\u00f1as Bamboo Organ", "hover_text": "195th Anniversary of Las Pi\u00f1as Bamboo Organ", "share_text": "195th Anniversary of Las Pi\u00f1as Bamboo Organ #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Las Pi\u00f1as Bamboo Organ", "share_text": "195th Anniversary of Las Pi\u00f1as Bamboo Organ #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-costa-rica", "title": "Teachers' Day 2019 (Costa Rica)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-costa-rica-6024995917529088-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/V7ewaX1yC6ThApnYoPaGsUrDATsAo1XpK-pjIs_72jIKIqT2H1T-TEvn0QBMvcSPcT49NSTJWe_POTchEn8a71fzhtSjScbEXBB_LiQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-costa-rica-6024995917529088-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "lebanon-independence-day-2019", "title": "Lebanon Independence Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/lebanon-independence-day-2019-5722801481711616-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IouFyPiYtu0COH0sN-N8tiIaGqsQxzx2weGxUlbcaZYoPy9MRMboMUJpVH0uyZJwBVRGtzamTq2XzXi3znuHzO7Rtjh6C-Rf5Ks12U0k", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/lebanon-independence-day-2019-5722801481711616-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 22], "translations": {"en": {"query": "Lebanon Independence Day", "hover_text": "Lebanon Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646"}, "hy": {"query": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580", "hover_text": "\u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580 \u2013 2019", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u055b\u0580 \u053c\u056b\u0562\u0561\u0576\u0561\u0576\u056b \u0561\u0576\u056f\u0561\u056d\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a02019", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Liban\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Lebanon Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Lebanon! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-matilde-hidalgo-de-procel", "title": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-matilde-hidalgo-de-procel-6324521433825280-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/q2f1S7DfCoq95G_wQIJvd9EqieZ8RSUoDx0PId_NY3fA4hawKSLGJ4EG5IizsU4ZeirLxoKR69Mu33lgiRx1SEt2X6-U9eCmbHtTXbVp", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-matilde-hidalgo-de-procel-6324521433825280-2x.jpg", "high_res_width": 885, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 21], "translations": {"en": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "Matilde Hidalgo de Procel \u00e1 ceili\u00faradh", "share_text": "Matilde Hidalgo de Procel \u00e1 ceili\u00faradh! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "In onore di Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "In onore di Matilde Hidalgo de Procel #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Matilde Hidalgo de Pr\u00f3cel", "hover_text": "Celebrando a Matilde Hidalgo de Pr\u00f3cel", "share_text": "Celebrando a Matilde Hidalgo de Pr\u00f3cel #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Matilde Hidalgo de Procel", "hover_text": "Homenaje a Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "Homenaje a Matilde Hidalgo de Procel #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Matilde Hidalgo de Procel", "share_text": "Celebrating Matilde Hidalgo de Procel! #GoogleDoodle"}, {"name": "zinaida-gippius-150th-birthday", "title": "Zinaida Gippius\u2019 150th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/zinaida-gippius-150th-birthday-6485130628562944.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NDMN63cZcWl2Jtnsfc1FuVhzYqA7de7Bu3KJ8Elgp-n_sqSginlIGU-H4eIzfYl0JweK8Z08AU7WrOeolyIRfBEzH8KeZ_t0SIGj0B4VwA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/zinaida-gippius-150th-birthday-6485130628562944-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 20], "translations": {"en": {"query": "Zinaida Gippius", "hover_text": "Zinaida Gippius\u2019 150th Birthday", "share_text": "Zinaida Gippius\u2019 150th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0417\u0438\u043d\u0430\u0438\u0434\u0430 \u0413\u0438\u043f\u043f\u0438\u0443\u0441", "hover_text": "150 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0417\u0438\u043d\u0430\u0438\u0434\u044b \u0413\u0438\u043f\u043f\u0438\u0443\u0441", "share_text": "150 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0417\u0438\u043d\u0430\u0438\u0434\u044b \u0413\u0438\u043f\u043f\u0438\u0443\u0441 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Zinaida Gippius", "share_text": "Zinaida Gippius\u2019 150th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2019-multiple", "title": "Children's Day 2019 (Multiple)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-multiple-5322118748176384-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CmmYgT92gxKU8e5J7xkc_nRxGddDJw2fdjCMLtgKf78FKjRUpCZAIJrcfG7by7bdt29I18WI1hK3L82VixNKuqyjqL5vouJZ53NXMHc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-multiple-5322118748176384-2x.png", "high_res_width": 754, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 11, 20], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2019", "share_text": "Happy Children's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644", "hover_text": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 2019", "share_text": "#GoogleDoodle !\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 \u0639\u0627\u0645 2019 \u200e"}, "hy": {"query": null, "hover_text": "\u0535\u0580\u0565\u056d\u0561\u0576\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580 2019", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Umeen Eguna", "hover_text": "2019ko Umeen Eguna", "share_text": "2019ko Umeen Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2019", "share_text": "Happy Children's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia de la Inf\u00e0ncia", "hover_text": "Dia de la Inf\u00e0ncia 2019", "share_text": "Feli\u00e7 Dia de la Inf\u00e0ncia 2019! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Journ\u00e9e de l'enfance\u00a02019", "share_text": ""}, "gl": {"query": "D\u00eda da Infancia", "hover_text": "D\u00eda da Infancia de 2019", "share_text": "Feliz D\u00eda da Infancia de 2019! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Internationaler Tag der Kinderrechte", "hover_text": "Internationaler Tag der Kinderrechte", "share_text": "Internationaler Tag der Kinderrechte #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0935\u0938 2019", "share_text": ""}, "it": {"query": null, "hover_text": "Festa dei bambini 2019", "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": "\u0631\u0648\u0632 \u06a9\u0648\u062f\u06a9 \u06f2\u06f0\u06f1\u06f9", "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": "\u0a2c\u0a3e\u0a32 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2019", "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda de la infancia", "hover_text": "D\u00eda de la infancia 2019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la infancia \u00a02019! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644", "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 2019", "share_text": "!\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 2019 \u06a9\u06cc \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u0628\u0627\u062f \u200e#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's Day", "share_text": "Happy Children's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-vietnam", "title": "Teachers' Day 2019 (Vietnam)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-vietnam-5700747327963136.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RVTssFq3zoBhWOUbGYyHQSAQLl-R8yrKkAddGnQqLnpWlyC6ehm7Z_GzWdbwT7ghz6u122bMht2UI92capUj_pJrSYsBe3zqbkOB2N548A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-vietnam-5700747327963136-2x.jpg", "high_res_width": 1050, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 11, 20], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate des professeurs\u00a02019", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des professeurs\u00a02019\u00a0! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y Nh\u00e0 Gi\u00e1o Vi\u1ec7t Nam", "hover_text": "M\u1eebng ng\u00e0y Nh\u00e0 Gi\u00e1o Vi\u1ec7t Nam", "share_text": "M\u1eebng k\u1ec9 ni\u1ec7m ng\u00e0y Nh\u00e0 Gi\u00e1o Vi\u1ec7t Nam #nhagiaovietnam # googledoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "maude-lores-bonneys-122nd-birthday", "title": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney\u2019s 122nd Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/maude-lores-bonneys-122nd-birthday-6196229384962048-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lt34k1GSXI6lj1tTYox2rME4LggaIlo2QTfD_HfzhPybX7LFyUWaUBTxcv6CRR5NtQyKDwV3eZ2UA5DoyERQQZKQ10CtO8Q9XihN2dpJeQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/maude-lores-bonneys-122nd-birthday-6196229384962048-2xa.gif", "high_res_width": 1313, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 20], "translations": {"en": {"query": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "hover_text": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney\u2019s 122nd Birthday", "share_text": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney\u2019s 122nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0648\u062f \u0628\u0648\u0646\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 122 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \"\u0645\u0648\u062f \u0628\u0648\u0646\u064a\"", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 122 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \"\u0645\u0648\u062f \u0628\u0648\u0646\u064a\" \u200e#GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "hover_text": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney\u2019s 122nd Birthday", "share_text": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney\u2019s 122nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "hover_text": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney \u8bde\u8fb0 122 \u5468\u5e74", "share_text": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney \u8bde\u8fb0 122 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Maude \u201eLores\u201d Bonney", "hover_text": "122. godi\u0161njica ro\u0111enja Maude \u201eLores\u201d Bonney", "share_text": "122. godi\u0161njica ro\u0111enja Maude \u201eLores\u201d Bonney! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "hover_text": "122 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Maude Bonney", "share_text": "122 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Maude Bonney! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05de\u05d5\u05d3 '\u05dc\u05d5\u05e8\u05e1' \u05d1\u05d5\u05e0\u05d9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 122 \u05dc\u05de\u05d5\u05d3 '\u05dc\u05d5\u05e8\u05e1' \u05d1\u05d5\u05e0\u05d9", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 122 \u05dc\u05de\u05d5\u05d3 '\u05dc\u05d5\u05e8\u05e1' \u05d1\u05d5\u05e0\u05d9 \u200e#GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "hover_text": "122\u00fa Breithl\u00e1 Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "share_text": "122\u00fa Breithl\u00e1 Maude \u2018Lores\u2019 Bonney! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "hover_text": "122\u00ba anniversario della nascita di Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "share_text": "122\u00ba anniversario della nascita di Maude \u2018Lores\u2019 Bonney #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Maude \u2018Lores\u2019 Bonney yang ke-122", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Maude \u2018Lores\u2019 Bonney yang ke-122! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Maude \"Lores\" Bonney", "hover_text": "122.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Maude \"Lores\" Bonney", "share_text": "122.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Maude \"Lores\" Bonney #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Maude \u201dLores\u201d Bonney", "hover_text": "Maude \u201dLores\u201d Bonney 122 \u00e5r", "share_text": "Maude \u201dLores\u201d Bonney 122 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bae\u0bcc\u0b9f\u0bc7 '\u0bb2\u0bcb\u0bb0\u0bb8\u0bcd' \u0baa\u0bcb\u0ba9\u0bbf", "hover_text": "\u0bae\u0bcc\u0b9f\u0bc7 '\u0bb2\u0bcb\u0bb0\u0bb8\u0bcd' \u0baa\u0bcb\u0ba9\u0bbf 122\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bae\u0bcc\u0b9f\u0bc7 '\u0bb2\u0bcb\u0bb0\u0bb8\u0bcd' \u0baa\u0bcb\u0ba9\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 122\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney", "share_text": "Maude \u2018Lores\u2019 Bonney\u2019s 122nd Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "200th-anniversary-of-museo-del-prado", "title": "200th Anniversary of Museo del Prado", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/200th-anniversary-of-museo-del-prado-4899096010686464.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jtDcP-XYuXrat718jHcMTOtIAj51_VOIawBxmkrUULCf705zG8XOQ-eWbpktgcJKNEDAgd1kTNVBigPOQt9q_sTHG0uV4uv-OpGLh5vp", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/200th-anniversary-of-museo-del-prado-4899096010686464.2-2x.png", "high_res_width": 1260, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 11, 19], "translations": {"en": {"query": "Museo del Prado", "hover_text": "200th Anniversary of Museo del Prado", "share_text": "200th Anniversary of Museo del Prado #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Pradoko Museoa", "hover_text": "Pradoko Museoaren 200. urteurrena", "share_text": "Pradoko Museoaren 200. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Museo del Prado", "hover_text": "200th Anniversary of Museo del Prado", "share_text": "200th Anniversary of Museo del Prado #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041c\u0443\u0437\u0435\u0439 \u201e\u041f\u0440\u0430\u0434\u043e\u201c", "hover_text": "200 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0437\u0435\u044f \u201e\u041f\u0440\u0430\u0434\u043e\u201c", "share_text": "200 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0443\u0437\u0435\u044f \u201e\u041f\u0440\u0430\u0434\u043e\u201c #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Museu del Prado", "hover_text": "200\u00e8 aniversari del Museu del Prado", "share_text": "200\u00e8 aniversari del Museu del Prado #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Muzej Prado", "hover_text": "200. godi\u0161njica muzeja Prado", "share_text": "200. godi\u0161njica muzeja Prado #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Museo del Prado", "hover_text": "200-jarig bestaan van het Museo del Prado", "share_text": "200-jarig bestaan van het Museo del Prado #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Mus\u00e9e du Prado", "hover_text": "Bicentenaire du mus\u00e9e du Prado", "share_text": "Le mus\u00e9e du Prado f\u00eate ses 200 ans #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Museo do Prado", "hover_text": "200.\u00ba aniversario da inauguraci\u00f3n do Museo do Prado", "share_text": "200.\u00ba aniversario da inauguraci\u00f3n do Museo do Prado #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Museo del Prado", "hover_text": "200.\u00a0Jahrestag des Museo del Prado", "share_text": "200.\u00a0Jahrestag des Museo del Prado #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \u03bd\u03c4\u03b5\u03bb \u03a0\u03c1\u03ac\u03b4\u03bf", "hover_text": "200\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03bd\u03c4\u03b5\u03bb \u03a0\u03c1\u03ac\u03b4\u03bf", "share_text": "200\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03bd\u03c4\u03b5\u03bb \u03a0\u03c1\u03ac\u03b4\u03bf #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Museo del Prado", "hover_text": "200\u00fa Com\u00f3radh Museo del Prado", "share_text": "200\u00fa Com\u00f3radh Museo del Prado #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Museo del Prado", "hover_text": "200\u00b0 anniversario del Museo del Prado", "share_text": "200\u00b0 anniversario del Museo del Prado #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d7\u30e9\u30c9\u7f8e\u8853\u9928", "hover_text": "\u30d7\u30e9\u30c9\u7f8e\u8853\u9928 200 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30d7\u30e9\u30c9\u7f8e\u8853\u9928 200 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Museo del Prado", "hover_text": "200\u00ba\u00a0aniversario del Museo del Prado", "share_text": "200\u00ba\u00a0aniversario del Museo del Prado #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Prado muziejus", "hover_text": "200-osios Prado muziejaus metin\u0117s", "share_text": "200-osios Prado muziejaus metin\u0117s #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Museu do Prado", "hover_text": "200\u00ba Anivers\u00e1rio do Museu do Prado", "share_text": "200\u00ba Anivers\u00e1rio do Museu do Prado #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Museu do Prado", "hover_text": "200\u00ba Anivers\u00e1rio do Museu do Prado", "share_text": "200\u00ba Anivers\u00e1rio do Museu do Prado #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041c\u0443\u0437\u0435\u0439 \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e", "hover_text": "200\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u041c\u0443\u0437\u0435\u044e \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e", "share_text": "200\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u041c\u0443\u0437\u0435\u044e \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041c\u0443\u0437\u0435\u0458 \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e", "hover_text": "200. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0441\u043d\u0438\u0432\u0430\u045a\u0430 \u041c\u0443\u0437\u0435\u0458\u0430 \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e", "share_text": "200. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0441\u043d\u0438\u0432\u0430\u045a\u0430 \u041c\u0443\u0437\u0435\u0458\u0430 \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "Museo del Prado", "hover_text": "200.\u00ba\u00a0aniversario del Museo del Prado", "share_text": "200.\u00ba\u00a0aniversario del Museo del Prado #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041c\u0443\u0437\u0435\u0439 \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e", "hover_text": "200 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u0437\u0430\u0441\u043d\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u043c\u0443\u0437\u0435\u044e \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e", "share_text": "200 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u0437\u0430\u0441\u043d\u0443\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f \u043c\u0443\u0437\u0435\u044e \u041f\u0440\u0430\u0434\u043e #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Museo del Prado", "share_text": "200th Anniversary of Museo del Prado #GoogleDoodle"}, {"name": "morocco-independence-day-2019", "title": "Morocco Independence Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/morocco-independence-day-2019-6601019214528512-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9ndZJKddxVF2ca3dPvn83tV4HkvClN2CKXdO8tCxZu1HIQSycOmLmIOJiTcEkmHAEo_-GU_6S4rTupo_xHreYk9-qsdocVDiQtwiN3I", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/morocco-independence-day-2019-6601019214528512-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 18], "translations": {"en": {"query": "Morocco Independence Day", "hover_text": "Morocco Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Morocco! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628", "hover_text": "\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628"}, "fr": {"query": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Maroc", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Maroc\u00a02019", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance du Maroc\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Morocco Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Morocco! #GoogleDoodle"}, {"name": "latvia-independence-day-2019", "title": "Latvia Independence Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/latvia-independence-day-2019-6306470894239744-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/b4g4pytsCiiIbvh_Iwf58qLclS4m57mrSZ0NAoa7QfR_ncxCzmkzTWvI5zlpiw_F-rpmemiUszDz4bwUMQKe2iF3IFzBDiI3lH9gbho", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/latvia-independence-day-2019-6306470894239744-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 18], "translations": {"en": {"query": "Latvia Independence Day", "hover_text": "Latvia Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Latvia! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas diena", "hover_text": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas 101.gadadiena", "share_text": "Latvijas Republikas proklam\u0113\u0161anas 101.gadadiena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Latvijos nepriklausomyb\u0117s diena", "hover_text": "Latvijos nepriklausomyb\u0117s diena, 2019 m.", "share_text": "Latvijos nepriklausomyb\u0117s diena, 2019 m. #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041b\u0430\u0442\u0432\u0438\u0438 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Latvia Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Latvia! #GoogleDoodle"}, {"name": "oman-national-day-2019", "title": "Oman National Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/oman-national-day-2019-5000732116779008-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LV-hfJLV13z4_YtkYItVyGzW9Y_Fg-jiqPl12dfLy0R4tQ-1TXqU9pW2r38vjMDtROBg0GOy2-dPLstfy1CRU5tkFCO8hy-_wm5GgEKnIg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/oman-national-day-2019-5000732116779008-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 18], "translations": {"en": {"query": "Oman National Day", "hover_text": "Oman National Day 2019", "share_text": "Happy National Day, Oman! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0639\u064f\u0645\u0627\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0639\u064f\u0645\u0627\u0646", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0644\u0639\u064f\u0645\u0627\u0646"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Oman National Day", "share_text": "Happy National Day, Oman! #GoogleDoodle"}, {"name": "slovakia-freedom-democracy-day-2019", "title": "Slovakia Freedom & Democracy Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/slovakia-freedom-democracy-day-2019-6293931057741824-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hkh5BF6tYYdfTMDsxohJOESWgZuru6xHSSnitb5lG2WvoozxVvNqceu9CW5meBQpXF8XeIOVK3AxE0cseJBNdrZ5pYDqEcfrrd8Jiixm", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/slovakia-freedom-democracy-day-2019-6293931057741824-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Slovakia Freedom and Democracy Day 2019", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "hover_text": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "share_text": "V\u0161e nejlep\u0161\u00ed ke Dni boje za svobodu a\u00a0demokracii, Slovensko! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja ", "hover_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja", "share_text": "A szabads\u00e1g\u00e9rt \u00e9s a demokr\u00e1ci\u00e1\u00e9rt v\u00edvott k\u00fczdelem napja  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu", "hover_text": "De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu 2019", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 boja za slobodu a\u00a0demokraciu, Slovensko! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Slovakia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Slovakia! #GoogleDoodle"}, {"name": "czechia-freedom-democracy-day-2019", "title": "Czechia Freedom & Democracy Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/czechia-freedom-democracy-day-2019-6402102636052480-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zjglGEbLBOhjaMszf-jjp2vIjGgipZe0NTfM3QgZq5LHuSnuxEX49xdVJPEDvaUZD1PcV-bIZloumB6xjuXaqoNEvzRD-t0IpbW1AjfZ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/czechia-freedom-democracy-day-2019-6402102636052480-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 17], "translations": {"en": {"query": "Czechia Freedom and Democracy Day", "hover_text": "Czechia Freedom and Democracy Day 2019", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czechia! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii", "hover_text": "Den boje za svobodu a\u00a0demokracii 2019", "share_text": "V\u0161e nejlep\u0161\u00ed ke Dni boje za svobodu a\u00a0demokracii, \u010cesko! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Czechia Freedom and Democracy Day", "share_text": "Happy Freedom and Democracy Day, Czechia! #GoogleDoodle"}, {"name": "321st-anniversary-of-the-first-lighting-of-eddystone-lighthouse", "title": "321st Anniversary of the First Lighting of Eddystone Lighthouse", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/321st-anniversary-of-the-first-lighting-of-eddystone-lighthouse-6510044223897600.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oUQOmgP2ORmGlsZmITAHCQuAyQl9ROYSTIQHwDi-C3bHPt05NKJ9clQMG7nFnqcgpE3r6tY4GMVi-zm8ypKkSE1VX6pjMWxmHKQdwmkh", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/321st-anniversary-of-the-first-lighting-of-eddystone-lighthouse-6510044223897600-2x.jpg", "high_res_width": 1076, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 11, 14], "translations": {"en": {"query": "The First Lighting of Eddystone Lighthouse", "hover_text": "321st Anniversary of the First Lighting of Eddystone Lighthouse", "share_text": "321st Anniversary of the First Lighting of Eddystone Lighthouse #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "The First Lighting of Eddystone Lighthouse", "hover_text": "321st Anniversary of the First Lighting of Eddystone Lighthouse", "share_text": "321st Anniversary of the First Lighting of Eddystone Lighthouse #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "The First Lighting of Eddystone Lighthouse", "share_text": "321st Anniversary of the First Lighting of Eddystone Lighthouse #GoogleDoodle"}, {"name": "doodle-for-google-2019-india-winner", "title": "Doodle for Google 2019 - India Winner", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/doodle-for-google-2019-india-winner-6753651837108244-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hGtxDVhnTS3HkoU0rGWeD08ixNrRw-pYYUcOJ1sY4lE752gV10F6atIcAEesWghFUdnFEI7qUKOkVKTtBQQGaLtO7nb7acQ1A7GQEvVS", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/doodle-for-google-2019-india-winner-6753651837108244-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 14], "translations": {"en": {"query": "Children's Day India", "hover_text": "Children's Day India 2019", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09ad\u09be\u09b0\u09a4", "hover_text": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09ad\u09be\u09b0\u09a4 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef", "share_text": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aac\u0abe\u0ab3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 \u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4", "hover_text": "\u0aac\u0abe\u0ab3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 \u0aad\u0abe\u0ab0\u0aa4 2019", "share_text": "\u0aac\u0abe\u0ab3 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u092d\u093e\u0930\u0924", "hover_text": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u092d\u093e\u0930\u0924 2019", "share_text": "\u092c\u093e\u0932 \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cae\u0c95\u0ccd\u0c95\u0cb3 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 \u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4", "hover_text": "\u0cae\u0c95\u0ccd\u0c95\u0cb3 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6 \u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4 2019", "share_text": "\u0cae\u0c95\u0ccd\u0c95\u0cb3 \u0ca6\u0cbf\u0ca8\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d36\u0d3f\u0d36\u0d41 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f", "hover_text": "\u0d36\u0d3f\u0d36\u0d41 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 \u0d07\u0d28\u0d4d\u0d24\u0d4d\u0d2f 2019", "share_text": "\u0d36\u0d3f\u0d36\u0d41 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f \u092c\u093e\u0932\u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f \u092c\u093e\u0932\u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096f", "share_text": "\u092c\u093e\u0932\u0926\u093f\u0928\u093e\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Children's Day India", "hover_text": "Children's Day India 2019", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b36\u0b3f\u0b36\u0b41 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 \u0b2d\u0b3e\u0b30\u0b24", "hover_text": "\u0b36\u0b3f\u0b36\u0b41 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 \u0b2d\u0b3e\u0b30\u0b24 2019", "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a2c\u0a3e\u0a32 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24", "hover_text": "\u0a2c\u0a3e\u0a32 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a2d\u0a3e\u0a30\u0a24 2019", "share_text": "\u0a2c\u0a3e\u0a32 \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe", "hover_text": "\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf\u0bbe 2019", "share_text": "\u0b9a\u0bbf\u0bb1\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24 \u0c26\u0c47\u0c36\u0c2a\u0c41 \u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2d\u0c3e\u0c30\u0c24 \u0c26\u0c47\u0c36\u0c2a\u0c41 \u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2019", "share_text": "\u0c2c\u0c3e\u0c32\u0c32 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's Day India", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-indonesia", "title": "Father's Day 2019 (Indonesia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-indonesia-4976750160248832-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/G91Zh37HCSm1qP-2HUXExHkiUREyo3Y-JjLXIoFFTAZiUx5cDKxZqqc_D5X_B9alrLkOMvBBNYnpACvU1y7-jYV1fIZ9JCm6OlKL2bHQjA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-indonesia-4976750160248832-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 11, 12], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Vaderdag 2019", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Ayah Nasional", "hover_text": "Hari Ayah Nasional 2019", "share_text": "Selamat Hari Ayah Nasional 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Father's Day", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "veterans-day-2019", "title": "Veterans Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/veterans-day-2019-4689153982726144-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_gBWz5F2Mc06yGYOtcktNhj1UVVn1KoxqciLekqyge1hCPqS1x-49UMoYTUu8mZhnbrcVwwVSBhRe21_YzT72SdL-hbw144XqRqMJuck", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/veterans-day-2019-4689153982726144-2x.png", "high_res_width": 857, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Veterans Day", "hover_text": "Veterans Day 2019", "share_text": "Veterans Day 2019 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u8001\u5175\u8282", "hover_text": "2019 \u8001\u5175\u8282", "share_text": "2019 \u8001\u5175\u8282  #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los Veteranos", "hover_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de los Veteranos\u00a02019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Veterans Day", "share_text": "Veterans Day 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "poland-independence-day-2019", "title": "Poland Independence Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/poland-independence-day-2019-5475119307685888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/b310okDH46yQ0fhoUUFtLUjz9nam-fdWFPGEB1hn0DZhhQqxvtchcGXVN9BwHyYCR2PUB0DCGzk7ixV207XNTHx7k-9XSa5YtuNiIxjS", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/poland-independence-day-2019-5475119307685888-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 11], "translations": {"en": {"query": "Poland Independence Day", "hover_text": "Poland Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "hover_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci", "share_text": "Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Poland Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Poland! #GoogleDoodle"}, {"name": "spain-elections-november-2019", "title": "Spain Elections (November 2019)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/spain-elections-november-2019-6753651837108247-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/4uyYfbiFy9jgKqL-WfPeiCEApV2wUBR67ZnhHsIK1Sip6GxLOq2QqF2Hf1xBLO5S6oFUZD5fWEh_sf5248cKKvAY48YWGMMKknorUiKA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/spain-elections-november-2019-6753651837108247-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 11, 10], "translations": {"en": {"query": " Spain General Elections (November 2019)", "hover_text": " Spain General Elections (November 2019)", "share_text": " Spain General Elections (November 2019) #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Espainiako hauteskunde orokorrak ", "hover_text": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2019ko azaroa", "share_text": "Espainiako hauteskunde orokorrak 2019ko azaroa #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Eleccions generals d'Espanya", "hover_text": "Eleccions generals d'Espanya Novembre 2019", "share_text": "Eleccions generals d'Espanya Novembre 2019 #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Elecci\u00f3ns xerais ", "hover_text": "Elecci\u00f3ns xerais Novembro 2019 en Espa\u00f1a", "share_text": "Elecci\u00f3ns xerais Novembro 2019 en Espa\u00f1a #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones Generales Espa\u00f1a ", "hover_text": "Elecciones Generales Espa\u00f1a Noviembre 2019", "share_text": "Elecciones Generales Espa\u00f1a Noviembre 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": " Spain General Elections (November 2019)", "share_text": " Spain General Elections (November 2019) #GoogleDoodle"}, {"name": "friedrich-von-schillers-260th-birthday", "title": "Friedrich von Schiller\u2019s 260th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/friedrich-von-schillers-260th-birthday-4916535121412096-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AFinfYYFAN_ZO3qoUWyATjhdGLXarYWW_01B5ZLPf9IE8ygXxjEravMCWEw79D6UWmI_QEJTeLtAe6OV3AO1Q4abC4nEM1npfwnCNQ_43A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/friedrich-von-schillers-260th-birthday-4916535121412096-2xa.gif", "high_res_width": 866, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "Friedrich von Schiller", "hover_text": "Friedrich von Schiller\u2019s 260th Birthday", "share_text": "Friedrich von Schiller\u2019s 260th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0643 \u0634\u064a\u0644\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640260 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0643 \u0634\u064a\u0644\u0631\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0640260 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0641\u0631\u064a\u062f\u0631\u064a\u0643 \u0634\u064a\u0644\u0631\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "fr": {"query": "Friedrich von\u00a0Schiller", "hover_text": "260e\u00a0anniversaire de la naissance de Friedrich von\u00a0Schiller", "share_text": "260e\u00a0anniversaire de la naissance de Friedrich von\u00a0Schiller\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Friedrich von Schiller", "hover_text": "260. Geburtstag von Friedrich von Schiller", "share_text": "260. Geburtstag von Friedrich von Schiller #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Friedrich von Schiller", "hover_text": "260\u00b0 anniversario della nascita di Friedrich von Schiller", "share_text": "260\u00b0 anniversario della nascita di Friedrich von Schiller! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": " Friedrich von Schiller", "hover_text": " Friedrich von Schiller'in 260. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": " iyi ki Do\u011fdun Friedrich von Schiller! #GoogleDoodles"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Friedrich von Schiller", "share_text": "Friedrich von Schiller\u2019s 260th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-edmonton-grads", "title": "Celebrating the Edmonton Grads", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-the-edmonton-grads-5689265269768192-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mpvnJ1rtmBeXHOSqJ-uRIkvx_yYLFiE0f0n0-rg9jIs_ocLDT3LZjnAXclV5Oz1aqxomLMRs7In6HDq8L8AS6AxoOeZXAP9RJoaZiBKgDA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-the-edmonton-grads-5689265269768192-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 389, "run_date_array": [2019, 11, 9], "translations": {"en": {"query": "The Edmonton Grads", "hover_text": "Celebrating the Edmonton Grads", "share_text": "Celebrating the Edmonton Grads! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "The Edmonton Grads", "hover_text": "The Edmonton Grads", "share_text": "The Edmonton Grads! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Les Grads\u00a0d'Edmonton", "hover_text": "Hommage aux Grads d'Edmonton", "share_text": "Hommage aux Grads d'Edmonton\u00a0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Edmonton Grads", "hover_text": "Celebrando a las Edmonton Grads", "share_text": "Celebrando a las Edmonton Grads #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Los Edmonton Grads", "hover_text": "Homenaje a los Edmonton Grads", "share_text": "Homenaje a los Edmonton Grads #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {"fr": {"language": "fr", "blog_post": "<p>Le club de basketball Edmonton Commercial Graduates, mieux connu sous le nom de &laquo; Grads &raquo; a fait ses d&eacute;buts comme &eacute;quipe de basketball f&eacute;minin au niveau du secondaire et est devenu une dynastie sportive. Le Doodle d&rsquo;aujourd&rsquo;hui rend hommage &agrave; l&rsquo;intronisation au Panth&eacute;on des sports canadiens des Grads en cette m&ecirc;me journ&eacute;e en 2017. Il s&rsquo;agissait d&rsquo;un hommage parfait pour une &eacute;quipe qui d&eacute;tient sans &eacute;quivoque l&rsquo;un des meilleurs pourcentages de victoires en Am&eacute;rique du Nord, soit 95 % de ses matches pendant 25 ans, toutes disciplines confondues. Gr&acirc;ce &agrave; une d&eacute;termination et &agrave; un esprit sportif exceptionnels, les Grads ont &eacute;galement bris&eacute; les st&eacute;r&eacute;otypes qui d&eacute;courageaient les femmes de participer &agrave; des comp&eacute;titions sportives.</p>\r\n\r\n<p>L&rsquo;enseignant Percy Page a mis sur pied l&rsquo;&eacute;quipe en 1914 au sein du programme d&rsquo;&eacute;ducation physique pour 60 jeunes filles du McDougall Commercial High School situ&eacute; dans la ville canadienne d&rsquo;Edmonton. D&egrave;s la premi&egrave;re saison, elles ont gagn&eacute; le Championnat provincial. Lorsque certaines des finissantes de l&rsquo;&eacute;cole ont indiqu&eacute; qu&rsquo;elles aimeraient bien continuer &agrave; jouer, l&rsquo;entra&icirc;neur Page a d&eacute;cid&eacute; de cr&eacute;er l&rsquo;&eacute;quipe des Grads apr&egrave;s qu&rsquo;elles ont re&ccedil;u leur dipl&ocirc;me en 1915.</p>\r\n\r\n<p>Au cours du dernier quart de si&egrave;cle, l&rsquo;&eacute;quipe des Grads a remport&eacute; 23 des 24 championnats provinciaux et a cumul&eacute; des statistiques qui feraient l&rsquo;envie de n&rsquo;importe quelle &eacute;quipe, notamment une s&eacute;quence victorieuse de 147 matches et de 78 matches ponctu&eacute;s d&rsquo;une seule d&eacute;faite. Elles n&rsquo;ont jamais perdu le Championnat de l&rsquo;Ouest canadien de 1926 &agrave; 1940 et elles ont remport&eacute; 29 des 31 matches du Championnat national, sans aucune d&eacute;faite de s&eacute;ries. Apr&egrave;s avoir remport&eacute; le Championnat international Underwood, &eacute;galement connu sous le nom &laquo; Championnat de l&rsquo;Am&eacute;rique du Nord &raquo;, pendant 17 ann&eacute;es cons&eacute;cutives, les organisateurs ont d&eacute;cid&eacute; de leur laisser le troph&eacute;e ind&eacute;finiment.</p>\r\n\r\n<p>Par ailleurs, les Grads ont remport&eacute; sept matches sur neuf contre des &eacute;quipes masculines et sont rest&eacute;es invaincues &agrave; l&rsquo;issue de 27 matches hors concours disput&eacute;s dans le cadre de quatre Jeux olympiques d&rsquo;&eacute;t&eacute;, malgr&eacute; qu&rsquo;elles n&rsquo;aient pas d&eacute;croch&eacute; de m&eacute;daille &eacute;tant donn&eacute; que le basketball f&eacute;minin n&rsquo;&eacute;tait pas encore une discipline olympique.</p>\r\n\r\n<p>Aux d&eacute;buts des Grads, le basketball &eacute;tait un sport assez r&eacute;cent ayant &eacute;t&eacute; invent&eacute; en 1891 par le Canadien James Naismith. Plus tard, ce dernier reconna&icirc;tra les Grads comme &laquo; la meilleure &eacute;quipe de basketball &agrave; mettre les pieds sur un terrain &raquo;.</p>\r\n"}}, "query": "The Edmonton Grads", "share_text": "Celebrating the Edmonton Grads! #GoogleDoodle"}, {"name": "30th-anniversary-of-the-fall-of-the-berlin-wall", "title": "30th Anniversary of the Fall of the Berlin Wall", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/30th-anniversary-of-the-fall-of-the-berlin-wall-5163676096004096.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YPD2ZUexjTIHvviEkcXTcQUPTjlD35JKQ9mqkhRZ2Ilo83bUJ-EayIJK136GHObJgbF1RPnuUIaDMdG0A_0yqcEfLUwnaxH07jUPxNk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/30th-anniversary-of-the-fall-of-the-berlin-wall-5163676096004096-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 9], "translations": {"en": {"query": "The Fall of the Berlin Wall", "hover_text": "30th Anniversary of the Fall of the Berlin Wall", "share_text": "30th Anniversary of the Fall of the Berlin Wall #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0633\u0642\u0648\u0637 \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0644\u064a\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 30 \u0644\u0633\u0642\u0648\u0637 \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0644\u064a\u0646", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 30 \u0644\u0633\u0642\u0648\u0637 \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0644\u064a\u0646 \u200e#GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09bf\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099a\u09c0\u09b0\u09c7\u09b0 \u09aa\u09a4\u09a8", "hover_text": "\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09bf\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099a\u09c0\u09b0 \u09aa\u09a4\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09e6\u09a4\u09ae \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0", "share_text": "\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09bf\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099a\u09c0\u09b0 \u09aa\u09a4\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09e6\u09a4\u09ae \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Berlingo harresiaren erorketa", "hover_text": "Berlingo harresiaren erorketaren 30. urteurrena #GoogleDoodle", "share_text": "Berlingo harresiaren erorketaren 30. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "The Fall of the Berlin Wall", "hover_text": "30th Anniversary of the Fall of the Berlin Wall", "share_text": "30th Anniversary of the Fall of the Berlin Wall #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u0430\u0434\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0435\u043d\u0430", "hover_text": "30 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0430\u0434\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0435\u043d\u0430", "share_text": "30 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0430\u0434\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0435\u043d\u0430 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Caiguda del mur de Berl\u00edn", "hover_text": "30\u00e8 aniversari de la caiguda del mur de Berl\u00edn", "share_text": "30\u00e8 aniversari de la caiguda del mur de Berl\u00edn"}, "zh-HK": {"query": "\u67cf\u6797\u570d\u7246\u5012\u584c", "hover_text": "\u67cf\u6797\u570d\u7246\u5012\u584c 30\u5468\u5e74", "share_text": "\u67cf\u6797\u570d\u7246\u5012\u584c 30\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u67cf\u6797\u570d\u7246\u5012\u584c", "hover_text": "\u67cf\u6797\u570d\u7246\u5012\u584c 30\u5468\u5e74", "share_text": "\u67cf\u6797\u570d\u7246\u5012\u584c 30\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7eaa\u5ff5\u67cf\u6797\u5899\u5012\u584c", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u67cf\u6797\u5899\u5012\u584c30\u5468\u5e74", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u67cf\u6797\u5899\u5012\u584c30\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "P\u00e1d Berl\u00ednsk\u00e9 zdi", "hover_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed p\u00e1du Berl\u00ednsk\u00e9 zdi", "share_text": "30. v\u00fdro\u010d\u00ed p\u00e1du Berl\u00ednsk\u00e9 zdi #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "De val van de Berlijnse muur", "hover_text": "30-jarig jubileum van de val van de Berlijnse muur", "share_text": "30-jarig jubileum van de val van de Berlijnse muur #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Berliini m\u00fc\u00fcri langemine", "hover_text": "Berliini m\u00fc\u00fcri langemise 30. aastap\u00e4ev", "share_text": "Berliini m\u00fc\u00fcri langemise 30. aastap\u00e4ev #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Chute du mur de Berlin", "hover_text": "30e\u00a0anniversaire de la chute du mur de Berlin", "share_text": "30e\u00a0anniversaire de la chute du mur de Berlin #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Ca\u00edda do Muro de Berl\u00edn", "hover_text": "30.\u00ba aniversario da ca\u00edda do Muro de Berl\u00edn #GoogleDoodle", "share_text": "30.\u00ba aniversario da ca\u00edda do Muro de Berl\u00edn #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "30 Jahre Mauerfall", "hover_text": "30 Jahre Mauerfall", "share_text": "30 Jahre Mauerfall #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03b5\u03af\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\u03c5", "hover_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03b5\u03af\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\u03c5", "share_text": "30\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b5\u03af\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\u03c5 #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aac\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0abe\u0ab2 \u0aa4\u0ac2\u0a9f\u0ac0", "hover_text": "\u0aac\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0abe\u0ab2 \u0aa4\u0ac2\u0a9f\u0ab5\u0abe\u0aa8\u0ac0 30\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0", "share_text": "\u0aac\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0abe\u0ab2 \u0aa4\u0ac2\u0a9f\u0ab5\u0abe\u0aa8\u0ac0 30\u0aae\u0ac0 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0a97\u0abe\u0a82\u0aa0 #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e0\u05e4\u05d9\u05dc\u05ea \u05d7\u05d5\u05de\u05ea \u05d1\u05e8\u05dc\u05d9\u05df", "hover_text": "30 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05e0\u05e4\u05d9\u05dc\u05ea \u05d7\u05d5\u05de\u05ea \u05d1\u05e8\u05dc\u05d9\u05df", "share_text": "30 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05e0\u05e4\u05d9\u05dc\u05ea \u05d7\u05d5\u05de\u05ea \u05d1\u05e8\u05dc\u05d9\u05df \u200e#GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928 \u0915\u0940 \u0926\u0940\u0935\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0917\u093f\u0930\u0928\u093e", "hover_text": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928 \u0915\u0940 \u0926\u0940\u0935\u093e\u0930 \u0917\u093f\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0940 30\u0935\u0940\u0902\u0902 \u0938\u093e\u0932\u0917\u093f\u0930\u0939", "share_text": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928 \u0915\u0940 \u0926\u0940\u0935\u093e\u0930 \u0917\u093f\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0940 30\u0935\u0940\u0902\u0902 \u0938\u093e\u0932\u0917\u093f\u0930\u0939 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A berlini fal leoml\u00e1sa", "hover_text": "A berlini fal leoml\u00e1s\u00e1nak 30. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "A berlini fal leoml\u00e1s\u00e1nak 30. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Titim Bhalla Bheirl\u00edn", "hover_text": "30\u00fa Com\u00f3radh Thitim Bhalla Bheirl\u00edn", "share_text": "30\u00fa Com\u00f3radh Thitim Bhalla Bheirl\u00edn #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "La caduta del Muro di Berlino", "hover_text": "30\u00b0 anniversario della caduta del Muro di Berlino", "share_text": "30\u00b0 anniversario della caduta del Muro di Berlino #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u306e\u58c1\u5d29\u58ca", "hover_text": "\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u306e\u58c1\u5d29\u58ca 30 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u306e\u58c1\u5d29\u58ca 30 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0ca8\u0ccd \u0c97\u0ccb\u0ca1\u0cc6\u0caf \u0caa\u0ca4\u0ca8", "hover_text": "\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0ca8\u0ccd \u0c97\u0ccb\u0ca1\u0cc6 \u0caa\u0ca4\u0ca8\u0ca6 30\u0ca8\u0cc7 \u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0cb7\u0cbf\u0c95\u0ccb\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cb5", "share_text": "\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0ca8\u0ccd \u0c97\u0ccb\u0ca1\u0cc6 \u0caa\u0ca4\u0ca8\u0ca6 30\u0ca8\u0cc7 \u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0cb7\u0cbf\u0c95\u0ccb\u0ca4\u0ccd\u0cb8\u0cb5 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "La ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn", "hover_text": "30\u00ba aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn", "share_text": "30\u00ba aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Berl\u012bnes m\u016bra kri\u0161ana", "hover_text": "Berl\u012bnes m\u016bra kri\u0161anas 30.\u00a0gadadiena", "share_text": "Berl\u012bnes m\u016bra kri\u0161anas 30.\u00a0gadadiena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Berlyno sienos gri\u016btis", "hover_text": "30-osios Berlyno sienos gri\u016bties metin\u0117s", "share_text": "30-osios Berlyno sienos gri\u016bties metin\u0117s #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Runtuhnya Tembok Berlin", "hover_text": "Ulang Tahun ke-30 Runtuhnya Tembok Berlin", "share_text": "Ulang Tahun ke-30 Runtuhnya Tembok Berlin #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2c\u0d46\u0d7c\u0d32\u0d3f\u0d7b \u0d2e\u0d24\u0d3f\u0d32\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 \u0d24\u0d15\u0d7c\u0d1a\u0d4d\u0d1a", "hover_text": "\u0d2c\u0d46\u0d7c\u0d32\u0d3f\u0d7b \u0d2e\u0d24\u0d3f\u0d7d \u0d24\u0d15\u0d7c\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 30-\u0d3e\u0d02 \u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d02", "share_text": "\u0d2c\u0d46\u0d7c\u0d32\u0d3f\u0d7b \u0d2e\u0d24\u0d3f\u0d7d \u0d24\u0d15\u0d7c\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 30-\u0d3e\u0d02 \u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d02 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928\u091a\u0940 \u092d\u093f\u0902\u0924 \u092a\u0921\u0932\u0940", "hover_text": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928\u091a\u0940 \u092d\u093f\u0902\u0924 \u092a\u0921\u0932\u094d\u092f\u093e\u091a\u093e \u0969\u0966\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928\u091a\u0940 \u092d\u093f\u0902\u0924 \u092a\u0921\u0932\u094d\u092f\u093e\u091a\u093e \u0969\u0966\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "The Fall of the Berlin Wall", "hover_text": "30th Anniversary of the Fall of the Berlin Wall", "share_text": "30th Anniversary of the Fall of the Berlin Wall #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b32\u0b3f\u0b28\u0b4d \u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3e\u0b1a\u0b40\u0b30\u0b30 \u0b2a\u0b24\u0b28", "hover_text": "\u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b32\u0b3f\u0b28\u0b4d \u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3e\u0b1a\u0b40\u0b30 \u0b2a\u0b24\u0b28\u0b30 30\u0b24\u0b2e \u0b2c\u0b3e\u0b30\u0b4d\u0b37\u0b3f\u0b15 \u0b09\u0b24\u0b4d\u0b38\u0b2c", "share_text": "\u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b32\u0b3f\u0b28\u0b4d \u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3e\u0b1a\u0b40\u0b30 \u0b2a\u0b24\u0b28\u0b30 30\u0b24\u0b2e \u0b2c\u0b3e\u0b30\u0b4d\u0b37\u0b3f\u0b15 \u0b09\u0b24\u0b4d\u0b38\u0b2c #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Queda do muro de Berlim", "hover_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio da queda do muro de Berlim", "share_text": "30\u00ba Anivers\u00e1rio da queda do muro de Berlim #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Queda do muro de Berlim", "hover_text": "30.\u00ba Anivers\u00e1rio da queda do muro de Berlim", "share_text": "30.\u00ba Anivers\u00e1rio da queda do muro de Berlim #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2c\u0a30\u0a32\u0a3f\u0a28 \u0a26\u0a40 \u0a15\u0a70\u0a27 \u0a22\u0a39\u0a3f\u0a23\u0a3e", "hover_text": "\u0a2c\u0a30\u0a32\u0a3f\u0a28 \u0a26\u0a40 \u0a15\u0a70\u0a27 \u0a22\u0a39\u0a3f\u0a23 \u0a26\u0a40 30\u0a35\u0a40\u0a02 \u0a35\u0a30\u0a4d\u0a39\u0a47\u0a17\u0a70\u0a22", "share_text": "\u0a2c\u0a30\u0a32\u0a3f\u0a28 \u0a26\u0a40 \u0a15\u0a70\u0a27 \u0a22\u0a39\u0a3f\u0a23 \u0a26\u0a40 30\u0a35\u0a40\u0a02 \u0a35\u0a30\u0a4d\u0a39\u0a47\u0a17\u0a70\u0a22 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "C\u0103derea Zidului Berlinului", "hover_text": "30 de ani de la c\u0103derea Zidului Berlinului", "share_text": "30 de ani de la c\u0103derea Zidului Berlinului #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043d\u044b", "hover_text": "30\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043d\u044b", "share_text": "30\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043d\u044b #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041f\u0430\u0434 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0437\u0438\u0434\u0430", "hover_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0430\u0434\u0430 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0437\u0438\u0434\u0430", "share_text": "30. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0430\u0434\u0430 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0437\u0438\u0434\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "P\u00e1d berl\u00ednskeho m\u00fara", "hover_text": "30.\u00a0v\u00fdro\u010die p\u00e1du berl\u00ednskeho m\u00fara", "share_text": "30.\u00a0v\u00fdro\u010die p\u00e1du berl\u00ednskeho m\u00fara #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Padec Berlinskega zidu", "hover_text": "30. obletnica padca Berlinskega zidu", "share_text": "30. obletnica padca Berlinskega zidu #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "La ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn", "hover_text": "30.\u00ba\u00a0aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn", "share_text": "30.\u00ba\u00a0aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Berlinmurens fall", "hover_text": "30 \u00e5r sedan Berlinmurens fall", "share_text": "30 \u00e5r sedan Berlinmurens fall #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b87\u0b9f\u0bbf\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1", "hover_text": "\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bb0\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba4\u0ba9\u0bcd 30\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe", "share_text": "\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bb0\u0bbf\u0ba8\u0bcd\u0ba4 30\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2c\u0c46\u0c30\u0c4d\u0c32\u0c3f\u0c28\u0c4d \u0c17\u0c4b\u0c21 \u0c2a\u0c24\u0c28\u0c02", "hover_text": "\u0c2c\u0c46\u0c30\u0c4d\u0c32\u0c3f\u0c28\u0c4d \u0c17\u0c4b\u0c21 \u0c2a\u0c24\u0c28\u0c02 30\u0c35 \u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c37\u0c3f\u0c15\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "share_text": "\u0c2c\u0c46\u0c30\u0c4d\u0c32\u0c3f\u0c28\u0c4d \u0c17\u0c4b\u0c21 \u0c2a\u0c24\u0c28\u0c02 30\u0c35 \u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c37\u0c3f\u0c15\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e25\u0e48\u0e21\u0e2a\u0e25\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e40\u0e1a\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e34\u0e19", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 30 \u0e1b\u0e35\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e25\u0e48\u0e21\u0e2a\u0e25\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e40\u0e1a\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e34\u0e19", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 30 \u0e1b\u0e35\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e25\u0e48\u0e21\u0e2a\u0e25\u0e32\u0e22\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e40\u0e1a\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e34\u0e19 #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u041f\u0430\u0434\u0456\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0440\u043b\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0441\u0442\u0456\u043d\u0438", "hover_text": "30 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043f\u0430\u0434\u0456\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0440\u043b\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0441\u0442\u0456\u043d\u0438", "share_text": "30 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u0432\u0456\u0434 \u0434\u043d\u044f \u043f\u0430\u0434\u0456\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0440\u043b\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0441\u0442\u0456\u043d\u0438 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "The Fall of the Berlin Wall", "share_text": "30th Anniversary of the Fall of the Berlin Wall #GoogleDoodle"}, {"name": "claudio-bravo-camus-83rd-birthday", "title": "Claudio Bravo Camus' 83rd Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/claudio-bravo-camus-83rd-birthday-5888754320408576.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rbtq0DeaI-vBAvD-aENGXaie8n_laNpF3UWneBrtl_DXz4q5u11aCo_pCExGottydyYLDnW_8MoZkn777xB6W75Lymqh3EqX6AS_q2Qe7Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/claudio-bravo-camus-83rd-birthday-5888754320408576.2-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 8], "translations": {"en": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "Claudio Bravo Camus' 83rd Birthday", "share_text": "Claudio Bravo Camus' 83rd Birthday! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "Claudio Bravo Camusen jaiotegunaren 83. urteurrena", "share_text": "Claudio Bravo Camusen jaiotegunaren 83. urteurrena #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83\u00e8 aniversari del naixement de Claudio Bravo Camus", "share_text": "83\u00e8 aniversari del naixement de Claudio Bravo Camus #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83e\u00a0anniversaire de la naissance de Claudio\u00a0Bravo", "share_text": "83e\u00a0anniversaire de la naissance de Claudio\u00a0Bravo\u00a0! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83.\u00ba aniversario do nacemento de Claudio Bravo Camus", "share_text": "83.\u00ba aniversario do nacemento de Claudio Bravo Camus #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83.\u00a0Geburtstag von Claudio Bravo Camus", "share_text": "83.\u00a0Geburtstag von Claudio Bravo Camus #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Claudio Bravo Camus", "share_text": "83 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Claudio Bravo Camus! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83\u00b0 anniversario della nascita di Claudio Bravo Camus", "share_text": "83\u00b0 anniversario della nascita di Claudio Bravo Camus! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83\u00ba aniversario del nacimiento de Claudio Bravo Camus", "share_text": "83\u00ba aniversario del nacimiento de Claudio Bravo Camus #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83.\u00ba anivers\u00e1rio de nascimento de Claudio Bravo Camus", "share_text": "83.\u00ba anivers\u00e1rio de nascimento de Claudio Bravo Camus #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Claudio Bravo Camus", "hover_text": "83.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Claudio Bravo Camus", "share_text": "83.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Claudio Bravo Camus #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Claudio Bravo Camus", "share_text": "Claudio Bravo Camus' 83rd Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "rene-marans-132nd-birthday", "title": "Ren\u00e9 Maran\u2019s 132nd Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/rene-marans-132nd-birthday-4674987368644608.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cg71uFc8z6Af33c9TRYCRaa7AakkSPneEhJQ-Jz8eR9LdDLN2C5IGiwIoRPUhHjTwFO-ACXL0wxbwvdE3ewqq5fFrkHqy2mF0Wz-E2dizA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/rene-marans-132nd-birthday-4674987368644608-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 5], "translations": {"en": {"query": "Ren\u00e9 Maran", "hover_text": "Ren\u00e9 Maran\u2019s 132nd Birthday", "share_text": "Ren\u00e9 Maran\u2019s 132nd Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ren\u00e9\u00a0Maran", "hover_text": "Il y a 132 ans naissait Ren\u00e9 Maran", "share_text": "132e\u00a0anniversaire de la naissance de Ren\u00e9\u00a0Maran\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ren\u00e9 Maran", "share_text": "Ren\u00e9 Maran\u2019s 132nd Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "virginia-gutierrez-de-pinedas-98th-birthday", "title": "Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda\u2019s 98th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/virginia-gutierrez-de-pinedas-98th-birthday-5666121066741760.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/e3gaiOm2z4U5c0axyR2oFUKgh3Fm1oD9zoAlnCMS4dHT9OSpai2S3qQQFMget0Pp4hKhBc63x84P2LziIIFBSpb1ojx0lxv8PnSbbyw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/virginia-gutierrez-de-pinedas-98th-birthday-5666121066741760-2x.png", "high_res_width": 859, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 4], "translations": {"en": {"query": "Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda", "hover_text": "Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda\u2019s 98th Birthday", "share_text": "Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda\u2019s 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda", "hover_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda", "share_text": "98\u00ba aniversario del nacimiento de Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda", "hover_text": "98.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda", "share_text": "98.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda", "share_text": "Virginia Guti\u00e9rrez de Pineda\u2019s 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "will-rogers-140th-birthday", "title": "Will Rogers\u2019 140th Birthday", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/will-rogers-140th-birthday-5988057453953024-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oeNBjukgip61Q312G2KO-8O2ERvl6TvJ24DQZN6jQeI8SfycNwo48bODHs-oL3F7HURD20jPjm3biBB5I2DLRwP_MvgPN9uGHojdrfVX", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/will-rogers-140th-birthday-5988057453953024-2xa.gif", "high_res_width": 847, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 11, 4], "translations": {"en": {"query": "Will Rogers", "hover_text": "Will Rogers\u2019 140th Birthday", "share_text": "Will Rogers\u2019 140th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Will Rogers", "hover_text": "Will Rogers \u8bde\u8fb0 140 \u5468\u5e74", "share_text": "Will Rogers \u8bde\u8fb0 140 \u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Will Rogers", "hover_text": "140\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Will Rogers", "share_text": "140\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Will Rogers #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Will Rogers", "hover_text": "140.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Will Rogers", "share_text": "140.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Will Rogers #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Will Rogers", "share_text": "Will Rogers\u2019 140th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "panama-independence-day-2019", "title": "Panama Independence Day 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/panama-independence-day-2019-5965588567425024-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tiV9-YrBrYOJioKi0NHUlWBn30xVa1eYvgoUIc10mrPapNo95zw9TeUPkhCNpp9sHC70z98y56s95iX1tcvzRJ1lbVAyxzTOBwvUBEPb6Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/panama-independence-day-2019-5965588567425024-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 3], "translations": {"en": {"query": "Panama Independence Day", "hover_text": "Panama Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day, Panama! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia de Panam\u00e1! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Panama Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Panama! #GoogleDoodle"}, {"name": "day-of-the-dead-2019", "title": "Day of the Dead 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/day-of-the-dead-2019-4696801406877696.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/sf5GYqCtbwhqcszTpZRqYc4YpttKXWN6uw9obBZIxk41yNlPwCTeDi4ezStBjW8EuB1vbira9npAqSbaiHBJs21sLuGLMXT8UNYlBY8", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/day-of-the-dead-2019-4696801406877696-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 11, 2], "translations": {"en": {"query": "Day of the Dead", "hover_text": "Day of the Dead 2019", "share_text": "Happy Day of the Dead 2019! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043c\u044a\u0440\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043c\u044a\u0440\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435 2019 \u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u043c\u044a\u0440\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435 2019 \u0433.! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "2019 \u4ea1\u7075\u8282", "hover_text": "2019 \u4ea1\u7075\u8282", "share_text": "2019 \u4ea1\u7075\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jour des morts", "hover_text": "Jour des morts\u00a02019", "share_text": "Jour des morts\u00a02019\u00a0! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de Muertos", "hover_text": "D\u00eda de Muertos 2019", "share_text": "D\u00eda de Muertos 2018 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los Muertos", "hover_text": "D\u00eda de los Muertos\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de los Muertos\u00a02019! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "De d\u00f6das dag", "hover_text": "De d\u00f6das dag 2019", "share_text": "Vi firar de d\u00f6das dag 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {"es-419": {"language": "es-419", "blog_post": "<p>El Doodle de hoy celebra la tradici&oacute;n mexicana D&iacute;a de Muertos, una ocasi&oacute;n en la que las familias dan la bienvenida a los seres queridos que fallecieron con una reuni&oacute;n que incluye m&uacute;sica y baile, y se realiza en los primeros dos d&iacute;as de Noviembre. A pesar de las similitudes que tiene con Halloween y que inicia justo un d&iacute;a despu&eacute;s, el D&iacute;a de Muertos es una tradici&oacute;n completamente diferente, es m&aacute;s alegre que de miedo.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>La tradici&oacute;n se remonta miles de a&ntilde;os a los rituales Aztecas que combinados con la cultura medieval de Espa&ntilde;a y con la Iglesia Cat&oacute;lica Romana, que celebra el D&iacute;a de Todos los Santos y el D&iacute;a de las Almas el 1 y 2 de noviembre, respectivamente.</p>\r\n\r\n<p>Calacas y calaveras, vistas en todo M&eacute;xico en estas fechas, son una parte esencial de la decoraci&oacute;n festiva. La Catrina, mujer esquel&eacute;tica finamente vestida, tambi&eacute;n conocida como la &uml;Gran Dama de la Muerte&uml; de M&eacute;xico, se ha convertido en un &iacute;cono de la temporada. Representada en el Doodle utilizando su caracter&iacute;stico sombrero con plumas y flores, La Catrina fue creada por el ilustrador Jos&eacute; Guadalupe Posada, quien se inspir&oacute; por Mictecac&iacute;huatl, la diosa Azteca del inframundo.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>En las comunidades mexicanas alrededor del mundo, el 1 de noviembre se reserva para los angelitos, invitando primero a los esp&iacute;ritus de ni&ntilde;os peque&ntilde;os al hogar, y dejando el segundo d&iacute;a para los esp&iacute;ritus de adultos. Para honrar la memoria de amigos cercanos, familiares y seres queridos, las familias colocan ofrendas o altares que decoran con retratos, ropa, juguetes, incienso, las bebidas y comida favorita de los difuntos, y el tradicional pan dulce conocido como Pan de Muerto. Caminos de cempas&uacute;chil conducen desde el cementerio hasta la puerta de entrada, asegur&aacute;ndose de que los seres queridos fallecidos puedan encontrar el camino a casa.</p>\r\n\r\n<p>&iexcl;Feliz D&iacute;a de Muertos!</p>\r\n"}}, "query": "Day of the Dead", "share_text": "Happy Day of the Dead 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "rugby-world-cup-2019-final", "title": "Rugby World Cup 2019 Final", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/rugby-world-cup-2019-final-6753651837108246.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/cq5j7iZnAVhIgsyuQTl57dkzN5R9JMWWwopQjZs4TOmw8n2RMUM7JOGvc6HvUnx9H5-CR2KA6Nj9CJLei7v3VHsNDdZz3cux-pfBrsCy", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/rugby-world-cup-2019-final-6753651837108246.3-2x.jpg", "high_res_width": 1184, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 11, 1], "translations": {"en": {"query": "Rugby World Cup 2019", "hover_text": "Rugby World Cup 2019 Final", "share_text": "Rugby World Cup 2019 Final! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Rugbyw\u00eareldbeker 2019 se eindstryd", "share_text": "Rugbyw\u00eareldbeker 2019 se eindstryd! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Rugby World Cup Final", "hover_text": "Rugby World Cup 2019 Final", "share_text": "Rugby World Cup 2019 Final! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Difaenale tsa Khau ya Lefatshe ya Rugby ya 2019", "share_text": "Difaenale tsa Khau ya Lefatshe ya Rugby ya 2019! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Makgaolakgang a Sejana sa Lefatshe sa Rakebi sa 2019", "share_text": "Makgaolakgang a Sejana sa Lefatshe sa Rakebi sa 2019! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Ifayinali yendebe yomhlaba yebhola lombhoxo yango-2019", "share_text": "Ifayinali yendebe yomhlaba yebhola lombhoxo yango-2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Rugby World Cup 2019", "share_text": "Rugby World Cup 2019 Final! #GoogleDoodle"}]