[{"name": "teachers-day-2019-dominican-republic", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02019 (Rep\u00fablica Dominicana)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-dominican-republic-6310966785474560-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_754Vpjpf6JjbxxBzXK3ADtyHr839cVioctdgx2A8ktCP2LChZhQQ8BIzY3bi1nT3Ws3SL3CCpa1Fd-8P3BvSv_SizzEwyFStzuml-cr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-dominican-republic-6310966785474560-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 6, 30], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-puerto-princesa-underground-river", "title": "Homenaje al r\u00edo subterr\u00e1neo de Puerto Princesa", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-puerto-princesa-underground-river-5422944581844992.6-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/i5EMcxbkebxg9Z65KzhDMnEKt-mMDkdr6I9o94unhuRP_AXZjhyBnF_2KCDxCIL9eZU9ZjPyoRzWHowG2sGQs8UR_5D1UDSkKD04BVoW", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-puerto-princesa-underground-river-5422944581844992.2-2x.png", "high_res_width": 989, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 30], "translations": {"en": {"query": "Puerto Princesa Underground River", "hover_text": "Celebrating Puerto Princesa Underground River", "share_text": "Celebrating Puerto Princesa Underground River #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0646\u0647\u0631 \u0628\u0648\u0631\u062a\u0648 \u0628\u0631\u0646\u0633\u064a\u0633\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0641\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0646\u0647\u0631 \u0628\u0648\u0631\u062a\u0648 \u0628\u0631\u0646\u0633\u064a\u0633\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0641\u064a", "share_text": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0646\u0647\u0631 \u0628\u0648\u0631\u062a\u0648 \u0628\u0631\u0646\u0633\u064a\u0633\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0641\u064a #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Puerto Princesa Underground River", "hover_text": "Celebrating Puerto Princesa Underground River", "share_text": "Celebrating Puerto Princesa Underground River #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05e0\u05d4\u05e8 \u05d4\u05ea\u05ea-\u05e7\u05e8\u05e7\u05e2\u05d9 \u05e4\u05d5\u05d0\u05e8\u05d8\u05d5 \u05e4\u05e8\u05d9\u05e0\u05e1\u05e1\u05d4", "hover_text": "\u05d4\u05e0\u05d4\u05e8 \u05d4\u05ea\u05ea-\u05e7\u05e8\u05e7\u05e2\u05d9 \u05e4\u05d5\u05d0\u05e8\u05d8\u05d5 \u05e4\u05e8\u05d9\u05e0\u05e1\u05e1\u05d4", "share_text": "\u05d4\u05e0\u05d4\u05e8 \u05d4\u05ea\u05ea-\u05e7\u05e8\u05e7\u05e2\u05d9 \u05e4\u05d5\u05d0\u05e8\u05d8\u05d5 \u05e4\u05e8\u05d9\u05e0\u05e1\u05e1\u05d4 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Puerto Princesa", "hover_text": "Til hei\u00f0urs Puerto Princesa \u00e1inni", "share_text": "Til hei\u00f0urs Puerto Princesa \u00e1inni #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Abhainn faoi Thalamh Puerto Princesa", "hover_text": "Abhainn faoi Thalamh Puerto Princesa \u00e1 Ceili\u00faradh", "share_text": "Abhainn faoi Thalamh Puerto Princesa \u00e1 Ceili\u00faradh #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homenaje al r\u00edo subterr\u00e1neo de Puerto Princesa", "share_text": "Homenaje al r\u00edo subterr\u00e1neo de Puerto Princesa #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-nicaragua", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02019 (Nicaragua)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-nicaragua-4676385414053888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KetxDVAnFXCF5RqCjlw04CHM9K7naom76BQ0_38AqGHOD9CiN2TD8XcddgtWsHFfx0uv5K9RHxPDUNhPdnynfSHMQq9xHSEF21R0F7It", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-nicaragua-4676385414053888-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 6, 29], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro", "share_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02019 (Nicaragua) #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-21", "title": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a021", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-21-5828801158709248-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Mg2ev8r9PZvNdoSgBYnMKvBMlb-HLUWnVYOOOEwoH9pMl_8S8d0MDZSiJybmqkLfowAGzO4dpFnqolc4orlluW8cZVrE74vRpueb_1-Oqw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-21-5828801158709248-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 29], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 21", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 21 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 21e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 21e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen\u00a02019", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen\u00a02019\u00a0\u2013 Tag\u00a021", "share_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen\u00a02019\u00a0\u2013 Tag\u00a021 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a021", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a021 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-20", "title": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-20-5798403393454080-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zTIA2rQu2-gGpH2Rq8re4mwNklll92Bz8QVuhU2jq2Dgt021wZstOd006qWA1KBDVitbylehsCRl8ZE_OYBoXMzR8TwVj_OZnT7Om-g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-20-5798403393454080-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 20", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 20 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c20\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019", "hover_text": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 - Jour 20", "share_text": "Buuut ! F\u00eatez le \u26bd f\u00e9minin dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a020", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a020", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a020 #GoogleDoodle"}, {"name": "185th-anniversary-of-the-publication-of-pan-tadeusz-poem", "title": "185.\u00ba\u00a0aniversario de la publicaci\u00f3n del poema Pan Tadeusz", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/185th-anniversary-of-the-publication-of-pan-tadeusz-poem-5985894535266304-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Rwp22QQQPoMYjIFayHUtDk8psjgl1nTe9uMGY0YIA0NW3RlaRgcF-JuVmrlRxfLIVKKxL7OVQJ27D2wITCi1ELDidwDydmQm-6w-arq3rA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/185th-anniversary-of-the-publication-of-pan-tadeusz-poem-5985894535266304-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 28], "translations": {"en": {"query": "Pan Tadeusz Poem", "hover_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem", "share_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u041f\u0430\u044d\u043c\u0430 ", "hover_text": "185-\u044f \u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \u043f\u0430\u044d\u043c\u044b ", "share_text": "185-\u044f \u0433\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0430\u0446\u044b\u0456 \u043f\u0430\u044d\u043c\u044b "}, "en-GB": {"query": "Pan Tadeusz Poem", "hover_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem", "share_text": "185th Anniversary of the Publication of Pan Tadeusz Poem #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Pan Tadeusz", "hover_text": "185 \u00e1r fr\u00e1 \u00fatg\u00e1fu Pan Tadeusz lj\u00f3\u00f0sins", "share_text": "185 \u00e1r fr\u00e1 \u00fatg\u00e1fu Pan Tadeusz lj\u00f3\u00f0sins #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "D\u00e1n Pan Tadeusz", "hover_text": "Com\u00f3radh 185 Bliain Fhoilsi\u00fa an D\u00e1in Pan Tadeusz", "share_text": "Com\u00f3radh 185 Bliain Fhoilsi\u00fa an D\u00e1in Pan Tadeusz #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Ponas Tadas", "hover_text": "185-osios poemos \u201ePonas Tadas\u201c i\u0161leidimo metin\u0117s", "share_text": "185-osios poemos \u201ePonas Tadas\u201c i\u0161leidimo metin\u0117s #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Pan Tadeusz", "hover_text": "185. rocznica publikacji epopei Pan Tadeusz", "share_text": "Poloneza czas zacz\u0105\u0107! Pan Tadeusz #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041f\u043e\u044d\u043c\u0430 ", "hover_text": "185\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e\u044d\u043c\u044b ", "share_text": "185\u00a0\u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e\u044d\u043c\u044b "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "185.\u00ba\u00a0aniversario de la publicaci\u00f3n del poema Pan Tadeusz", "share_text": "185.\u00ba\u00a0aniversario de la publicaci\u00f3n del poema Pan Tadeusz #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-19", "title": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-19-5946139665235968-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/RqzofeBGRuvdGXCE-JgEn5yRkS3u_elSNS36Zzi8nMifHOD3NTH_Um6AAexCHN1q3OAfPnl1OFXB1zePIe-cwrGOf6mt7qs3hBaRjDtG", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-19-5946139665235968-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 27], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 19", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 19 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 19", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 19 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Fotball-VM for kvinner 2019", "hover_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 19", "share_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 19 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a019", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a019 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-guatemala", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02019 (Guatemala)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-guatemala-4841984354156544-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/YlmZchsnsjv1fMjtn0opCU1TFyDba7Igw6THv3BSQcZIzI1FwCx7tL-brW_gxH-O5sRpgh5ASakU7afeO_wSiyOggYLeUFh7szvFQ-2_", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-guatemala-4841984354156544-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 6, 25], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "slovenia-national-day-2019", "title": "D\u00eda Nacional de Eslovenia\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/slovenia-national-day-2019-5446681926565888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wd1JJZ1gFRe1LRTArjL4Lq1jPuE9G68_i5YK1LRWgPWjNTOSpAbmr0CGjpBBAjkABQrpgvweLwETlHaNSVFaH9bG88eTqyHqR3muRSQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/slovenia-national-day-2019-5446681926565888-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 25], "translations": {"en": {"query": "Slovenia National Day", "hover_text": "Slovenia National Day 2019", "share_text": "Happy National Day, Slovenia! #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "dan dr\u017eavnosti", "hover_text": "Dan dr\u017eavnosti 2019", "share_text": "Dan dr\u017eavnosti 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Eslovenia\u00a02019", "share_text": "D\u00eda Nacional de Eslovenia\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "103rd-anniversary-of-hua-lamphong", "title": "103.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Hua Lamphong", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/103rd-anniversary-of-hua-lamphong-5947094270476288.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/o4iyAeBqwYrVKLH1FPrvJpaFC4CXSMLGmUf4J3suGe1FIgkxlZd12QzxBpwEVNuvXyF2AgZh0XhmcBqkgrnQ4TQuFIA8ci62YcHapq-_", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/103rd-anniversary-of-hua-lamphong-5947094270476288.2-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 25], "translations": {"en": {"query": "Hua Lamphong", "hover_text": "103rd Anniversary of Hua Lamphong", "share_text": "103rd Anniversary of Hua Lamphong #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e25\u0e33\u0e42\u0e1e\u0e07", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 103 \u0e1b\u0e35 \u0e2b\u0e31\u0e27\u0e25\u0e33\u0e42\u0e1e\u0e07", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 103 \u0e1b\u0e35 \u0e2b\u0e31\u0e27\u0e25\u0e33\u0e42\u0e1e\u0e07"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "103.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Hua Lamphong", "share_text": "103.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Hua Lamphong #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-18", "title": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a018", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-18-6243568163749888-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wWTFyl1qKDT2_FKmd7C7X8deNThXphUHHDGCTionI-ipBOGKmYyENozXXAdJGj4eZmtshvBRpaSaWvT7MJZY4T8StFyo_BKxm0lSX_3kLw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-18-6243568163749888-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 25], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 18", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 18 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c18\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "WK vrouwenvoetbal 2019", "hover_text": "WK vrouwenvoetbal 2019: dag 18", "share_text": "WK vrouwenvoetbal 2019: dag 18 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019", "hover_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 - Giorno 18", "share_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 - Giorno 18 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": null, "hover_text": "2019 \u5e74\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - 18 \u65e5\u76ee", "share_text": "2019 \u5e74\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 - 18 \u65e5\u76ee #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a018", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a018 #GoogleDoodle"}, {"name": "ernesto-sabatos-108th-birthday", "title": "108.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ernesto S\u00e1bato", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ernesto-sabatos-108th-birthday-6194422042591232-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dXCu1AQL4WIPwNaqQ2SAXZV5ayWdFZeU1avmVKgTOpAgvKJ3KDNxK5LRW9Av4bieexYLy7kLF88EnBbsLMl0HKWNHGXkEWnTEr_-qUc", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ernesto-sabatos-108th-birthday-6194422042591232-2x.png", "high_res_width": 802, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 24], "translations": {"en": {"query": "Ernesto S\u00e1bato", "hover_text": "Ernesto S\u00e1bato\u2019s 108th Birthday", "share_text": "Ernesto S\u00e1bato\u2019s 108th Birthday! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Ernesto S\u00e1bato", "hover_text": "Ernesto S\u00e1bato f\u00e6ddist fyrir 108 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Ernesto S\u00e1bato f\u00e6ddist fyrir 108 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Ernesto S\u00e1bato", "hover_text": "108\u00ba aniversario del nacimiento de Ernesto S\u00e1bato", "share_text": "108\u00ba aniversario del nacimiento de Ernesto S\u00e1bato #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Ernesto S\u00e1bato", "hover_text": "108.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ernesto S\u00e1bato", "share_text": "108.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ernesto S\u00e1bato #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ernesto S\u00e1bato", "share_text": "108.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ernesto S\u00e1bato #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-17", "title": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a017", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-17-5428967486521344-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s-ezNslu2nqDEXyi1uTyGdFid9gWQaSRu_IuEe_5Z-8X4uQrYo44GpyFfR8yCjjZEpsbTwO_kEinAqe-5ic92sV1ABhaopHtVbyK8nL15w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-17-5428967486521344-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 24], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 17", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 17 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Emakumeen Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 17. eguna", "share_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 17. eguna #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "hover_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a017", "share_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a017 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c17\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 17e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 17e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 17", "share_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 17 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 17", "share_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a017", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a017 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": null, "hover_text": "Fotbolls-VM f\u00f6r damer 2019 \u2013 dag 17", "share_text": "Fotbolls-VM f\u00f6r damer 2019 \u2013 dag 17 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a017 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-nicaragua", "title": "D\u00eda del Padre 2019 (Nicaragua)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-nicaragua-4667270319046656-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/owE0OyyLbgOkL3Rqn29IcNZuGbv7818USehX-n3zkBff7AjXoE4H5dJG1p-EpaTrMBCJ_nEbOqjvzCKGTYHODwEL9K-fgG5Qq-2uNvSZ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-nicaragua-4667270319046656-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 23], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Ojca", "hover_text": "Dzie\u0144 Ojca 2019", "share_text": "Dzie\u0144 Ojca 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-16", "title": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a016", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-16-4885299922993152-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/p4Aaz7W3CUf9bXULJeiIiUHuIOqyLSvND94oq1Uge3mK6rVBL4uVabq-lPAm0q42-zu7y20ObtYLOzYStvJOmbKYKjec3W4Vc24HMQ-d", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-16-4885299922993152-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 23], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 16", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 16 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019", "hover_text": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 - Jour 16", "share_text": "Buuut ! F\u00eatez le \u26bd f\u00e9minin dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "pt-BR": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a016", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a016 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-poland", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Polonia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-poland-5806915892805632-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jrbBeaUUnr_hdy1n7bO5mLFCtLOpMiWoi97z3BW64sfirtOzHuKn_NQ8NWCSAT9gO6ejWKwjTQJlb3gQu3pzoX4o9PLVO7ThRRe7jDKr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-poland-5806915892805632-2x.jpg", "high_res_width": 633, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 23], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Ojca", "hover_text": "Dzie\u0144 Ojca 2019", "share_text": "Dzie\u0144 Ojca 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Polonia)", "share_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Polonia) #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-el-salvador", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02019 (El\u00a0Salvador)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-el-salvador-5099463180812288-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WXOOXwpAX86HK5tlSqBaKtIsIg2IB20NIBSHf7-TpxiONpdU2AJ2z1AgAHZ04Q3KKu_vTkvgn0v91as5CKArtSC9iCnWoXQtbmjrMY4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-el-salvador-5099463180812288-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 431, "run_date_array": [2019, 6, 22], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Maestro", "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro", "share_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02019 (El\u00a0Salvador) #GoogleDoodle"}, {"name": "amrish-puris-87th-birthday", "title": "87.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Amrish Puri", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/amrish-puris-87th-birthday-5145117307437056.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/MIZQNzQJalpSiUu7wbxROmprEMj9CQpH_E1DyCuolq4usitWABeiMv33wdRwDPbeKBRnuT_7c9P99o1tL65aSP375AWgghXilKXavzaCIA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/amrish-puris-87th-birthday-5145117307437056-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 22], "translations": {"en": {"query": "Amrish Puri", "hover_text": "Amrish Puri\u2019s 87th Birthday", "share_text": "Amrish Puri\u2019s 87th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0985\u09ae\u09b0\u09c7\u09b6 \u09aa\u09c1\u09b0\u09bf", "hover_text": "\u0985\u09ae\u09b0\u09c7\u09b6 \u09aa\u09c1\u09b0\u09bf\u09b0 \u09ee\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0985\u09ae\u09b0\u09c7\u09b6 \u09aa\u09c1\u09b0\u09bf\u09b0 \u09ee\u09ed\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Amrish Puri", "hover_text": "Amrish Puri\u2019s 87th Birthday", "share_text": "Amrish Puri\u2019s 87th Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u963f\u83ab\u745e\u4ec0\u00b7\u666e\u745e", "hover_text": "\u963f\u83ab\u745e\u4ec0\u00b7\u666e\u745e\u8bde\u8fb087\u5468\u5e74", "share_text": "\u963f\u83ab\u745e\u4ec0\u00b7\u666e\u745e\u8bde\u8fb087\u5468\u5e74\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Amrish Puri", "hover_text": "87e\u00a0anniversaire de la naissance d'Amrish Puri", "share_text": "87e\u00a0anniversaire de la naissance d'Amrish Puri #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Amrish Puri", "hover_text": "Amrish Puri\u0aa8\u0acb 87\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "Amrish Puri\u0aa8\u0acb 87\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0905\u092e\u0930\u0940\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940", "hover_text": "\u0905\u092e\u0930\u0940\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940 \u0915\u0940 87\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0905\u092e\u0930\u0940\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940 \u0915\u0940 87\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Amrish Puri", "hover_text": "Amrish Puri f\u00e6ddist fyrir 87 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Amrish Puri f\u00e6ddist fyrir 87 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0c85\u0cae\u0cb0\u0cc0\u0cb6\u0ccd \u0caa\u0cc1\u0cb0\u0cbf", "hover_text": "\u0c85\u0cae\u0cb0\u0cc0\u0cb6\u0ccd \u0caa\u0cc1\u0cb0\u0cbf \u0c85\u0cb5\u0cb0 87\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c85\u0cae\u0cb0\u0cc0\u0cb6\u0ccd \u0caa\u0cc1\u0cb0\u0cbf \u0c85\u0cb5\u0cb0 87\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Amrish Puri", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Amrish Puri yang ke-87", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Amrish Puri yang ke-87! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d05\u0d2e\u0d30\u0d40\u0d37\u0d4d \u0d2a\u0d41\u0d30\u0d3f", "hover_text": "\u0d05\u0d2e\u0d30\u0d40\u0d37\u0d4d \u0d2a\u0d41\u0d30\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 87-\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "share_text": "\u0d05\u0d2e\u0d30\u0d40\u0d37\u0d4d \u0d2a\u0d41\u0d30\u0d3f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 87-\u0d3e\u0d02 \u0d1c\u0d28\u0d4d\u0d2e\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0905\u092e\u0930\u093f\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940", "hover_text": "\u0905\u092e\u0930\u093f\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940\u091a\u0940 \u096e\u096d \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0905\u092e\u0930\u093f\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940\u091a\u0940 \u096e\u096d \u0935\u0940 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0905\u092e\u0930\u0940\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940", "hover_text": "\u0905\u092e\u0930\u0940\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940\u0915\u094b \u096e\u096d \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0905\u092e\u0930\u0940\u0936 \u092a\u0941\u0930\u0940\u0915\u094b \u096e\u096d \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b05\u0b2e\u0b30\u0b40\u0b36 \u0b2a\u0b41\u0b30\u0b40", "hover_text": "\u0b05\u0b2e\u0b30\u0b40\u0b36 \u0b2a\u0b41\u0b30\u0b40\u0b19\u0b4d\u0b15 87\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28", "share_text": "\u0b05\u0b2e\u0b30\u0b40\u0b36 \u0b2a\u0b41\u0b30\u0b40\u0b19\u0b4d\u0b15 87\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a05\u0a2e\u0a30\u0a40\u0a36 \u0a2a\u0a41\u0a30\u0a40", "hover_text": "\u0a05\u0a2e\u0a30\u0a40\u0a36 \u0a2a\u0a41\u0a30\u0a40 \u0a26\u0a3e 87\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a05\u0a2e\u0a30\u0a40\u0a36 \u0a2a\u0a41\u0a30\u0a40 \u0a26\u0a3e 87\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b85\u0bae\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0bb7\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0bb0\u0bbf", "hover_text": "\u0b85\u0bae\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0bb7\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 87\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b85\u0bae\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0bb7\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bbf\u0ba9\u0bcd 87\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c05\u0c2e\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c37\u0c4d \u0c2a\u0c41\u0c30\u0c3f", "hover_text": "\u0c05\u0c2e\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c37\u0c4d \u0c2a\u0c41\u0c30\u0c3f 87\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02", "share_text": "\u0c05\u0c2e\u0c4d\u0c30\u0c3f\u0c37\u0c4d \u0c2a\u0c41\u0c30\u0c3f 87\u0c35 \u0c1c\u0c28\u0c4d\u0c2e\u0c26\u0c3f\u0c28\u0c02! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "87.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Amrish Puri", "share_text": "87.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Amrish Puri #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-15", "title": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a015", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-15-6604170128261120-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_BNZAbJ6ihcwNci534GXqj1-qTyNTz3ENiCkEZTcN1vgKBQQr7V5k_NgTHj_Pr62o3RZypDy3uuXWcL2Cflp38uLKnMaqklfulw1MCfx", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-15-6604170128261120-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 22], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 15", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 15 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 15e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 15e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "de": {"query": null, "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen\u00a02019\u00a0\u2013 Tag\u00a015", "share_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen\u00a02019\u00a0\u2013 Tag\u00a015 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": null, "hover_text": "VM for kvinner 2019 \u2013 dag 15", "share_text": "VM for kvinner 2019 \u2013 dag 15 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a015", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a015 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-mena", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Oriente Medio y Norte de \u00c1frica)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-mena-6306772011712512-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KsoZP-NkeE6LRLELEI7rpH-7rt--ooCm_yEp5YFU8JppkXznImvin8exUUza6n485e4AkrSvQMEQnxNft6HExyOtF_RfQ0S_9CIaWQo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-mena-6306772011712512-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "hover_text": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0648\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \u0628\u062e\u064a\u0631"}, "hy": {"query": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580", "hover_text": "\u0540\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580 2019", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0580\u0578\u0582 \u0585\u0580\u0568 2019 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ur": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Oriente Medio y Norte de \u00c1frica)", "share_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Oriente Medio y Norte de \u00c1frica) #GoogleDoodle"}, {"name": "summer-2019-northern-hemisphere", "title": "Verano\u00a02019 (hemisferio norte)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/summer-2019-northern-hemisphere-6566840133222400-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PrWbFi22kf6anW3EU-bRzxqhKB2foUiBzme-c8nI6NCymgyIySCZ2wiZFgWkbaC1HF_5ifSCTvkniQuMyJbzv0H2UE_LcFcM8SgQqQfa", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/summer-2019-northern-hemisphere-6566840133222400-2x.jpg", "high_res_width": 914, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Summer Season", "hover_text": "Happy Summer 2019!", "share_text": "Happy Summer 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": null, "hover_text": "\u0635\u064a\u0641 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0639\u0627\u0645 2019", "share_text": "\u0635\u064a\u0641 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0639\u0627\u0645 2019 #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0531\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571", "hover_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u056b \u0585\u0580\u0568", "share_text": "\u0531\u0574\u0561\u057c\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0561\u0580\u0587\u0561\u0564\u0561\u0580\u0571\u056b \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u0995\u09be\u09b2", "hover_text": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef-\u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be!", "share_text": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09b7\u09cd\u09ae \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef-\u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Uda", "hover_text": "2019ko uda zoriontsua izan!", "share_text": "2019ko uda zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Ljeto 2019.", "hover_text": "Ljeto 2019.", "share_text": "Ljeto 2019. #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Summer 2019", "hover_text": "Happy Summer 2019!", "share_text": "Happy Summer 2019! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019", "hover_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019", "share_text": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u043e \u0441\u043b\u044a\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d\u0435 2019\u00a0#GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Estaci\u00f3 d'estiu", "hover_text": "Feli\u00e7 estiu 2019!", "share_text": "Feli\u00e7 estiu 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019 \u590f\u81f3", "share_text": "2019 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019 \u590f\u81f3", "share_text": "2019 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u590f\u81f3", "hover_text": "2019\u590f\u81f3", "share_text": "\u590f\u81f3\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "prvi dan ljeta 2019.", "hover_text": "Prvi dan ljeta 2019.", "share_text": "Prvi dan ljeta 2019.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "l\u00e9to", "hover_text": "Hezk\u00e9 l\u00e9to 2019!", "share_text": "Hezk\u00e9 l\u00e9to 2019! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Sommersolhverv", "hover_text": "Vi fejrer sommeren 2019!", "share_text": "Vi fejrer \u00e5rets l\u00e6ngste dag 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Zomerzonnewende", "hover_text": "Zomerzonnewende 2019", "share_text": "De zomer is begonnen! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "Suve algus", "hover_text": "Suve algus 2019", "share_text": "Head suve algust! #GoogleDoodle"}, "fi": {"query": "kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus", "hover_text": "Kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4nseisaus 2019", "share_text": "Hyv\u00e4\u00e4 kes\u00e4\u00e4 2019! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "\u00c9t\u00e9 2019", "hover_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 !", "share_text": "C'est l'\u00e9t\u00e9 #GoogleDoodle !"}, "gl": {"query": "Ver\u00e1n", "hover_text": "Feliz ver\u00e1n 2019!", "share_text": "Feliz ver\u00e1n 2019! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Sommeranfang 2019", "hover_text": "Sommeranfang 2019", "share_text": "Sommeranfang 2019! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9", "hover_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9 2019!", "share_text": "\u039a\u03b1\u03bb\u03cc \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9 2019! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0aae\u0acb\u0ab8\u0aae", "hover_text": "2019\u0aa8\u0abe \u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": "2019\u0aa8\u0abe \u0a89\u0aa8\u0abe\u0ab3\u0abe\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "hover_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5", "share_text": "\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05e8\u05d0\u05e9\u05d5\u05df \u05e9\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e5 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0938\u092e\u0930 \u0938\u0940\u095b\u0928", "hover_text": "\u0939\u0948\u092a\u0940 \u0938\u092e\u0930 2019!", "share_text": "\u0939\u0948\u092a\u0940 \u0938\u092e\u0930 2019!  #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019", "hover_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019", "share_text": "Ny\u00e1ri napfordul\u00f3 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur", "hover_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2019", "share_text": "Sumars\u00f3lst\u00f6\u00f0ur 2019 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": "Samhradh 2019 faoi mhaise duit.", "share_text": "Samhradh 2019 faoi mhaise duit. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "stagione estiva", "hover_text": "Buona estate 2019!", "share_text": "Buona estate 2019! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "2019\u5e74 \u590f\u81f3", "hover_text": "2019\u5e74 \u590f\u81f3", "share_text": "2019\u5e74 \u590f\u81f3 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6 \u0c8b\u0ca4\u0cc1", "hover_text": "2019 \u0cb0 \u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": "2019 \u0cb0 \u0cac\u0cc7\u0cb8\u0cbf\u0c97\u0cc6\u0caf \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de verano", "hover_text": "Solsticio de verano 2019", "share_text": "Solsticio de verano 2019 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Vasaras s\u0101kums", "hover_text": "Vasaras s\u0101kums 2019", "share_text": "Vasaras s\u0101kums 2019 #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Vasaros sezonas", "hover_text": "Linksmos 2019 m. vasaros!", "share_text": "Linksmos 2019 m. vasaros! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": "Selamat Menyambut Musim Panas 2019!", "share_text": "Selamat Menyambut Musim Panas 2019! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d35\u0d47\u0d28\u0d7d\u0d15\u0d4d\u0d15\u0d3e\u0d32\u0d02", "hover_text": "\u0d39\u0d3e\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f \u0d38\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d7c 2019!", "share_text": "\u0d39\u0d3e\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f \u0d38\u0d2e\u0d4d\u0d2e\u0d7c 2019! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942", "hover_text": "2019 \u092e\u0927\u0940\u0932 \u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e!", "share_text": "2019 \u092e\u0927\u0940\u0932 \u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u090b\u0924\u0942\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": null, "hover_text": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e!", "share_text": "\u0917\u094d\u0930\u0940\u0937\u094d\u092e \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": "\u0b17\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b37\u0b4d\u0b2e 2019\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e!", "share_text": "\u0b17\u0b4d\u0b30\u0b40\u0b37\u0b4d\u0b2e 2019\u0b30 \u0b36\u0b41\u0b2d\u0b47\u0b1a\u0b4d\u0b1b\u0b3e! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "pierwszy dzie\u0144 lata", "hover_text": "Pierwszy Dzie\u0144 Lata 2019", "share_text": "Witamy lato! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": " ver\u00e3o", "hover_text": "Feliz ver\u00e3o de 2019!", "share_text": " Feliz ver\u00e3o de 2019! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40 \u0a26\u0a40 \u0a30\u0a41\u0a71\u0a24", "hover_text": "2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a15\u0a30\u0a4b \u0a38\u0a41\u0a06\u0a17\u0a24", "share_text": "2019 \u0a26\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a17\u0a30\u0a2e\u0a40\u0a06\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a15\u0a30\u0a4b \u0a38\u0a41\u0a06\u0a17\u0a24! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "var\u0103", "hover_text": "var\u0103 2019", "share_text": "O var\u0103 frumoas\u0103! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "var\u0103", "hover_text": "var\u0103 2019", "share_text": "O var\u0103 frumoas\u0103! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f - 2019", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0435\u0442\u043d\u0435\u0433\u043e \u0441\u043e\u043b\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": null, "hover_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2019!", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u043f\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043a \u043b\u0435\u0442\u0430 2019! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "letn\u00e1 sez\u00f3na", "hover_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 leto 2019!", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00e9 leto 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Verano", "hover_text": "\u00a1Feliz verano 2019!", "share_text": "\u00a1Feliz verano 2019! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Sommars\u00e4song ", "hover_text": "Glad sommar 2019! ", "share_text": "Glad sommar 2019! #GoogleDoodle "}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2019!", "share_text": "\u0bae\u0b95\u0bbf\u0bb4\u0bcd\u0b9a\u0bcd\u0b9a\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0ba9 \u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd 2019! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c35\u0c47\u0c38\u0c35\u0c3f \u0c15\u0c3e\u0c32\u0c02", "hover_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c40 \u0c38\u0c2e\u0c4d\u0c2e\u0c30\u0c4d 2019!", "share_text": "\u0c39\u0c4d\u0c2f\u0c3e\u0c2a\u0c40 \u0c38\u0c2e\u0c4d\u0c2e\u0c30\u0c4d 2019! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Yaz G\u00fcnD\u00f6n\u00fcm\u00fc", "hover_text": "Yaz G\u00fcnD\u00f6n\u00fcm\u00fc 2019 ", "share_text": "Yaz G\u00fcnd\u00f6n\u00fcm\u00fc Geldi! #GoogleDoodles"}, "uk": {"query": "\u041b\u0456\u0442\u043d\u0454 \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0456\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043b\u0456\u0442\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043d\u0446\u0435\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u044f! #GoogleDoodles"}, "vi": {"query": "m\u00f9a h\u00e8 2019", "hover_text": "M\u00f9a h\u00e8 2019 t\u1edbi r\u1ed3i! ", "share_text": "M\u00f9a h\u00e8 2019 t\u1edbi r\u1ed3i! #he2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Verano", "share_text": "\u00a1Feliz verano 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "winter-2019-southern-hemisphere", "title": "Invierno\u00a02019 (hemisferio sur)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/winter-2019-southern-hemisphere-5743520940818432-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/xk3PJdk1oY6T4tcrjiGcg2p6u5xNp7INwcNZ79frmD6FMT52F7NiMOQVT-pmT5IU0XQdrqceSF0RHbF-ggm1W-wXPDLhTNpaQ2piHeo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/winter-2019-southern-hemisphere-5743520940818432-2x.jpg", "high_res_width": 880, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 21], "translations": {"en": {"query": "Winter Season", "hover_text": "Happy Winter 2019!", "share_text": "Happy Winter 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Solsticio de invierno", "hover_text": "Solsticio de invierno 2019", "share_text": "Solsticio de invierno 2019 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Inverno", "hover_text": "In\u00edcio do Inverno", "share_text": "In\u00edcio do Inverno 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "\u00a1Feliz invierno del\u00a02019!", "share_text": "\u00a1Feliz invierno del\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Invierno\u00a02019 (hemisferio sur)", "share_text": "\u00a1Feliz invierno del\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "sufia-kamals-108th-birthday", "title": "108.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Sufia Kamal", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/sufia-kamals-108th-birthday-5165206949855232.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/zlqWGnBxk0qCHAjggrhj22bXpDzsA2s0Ix2IvzZGYnidv8xXipcclw2MA3k689lo10ydf1wGCZrm8zXGXyPeEoJyWXGa6vOehFUCjYmS", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/sufia-kamals-108th-birthday-5165206949855232-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 20], "translations": {"en": {"query": "Sufia Kamal", "hover_text": "Sufia Kamal\u2019s 108th Birthday", "share_text": "Sufia Kamal\u2019s 108th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b8\u09c1\u09ab\u09bf\u09df\u09be \u0995\u09be\u09ae\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09b8\u09c1\u09ab\u09bf\u09df\u09be \u0995\u09be\u09ae\u09be\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09ee\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09b8\u09c1\u09ab\u09bf\u09df\u09be \u0995\u09be\u09ae\u09be\u09b2\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e6\u09ee\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "108.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Sufia Kamal", "share_text": "108.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Sufia Kamal #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-14", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a014", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-14-5612233271279616-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fSjdAlMtyAMY_Zj3Q_SdAjCf7LTgQv8hE22MOY-svpJO5VYjS6TMsETpdxICMZn67M12ZP1z6Lo26VDtu72t6Pa02XJs0LOqah0eLZJ3VQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-14-5612233271279616-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 20], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 14", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 14 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 14", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 14 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c\u5341\u56db\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "WK vrouwenvoetbal 2019", "hover_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 14", "share_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 14 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 14e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 14e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 14", "share_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 14 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 14", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 14 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a014", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a014 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 14", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 14 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019", "share_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019! #GoogleDoodle "}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 14", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 14 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-14", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-14 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a014", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a014 #GoogleDoodle"}, {"name": "jose-rizals-158th-birthday", "title": "158.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Rizal", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/jose-rizals-158th-birthday-5644306659409920-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s1r1LkvthgF4_soW-5p2SiuHupc8gPEArHj4ydtz9_THpkCxrMFmpEXLlbBtM5Z9mq6Yt9G2cA3AhO0frdOkjWtUdeLOoTYH331kYTIz", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/jose-rizals-158th-birthday-5644306659409920-2x.png", "high_res_width": 1015, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 19], "translations": {"en": {"query": "Jose Rizal", "hover_text": "Jose Rizal\u2019s 158th Birthday", "share_text": "Jose Rizal\u2019s 158th Birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "158.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Rizal", "share_text": "158.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jos\u00e9 Rizal #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-13", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a013", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-13-5913963582193664-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/2L56YfmWS6c296xrtgAGEblk7d981V4m5ypysG_DBSU0nSib4mfaGSYmUUOL4a2lPFpVExA7p-uf6XkTwaPiwiBKYtkQjGDdJ0V5UzMY", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-13-5913963582193664-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 19], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 13", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 13 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 13", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 13 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Women's World Cup", "hover_text": "2019 Women's World Cup", "share_text": "2019 Women's World Cup #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 13e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 13e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019", "hover_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d72019  - Day 13", "share_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019  - Day 13 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 13", "share_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 13 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 13", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 13 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a013", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a013 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 13", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 13 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 13", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 13 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-13", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-13 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a013", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a013 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-michaelina-wautier", "title": "Homenaje a Michaelina Wautier", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-michaelina-wautier-5772209577525248.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tO6O06Ru5gFgck9LYxCi2fSsmmIV4UfAklFKpmn7s1Cfcf9ljGHi6T6QwSRBQJNu4NcHCQNXU_eXnyV-eF3pHUUGEYRuFZGcLch8jG0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-michaelina-wautier-5772209577525248-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 18], "translations": {"en": {"query": "Michaelina Wautier", "hover_text": "Celebrating Michaelina Wautier", "share_text": "Celebrating Michaelina Wautier! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Michaelina Wautier", "hover_text": "U \u010dast Michaelini Wautier", "share_text": "U \u010dast Michaeline Wautier! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Michaelina Wautier", "hover_text": "Vandaag eren we  Michaelina Wautier", "share_text": "Vandaag eren we Michaelina Wautier #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Michaelina Wautier", "hover_text": "Hommage \u00e0 Michaelina Wautier", "share_text": "Google rend hommage \u00e0 Michaelina Wautier #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Michaelina Wautier", "hover_text": "Zu Ehren von Michaelina Wautier", "share_text": "Zu Ehren der Malerin Michaelina Wautier #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Michaelina Wautier", "hover_text": "Vi\u00f0 minnumst Michaelinu Wautier", "share_text": "Google minnist Michaelinu Wautier #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homenaje a Michaelina Wautier", "share_text": "Homenaje a Michaelina Wautier #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-12", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a012", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-12-5623595439489024-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FVmU5sja1OdHK_v9BiteSWXGNZjSVnVmjy_B5KOadQ0SwGQTIo-PoDc9BLyzKwRgoBUCjJ257ENsLf9_UK0bPKVYO4kYPx9bU88Nuo0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-12-5623595439489024-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 18], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 12", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 12 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 12", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 12 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa ", "hover_text": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa ", "share_text": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "hover_text": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "share_text": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol #GoogeDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 12e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 12e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "share_text": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "campionato mondiale di calcio femminile 2019", "hover_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 - Giorno 12", "share_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 - Giorno 12 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019", "hover_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019  - Day 12", "share_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019  - Day 12 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo de Futebol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo de Futebol Feminino 2019 - Dia 12", "share_text": "Copa do Mundo de Futebol Feminino - Dia 12 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 12", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 12 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "hover_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino 2019", "share_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 12", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 12 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019- Letsatsi 12", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 12 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-12", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-12 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "share_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-falafel", "title": "Homenaje al fal\u00e1fel", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-falafel-5631472089169920-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/hKqt487W4n2sSPA_WHd5qBvPy5_hSQzbUVz4TVJb2PK6bJyBymN_0Bit3Hss85h3BTLcI-TuIf8JTPOharNTPWFuyQVcN-qJu6GA4lA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-falafel-5631472089169920-2xa.gif", "high_res_width": 958, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 18], "translations": {"en": {"query": "Falafel", "hover_text": "Celebrating Falafel", "share_text": "Celebrating Falafel! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0641\u0644\u0627\u0641\u0644", "hover_text": "\u0641\u0644\u0627\u0641\u0644", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0641\u0644\u0627\u0641\u0644"}, "hy": {"query": "\u0556\u0561\u056c\u0561\u0586\u0565\u056c", "hover_text": "\u0556\u0561\u056c\u0561\u0586\u0565\u056c", "share_text": "\u0556\u0561\u056c\u0561\u0586\u0565\u056c\u056b \u0585\u0580\u0568 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Falafela", "hover_text": "Falafelaren omenez", "share_text": "Falafelaren omenez! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Falafel", "hover_text": "Celebrating Falafel", "share_text": "Celebrating Falafel! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0444\u0430\u043b\u0430\u0444\u0435\u043b", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0424\u0430\u043b\u0430\u0444\u0435\u043b\u0430", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0424\u0430\u043b\u0430\u0444\u0435\u043b\u0430 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Fal\u00e0fel", "hover_text": "Homenatge al fal\u00e0fel", "share_text": "Homenatge al fal\u00e0fel #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6cb9\u70b8\u9e70\u5634\u8c46\u997c", "hover_text": "\u5e86\u795d\u6cb9\u70b8\u9e70\u5634\u8c46\u997c", "share_text": "\u5e86\u795d\u6cb9\u70b8\u9e70\u5634\u8c46\u997c\uff01 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "falafel", "hover_text": "Oslavujeme falafel", "share_text": "Oslavujeme falafel! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Falafel", "hover_text": "Hommage au falafel", "share_text": "Hommage au falafel #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Falafel", "hover_text": "Celebraci\u00f3n do falafel", "share_text": "Celebraci\u00f3n do falafel #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Falafel", "hover_text": "Zur Feier von Falafel", "share_text": "Zur Feier von Falafel #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u03a6\u03b1\u03bb\u03ac\u03c6\u03b5\u03bb", "hover_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c6\u03b1\u03bb\u03ac\u03c6\u03b5\u03bb", "share_text": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c6\u03b1\u03bb\u03ac\u03c6\u03b5\u03bb! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05e4\u05dc\u05d0\u05e4\u05dc \u05d0\u05d5\u05db\u05dc", "hover_text": "\u05d7\u05d2\u05d9\u05d2\u05d5\u05ea \u05d4\u05e4\u05dc\u05d0\u05e4\u05dc", "share_text": "\u05d7\u05d2\u05d9\u05d2\u05d5\u05ea \u05d4\u05e4\u05dc\u05d0\u05e4\u05dc #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092b\u093c\u0932\u093e\u092b\u093c\u0932", "hover_text": "\u092b\u093c\u0932\u093e\u092b\u093c\u0932 \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928", "share_text": "\u092b\u093c\u0932\u093e\u092b\u093c\u0932 \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "\u00dcnnepelj\u00fck a falafelt!", "hover_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a falafelt!", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a falafelt! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Falafel", "hover_text": "Falafel \u00e1 Cheili\u00faradh", "share_text": "Falafel \u00e1 Cheili\u00faradh. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Falafel", "hover_text": "In onore del falafel", "share_text": "In onore del falafel! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda internacional del falafel", "hover_text": "D\u00eda internacional del falafel", "share_text": "D\u00eda internacional del falafel #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0641\u0644\u0627\u0641\u0644", "hover_text": "\u0628\u0632\u0631\u06af\u0630\u0627\u0634\u062a \u0641\u0644\u0627\u0641\u0644", "share_text": "\u0628\u0632\u0631\u06af\u0630\u0627\u0634\u062a \u0641\u0644\u0627\u0641\u0644! \u200e#GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0424\u0430\u043b\u0430\u0444\u0435\u043b\u044c", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0444\u0430\u043b\u0430\u0444\u0435\u043b\u044f", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0444\u0430\u043b\u0430\u0444\u0435\u043b\u044f #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "falafel", "hover_text": "Oslavujeme falafel", "share_text": "Oslavujeme falafel! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Fal\u00e1fel", "hover_text": "Homenaje al fal\u00e1fel", "share_text": "Homenaje al fal\u00e1fel #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e32\u0e25\u0e32\u0e40\u0e1f\u0e25", "hover_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e31\u0e1a \u0e1f\u0e32\u0e25\u0e32\u0e40\u0e1f\u0e25", "share_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e31\u0e1a \u0e1f\u0e32\u0e25\u0e32\u0e40\u0e1f\u0e25 #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Falafel", "hover_text": "Falafel", "share_text": "Falafel  #GoogleDoodles"}, "ur": {"query": "Falafel", "hover_text": "Falafel \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646", "share_text": "Falafel \u06a9\u0627 \u062c\u0634\u0646! \u200e#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Fal\u00e1fel", "share_text": "Homenaje al fal\u00e1fel #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-el-salvador-guatemala", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (El Salvador y Guatemala)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-el-salvador-guatemala-6267670629449728-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tJjjxizm5cVI8067emJllotnJxp7_noidE2qOK7t1-eH2WuG0o5dmH5nBw4DLS_w8gzxgEnnID1qJ3SgiqEdK_KcrSsUd2gddTTpCKOQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-el-salvador-guatemala-6267670629449728-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (El Salvador y Guatemala)", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "iceland-national-day-2019", "title": "D\u00eda Nacional de Islandia\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/iceland-national-day-2019-6197979944845312-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7Mgp6HjyrgLGyjyzQKkBuq9Y0pd_gCbXZKyfVvde-smEbEHkojjNJFw70NiKW2mICwv0kdA3fHMQahHRczTyIekS-0Gl-PebT6pAN2CD", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/iceland-national-day-2019-6197979944845312-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Iceland National Day", "hover_text": "Iceland National Day 2019", "share_text": "Iceland National Day 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ardagurinn", "hover_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0!", "share_text": "Gle\u00f0ilega \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Islandia\u00a02019", "share_text": "D\u00eda Nacional de Islandia\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "ilhan-komans-98th-birthday", "title": "98.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de \u0130lhan Koman", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ilhan-komans-98th-birthday-5708067260858368.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/b-q1mENikVPxS97IhmvTUgYcR1z_H36LsyOsRSausqxtnsG-zG6PF1TfS8uGcUrYWurozuVoj2qSx-YYTeKAskOW0z7KN5nOh4oEuSWI", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ilhan-komans-98th-birthday-5708067260858368.2-2x.jpg", "high_res_width": 1196, "high_res_height": 436, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "\u0130lhan Koman", "hover_text": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday", "share_text": "\u0130lhan Koman\u2019s 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "\u0130lhan Koman", "hover_text": "\u0130lhan Koman\u2019\u0131n 98. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": "\u0130yi ki Do\u011fdun \u0130lhan Koman! #GoogleDoodles"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "98.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de \u0130lhan Koman", "share_text": "98.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de \u0130lhan Koman #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-11", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a011", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-11-5891799839670272-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-UaJFMICW6RkkLbS_cSZTBktixyCkW3oMsVJauC5q_bUbMQgHtrYTSsGeAfsyyLUjlBpFFPHQS85bAEEdLgayEwP8otZCUVf5Xxydx8L", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-11-5891799839670272.5-2xa.gif", "high_res_width": 1083, "high_res_height": 455, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 11", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 11 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 11", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 11 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Emakumeen Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 11. eguna", "share_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 11. eguna #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "hover_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a011", "share_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a011 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c\u5341\u4e00\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019", "hover_text": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 - Jour 11", "share_text": "Buuut ! F\u00eatez le \u26bd f\u00e9minin dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 11", "share_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 11 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen in Frankreich", "share_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019 #GoogleDoodle #FIFAWWC2019"}, "ko": {"query": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 11", "share_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 11 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Fotball-VM for kvinner 2019", "hover_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 11", "share_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 11 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 11", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 11 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a011", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a011 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 11", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 11 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 11", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 11 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-11", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-11 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a011 #GoogleDoodle"}, {"name": "jeong-ji-yongs-117th-birthday", "title": "117.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeong\u00a0Ji-yong", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/jeong-ji-yongs-117th-birthday-4829780271693824.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/urBDZNhBULebSvpA92m7RpXTI7REZmXWOMxQ0T2EkqU7kW6ngH_wSGKo88il6Z07MITVOYD8ZrNk3WB9A7Yj8aQSO4BKtxx8KmVDskyk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/jeong-ji-yongs-117th-birthday-4829780271693824-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 17], "translations": {"en": {"query": "Jeong Ji-yong", "hover_text": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday", "share_text": "Jeong Ji-yong\u2019s 117th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc815\uc9c0\uc6a9", "hover_text": "\uc815\uc9c0\uc6a9 \ud0c4\uc0dd 117\uc8fc\ub144 \uae30\ub150", "share_text": "\uc2dc\uc778 \uc815\uc9c0\uc6a9 \ud0c4\uc0dd 117\uc8fc\ub144 \uae30\ub150 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "117.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeong\u00a0Ji-yong", "share_text": "117.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeong\u00a0Ji-yong #GoogleDoodle"}, {"name": "guatemala-elections-2019", "title": "Elecciones en Guatemala\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/guatemala-elections-2019-5657708668649472-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DghIE3BNrtmJmLDbMGvwslN7teHJrswIaGK4lj2Pdpe9h2hGOVkwwjDpMpOaM1qJfag_lFNmD-uFb3FxEGbqyZm7ylsGcI2tEdMJ5SdS", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/guatemala-elections-2019-5657708668649472-2x.png", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "Guatemala Elections", "hover_text": "Guatemala Elections 2019", "share_text": "#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elecciones Generales de Guatemala", "hover_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019", "share_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elecciones Generales de Guatemala", "hover_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019", "share_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones Generales de Guatemala", "share_text": "Elecciones Generales de Guatemala 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-10", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a010", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-10-4687623482769408-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/SV3r84d1YdWERiehcv_40MROIlepDv0kPYviEDbWtvwiqKEaFWODk_8jFyU6nu1zI-Mcr1JCZzLKxRaAZFjttRfH4lwNPSMDAjVu6CD2", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-10-4687623482769408-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 10", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 10 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019", "share_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019! #GoogleDoodle "}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a010", "share_text": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a010 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-multiple-countries", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (varios pa\u00edses)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-countries-6003890179801088-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CgmEJQp1HAXmg3C1MzsdZjIF4cMOh9p0phiQJesL2OdYRzgRRXxqzD2sqVENrXKV6ZlTlZ3RHAOnOS8g8Y8zT0pPyipx4XBUGmdYzepi", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-multiple-countries-6003890179801088-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 16], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vadersdag", "hover_text": "Vadersdag 2019", "share_text": "Gelukkige Vadersdag 2019! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef", "share_text": "\u09aa\u09bf\u09a4\u09c3 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef-\u098f\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be ! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "2019\u7236\u89aa\u7bc0", "share_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7236\u89aa\u7bc0", "hover_text": "2019\u7236\u89aa\u7bc0", "share_text": "\u7236\u89aa\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01#GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7236\u4eb2\u8282", "hover_text": "2019\u7236\u4eb2\u8282", "share_text": "\u7236\u4eb2\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den otc\u016f", "hover_text": "Den otc\u016f 2019", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den otc\u016f 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Vaderdag", "hover_text": "Vaderdag 2019", "share_text": "Fijne Vaderdag! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res\u00a02019", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a02019\u00a0! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2019", "share_text": "\u03a7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 2019! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7", "hover_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7 2019", "share_text": "\u0aab\u0abe\u0aa7\u0ab0\u0acd\u0ab8 \u0aa1\u0ac7 2019\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947", "hover_text": "\u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2019", "share_text": "\u0939\u0948\u092a\u0940 \u095e\u093e\u0926\u0930\u094d\u0938 \u0921\u0947 2019! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ap\u00e1k napja 2019", "hover_text": "Ap\u00e1k napja 2019", "share_text": "Ap\u00e1k napja 2019 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 na nAithreacha", "hover_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2019", "share_text": "L\u00e1 na nAithreacha 2019. #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u7236\u306e\u65e5", "hover_text": "2019 \u5e74\u7236\u306e\u65e5", "share_text": "2019 \u5e74\u7236\u306e\u65e5\u3092\u795d\u304a\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8", "hover_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8 2019", "share_text": "\u0ca4\u0c82\u0ca6\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0ca6\u0cbf\u0ca8 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari Bapa", "hover_text": "Hari Bapa", "share_text": "Selamat menyambut Hari Bapa #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 2019", "share_text": "\u0d2a\u0d3f\u0d24\u0d43\u0d26\u0d3f\u0d28\u0d3e\u0d18\u0d4b\u0d37\u0d19\u0d4d\u0d19\u0d7e 2019! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938", "hover_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 2019", "share_text": "\u092c\u093e\u092c\u093e\u0902\u091a\u093e \u0926\u093f\u0935\u0938 2019 \u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096f", "share_text": "\u092c\u0941\u0935\u093e\u0915\u094b \u092e\u0941\u0916 \u0939\u0947\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0926\u093f\u0928 \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38", "hover_text": "\u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2019", "share_text": "\u0b36\u0b41\u0b2d \u0b2a\u0b3f\u0b24\u0b43 \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 2019! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38", "hover_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2019", "share_text": "\u0a2a\u0a3f\u0a24\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a35\u0a38 2018 \u0a2e\u0a41\u0a2c\u0a3e\u0a30\u0a15! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043e\u0442\u0446\u0430\u00a0\u2013 2019", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u043e\u0442\u0446\u0430\u00a0\u2013 2019! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 otcov ", "hover_text": "De\u0148 otcov 2019", "share_text": "Vesel\u00fd De\u0148 otcov 2019! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Letsatsi la Botate", "hover_text": "Letsatsi la Botate la 2019", "share_text": "Thabela Letsatsi la Bontate la 2019! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Siku ya Akina Baba", "hover_text": "Siku ya Akina Baba 2019", "share_text": "Heri za Siku ya Akina Baba 2019! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2019", "share_text": "\u0ba4\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0baf\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd 2019! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02", "hover_text": "\u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02 2019", "share_text": "2019 \u0c2a\u0c3f\u0c24\u0c43 \u0c26\u0c3f\u0c28\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Letsatsi la ga Rre", "hover_text": "Letsatsi la ga Rre 2019", "share_text": "Letsatsi la ga Rre 2019! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Babalar G\u00fcn\u00fc", "hover_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun", "share_text": "Babalar G\u00fcn\u00fc Kutlu Olsun! #GoogleDoodles"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430 2019", "share_text": "\u0417 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0431\u0430\u0442\u044c\u043a\u0430 2019! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u06cc\u0648\u0645 \u067e\u0650\u062f\u0631", "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u067e\u0650\u062f\u0631 2019", "share_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062f 2019 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u06c1\u0648! \u200e#GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Ng\u00e0y c\u1ee7a B\u1ed1, Ng\u00e0y c\u1ee7a Ba", "hover_text": "Ng\u00e0y c\u1ee7a Cha n\u0103m 2019", "share_text": "Ch\u00fac m\u1eebng Ng\u00e0y c\u1ee7a B\u1ed1 n\u0103m 2019! #GoogleDoodle #ngaycuabo #ngaycuaba"}, "zu": {"query": "Usuku lobaba", "hover_text": "Usuku lobaba lwango-2019", "share_text": "Usuku Oluhle Lobaba lwango-2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-jingle-dress-dance", "title": "Homenaje a la danza con el vestido jingle", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-the-jingle-dress-dance-6253753358352384.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/boL2C4oP5aTdGhqIxM2o7nTdL3e3UA72f-sQH4TDKBg7Hwi8kUPYkqPRvkYmeSuTYkrWcQVpqkDgXUaxO12Ay-g2g2-t0iumBcj5Xrs", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-the-jingle-dress-dance-6253753358352384-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "Jingle Dress Dance", "hover_text": "Celebrating the Jingle Dress Dance", "share_text": "Celebrating the Jingle Dress Dance! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u53ee\u5f53\u821e", "hover_text": "\u53ee\u5f53\u821e", "share_text": "\u53ee\u5f53\u821e #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Danse des clochettes", "hover_text": "C\u00e9l\u00e9bration de la danse des clochettes", "share_text": "C\u00e9l\u00e9bration de la danse des clochettes #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "danza con el vestido jingle", "hover_text": "Homenaje a la danza con el vestido jingle", "share_text": "\u00a1Homenaje a la danza con el vestido jingle! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "danza con el vestido jingle", "share_text": "\u00a1Homenaje a la danza con el vestido jingle! #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-9", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a09", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-9-5060645486067712-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oS2mJPwLCABRiNXDiOG4YZ6A9eak8GphCsGhccAfAfQXKiKkbMfZufrGhK465_ox1-_QZlIOPFixSvBmmRQlN8GqrxfNIxyfhiGqUfGv", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-9-5060645486067712-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 15], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 9", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 9 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 9", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 9 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "WK vrouwenvoetbal 2019", "hover_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 9", "share_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 9 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 9e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 9e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 9", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 9 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 9", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 9 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 9", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 9 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-9", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-9 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a09", "share_text": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a09 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-8", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a08", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-8-5676501853274112-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IoboBvspwr_okhth8R2VJcexMd1dn40gcdpXW75-BQMax10TuKp-LSEvQFg0iVAHcOKg7r2MJ8ynHo5doO7GmDiaLuaKjbVuICrWrYnw1Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-8-5676501853274112.2-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 14], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 8", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 8 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 8", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Women's World Cup", "hover_text": "2019 Women's World Cup", "share_text": "2019 Women's World Cup #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 8e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 8e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Campionato mondiale di calcio femminile", "hover_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019", "share_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019", "hover_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d72019  - Day 8", "share_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d72019  - Day 8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 8", "share_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 8 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 8", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 8 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a08", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a08 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 8", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 8 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 8", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 8 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-8", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-8 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a08", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a08 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-7", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a07", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-7-4893926431916032.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/E0Fh04UTJ10GO4a-Awg9g9sWgBRw_v0RlBUlQ0erDC9bLozzRdMhLXIiJo67R6HqXYfaTCwFgp_msPaLFzHQnRA2qWD2FEGC7QOiDrlX", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-7-4893926431916032.2-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 13], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 7", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 7 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Vrouesokker-w\u00eareldbekertoernooi", "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 7", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 7 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa ", "hover_text": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa ", "share_text": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "hover_text": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "share_text": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c\u4e03\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino", "share_text": "Copa do Mundo de F\u00fatbol Feminino #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo de Futebol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo de Futebol Feminino 2019 - Dia 7", "share_text": "Copa do Mundo de Futebol Feminino - Dia 7 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya Bholo", "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 7", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 7 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "hover_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "share_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Sejana sa Lefatshe sa Kgwele ya Dinao ya Basadi", "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 7", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 7 #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "Indebe yomhlaba yebhola lezinyawo yabantu besifazane", "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-7", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-7 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "share_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino #GoogleDoodle"}, {"name": "dia-dos-namorados-2019", "title": "Dia dos Namorados\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/dia-dos-namorados-2019-5193644330975232.3-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/VyedsreTo5ngZsY4pfSRFf7sYpNiLzNcaDFMAX4zFUnp2c_kc9LvFtwfKsjVlagtJmxtNomSdND43ZvohmG7xlI0jzEgApPJl7otJD4", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/dia-dos-namorados-2019-5193644330975232.2-2xa.gif", "high_res_width": 900, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2019, 6, 12], "translations": {"en": {"query": "Valentine's Day", "hover_text": "Valentine's Day 2019", "share_text": "Happy Valentine's Day! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia dos Namorados", "hover_text": "Dia dos Namorados 2019", "share_text": "Feliz Dia dos Namorados! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dia dos Namorados\u00a02019", "share_text": "Dia dos Namorados\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "margaret-ogolas-60th-birthday", "title": "60.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Margaret Ogola", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/margaret-ogolas-60th-birthday-5009876959363072-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/FF77B_ea6yQItHOyTziFVxDcnZtSy2pWSX2BsOfWdPp9gC74UDtdnI-PC51mALec2AXKQf9zb5PhIXOhhEMUvzpCQZgMQZlFWR1VO8kvuQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/margaret-ogolas-60th-birthday-5009876959363072-2x.png", "high_res_width": 819, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 12], "translations": {"en": {"query": "Margaret Ogola", "hover_text": "Margaret Ogola's 60th Birthday", "share_text": "Margaret Ogola's 60th Birthday! #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Margaret Ogola", "hover_text": "Maadhimisho ya Miaka 60 tangu Kuzaliwa kwa Margaret Ogola", "share_text": "Maadhimisho ya Miaka 60 tangu Kuzaliwa kwa Margaret Ogola! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "60.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Margaret Ogola", "share_text": "60.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Margaret Ogola #GoogleDoodle"}, {"name": "russia-day-2019", "title": "D\u00eda de Rusia\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/russia-day-2019-5648568810471424.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Yq3BuyNPeP4BZ7b6VybMdJCtnTU3QX60N8WbIXNdLNE8cVJSt-0_-JHCiTooz40u2izhYQJuX36dOe6r8BgdgWN8bGGG9jeTQYxc4SFf", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/russia-day-2019-5648568810471424.3-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 12], "translations": {"en": {"query": "Russia Day", "hover_text": "Russia Day 2019", "share_text": "Happy Russia Day! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 - 2019", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0451\u043c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de Rusia\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de Rusia\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "philippines-independence-day-2019", "title": "D\u00eda de la Independencia de Filipinas\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/philippines-independence-day-2019-4859994628423680-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/anxtE2xp3buCi20E7Do1oWuG-3yEaffkxMNV02simX-onzxGHU_P7vAqGrguKLas-ehXhT1kEKu-uCcEP-JxVD14ORxpf9Oa7hnsvmg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/philippines-independence-day-2019-4859994628423680-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 12], "translations": {"en": {"query": "Philippines Independence Day", "hover_text": "Philippines Independence Day 2019", "share_text": "Happy Independence Day to the Philippines! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Filipinas\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Filipinas\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-6", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a06", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-6-5696430367309824-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WCGvJYTeVekO-dPyQBqoFaqGwx_DfZc6S-zas5XDcTN2PKXIWmD0KBzY9dDRtpiRaSFU4rQ3a6cgGjtzPUtDd-ZRA18JXW3VpJ0oDqzF", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-6-5696430367309824-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 12], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 6", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 6 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 6", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 6 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Emakumeen Munduko Futbol Txapelketa", "hover_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 6. eguna", "share_text": "Emakumeen 2019ko Munduko Futbol Txapelketa - 6. eguna #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n Femenina de futbol", "hover_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a06", "share_text": "Copa del M\u00f3n Femenina 2019: dia\u00a06 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019", "hover_text": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 - Jour 6", "share_text": "Buuut ! F\u00eatez le \u26bd f\u00e9minin dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo Feminina", "hover_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 6", "share_text": "Copa do Mundo Feminina 2019: d\u00eda 6 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen in Frankreich", "share_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019 #GoogleDoodle #FIFAWWC2019"}, "ko": {"query": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 6", "share_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 6 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Fotball-VM for kvinner 2019", "hover_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 6", "share_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 6 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 6", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 6 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a06", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a06 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 6", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 6 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 6", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 6 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-6", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-6 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a06 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-5", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a05", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-5-5578446944600064-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/dRNtTuMU458CaYit_bLM8i79v3Nas3Z6ROI64Y6Ujhlslen8b6O-D_bDOEKN7JvhZhILvQGPZOKDb0j_7JbwdVQy0aPnMqXUnrbN-kNP", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-5-5578446944600064-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 11], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 5", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 5 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 5", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 5 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u7b2c\u4e94\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "WK vrouwenvoetbal 2019", "hover_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 5", "share_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 5 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 5e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 5e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 5", "share_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 5 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 5", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 5 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a05", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a05 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 5", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 5 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019", "share_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019! #GoogleDoodle "}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 5", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 5 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-5", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-5 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a05", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a05 #GoogleDoodle"}, {"name": "portugal-day-2019", "title": "D\u00eda de Portugal\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/portugal-day-2019-5127853451509760-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/A1eVgVQblRDHQoNirOGUPygolTwUikdkMAiEUBBNTlh7VpSIRIopmjUDR-cDlxEOutLOy-C8hXeAdwvfBcp1okLIl3RfYqe_LDqU0Kmx", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/portugal-day-2019-5127853451509760-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 10], "translations": {"en": {"query": "Portugal Day", "hover_text": "Portugal Day 2019", "share_text": "Happy Portugal Day! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia de Portugal", "hover_text": "Feliz dia de Portugal", "share_text": "Feliz dia de Portugal! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de Portugal\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de Portugal\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "ahmed-khaled-tawfiks-57th-birthday", "title": "57.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ahmed Khaled Tawfik", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ahmed-khaled-tawfik-farraags-57th-birthday-5724601542770688-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/35Tsg2frQ9Xm1yf9K-EWP0ZzbKdoMerTdM0tRNVqhdo6sF4Ql0R6cDjV_Gg_A8fMkCfnhCXkSlKgF2oku-vSwXiQdHFRv6ocrTm3ad3Q7g", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/ahmed-khaled-tawfik-farraags-57th-birthday-5724601542770688-2x.png", "high_res_width": 930, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 6, 10], "translations": {"en": {"query": "Ahmed Khaled Tawfik", "hover_text": "Ahmed Khaled Tawfik's 57th Birthday", "share_text": "Ahmed Khaled Tawfik\u2019s 57th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0623\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u064a\u0642", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 57 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u064a\u0642", "share_text": " #GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 57 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0623\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u064a\u0642"}, "hy": {"query": "\u0531\u0570\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u056c\u0565\u0564 \u0539\u0561\u057e\u0586\u056b\u0584", "hover_text": "\u0531\u0570\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u056c\u0565\u0564 \u0539\u0561\u057e\u0586\u056b\u0584 \u0556\u0561\u0580\u0561\u0563\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 57-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568", "share_text": "\u0531\u0570\u0574\u0565\u0564 \u053d\u0561\u056c\u0565\u0564 \u0539\u0561\u057e\u0586\u056b\u0584\u056b \u056e\u0576\u0576\u0564\u0575\u0561\u0576 57-\u0561\u0574\u0575\u0561\u056f\u0568 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Ahmed Khaled Tawfik", "hover_text": "57e\u00a0anniversaire de la naissance d'Ahmed Khaled Tawfik", "share_text": "57e\u00a0anniversaire de la naissance d'Ahmed Khaled Tawfik #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0905\u0939\u092e\u0926 \u0916\u093e\u0932\u093f\u0926 \u0924\u094c\u092b\u093c\u0940\u0915\u093c", "hover_text": "\u0905\u0939\u092e\u0926 \u0916\u093e\u0932\u093f\u0926 \u0924\u094c\u092b\u093c\u093f\u0915 \u092b\u093c\u0930\u093e\u0917 \u0915\u0940 57\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u0905\u0939\u092e\u0926 \u0916\u093e\u0932\u093f\u0926 \u0924\u094c\u092b\u093c\u0940\u0915\u093c \u0915\u0940 57\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Ahmed Khaled Tawfik", "hover_text": "57\u00b0 anniversario della nascita di Ahmed Khaled Tawfik", "share_text": "57\u00b0 anniversario della nascita di Ahmed Khaled Tawfik! #GoogleDoodle"}, "fa": {"query": "\u0627\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u06cc\u0642", "hover_text": "\u067e\u0646\u062c\u0627\u0647 \u0648 \u0647\u0641\u062a\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u0627\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u06cc\u0642 \u0641\u0631\u0627\u062c", "share_text": "\u067e\u0646\u062c\u0627\u0647\u200c\u0648\u0647\u0641\u062a\u0645\u06cc\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0631\u0648\u0632 \u0627\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u06cc\u0642! \u200e#GoogleDoodle"}, "ur": {"query": "\u0627\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0641\u0631\u0627\u063a", "hover_text": "\u0627\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0641\u0631\u0627\u063a \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1", "share_text": "\u0627\u062d\u0645\u062f \u062e\u0627\u0644\u062f \u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0641\u0631\u0627\u063a \u06a9\u06cc \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "57.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ahmed Khaled Tawfik", "share_text": "57.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Ahmed Khaled Tawfik #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-4", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a04", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-4-5413819740848128-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/92DlpRV2zDjmCl3unpr50zuwHljGZPSOsETelEDLQpjTdrmyMTkma0kHgDgaUlvWr6QGGkG0DbNGyjpnu8sRtO3zRXK4_vEpFCjpvl16Sg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-4-5413819740848128-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 10], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 4", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 4 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 4", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 4 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 4e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 4e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019", "hover_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019  - Day 4", "share_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019 - Day 4 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 4", "share_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 4 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 4", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 4 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a04", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a04 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 4", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 4 #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 ", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 ", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 2019 - Letsatsi 4", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 4 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-4", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-4 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a04", "share_text": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a04 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-austria", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Austria)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-austria-5119745392115712-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/eLbN6hMbLa60QfxY_ZoetijxUL8TqkOdGAtQDJI8dCQXnX_W85c5iF7fBqkPt_A3ffvvibrIvTt6jRNZP3tsc6PzBKGioJ_r3BWkDhJ6GQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-austria-5119745392115712-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 9], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Vatertag", "hover_text": "Alles Gute zum Vatertag!", "share_text": "Alles Gute zum Vatertag! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Austria)", "share_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Austria) #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-3", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a03", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-3-5364976835887104-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wCol5KHRYEN_QPBi_WXunEFGDP_dt2VLPC3jKWqiwmaC9RwIMpp9BYr-edHgp2VW1376c_ZvUoQ18MiJpf1b1HFsTg7GD4oipKCjQN-A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-3-5364976835887104-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 9], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 3", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 3 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": null, "hover_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 3", "share_text": "Vrouew\u00eareldbekertoernooi 2019 \u2013 dag 3 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Women's World Cup", "hover_text": "2019 Women's World Cup", "share_text": "2019 Women's World Cup #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u6bd4\u8d5b\u7b2c\u4e09\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 3e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 3e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Campionato mondiale di calcio femminile", "hover_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019", "share_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo de Futebol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo de Futebol Feminino 2019 - Dia 3", "share_text": "Copa do Mundo de Futebol Feminino - Dia 3 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": null, "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 3", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 3 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": null, "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 3", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 3 #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 ", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 ", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 3", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 3 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-3", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-3 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a03", "share_text": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a03 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-2", "title": "Copa Mundial Femenina 2019: d\u00eda\u00a02", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-2-6575100615196672.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TkfK2bLM9SoExjrlvCpkM8xD3k46_r44BzAv38cAmYUs64msZYwQS1jUwomwIYBB53v-r38-kFOSe4YD3UDham7LopS_VWntJU_kpRAz4w", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-2-6575100615196672.5-2xa.gif", "high_res_width": 1095, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 8], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 2", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 2 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": " Vroue W\u00eareldbeker 2019 - Dag 2", "hover_text": " Vroue W\u00eareldbeker 2019 - Dag 2", "share_text": "Vroue W\u00eareldbeker 2019 - Dag 2 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa ", "hover_text": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa ", "share_text": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Mundial de futbol femen\u00ed 2019 ", "hover_text": "Mundial de futbol femen\u00ed 2019 ", "share_text": "Mundial de futbol femen\u00ed 2019 #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2019 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u76c3", "share_text": "2019 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u76c3\u7b2c\u4e8c\u65e5 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2019 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u76c3", "share_text": "2019 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u76c3\u7b2c\u4e8c\u5929 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f", "share_text": "2019\u56fd\u9645\u8db3\u8054\u5973\u5b50\u4e16\u754c\u676f\u6bd4\u8d5b\u7b2c\u4e8c\u5929\uff01 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 2e\u00a0jour", "share_text": "Coupe du monde de football f\u00e9minin\u00a02019 - 2e\u00a0jour #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Mundial de F\u00fatbol Feminino 2019", "hover_text": "Mundial de F\u00fatbol Feminino 2019", "share_text": "Mundial de F\u00fatbol Feminino 2019 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen in Frankreich", "share_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019 #GoogleDoodle #FIFAWWC2019"}, "no": {"query": "Fotball-VM for kvinner 2019", "hover_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 2", "share_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 2 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": "Khau ya lefatse ya basadi", "hover_text": "2019 Khau ya lefatse ya basadi", "share_text": "2019 khau ya lefatse ya basadi #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial Femenina ", "hover_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino", "share_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino 2019 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia la Wanawake", "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 ", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 ", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": null, "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 2", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 2 #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": null, "hover_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-2", "share_text": "Indebe yomhlaba yabantu besifazane yango-2019 - Usuku olungu-2 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina ", "share_text": "Copa Mundial de F\u00fatbol Femenino 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "lucky-akhands-63rd-birthday", "title": "63.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Lucky Akhand", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/lucky-akhands-63rd-birthday-6237266354634752-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_LnDYmN7Ni1tlmcpI0cEiATpfBVRxC8djpaIW6Caxrtm7HigyFTPObU7QxMc6BBu2lcUa4TNFshUdqnORnc7orBq8wTuuAgtQ_hr4A5z", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/lucky-akhands-63rd-birthday-6237266354634752-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 7], "translations": {"en": {"query": "Lucky Akhand", "hover_text": "Lucky Akhand's 63rd Birthday", "share_text": "Lucky Akhand's 63rd Birthday! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09b2\u09be\u0995\u09c0 \u0986\u0996\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd", "hover_text": "\u09b2\u09be\u0995\u09c0 \u0986\u0996\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd-\u098f\u09b0 \u09ec\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u09b2\u09be\u0995\u09c0 \u0986\u0996\u09be\u09a8\u09cd\u09a6\u09cd-\u098f\u09b0 \u09ec\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "63.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Lucky Akhand", "share_text": "63.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Lucky Akhand #GoogleDoodle"}, {"name": "dragon-boat-festival-2019", "title": "Festival del Barco del Drag\u00f3n\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/dragon-boat-festival-2019-5466012869722112.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7FW_xLkfPicEw_0c9CiAR2JUhojLLE2yTOL2_0Uu8iMaB9i9wb0hA65BAy48F9Jyn0kn9ECgjJSABrW8zvnU0xUHmAsyzZ-774NcDmaG", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/dragon-boat-festival-2019-5466012869722112.2-2xa.gif", "high_res_width": 812, "high_res_height": 360, "run_date_array": [2019, 6, 7], "translations": {"en": {"query": "Dragon Boat Festival", "hover_text": "Dragon Boat Festival 2019", "share_text": "Happy Dragon Boat Festival 2019! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "\u7aef\u5348\u7bc0", "hover_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u7aef\u5348\u7bc0", "hover_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01", "share_text": "\u7aef\u5348\u7bc0\u5feb\u6a02\uff01 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7aef\u5348\u8282", "hover_text": "2019 \u7aef\u5348\u8282", "share_text": "2019 \u7aef\u5348\u8282\uff01 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Festival Perahu Naga", "hover_text": "Festival Perahu Naga 2019", "share_text": "Selamat Menyambut Festival Perahu Naga 2019! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1\u0baa\u0bcd \u0baa\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0b95\u0bc8", "hover_text": "\u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1\u0baa\u0bcd \u0baa\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0b95\u0bc8 2019", "share_text": "\u0b87\u0ba9\u0bbf\u0baf \u0b9f\u0bbf\u0bb0\u0bbe\u0b95\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0b9f\u0b95\u0bc1\u0baa\u0bcd \u0baa\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0b95\u0bc8 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Festival del Barco del Drag\u00f3n\u00a02019", "share_text": "Festival del Barco del Drag\u00f3n\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "2019-womens-world-cup-day-1", "title": "Copa Mundial Femenina\u00a02019: d\u00eda\u00a01", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-1-5386703364161536-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/NvyZEY3L9e2n7sIumQZGTtnqyfnZqCs5EkQ8On1ts_5gKVeDu6oBV5CDq1sf_Gc_B3m_c1FYF4zmE_WPa1z5IP4vRGe7KK3g7cqxVVXUbA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/2019-womens-world-cup-day-1-5386703364161536-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 7], "translations": {"en": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019 - Day 1", "share_text": "Women's World Cup 2019 - Day 1 #GoogleDoodle"}, "af": {"query": " Vroue W\u00eareldbeker 2019 - Dag 1", "hover_text": " Vroue W\u00eareldbeker 2019 - Dag 1", "share_text": "Vroue W\u00eareldbeker 2019 - Dag 1 #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0644\u0633\u064a\u062f\u0627\u062a 2019 - \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 1", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0644\u0633\u064a\u062f\u0627\u062a 2019 - \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 1", "share_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0644\u0644\u0633\u064a\u062f\u0627\u062a 2019 - \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 1 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u0993\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09cd\u09a1\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef \u09a6\u09bf\u09a8 \u09e7", "hover_text": "\u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u0993\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09cd\u09a1 \u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef - \u09a6\u09bf\u09a8 \u09e7", "share_text": "\u09ae\u09b9\u09bf\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b0 \u0993\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09cd\u09a1\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef - \u09a6\u09bf\u09a8 \u09e7 #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa - 1. eguna", "hover_text": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa - 1. eguna", "share_text": "2019ko Emakumezkoen Munduko Futbol Txapelketa -1. eguna #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Women's World Cup 2019", "hover_text": "Women's World Cup 2019", "share_text": "Women's World Cup 2019 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u041f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0416\u0435\u043d\u0438 2019", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u041f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0416\u0435\u043d\u0438 2019", "share_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u041f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0424\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0437\u0430 \u0416\u0435\u043d\u0438 2019 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Mundial de futbol femen\u00ed 2019 Dia 1", "hover_text": "Mundial de futbol femen\u00ed 2019 Dia 1", "share_text": "Mundial de futbol femen\u00ed 2019 Dia 1 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "2019\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f", "hover_text": "\u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u6bd4\u8d5b\u7b2c\u4e00\u5929", "share_text": "2019 \u5973\u8db3\u4e16\u754c\u676f\u6bd4\u8d5b\u7b2c\u4e00\u5929 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "WK vrouwenvoetbal 2019", "hover_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 1", "share_text": "WK vrouwenvoetbal 2019 - dag 1 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 ", "hover_text": "Coupe du monde f\u00e9minine de football 2019 - Jour 1", "share_text": "Buuut ! F\u00eatez le \u26bd f\u00e9minin dans le \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f entier avec le #GoogleDoodle du jour !"}, "gl": {"query": "Mundial de F\u00fatbol Feminino 2019 (1.\u00ba d\u00eda)", "hover_text": "Mundial de F\u00fatbol Feminino 2019 (1.\u00ba d\u00eda)", "share_text": "Mundial de F\u00fatbol Feminino 2019 (1.\u00ba d\u00eda) #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen 2019", "hover_text": "Beginn der Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen in Frankreich", "share_text": "Heute beginnt die Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft der Frauen in Frankreich! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "\u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe\u0a93\u0aa8\u0acb \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0acd\u0aa1 \u0a95\u0aaa 2019 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 1", "hover_text": "\u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe\u0a93\u0aa8\u0acb \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0acd\u0aa1 \u0a95\u0aaa 2019 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 1", "share_text": "\u0aae\u0ab9\u0abf\u0ab2\u0abe\u0a93\u0aa8\u0acb \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0acd\u0aa1 \u0a95\u0aaa 2019 - \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 1 #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05d1\u05e2\u05d9\u05d8\u05ea \u05d4\u05e4\u05ea\u05d9\u05d7\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd", "share_text": "\u05d1\u05e2\u05d9\u05d8\u05ea \u05d4\u05e4\u05ea\u05d9\u05d7\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2019 \u092a\u0939\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2019 - \u092a\u0939\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2019 - \u092a\u0939\u0932\u093e \u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "A 2019-es n\u0151i labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g els\u0151 napja", "hover_text": "A 2019-es n\u0151i labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g els\u0151 napja", "share_text": "A 2019-es n\u0151i labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g els\u0151 napja  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "HM kvenna \u00ed f\u00f3tbolta 2019", "hover_text": "HM kvenna \u00ed f\u00f3tbolta 2019", "share_text": "HM kvenna \u00ed f\u00f3tbolta 2019 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Corn an Domhain i Sacar na mBan, L\u00e1 1", "hover_text": "Corn an Domhain i Sacar na mBan - L\u00e1 1", "share_text": "Corn an Domhain i Sacar na mBan - L\u00e1 1 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Prima giornata del Campionato mondiale di calcio femminile 2019", "hover_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 - Prima giornata", "share_text": "Campionato mondiale di calcio femminile 2019 - Prima giornata # GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019", "hover_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019  - Day 1", "share_text": "\u5973\u5b50\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2019 - Day 1 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "\u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd 2019 \u0ca6\u0cbf\u0ca8 1", "hover_text": "\u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd 2019 - \u0ca6\u0cbf\u0ca8 1", "share_text": "\u0cae\u0cb9\u0cbf\u0cb3\u0cc6\u0caf\u0cb0 \u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd 2019 - \u0ca6\u0cbf\u0ca8 1 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5", "hover_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 1", "share_text": "\uc5ec\uc790 \uc6d4\ub4dc\ucef5 2019 - Day 1 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019", "hover_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 1", "share_text": "Copa Mundial Femenina de F\u00fatbol de 2019 - D\u00eda 1 #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 sieviet\u0113m", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 sieviet\u0113m - 1. diena", "share_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 sieviet\u0113m - 1. diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Moter\u0173 pasaulio taur\u0117", "hover_text": "2019 m. Moter\u0173 pasaulio taur\u0117", "share_text": "2019 m. Moter\u0173 pasaulio taur\u0117 #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d3e \u0d2b\u0d41\u0d1f\u0d4d\u0d2c\u0d4b\u0d7e \u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2019 \u0d12\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d02 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "hover_text": "\u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d3e \u0d2b\u0d41\u0d1f\u0d4d\u0d2c\u0d4b\u0d7e \u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2019 - \u0d12\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d02 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02", "share_text": "\u0d35\u0d28\u0d3f\u0d24\u0d3e \u0d2b\u0d41\u0d1f\u0d4d\u0d2c\u0d4b\u0d7e \u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2019 - \u0d12\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d02 \u0d26\u0d3f\u0d28\u0d02 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0968\u0966\u0967\u096f \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0967", "hover_text": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0968\u0966\u0967\u096f - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0967", "share_text": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0968\u0966\u0967\u096f - \u0926\u093f\u0935\u0938 \u0967 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096f \u0915\u094b \u092a\u0939\u093f\u0932\u094b \u0926\u093f\u0928", "hover_text": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096f - \u092a\u0939\u093f\u0932\u094b \u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u092e\u0939\u093f\u0932\u093e \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096f - \u092a\u0939\u093f\u0932\u094b \u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "no": {"query": "Fotball-VM for kvinner 2019", "hover_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 1", "share_text": "Fotball-VM for kvinner 2019 \u2013 dag 1 #GoogleDoodle"}, "nn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": "\u0b2e\u0b39\u0b3f\u0b33\u0b3e \u0b2c\u0b3f\u0b36\u0b4d\u0b71 \u0b15\u0b2a\u0b4d 2019 - \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 1", "hover_text": "\u0b2e\u0b39\u0b3f\u0b33\u0b3e \u0b2c\u0b3f\u0b36\u0b4d\u0b71 \u0b15\u0b2a\u0b4d 2019 - \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 1", "share_text": "\u0b2e\u0b39\u0b3f\u0b33\u0b3e \u0b2c\u0b3f\u0b36\u0b4d\u0b71 \u0b15\u0b2a\u0b4d 2019 - \u0b26\u0b3f\u0b2c\u0b38 1 #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo de Futebol Feminino", "hover_text": "Copa do Mundo de Futebol Feminino 2019 - Dia 1", "share_text": "Copa do Mundo de Futebol Feminino #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "\u0a2e\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2019 \u0a2a\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a28", "hover_text": "\u0a2e\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2019 - \u0a2a\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a2e\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a35\u0a3f\u0a36\u0a35 \u0a15\u0a71\u0a2a 2019 - \u0a2a\u0a39\u0a3f\u0a32\u0a3e \u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d 2019", "hover_text": "\u0421\u0442\u0430\u0440\u0442 \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d 2019", "share_text": "\u0421\u0442\u0430\u0440\u0442 \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d 2019 #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 Letsatsi la 1", "hover_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 1", "share_text": "Khau ya Lefatshe ya Basadi ya 2019 - Letsatsi la 1 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Copa Mundial Femenina 2019", "hover_text": "Comienza la Copa Mundial Femenina 2019", "share_text": "Comienza la competici\u00f3n \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f de \u26bd Femenino 2019 #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 Siku ya 1", "hover_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 1", "share_text": "Kombe la Dunia la Wanawake 2019 - Siku ya 1 #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019 dag 1", "hover_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019 dag 1", "share_text": "V\u00e4rldsm\u00e4sterskapet i fotboll f\u00f6r damer 2019 dag #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0bae\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2019 \u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "hover_text": "\u0bae\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2019 - \u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0bae\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb0\u0bcd \u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2019 - \u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "2019 \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c32 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 1\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "hover_text": "2019 \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c32 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 1\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41", "share_text": "2019 \u0c2e\u0c39\u0c3f\u0c33\u0c32 \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d - 1\u0c35 \u0c30\u0c4b\u0c1c\u0c41 #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562", "hover_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 - \u0e27\u0e31\u0e19\u0e41\u0e23\u0e01", "share_text": "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e42\u0e25\u0e01\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e1b\u0e35 2562 - \u0e27\u0e31\u0e19\u0e41\u0e23\u0e01 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Letsatsi 1 la Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019", "hover_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 1", "share_text": "Sejana sa Lefatshe sa Basadi sa 2019 - Letsatsi 1 #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "2019 Kad\u0131nlar D\u00fcnya Kupas\u0131", "hover_text": "2019 Kad\u0131nlar D\u00fcnya Kupas\u0131 - 1. G\u00fcn", "share_text": "2019 Kad\u0131nlar D\u00fcnya Kupas\u0131 - 1. G\u00fcn #googledoodle"}, "vi": {"query": "c\u00fap b\u00f3ng \u0111\u00e1 n\u1eef to\u00e0n c\u1ea7u", "hover_text": "Ch\u00e0o M\u1eebng Gi\u1ea3i B\u00f3ng \u0110\u00e1 N\u1eef To\u00e0n Th\u1ebf Gi\u1edbi 2019 - Ng\u00e0y 1", "share_text": "Ch\u00e0o M\u1eebng Gi\u1ea3i B\u00f3ng \u0110\u00e1 N\u1eef To\u00e0n C\u1ea7u World Cup 2019 - Ng\u00e0y 1"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "Indebe Yomhlaba Yabesifazane yango-2019 Usuku 1", "hover_text": "Indebe Yomhlaba Yabesifazane yango-2019 - Usuku 1", "share_text": "Indebe Yomhlaba Yabesifazane yango-2019 - Usuku 1 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Copa Mundial Femenina 2019", "share_text": "Comienza la competici\u00f3n \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f de \u26bd Femenino 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2019-bolivia", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02019 (Bolivia)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-bolivia-5462856236531712.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/EOGWE2py1Hgx0SxdLrDndZv5n3UJ2Mg7KVxFmY73Y4obSG_1UkHRe8vkY6DPzqtXtqBSPpH5SclsF9-Wi_9DmvMCNSinbGrryqZcOMqk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/teachers-day-2019-bolivia-5462856236531712-2x.jpg", "high_res_width": 1050, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 6, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2019", "share_text": "Happy Teachers' Day 2019! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda del Maestro\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Maestro\u00a02019 (Bolivia)", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Maestro\u00a02019! #GoogleDoodle"}, {"name": "sweden-national-day-2019", "title": "D\u00eda Nacional de Suecia\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/sweden-national-day-2019-5743822058291200-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/oUuTtenYTAv6LjyEzVIfJP9PJNQMMi-2xUHlYctc_rblt7tYuiMrDup8e_zqM-ZSZocg__2d0J0L07XI1gSIRVZ_FcQU6cS1vK3eork", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/sweden-national-day-2019-5743822058291200-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 6], "translations": {"en": {"query": "Sweden National Day", "hover_text": "Sweden National Day 2019", "share_text": "Happy National Day, Sweden! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Sveriges Nationaldag 2019", "hover_text": "Sveriges Nationaldag 2019", "share_text": "Glad nationaldag 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Suecia\u00a02019", "share_text": "D\u00eda Nacional de Suecia\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "jacques-demys-88th-birthday", "title": "88.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jacques Demy", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/jacques-demys-88th-birthday-4743378683035648.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LAK3w6pSBh-98RZXxG7eViR-tzHxkApYz5USSkKxPLan4ORqBuEn7BUDo6qeZa8uMBYXNpatsph1LGed9ogHa-2dv7Av-C6yKuyRsibh", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/jacques-demys-88th-birthday-4743378683035648-2x.jpg", "high_res_width": 948, "high_res_height": 375, "run_date_array": [2019, 6, 5], "translations": {"en": {"query": "Jacques Demy", "hover_text": "Jacques Demy\u2019s 88th Birthday", "share_text": "Jacques Demy\u2019s 88th Birthday! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jacques Demy", "hover_text": "Il y a 88 ans naissait Jacques Demy", "share_text": "88e anniversaire de Jacques Demy ! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "88.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jacques Demy", "share_text": "88.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jacques Demy #GoogleDoodle"}, {"name": "denmark-constitution-day-and-national-elections-2019", "title": "D\u00eda de la Constituci\u00f3n y elecciones nacionales en Dinamarca 2019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/denmark-constitution-day-2019-5119013871943680-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5AKv-Lw_jxw7qcTrKt0utb7OgRYmXKxtvbEYnu4jUnPbYSd4yuH816BSTtS9vaajAYKZPY8qsg8aNRRVaFLQ-iU8wC6uegfUggg7qaGr", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/denmark-constitution-day-2019-5119013871943680-2x.jpg", "high_res_width": 1400, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2019, 6, 5], "translations": {"en": {"query": "Danish Parliamentary Election 2019", "hover_text": "Denmark Constitution Day and National Elections 2019", "share_text": "Happy Constitution Day and National Elections, Denmark! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Valg til folketinget", "hover_text": "Grundlovsdag og Folketingsvalg i Danmark", "share_text": "Vi fejrer Grundlovsdag og Folketingsvalg 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Constituci\u00f3n y elecciones nacionales en Dinamarca 2019", "share_text": "D\u00eda de la Constituci\u00f3n y elecciones nacionales en Dinamarca 2019 #GoogleDoodle"}, {"name": "elena-cornaro-piscopias-373rd-birthday", "title": "373.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Elena Cornaro Piscopia", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/elena-cornaro-piscopias-373rd-birthday-5158686585520128-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-ssst3sW3MLNBWJ_khe8-bGUU8EPUgksw1HGpDoUAKrY_JnEpgG_KCDcnazT7BLF-DwIKFDubT_STSZod_3gSBw6OncJ0Uj6a_lhjx4X", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/elena-cornaro-piscopias-373rd-birthday-5158686585520128-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 5], "translations": {"en": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "Elena Cornaro Piscopia's 373rd Birthday", "share_text": "Elena Cornaro Piscopia's 373rd Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0643\u0648\u0631\u0646\u0627\u0631\u0648 \u0628\u064a\u0633\u0643\u0648\u0628\u064a\u0627", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 373 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \"\u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0643\u0648\u0631\u0646\u0627\u0631\u0648 \u0628\u064a\u0633\u0643\u0648\u0628\u064a\u0627\"", "share_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 373 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \"\u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0643\u0648\u0631\u0646\u0627\u0631\u0648 \u0628\u064a\u0633\u0643\u0648\u0628\u064a\u0627\" #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u098f\u09b2\u09c7\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09a8\u09be\u09b0\u09cb \u09aa\u09bf\u09b8\u0995\u09cb\u09aa\u09bf\u09df\u09be\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "share_text": "\u098f\u09b2\u09c7\u09a8\u09be \u0995\u09b0\u09a8\u09be\u09b0\u09cb \u09aa\u09bf\u09b8\u0995\u09cb\u09aa\u09bf\u09df\u09be\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e9\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09ac\u09b8! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "Elena Cornaro Piscopia's 373rd Birthday", "share_text": "Elena Cornaro Piscopia's 373rd Birthday! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u5168\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u4f4d\u53d6\u5f97\u5927\u5b78\u5b78\u4f4d\u7684\u5973\u6027 - Elena Cornaro Piscopia 373\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u5168\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u4f4d\u53d6\u5f97\u5927\u5b78\u5b78\u4f4d\u7684\u5973\u6027 - Elena Cornaro Piscopia 373\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u5168\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u4f4d\u53d6\u5f97\u5927\u5b78\u5b78\u4f4d\u7684\u5973\u6027 - Elena Cornaro Piscopia 373\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": "\u5168\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u4f4d\u53d6\u5f97\u5927\u5b78\u5b78\u4f4d\u7684\u5973\u6027 - Elena Cornaro Piscopia 373\u6b72\u8a95\u8fb0 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "Elena Cornaro Piscopia\u8bde\u8fb0373\u5468\u5e74\uff01", "share_text": "Elena Cornaro Piscopia\u8bde\u8fb0373\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "373. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Eleny Cornaro Piscopii", "share_text": "373. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Eleny Cornaro Piscopii #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "373e\u00a0anniversaire de la naissance d'Elena Cornaro Piscopia", "share_text": "373e\u00a0anniversaire de la naissance d'Elena Cornaro Piscopia #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0388\u03bb\u03b5\u03bd\u03b1 \u039a\u03bf\u03c1\u03bd\u03ac\u03c1\u03bf \u03a0\u03b9\u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03b9\u03b1", "hover_text": "373\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03bb\u03b5\u03bd\u03b1 \u039a\u03bf\u03c1\u03bd\u03ac\u03c1\u03bf \u03a0\u03b9\u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03b9\u03b1", "share_text": "373\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0388\u03bb\u03b5\u03bd\u03b1 \u039a\u03bf\u03c1\u03bd\u03ac\u03c1\u03bf \u03a0\u03b9\u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03b9\u03b1! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u0a8f\u0ab2\u0ac7\u0aa8\u0abe \u0a95\u0acb\u0ab0\u0acd\u0aa8\u0abe\u0ab0\u0acb \u0aaa\u0abf\u0ab8\u0acd\u0a95\u0acb\u0aaa\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aa8\u0acb 373\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8", "share_text": "\u0a8f\u0ab2\u0ac7\u0aa8\u0abe \u0a95\u0acb\u0ab0\u0acd\u0aa8\u0abe\u0ab0\u0acb \u0aaa\u0abf\u0ab8\u0acd\u0a95\u0acb\u0aaa\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aa8\u0acb 373\u0aae\u0acb \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae\u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d0\u05dc\u05e0\u05d4 \u05e7\u05d5\u05e8\u05e0\u05e8\u05d5", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 373 \u05dc\u05d0\u05dc\u05e0\u05d4 \u05e7\u05d5\u05e8\u05e0\u05e8\u05d5", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 373 \u05dc\u05d0\u05dc\u05e0\u05d4 \u05e7\u05d5\u05e8\u05e0\u05e8\u05d5 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u090f\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u094b\u0930\u094d\u0928\u093e\u0930\u094b \u092a\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b\u092a\u093f\u092f\u093e", "hover_text": "\u090f\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u094b\u0930\u094d\u0928\u093e\u0930\u094b \u092a\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b\u092a\u093f\u092f\u093e \u0915\u0940 373\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940", "share_text": "\u090f\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u094b\u0930\u094d\u0928\u093e\u0930\u094b \u092a\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b\u092a\u093f\u092f\u093e \u0915\u0940 373\u0935\u0940\u0902 \u091c\u092f\u0902\u0924\u0940! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "Elena Cornaro Piscopia sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 373. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Elena Cornaro Piscopia sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 373. \u00e9vfordul\u00f3ja  #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "Elena Cornaro Piscopia f\u00e6ddist fyrir 373ur \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Elena Cornaro Piscopia f\u00e6ddist fyrir 373ur \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "373\u00fa Breithl\u00e1 Elena Cornaro Piscopia", "share_text": "373\u00fa Breithl\u00e1 Elena Cornaro Piscopia. #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "373\u00b0 anniversario della nascita di Elena Cornaro Piscopia", "share_text": "373\u00b0 anniversario della nascita di Elena Cornaro Piscopia! #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u0c8e\u0cb2\u0cc6\u0ca8\u0cbe \u0c95\u0cca\u0cb0\u0ccd\u0ca8\u0cbe\u0cb0\u0cca \u0caa\u0cbf\u0cb8\u0ccd\u0c95\u0ccb\u0caa\u0cbf\u0caf\u0cbe\u0cb0 373\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c8e\u0cb2\u0cc6\u0ca8\u0cbe \u0c95\u0cca\u0cb0\u0ccd\u0ca8\u0cbe\u0cb0\u0cca \u0caa\u0cbf\u0cb8\u0ccd\u0c95\u0ccb\u0caa\u0cbf\u0caf\u0cbe\u0cb0 373\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "373\u00ba aniversario del nacimiento de Elena Cornaro Piscopia", "share_text": "373\u00ba aniversario del nacimiento de Elena Cornaro Piscopia #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Elena Cornaro Piscopia yang ke-373", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Elena Cornaro Piscopia yang ke-373! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "\u0d0e\u0d32\u0d40\u0d28 \u0d15\u0d4a\u0d7c\u0d23\u0d3e\u0d31\u0d4b \u0d2a\u0d3f\u0d38\u0d4d\u0d15\u0d4b\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f\u0d2f", "hover_text": "\u0d0e\u0d32\u0d40\u0d28 \u0d15\u0d4a\u0d7c\u0d23\u0d3e\u0d31\u0d4b \u0d2a\u0d3f\u0d38\u0d4d\u0d15\u0d4b\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 373-\u0d3e\u0d02 \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e ", "share_text": "\u0d0e\u0d32\u0d40\u0d28 \u0d15\u0d4a\u0d7c\u0d23\u0d3e\u0d31\u0d4b \u0d2a\u0d3f\u0d38\u0d4d\u0d15\u0d4b\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d3f\u0d2f\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 373-\u0d3e\u0d02 \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e! #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u090f\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u094b\u0930\u094d\u0928\u093e\u0930\u094b \u092a\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b\u092a\u093f\u092f\u093e \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 373\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u090f\u0932\u0947\u0928\u093e \u0915\u094b\u0930\u094d\u0928\u093e\u0930\u094b \u092a\u093f\u0938\u094d\u0915\u094b\u092a\u093f\u092f\u093e \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e 373\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "Elena Cornaro Piscopia \u0915\u094b \u0969\u096d\u0969 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "Elena Cornaro Piscopia \u0915\u094b \u0969\u096d\u0969 \u0914\u0901 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b0f\u0b32\u0b3f\u0b28\u0b3e \u0b15\u0b4b\u0b30\u0b4d\u0b28\u0b3e\u0b30\u0b4b \u0b2a\u0b3f\u0b38\u0b4d\u0b15\u0b4b\u0b2a\u0b3f\u0b06", "hover_text": "\u0b0f\u0b32\u0b3f\u0b28\u0b3e \u0b15\u0b4b\u0b30\u0b4d\u0b28\u0b3e\u0b30\u0b4b \u0b2a\u0b3f\u0b38\u0b4d\u0b15\u0b4b\u0b2a\u0b3f\u0b06\u0b19\u0b4d\u0b15 373\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28", "share_text": "\u0b0f\u0b32\u0b3f\u0b28\u0b3e \u0b15\u0b4b\u0b30\u0b4d\u0b28\u0b3e\u0b30\u0b4b \u0b2a\u0b3f\u0b38\u0b4d\u0b15\u0b4b\u0b2a\u0b3f\u0b06\u0b19\u0b4d\u0b15 373\u0b24\u0b2e \u0b1c\u0b28\u0b4d\u0b2e\u0b26\u0b3f\u0b28! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u0a10\u0a32\u0a47\u0a28\u0a3e \u0a15\u0a3e\u0a30\u0a28\u0a3e\u0a30\u0a4b \u0a2a\u0a3f\u0a38\u0a15\u0a4b\u0a2a\u0a40\u0a06 \u0a26\u0a3e 373\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a10\u0a32\u0a47\u0a28\u0a3e \u0a15\u0a3e\u0a30\u0a28\u0a3e\u0a30\u0a4b \u0a2a\u0a3f\u0a38\u0a15\u0a4b\u0a2a\u0a40\u0a06 \u0a26\u0a3e 373\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0415\u043b\u0435\u043d\u0430 \u041b\u0443\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u044f \u041a\u043e\u0440\u043d\u0430\u0440\u043e \u041f\u0438\u0441\u043a\u043e\u043f\u0438\u044f", "hover_text": "373 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0415\u043b\u0435\u043d\u044b \u041a\u043e\u0440\u043d\u0430\u0440\u043e \u041f\u0438\u0441\u043a\u043e\u043f\u0438\u044f", "share_text": "373 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0415\u043b\u0435\u043d\u044b \u041a\u043e\u0440\u043d\u0430\u0440\u043e \u041f\u0438\u0441\u043a\u043e\u043f\u0438\u044f #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Elena Cornaro Piscopiov\u00e1", "hover_text": "373.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Eleny Cornaro Piscopiovej", "share_text": "373.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Eleny Cornaro Piscopiaovej! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "373.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Elena Cornaro Piscopia", "share_text": "373.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Elena Cornaro Piscopia #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u0b8e\u0bb2\u0ba9\u0bbe \u0b95\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0ba9\u0bb0\u0bcb \u0baa\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 373\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b8e\u0bb2\u0ba9\u0bbe \u0b95\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0ba9\u0bb0\u0bcb \u0baa\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0b95\u0bcb\u0baa\u0bbf\u0baf\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 373\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "\u0c0e\u0c32\u0c46\u0c28\u0c3e \u0c15\u0c4b\u0c30\u0c4d\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c4b \u0c2a\u0c3f\u0c38\u0c4d\u0c15\u0c4b\u0c2a\u0c3f\u0c2f\u0c3e 373\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c0e\u0c32\u0c46\u0c28\u0c3e \u0c15\u0c4b\u0c30\u0c4d\u0c28\u0c3e\u0c30\u0c4b \u0c2a\u0c3f\u0c38\u0c4d\u0c15\u0c4b\u0c2a\u0c3f\u0c2f\u0c3e 373\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f! #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "Elena Cornaro Piscopia", "hover_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 373 n\u0103m ng\u00e0y sinh Elena Cornaro Piscopia", "share_text": "K\u1ec9 ni\u1ec7m 373 n\u0103m ng\u00e0y sinh Elena Cornaro Piscopia, ng\u01b0\u1eddi ph\u1ee5 n\u1eef \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f3 b\u1eb1ng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elena Cornaro Piscopia", "share_text": "373.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Elena Cornaro Piscopia #GoogleDoodle"}, {"name": "mudik-2019", "title": "Mudik\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/mudik-2019-4903062916300800.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/UGRYCF3jT_mcgyvsoKtf7bJi_XkhQ5KcJi4gJDCnlGKUydZ7a1Ws5550mvf6Gmcnl9yF5JosNfuXOZ0U3ynVfirlrYEgCRcyxz_hfqM", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/mudik-2019-4903062916300800-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 4], "translations": {"en": {"query": "Mudik", "hover_text": "Mudik 2019", "share_text": "Happy Mudik 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Mudik", "hover_text": "Mudik 2019", "share_text": "Fijne Mudik 2019 #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Mudik", "hover_text": "Mudik 2019", "share_text": "Selamat Mudik 2019 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mudik\u00a02019", "share_text": "Mudik\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-50-years-of-pride", "title": "Celebraci\u00f3n del 50.\u00ba aniversario del Orgullo LGBT", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-50-years-of-pride-6537357791592448.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/G6XaMY8AelwPWrxejP22zXLakHWgmFYqTxaECFI3E8mbUJLz8mutk-qDnQNeR1MoMPxZx13hH8nmm9LCBMGiL0Zf5rna5oYKexmPQfur", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/celebrating-50-years-of-pride-6537357791592448.2-2xa.gif", "high_res_width": 1065, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 4], "translations": {"en": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "Celebrating 50 Years Of Pride", "share_text": "Celebrating 50 Years Of Pride! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Ter viering van Pride", "hover_text": "Ter viering van 50 jaar van Pride", "share_text": "Ter viering van 50 jaar van Pride! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0641\u062e\u0631", "hover_text": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u062e\u0645\u0633\u064a\u0646 \u0639\u0627\u0645\u064b\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0641\u062e\u0631", "share_text": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u062e\u0645\u0633\u064a\u0646 \u0639\u0627\u0645\u064b\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0641\u062e\u0631 #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u09cc\u09b0\u09ac \u09aa\u09a6\u09af\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09be \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8", "hover_text": "\u0997\u09cc\u09b0\u09ac \u09aa\u09a6\u09af\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09be\u09b0 \u09eb\u09e6 \u09ac\u099b\u09b0 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8", "share_text": "\u0997\u09cc\u09b0\u09ac \u09aa\u09a6\u09af\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09be\u09b0 \u09eb\u09e6 \u09ac\u099b\u09b0 \u0989\u09a6\u09af\u09be\u09aa\u09a8! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Harrotasunaren ospakizuna", "hover_text": "Harrotasunaren 50 urteak ospatzen ditugu", "share_text": "Harrotasunaren 50 urteak ospatzen ditugu #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "Celebrating 50 Years Of Pride", "share_text": "Celebrating 50 Years Of Pride! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u041f\u0440\u0430\u0439\u0434 \u0432 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f", "hover_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 50 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u041f\u0440\u0430\u0439\u0434 \u043f\u043e \u0441\u0432\u0435\u0442\u0430", "share_text": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0443\u0432\u0430\u043c\u0435 50 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u041f\u0440\u0430\u0439\u0434 \u043f\u043e \u0441\u0432\u0435\u0442\u0430 #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Celebraci\u00f3 Orgull", "hover_text": "Celebrem 50 anys d'Orgull", "share_text": "Celebrem 50 anys d'Orgull! #GoogleDoodle"}, "zh-HK": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "\u591a\u5143\u6027\u5225\u5e73\u6b0a\u904b\u52d5 50\u5468\u5e74\u7d00\u5ff5", "share_text": "\u591a\u5143\u6027\u5225\u5e73\u6b0a\u904b\u52d5 50\u5468\u5e74\u7d00\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u9a55\u50b2\u904a\u884c 50 \u5468\u5e74", "hover_text": "\u591a\u5143\u6027\u5225\u5e73\u6b0a\u904b\u52d5 50\u5468\u5e74\u7d00\u5ff5", "share_text": "\u591a\u5143\u6027\u5225\u5e73\u6b0a\u904b\u52d5 50\u5468\u5e74\u7d00\u5ff5 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u77f3\u5899\u8fd0\u52a8", "hover_text": "\u77f3\u5899\u8fd0\u52a850\u5468\u5e74\uff01", "share_text": "\u77f3\u5899\u8fd0\u52a850\u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Slav\u00edme gay pride", "hover_text": "Slav\u00edme 50 let pochod\u016f gay pride", "share_text": "Slav\u00edme 50 let pochod\u016f gay pride! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Vi fejrer Pride", "hover_text": "Vi fejrer 50 \u00e5r med Pride", "share_text": "Vi fejrer 50 \u00e5r med Pride! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "50 jaar LGBTQ+", "hover_text": "We vieren 50 jaar Pride", "share_text": "We vieren 50 jaar Pride! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Marche des fiert\u00e9s", "hover_text": "C\u00e9l\u00e9brons 50 ans d'histoire du mouvement pour les droits LGBTQ+", "share_text": "C\u00e9l\u00e9brons 50 ans d'histoire du mouvement pour les droits LGBTQ+ ! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Celebraci\u00f3n do Orgullo", "hover_text": "Celebramos 50 anos de Orgullo", "share_text": "Celebramos 50 anos do Orgullo! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "50 Jahre LGBTQ+", "hover_text": "50 Jahre LGBTQ+", "share_text": "Feiert mit - 50 Jahre LGBTQ+ #PrideForever #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf Pride", "hover_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2\u00a050\u00a0\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1\u00a0Pride", "share_text": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2\u00a050\u00a0\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1\u00a0Pride! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "LGBT \u0ab8\u0aae\u0ac1\u0aa6\u0abe\u0aaf\u0aa8\u0abe \u0a97\u0ab0\u0acd\u0ab5\u0aa8\u0abe 50 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0aa8\u0ac0 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0aa3\u0ac0", "share_text": "LGBT \u0ab8\u0aae\u0ac1\u0aa6\u0abe\u0aaf\u0aa8\u0abe \u0a97\u0ab0\u0acd\u0ab5\u0aa8\u0abe 50 \u0ab5\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0aa8\u0ac0 \u0a89\u0a9c\u0ab5\u0aa3\u0ac0! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05e7\u05d4\u05d9\u05dc\u05d4 \u05d4\u05d2\u05d0\u05d4", "hover_text": "50 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d2\u05d0\u05d5\u05d5\u05d4", "share_text": "50 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05e9\u05dc \u05d2\u05d0\u05d5\u05d5\u05d4 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": " \u0917\u0930\u094d\u0935 \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928", "hover_text": "\u0917\u0930\u094d\u0935 \u0915\u0947 50 \u0938\u093e\u0932\u094b\u0902 \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928", "share_text": " \u0917\u0930\u094d\u0935 \u0915\u0947 50 \u0938\u093e\u0932\u094b\u0902 \u0915\u093e \u091c\u0936\u094d\u0928! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Ma 50 \u00e9ves a Pride", "hover_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a ma 50 \u00e9ves Pride-ot!", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a ma 50 \u00e9ves Pride-ot! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "F\u00f6gnum fj\u00f6lbreytileikanum", "hover_text": "F\u00f6gnum 50 \u00e1rum af Pride", "share_text": "F\u00f6gnum 50 \u00e1rum af Pride #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Br\u00f3d na nAerach \u00e1 Cheili\u00faradh", "hover_text": "50 Bliain de Bhr\u00f3d na nAerach \u00e1 Cheili\u00faradh", "share_text": "50 Bliain de Bhr\u00f3d na nAerach \u00e1 Cheili\u00faradh #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "In onore del Gay Pride", "hover_text": "In onore del 50\u00b0 anniversario del Gay Pride", "share_text": "In onore del 50\u00b0 anniversario del Gay Pride! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "LGBT\u30d7\u30e9\u30a4\u30c9", "hover_text": "LGBT\u30d7\u30e9\u30a4\u30c9 50\u5468\u5e74\u3092\u795d\u3057\u3066", "share_text": "LGBT\u30d7\u30e9\u30a4\u30c9 50\u5468\u5e74\u3092\u795d\u3057\u3066#GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "\u0cb2\u0cc8\u0c82\u0c97\u0cbf\u0c95 \u0c85\u0cb2\u0ccd\u0caa\u0cb8\u0c82\u0c96\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0ca4\u0cb0 \u0cb8\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cad\u0cbf\u0cae\u0cbe\u0ca8\u0ca6 50\u0ca8\u0cc7 \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb7\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6", "share_text": "\u0cb2\u0cc8\u0c82\u0c97\u0cbf\u0c95 \u0c85\u0cb2\u0ccd\u0caa\u0cb8\u0c82\u0c96\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0ca4\u0cb0 \u0cb8\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cad\u0cbf\u0cae\u0cbe\u0ca8\u0ca6 50\u0ca8\u0cc7 \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb7\u0cbe\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Celebrando el Orgullo", "hover_text": "Celebrando 50 a\u00f1os de Orgullo", "share_text": "Celebrando 50 a\u00f1os de orgullo! #GoogleDoodle"}, "ml": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "\u0d32\u0d48\u0d02\u0d17\u0d3f\u0d15 \u0d38\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d2d\u0d3f\u0d2e\u0d3e\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u200d\u0d31\u0d46 50-\u0d3e\u0d02 \u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d02", "share_text": "\u0d32\u0d48\u0d02\u0d17\u0d3f\u0d15 \u0d38\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d2d\u0d3f\u0d2e\u0d3e\u0d28\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u200d\u0d31\u0d46 50-\u0d3e\u0d02 \u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d02 #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "\u0932\u0948\u0902\u0917\u093f\u0915 \u0905\u092d\u093f\u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u0940\u091a\u0940 50 \u0935\u0930\u094d\u0937\u0947 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0923", "share_text": "\u0932\u0948\u0902\u0917\u093f\u0915 \u0905\u092d\u093f\u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u0940\u091a\u0940 50 \u0935\u0930\u094d\u0937\u0947 \u092a\u0942\u0930\u094d\u0923! #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "\u0938\u092e\u0932\u093f\u0919\u094d\u0917\u0940 \u0905\u0927\u093f\u0915\u093e\u0930\u0915\u094b \u0909\u0924\u094d\u0938\u0935 \u092e\u0928\u093e\u0909\u0901\u0926\u0948", "hover_text": "\u0938\u092e\u0932\u093f\u0919\u094d\u0917\u0940 \u0905\u0927\u093f\u0915\u093e\u0930\u0915\u094b \u096b\u0966 \u0914\u0901 \u0935\u093e\u0930\u094d\u0937\u093f\u0915\u094b\u0924\u094d\u0938\u0935 \u092e\u0928\u093e\u0909\u0901\u0926\u0948", "share_text": "\u0938\u092e\u0932\u093f\u0919\u094d\u0917\u0940 \u0905\u0927\u093f\u0915\u093e\u0930\u0915\u094b \u096b\u0966 \u0914\u0901 \u0935\u093e\u0930\u094d\u0937\u093f\u0915\u094b\u0924\u094d\u0938\u0935 \u092e\u0928\u093e\u0909\u0901\u0926\u0948! #GoogleDoodle"}, "or": {"query": "\u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3e\u0b07\u0b21\u0b4d \u0b2a\u0b3e\u0b33\u0b28 \u0b15\u0b30\u0b41\u0b1b\u0b3f", "hover_text": "\u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3e\u0b07\u0b21\u0b4d 50 \u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b37\u0b30 \u0b2a\u0b42\u0b30\u0b4d\u0b24\u0b4d\u0b24\u0b3f \u0b2a\u0b3e\u0b33\u0b28 \u0b15\u0b30\u0b41\u0b1b\u0b3f", "share_text": "\u0b2a\u0b4d\u0b30\u0b3e\u0b07\u0b21\u0b4d 50 \u0b2c\u0b30\u0b4d\u0b37\u0b30 \u0b2a\u0b42\u0b30\u0b4d\u0b24\u0b4d\u0b24\u0b3f \u0b2a\u0b3e\u0b33\u0b28 \u0b15\u0b30\u0b41\u0b1b\u0b3f! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Celebra\u00e7\u00e3o do Orgulho", "hover_text": "Celebramos 50 anos de Orgulho", "share_text": "Celebramos 50 anos de Orgulho! #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "LGTB \u0a26\u0a47 \u0a2e\u0a3e\u0a23 \u0a26\u0a47 50 \u0a38\u0a3e\u0a32\u0a3e\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a1c\u0a36\u0a28", "share_text": "LGTB \u0a26\u0a47 \u0a2e\u0a3e\u0a23 \u0a26\u0a47 50 \u0a38\u0a3e\u0a32\u0a3e\u0a02 \u0a26\u0a3e \u0a1c\u0a36\u0a28! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Celebr\u0103m Pride", "hover_text": "Celebr\u0103m 50 de ani de Pride", "share_text": "Celebr\u0103m 50 de ani de Pride! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "Oslavujeme d\u00fahov\u00fd pochod", "hover_text": "Oslavujeme 50\u00a0rokov d\u00fahov\u00fdch pochodov", "share_text": "Oslavujeme 50\u00a0rokov d\u00fahov\u00fdch pochodov! #GoogleDoodle"}, "st": {"query": "Re Keteka Pride", "hover_text": "Re Keteka DIlemo tse 50 tsa Pride", "share_text": "Re Keteka Dilemo tse 50 tsa Pride! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Celebraci\u00f3n Orgullo", "hover_text": "Celebramos 50 a\u00f1os de Orgullo", "share_text": "\u00a1Celebramos 50 a\u00f1os de Orgullo! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "LGBT \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc8\u0b9f\u0bc1 50\u0bae\u0bcd \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd", "share_text": "LGBT \u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc8\u0b9f\u0bc1 50\u0bae\u0bcd \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Celebrating Pride", "hover_text": "'LGBT \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c48\u0c21\u0c4d' 50\u0c35 \u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c37\u0c3f\u0c15\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c38\u0c02\u0c2c\u0c30\u0c3e\u0c32\u0c41", "share_text": "'LGBT \u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c48\u0c21\u0c4d' 50\u0c35 \u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c37\u0c3f\u0c15\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35 \u0c38\u0c02\u0c2c\u0c30\u0c3e\u0c32\u0c41! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e44\u0e1e\u0e23\u0e4c\u0e14", "hover_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 50 \u0e1b\u0e35\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e44\u0e1e\u0e23\u0e4c\u0e14", "share_text": "\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 50 \u0e1b\u0e35\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e44\u0e1e\u0e23\u0e4c\u0e14 #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Go Keteka ka Motlotlo", "hover_text": "Go Keteka Dingwaga tse 50 tsa go Nna Motlotlo", "share_text": "Go Keteka Dingwaga tse 50 tsa go nna Motlotlo! #GoogleDoodle"}, "zu": {"query": "Ukubungaza i-Pride", "hover_text": "Ukubungaza iminyaka engu-50 ye-Pride", "share_text": "Ukubungaza iminyaka engu-50 ye-Pride! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Celebraci\u00f3n Orgullo", "share_text": "\u00a1Celebramos 50 a\u00f1os de Orgullo! #GoogleDoodle"}, {"name": "italy-republic-day-2019", "title": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Italia\u00a02019", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/italy-republic-day-2019-5690803404931072-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KfC8D5RgKFsHD3uGHJyfnc8m53bXUTqrOPgOtfkCPVyFxetahUbtOP6evbLlemcGKRkz436p2Te2KkfUWtUmXQIa0LzhT81M-adAgW94", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/italy-republic-day-2019-5690803404931072-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2019, 6, 2], "translations": {"en": {"query": "Italy Republic Day", "hover_text": "Italy Republic Day 2019", "share_text": "Happy Republic Day, Italy! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "festa della repubblica italiana 2019", "hover_text": "Festa della Repubblica 2019", "share_text": "Buona Festa della Repubblica! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Italia\u00a02019", "share_text": "D\u00eda de la Rep\u00fablica de Italia\u00a02019 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2019-switzerland", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Suiza)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-switzerland-5098549057421312-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rAuv_NefIVpGrvjnfVGn3379AjD3NYoi5uT_tzvrSHJi0TgxFRQ4Ril73NnOgKPTCUPo7RF7pWEcm4HytCiaOTdtRe_VXpaXScU18vyQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/fathers-day-2019-switzerland-5098549057421312-2xa.gif", "high_res_width": 700, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2019, 6, 2], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Father's Day 2019", "share_text": "Happy Father's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate des P\u00e8res", "hover_text": "F\u00eate des P\u00e8res\u00a02019", "share_text": "Joyeuse f\u00eate des P\u00e8res\u00a02019\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Vatertag", "hover_text": "Alles Gute zum Vatertag!", "share_text": "Alles Gute zum Vatertag! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa del pap\u00e0", "hover_text": "Festa del pap\u00e0 2019", "share_text": "Buona festa del pap\u00e0 2019! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Suiza)", "share_text": "D\u00eda del Padre\u00a02019 (Suiza) #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2019-multiple-countries", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02019 (varios pa\u00edses)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-multiple-5159465249669120-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_96GtXwDgL2r2Oafeix-jR12cQPGIM1NrtaRBOljkbdA3Tuyh2q2hH3XZXTzyIXPgDeD13QhJ4jkgrdsCb4O9oArMubp0hbaF-tKeyk", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-multiple-5159465249669120-2x.png", "high_res_width": 754, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 6, 1], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2019", "share_text": "Happy Children's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "hy": {"query": "\u0535\u0580\u0565\u056d\u0561\u0576\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580", "hover_text": "\u0535\u0580\u0565\u056d\u0561\u0576\u0565\u0580\u056b \u0585\u0580 2019", "share_text": "\u0547\u0576\u0578\u0580\u0570\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0565\u0580\u0565\u056d\u0561\u0576\u0565\u0580\u056b \u057a\u0561\u0577\u057f\u057a\u0561\u0576\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0574\u056b\u057b\u0561\u0566\u0563\u0561\u0575\u056b\u0576 \u0585\u0580\u0568 2019 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0434\u0437\u0456\u0446\u044f\u0446\u0456 2019", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0434\u0437\u0456\u0446\u044f\u0446\u0456 2019", "share_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0434\u0437\u0456\u0446\u044f\u0446\u0456 2019! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e 2019 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e 2019 \u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0442\u043e 2019 \u0433.! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "Den d\u011bt\u00ed", "hover_text": "Den d\u011bt\u00ed 2019", "share_text": "Dnes je den d\u011bt\u00ed! #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "International b\u00f8rnedag", "hover_text": "International b\u00f8rnedag 2019", "share_text": "Vi fejrer den internationale b\u00f8rnedag 2019! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": "Kinderdag 2019", "share_text": "Fijne Kinderdag 2019! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Journ\u00e9e de l'enfance\u00a02019", "share_text": "Joyeuse Journ\u00e9e de l'enfance\u00a02019\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Internationaler Kindertag 1. Juni 2019", "hover_text": "Internationaler Kindertag 2019", "share_text": "Internationaler Kindertag 2019 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gyermeknap 2019", "hover_text": "Gyermeknap 2019", "share_text": "Gyermeknap 2019 #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Anak Internasional", "hover_text": "Hari Anak Internasional 2019", "share_text": "Selamat Hari Anak Internasional 2019 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "B\u0113rnu diena", "hover_text": "B\u0113rnu diena 2019", "share_text": "Priec\u012bgu B\u0113rnu dienu 2019! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": "Vaik\u0173 diena, 2019 m.", "share_text": "Linksmos Vaik\u0173 dienos (2019 m.)! #GoogleDoodle"}, "pl": {"query": "Dzie\u0144 Dziecka", "hover_text": "Dzie\u0144 Dziecka 2019", "share_text": "Dzie\u0144 Dziecka #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia da Crian\u00e7a 2019", "hover_text": "Dia da Crian\u00e7a 2019", "share_text": "Feliz Dia da Crian\u00e7a 2019! #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Ziua Copilului", "hover_text": "Ziua Copilului 2019", "share_text": "La mul\u021bi ani, copii! #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Ziua Copilului", "hover_text": "Ziua Copilului 2019", "share_text": "La mul\u021bi ani, copii! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "hover_text": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439", "share_text": "\u041c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 - 2019 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 det\u00ed", "hover_text": "De\u0148 det\u00ed 2019", "share_text": "De\u0148 det\u00ed je tu! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442\u0443 \u0434\u0456\u0442\u0435\u0439", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442\u0443 \u0434\u0456\u0442\u0435\u0439", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430\u0445\u0438\u0441\u0442\u0443 \u0434\u0456\u0442\u0435\u0439 #GoogleDoodle"}, "vi": {"query": "qu\u1ed1c t\u1ebf thi\u1ebfu nhi", "hover_text": "M\u1eebng ng\u00e0y Qu\u1ed1c t\u1ebf thi\u1ebfu nhi", "share_text": "#quoctethieunhi #GoogleDoodle "}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}]