[{"name": "celebrating-pacita-abad", "title": "Homenaje a Pacita Abad", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-pacita-abad-6753651837108476.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QD4Yuj9NfhSBmZX6GNPdiQD-GGWpz4cq6kHjsGCIUvalXfjE_SpTimvkeh2v0NoY5J-Yo_yMFz_ILmkT93TD1PS9S3-NRbsMU2rSkAQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-pacita-abad-6753651837108476-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 31], "translations": {"en": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Celebrating Pacita Abad", "share_text": "Celebrating Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7", "share_text": "\u7eaa\u5ff5\u5e15\u897f\u59b2\u00b7\u963f\u5df4\u5fb7\uff01#GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Vi\u00f0 hei\u00f0rum Pacita Abad", "share_text": "Vi\u00f0 hei\u00f0rum Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "km": {"query": "Pacita Abad Cambodia", "hover_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a Pacita Abad", "share_text": "\u17a2\u1794\u17a2\u179a Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Celebrando a Pacita Abad", "share_text": "Celebrando a Pacita Abad #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Meraikan Pacita Abad", "share_text": "Meraikan Pacita Abad! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Pacita Abad", "hover_text": "Homenaje a Pacita Abad", "share_text": "Homenaje a Pacita Abad #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd", "share_text": "\u0baa\u0bbe\u0b9a\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0b9f \u0b85\u0baa\u0bbe\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bca\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbe\u0b9f\u0bc1\u0bb5\u0bcb\u0bae\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Pacita Abad", "share_text": "Homenaje a Pacita Abad #GoogleDoodle"}, {"name": "turhan-selcuks-98th-birthday", "title": "98.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Turhan Sel\u00e7uk", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/turhan-selcuks-98th-birthday-6753651837108474.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/9vtrZzsnfvaeJCus0iwB2fehg4xOCdGI7O1CWBK2BhWSSfgFb-1GT5jeUxh8ryJE9cgh6TdxUBYkDxWrI0UHuZRQU3P_SFk5Lzprbvow6Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/turhan-selcuks-98th-birthday-6753651837108474-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 7, 30], "translations": {"en": {"query": "Turhan Sel\u00e7uk", "hover_text": "Turhan Sel\u00e7uk's 98th Birthday", "share_text": "Turhan Sel\u00e7uk's 98th Birthday! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Turhan Sel\u00e7uk", "hover_text": "Turhan Sel\u00e7uk\u2019un 98. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc", "share_text": "Turhan Sel\u00e7uk\u2019un 98. Ya\u015f G\u00fcn\u00fc! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "98.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Turhan Sel\u00e7uk", "share_text": "98.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Turhan Sel\u00e7uk #GoogleDoodle"}, {"name": "peru-national-day-2020", "title": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/peru-national-day-2020-6753651837108471-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5oUrIjjZfyFAAW4srrWt1UEN7EegEXEbx6R-hT0tVp7pxRaxPldVaPzv6xryAEzNYm37LWCIBh7I92rEzbnHpMV_tWRxd_2fu0my9_Pfrw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/peru-national-day-2020-6753651837108471-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 28], "translations": {"en": {"query": "Peru National Day", "hover_text": "Peru National Day 2020", "share_text": "Happy National Day, Peru! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia del Per\u00fa", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia del Per\u00fa #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa", "hover_text": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Nacional de Per\u00fa! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de Per\u00fa", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Nacional de Per\u00fa! #GoogleDoodle"}, {"name": "jeanne-barets-280th-birthday", "title": "280.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeanne Baret", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/jeanne-barets-280th-birthday-6753651837108693-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jnRlHQKrzgIBuUbYf-njUU2f2pcxdLadJhMQA8DNP9wyK9izk994G31NuTQfglJbrBNiFrBVWggzK7CnNc-qKBOCtRHnlZVyvKCccnLe", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/jeanne-barets-280th-birthday-6753651837108693-2x.png", "high_res_width": 719, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 27], "translations": {"en": {"query": "Jeanne Baret", "hover_text": "Jeanne Baret's 280th Birthday", "share_text": "Jeanne Baret's 280th Birthday! #GoogleDoodle"}, "af": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "Jeanne Barret se 280e verjaardag", "share_text": "Jeanne Barret se 280e verjaardag! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Jeanne Baret", "hover_text": "Jeanne Baret's 280th Birthday", "share_text": "Jeanne Baret's 280th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0416\u0430\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0435", "hover_text": "280\u00a0\u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0416\u0430\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0435", "share_text": "280\u00a0\u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0416\u0430\u043d\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0435! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u73cd\u59ae\u00b7\u5df4\u96f7\u7279", "hover_text": "\u73cd\u59ae\u00b7\u5df4\u96f7\u7279\u8bde\u8fb0 280 \u5468\u5e74", "share_text": "\u73cd\u59ae\u00b7\u5df4\u96f7\u7279\u8bde\u8fb0 280 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "280. godi\u0161njica ro\u0111enja Jeanne Barret", "share_text": "280. godi\u0161njica ro\u0111enja Jeanne Barret! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "Il y a 280\u00a0ans naissait Jeanne Barret", "share_text": "280e\u00a0anniversaire de Jeanne Barret #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "280 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Jeanne Barret!", "share_text": "280 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Jeanne Barret! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "290 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Jeanne Barret", "share_text": "290 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Jeanne Barret! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "280\u00fa Breithl\u00e1 Jeanne Barret", "share_text": "280\u00fa Breithl\u00e1 Jeanne Barret! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Jeanne Baret", "hover_text": "280\u00b0 anniversario della nascita di Jeanne Baret", "share_text": "280\u00b0 anniversario della nascita di Jeanne Baret! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Jeanne Baret", "hover_text": "280\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeanne Baret", "share_text": "280\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeanne Baret #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Jeanne Baret", "hover_text": "280-asis Jeanne Baret gimtadienis", "share_text": "280-asis Jeanne Baret gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Jeanne Barret yang ke-280", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Jeanne Barret yang ke-280! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "st": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "Letsatsi la Matswalo la Jeanne Barret's la bo-280", "share_text": "Letsatsi la Matswalo la Jeanne Barret la bo-280! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Jeanne Baret", "hover_text": "280.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeanne Baret", "share_text": "280.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeanne Baret #GoogleDoodle"}, "sw": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "Maadhimisho ya Miaka 280 Tangu Kuzaliwa kwa Jeanne Barret", "share_text": "Maadhimisho ya Miaka 280 Tangu Kuzaliwa kwa Jeanne Barret! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9c\u0bc0\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bc6\u0b9f\u0bcd", "hover_text": "\u0b9c\u0bc0\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bc6\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 280\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9c\u0bc0\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bbe\u0bb0\u0bc6\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 280\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "tn": {"query": "Jeanne Barret", "hover_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Jeanne Barret la Ngwaga wa bo-280", "share_text": "Letsatsi la Matsalo la ga Jeanne Barret la Ngwaga wa bo-280! #GoogleDoodle"}, "wo": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zu": {"query": "U-Jeanne Barret", "hover_text": "Usuku Lokuzalwa luka-Jeanne Barret lweminyaka yama-280", "share_text": "Usuku Lokuzalwa luka-Jeanne Barret lweminyaka yama-280! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {"fr": {"language": "fr", "blog_post": "<p><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">Today&rsquo;s Doodle celebrates French botanist and explorer Jeanne Barret on her 280th birthday. In 1766, Barret departed France aboard the ship </span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\"><em>&Eacute;toile</em></span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\"> (Star) as part of an exploratory expedition and upon her return made history as the first woman to circle the globe.&nbsp;</span></span></p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">Jeanne Barret was born on this day in 1740 in the historic town of Autun in central France. Thanks to a rural upbringing, she became adept at identifying plants and earned recognition as a local specialist in plant medicine. In the early 1760s, she began working for the noted botanist Philibert Commerson.</span></span></p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">When France organized its first circumnavigation of the globe in 1765, Commerson was invited along as the group&rsquo;s botanist. French laws barred women from navy ships, so in order to serve as his assistant, Barret disguised herself as a man. The pair collected over 6,000 plant specimens during the voyage.</span></span></p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">Today, many credit Barret alone for the European discovery of the now-famous bougainvillea vine while the crew was stopped in Brazil. Depicted</span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\"> in the Doodle artwork is a bougainvillea vine in bloom, wrapping around an inquisitive Barret aboard the </span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\"><em>&Eacute;toile</em></span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">.&nbsp;</span></span></p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">Eventually, Barret&rsquo;s disguise was found out in Tahiti, and she and Commerson ended their journey early on the island of Mauritius in 1768. Barret remained there for years before she finally returned to France, which marked the official completion of her circumnavigation.&nbsp;</span></span></p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">In 2012, Barret was finally given a botanical honor that eluded her during her lifetime, when a newly discovered plant from the </span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\"><em>Solanum</em></span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\"> genus&ndash;which includes potatoes, tomatoes, and eggplants&ndash;was given the species name </span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\"><em>baretiae</em></span></span><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">.</span></span></p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:10pt\"><span style=\"color:#000000\">Thank you, Jeanne Barret, for opening the door for generations of explorers</span></span></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:20px\"><span style=\"color:#000000\"><strong>Doodler Q&amp;A</strong></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\">Today&rsquo;s Doodle art was created by Doodler Sophie Diao. </span><br />\r\n<span style=\"color:#000000\">Below, she shares some thoughts on the making of the Doodle:</span></span><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\">&nbsp;<strong>Q: What was your creative approach for this Doodle? Why did you choose this approach?</strong></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\"><strong>A:</strong><em> I started by gathering references that could be inspiring &ndash; 1760s nautical maps, botanical samples, illustrations previously made of Jeanne Barret. I wanted the Doodle to combine her botanist side with her adventuring side. Being the first woman to circumnavigate the globe is no small feat!</em></span></span><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\">&nbsp;<strong>Q: Did you draw inspiration from anything in particular for this Doodle?</strong></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\"><strong>A: </strong><em>Bougainvillea! Jeanne Barret took a sample of this flowering vine when she was traveling in Brazil. I have always loved this plant, and I definitely wanted to include it!</em></span></span><br />\r\n&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\">&nbsp;<strong>Q: What do you hope people will take away from this Doodle?</strong></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\"><strong>A</strong><em>: That history is full of unique stories of adventurers like Jeanne Barret, and sometimes the truth is stranger than fiction.</em></span></span></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\"><em>Early concepts and sketches of the Doodle</em></span></span></p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:center\"><span style=\"font-size:14px\"><span style=\"color:#000000\"><img src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-eM9o9HXg3aI5Oz1zfeeHiPKowh-ru8oiY7ZPVjfbWshq6s5C-l9KSZI-EWv84bRBUqGSQ9HHAzr-cLJOTdsHkNKgHtB9gWqAVUO090b20ui6SOT47hD31ecCU7IJvmGOAf6sSk5\" style=\"height:732px; width:624px\" /></span></span></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n"}}, "query": "Jeanne Baret", "share_text": "280.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Jeanne Baret #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-july-26", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02020 (26 de julio)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-dominican-republic-6753651837108470-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lc7cwxY4_M1tLyAAJP7bmSVonR-pS-l5XctGWKYXCr5lRwHkdmARdg_diO4edH4u81jY3gSJKyyenhG19eBQLcRjkq8eTuw8G0WAizQn", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-dominican-republic-6753651837108470-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 26], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea un dise\u00f1o \u00fanico lleno de amor para tu pap\u00e1 y env\u00edaselo", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea y env\u00edale a pap\u00e1 un dise\u00f1o \u00fanico con todo tu amor.", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}, {"name": "grandparents-day-2020-july-26", "title": "D\u00eda de los Abuelos\u00a02020 (26 de julio)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/grandparents-day-2020-july-26-6753651837108465-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/GcGWI9a9121D_Ap9yuvNKqfSqctGseEVIRBrg7hRJSmTk3aT7d6lU03v05o81gx-BH_4S2Jaececz9plG3i3mzeqTX2n0eVychKAc01eiw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/grandparents-day-2020-july-26-6753651837108465-2x.png", "high_res_width": 959, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 7, 26], "translations": {"en": {"query": "Grandparent's Day", "hover_text": "Grandparent's Day 2020", "share_text": "Happy Grandparent's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "eu": {"query": "Aitona-amonen Eguna", "hover_text": "2020ko Aitona-amonen Eguna", "share_text": "2020ko Aitona-amonen Egun zoriontsua izan! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Dia dels Avis", "hover_text": "Dia dels Avis 2020", "share_text": "Feli\u00e7 Dia dels Avis 2020! #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "D\u00eda dos Av\u00f3s", "hover_text": "D\u00eda dos Av\u00f3s 2020", "share_text": "Feliz D\u00eda dos Av\u00f3s 2020! #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Dia dos Av\u00f3s", "hover_text": "Dia dos Av\u00f3s 2020", "share_text": "Dia dos Av\u00f3s 2020! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia dos Av\u00f3s", "hover_text": "Dia dos Av\u00f3s 2020", "share_text": "Dia dos Av\u00f3s 2020! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de los Abuelos", "hover_text": "D\u00eda de los Abuelos\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de los Abuelos\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de los Abuelos", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de los Abuelos\u00a02020! #GoogleDoodle"}, {"name": "dolphys-92nd-birthday", "title": "92.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Dolphy", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/dolphys-92nd-birthday-6753651837108464-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/-osNlImARuc0wLdNMN72Ykl6D_2KH-jBSXLQ3EsoHIUpAJv13rZLWmZTidAPE2YyLgKAzKekRV3UE0KOyr4W0g2Wy3LjqSxc2575di0", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/dolphys-92nd-birthday-6753651837108464-2x.png", "high_res_width": 1096, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 7, 25], "translations": {"en": {"query": "Dolphy", "hover_text": "Dolphy's 92nd Birthday", "share_text": "Dolphy's 92nd Birthday! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "92.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Dolphy", "share_text": "92.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Dolphy #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2020-july-23", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02020 (23 de julio)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/childrens-day-2020-indonesia-6753651837108461-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tLfmYQC-kbiLKTASqSw7klYfpdvoBtP-JrhHlgDKPUY3wfnJ6em9pMd6_nIbRSZWJuqumhHE7XktuIdUJlff7gJ7-7Pch5h445z3luLl0A", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/childrens-day-2020-indonesia-6753651837108461-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 23], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2020", "share_text": "Happy Children's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Kinderdag", "hover_text": "Kinderdag 2020", "share_text": "Fijne Kinderdag! #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Hari Anak Nasional ", "hover_text": "Hari Anak Nasional 2020", "share_text": "Hari Anak Nasional 2020 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02020 (23 de julio)", "share_text": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02020 (23 de julio) #GoogleDoodle"}, {"name": "belgium-national-day-2020", "title": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/belgium-national-day-2020-6753651837108460-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tDrOl81SdssX6ODbaxwbuuGkvINqyEv3WMSulY_MAZGh3XdsaOXyczKAgMy5hX2Hkq2nuDV2OPAy9RBQQhdPNoECuLeDyKtVe0eGfXjo", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/belgium-national-day-2020-6753651837108460-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 21], "translations": {"en": {"query": "Belgium National Day", "hover_text": "Belgium National Day 2020", "share_text": "Happy National Day, Belgium! #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Belgi\u00eb Nationale Feestdag  ", "hover_text": "Nationale feestdag van Belgi\u00eb 2020", "share_text": "Gelukkige Nationale Feestdag, Belgi\u00eb! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale belge", "hover_text": "F\u00eate nationale belge 2020", "share_text": "Joyeuse f\u00eate nationale, la Belgique ! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Belgischer Nationalfeiertag", "hover_text": "Belgischer Nationalfeiertag 2020", "share_text": "Froher Nationalfeiertag, Belgien! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica\u00a02020", "share_text": "D\u00eda Nacional de B\u00e9lgica\u00a02020 #GoogleDoodle"}, {"name": "colombia-independence-day-2020", "title": "D\u00eda de la Independencia de Colombia\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/colombia-independence-day-2020-6753651837108457-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/phmguzwn5WHHoFImCwT0yJydd1n5pqdkB8ScelkbkQTGnZoSlR97t1BhNTE5YaynbRMZpBY0LMZS9HCqN9xX1Izny7y2cs1xj8pyA0oV", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/colombia-independence-day-2020-6753651837108457-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Colombia Independence Day", "hover_text": "Colombia Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Colombia! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Colombia", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Colombia #GoogleDoodle"}, {"name": "tatyana-lioznovas-96th-birthday", "title": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Tatyana Lioznova", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/tatyana-lioznovas-96th-birthday-6753651837108458-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DghimDZXKiS2B0PnSV74IwOCXRAYNMjJtlW83O2sVZLArZfzab0jw2LqbcpqvD1mDjSP-5hNFXAPWtwxgSNTh4029HuRmAa7wcWd1thHSA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/tatyana-lioznovas-96th-birthday-6753651837108458-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Tatyana Lioznova", "hover_text": "Tatyana Lioznova's 96th Birthday", "share_text": "Tatyana Lioznova's 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u0430 \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u0430", "hover_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u044b \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439", "share_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u044b \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b \u041b\u0438\u043e\u0437\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439   #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Tatyana Lioznova", "share_text": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Tatyana Lioznova #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-dilhan-eryurt", "title": "Homenaje a Dilhan Eryurt", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-dilhan-eryurt-6540781627113472-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JLDfyLfNT5d7vAkroDARtW6z-wgnLnEGl1b7wxnOE8OfpOh3MU1Ot5QlCtczuwYauLAQtGa8w1tUcW951Elfzu7Hp-E8yovPaJzHsNuvSQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-dilhan-eryurt-6540781627113472-2x.png", "high_res_width": 1071, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 7, 20], "translations": {"en": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Celebrating Dilhan Eryurt", "share_text": "Celebrating Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Celebrating Dilhan Eryurt", "share_text": "Celebrating Dilhan Eryurt #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "\u7eaa\u5ff5 Dilhan Eryurt", "share_text": "\u7eaa\u5ff5 Dilhan Eryurt\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "93. godi\u0161njica ro\u0111enja Dilhan Eryurt", "share_text": "93. godi\u0161njica ro\u0111enja Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Dilhan Eryurt est \u00e0 l'honneur", "share_text": "Dilhan Eryurt est \u00e0 l'honneur\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Prof. Dr. Dilhan Eryurt", "hover_text": "Zu Ehren von Prof. Dr. Dilhan Eryurt", "share_text": "Zu Ehren von Prof. Dr. Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "93 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Dilhan Eryurt", "share_text": "93 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Dilhan Eryurt", "share_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "93\u00fa Breithl\u00e1 Dilhan Eryurt", "share_text": "93\u00fa Breithl\u00e1 Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "In onore di Dilhan Eryurt", "share_text": "In onore di Dilhan Eryurt! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Celebrando a Dilhan Eryurt", "share_text": "Celebrando a Dilhan Eryurt #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Ulang Tahun Kelahiran Dilhan Eryurt yang ke-93", "share_text": "Ulang Tahun Kelahiran Dilhan Eryurt yang ke-93! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "93.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Dilhan Eryurt", "share_text": "93.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Dilhan Eryurt #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Dilhan Eryurt 93 \u00e5r", "share_text": "Dilhan Eryurt 93 \u00e5r #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b8e\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b8e\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 93\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0ba4\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b8e\u0bb0\u0bbf\u0baf\u0bb0\u0bcd\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd 93\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "tr": {"query": "Dilhan Eryurt", "hover_text": "Dilhan Eryurt\u2019u an\u0131yoruz", "share_text": "Dilhan Eryurt'u an\u0131yoruz! #GoogleDoodles"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Dilhan Eryurt", "share_text": "93.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Dilhan Eryurt #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2020-july-19", "title": "D\u00eda del Ni\u00f1o\u00a02020 (19 de julio)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/childrens-day-2020-venezuela-6753651837108459-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/WarnXKa93yG-iHWGyCBCCyFv-dvxjW9kY0jJsUqonLsKGWIEXS2P3ly3q6O-G7wWWtTEjkn3eSBuZ-NI8aeMRNAjw8WC7SYFHzcFp2Yn", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/childrens-day-2020-venezuela-6753651837108459-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 19], "translations": {"en": {"query": "Children's Day", "hover_text": "Children's Day 2020", "share_text": "Happy Children's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Ni\u00f1o 2020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del ni\u00f1o", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Ni\u00f1o 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "bastille-day-2020", "title": "D\u00eda de la Revoluci\u00f3n Francesa 2020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/bastille-day-2020-6753651837108452-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/yKSL5nEZHsOdYOLDVyJcdDZeLJO267Yb5EpUKJKoafb_Y8k8_AP6v7cSMXch7B_IYl1XgmNnKtZvhuBZZdTH0pI2DmZgqOtxQk5inVBtSA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/bastille-day-2020-6753651837108452-2xa.gif", "high_res_width": 850, "high_res_height": 340, "run_date_array": [2020, 7, 14], "translations": {"en": {"query": "Bastille Day", "hover_text": "Bastille Day 2020", "share_text": "Happy Bastille Day 2020! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate nationale", "hover_text": "F\u00eate nationale du 14\u00a0juillet\u00a02020", "share_text": "Joyeux 14\u00a0juillet\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Revoluci\u00f3n Francesa 2020", "share_text": "D\u00eda de la Revoluci\u00f3n Francesa 2020 #GoogleDoodle"}, {"name": "fathers-day-2020-july-12", "title": "D\u00eda del Padre\u00a02020 (12 de julio)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-uruguay-6753651837108451-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/agD90yNfkGrIyzWgO9urk6NhJsSr0llBJVpnCr5CW6GKwZ5su7kFPzQZgL7Snm2wHcnVZYQN-pY5zP38Oc4GID_M0TOJdOLUyM7cT18", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/fathers-day-2020-uruguay-6753651837108451-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 12], "translations": {"en": {"query": "Father's Day", "hover_text": "Happy Father's Day! Craft and send Dad some art from the heart!", "share_text": "Happy Father's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea un dise\u00f1o \u00fanico lleno de amor para tu pap\u00e1 y env\u00edaselo.", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del padre! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del Padre", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre! Crea y env\u00edale a pap\u00e1 un dise\u00f1o \u00fanico con todo tu amor.", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del Padre", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda del Padre\u00a02020! #GoogleDoodle"}, {"name": "singapore-elections-2020", "title": "Elecciones en Singapur\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/singapore-elections-2020-6753651837108734.4-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/aaJnrIPTJhAaZoz8C935UxG-Rd3t40fZgJPxn4XIWNmCi9d1ZtDPbpWVhY8zZ3yKwWpSORfajKQtC6l8sJ8aBGNsDUGPHG0Rh7eI6Jg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/singapore-elections-2020-6753651837108734.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 10], "translations": {"en": {"query": "Singapore Elections", "hover_text": "Singapore Elections 2020", "share_text": "Singapore Elections 2020 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u65b0\u52a0\u5761\u9009\u4e3e", "hover_text": "2020 \u65b0\u52a0\u5761\u9009\u4e3e", "share_text": "2020 \u65b0\u52a0\u5761\u9009\u4e3e\uff01#GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Pilihan Raya Singapura", "hover_text": "Pilihan Raya Singapura 2020", "share_text": "Pilihan Raya Singapura 2020 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd", "hover_text": "2020 \u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd", "share_text": "2020 \u0b9a\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc2\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0bb0\u0bcd\u0ba4\u0bb2\u0bcd #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Elecciones en Singapur\u00a02020", "share_text": "Elecciones en Singapur\u00a02020 #GoogleDoodle"}, {"name": "argentina-independence-day-2020", "title": "D\u00eda de la Independencia de Argentina\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/argentina-independence-day-2020-6753651837108447-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/R4a8KhzPyho2f8XbSjntI0zxqNt9SlvT1DQOJVUJmSVAa555c2hwGWqDpLmMrurGgVlSGNLGWXOYkAPjrdeRS6oxwQq2r6J34VH3KOHY0Q", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/argentina-independence-day-2020-6753651837108447-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 9], "translations": {"en": {"query": "Argentina Independence Day", "hover_text": "Argentina Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Argentina! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la independencia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina\u00a02020", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Argentina\u00a02020", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Argentina\u00a02020 #GoogleDoodle"}, {"name": "artemisia-gentileschis-427th-birthday", "title": "427.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/artemisia-gentileschis-427th-birthday-6753651837108446.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/lcE0RIWmaVYIs1x1pZ3MYx0m_ztbrRceiCikyoQVvUD-yPtXQD3LYTt7uvoqNeg0te9kBvoJ5ypikeU1foxyq_RtvjtBoSyWLKMk0fNNQg", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/artemisia-gentileschis-427th-birthday-6753651837108446-2x.png", "high_res_width": 818, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 8], "translations": {"en": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday", "share_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday", "share_text": "Artemisia Gentileschi's 427th Birthday! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0410\u0440\u0442\u0435\u043c\u0438\u0437\u0438\u044f \u0414\u0436\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0441\u043a\u0438", "hover_text": "427\u00a0\u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0440\u0442\u0435\u043c\u0438\u0437\u0438\u044f \u0414\u0436\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0441\u043a\u0438", "share_text": "427\u00a0\u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0410\u0440\u0442\u0435\u043c\u0438\u0437\u0438\u044f \u0414\u0436\u0435\u043d\u0442\u0438\u043b\u0435\u0441\u043a\u0438! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "Il y a 427\u00a0ans naissait Artemisia Gentileschi", "share_text": "427e\u00a0anniversaire d'Artemisia Gentileschi\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427.\u00a0Geburtstag von Artemisia Gentileschi ", "share_text": "427.\u00a0Geburtstag von Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0391\u03c1\u03c4\u03b5\u03bc\u03af\u03b6\u03b9\u03b1 \u03a4\u03b6\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bb\u03ad\u03c3\u03ba\u03b9", "hover_text": "427 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c1\u03c4\u03b5\u03bc\u03af\u03b6\u03b9\u03b1 \u03a4\u03b6\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bb\u03ad\u03c3\u03ba\u03b9", "share_text": "427 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c1\u03c4\u03b5\u03bc\u03af\u03b6\u03b9\u03b1 \u03a4\u03b6\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03bb\u03ad\u03c3\u03ba\u03b9! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Artemisia Gentileschi", "share_text": "427 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427\u00b0 anniversario della nascita di Artemisia Gentileschi", "share_text": "427\u00b0 anniversario della nascita di Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi", "share_text": "427\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427-asis Artemisios Gentileschi gimtadienis", "share_text": "427-asis Artemisios Gentileschi gimtadienis! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Artemisia Gentileschi", "hover_text": "427.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi", "share_text": "\u00a1Hoy es el 427.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Artemisia Gentileschi", "share_text": "\u00a1Hoy es el 427.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Artemisia Gentileschi! #GoogleDoodle"}, {"name": "natalia-bekhterevas-96th-birthday", "title": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Natalia Bekhtereva", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/natalia-bekhterevas-96th-birthday-6753651837108739.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7xGec9ne40aWhpW5jVoiNI_8xQ3mJ_jJnWU3PNeREDKWMC0svuO0NKBc-a9MbbBWYANZEI7vfNH8a0xaEsV_cDR_WnPUqpUgG-Q9lrG1", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/natalia-bekhterevas-96th-birthday-6753651837108739-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "Natalia Bekhtereva", "hover_text": "Natalia Bekhtereva\u2019s 96th Birthday", "share_text": "Natalia Bekhtereva\u2019s 96th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u0411\u0435\u0445\u0442\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430", "hover_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u0438 \u0411\u0435\u0445\u0442\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0439", "share_text": "96 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u0438 \u0411\u0435\u0445\u0442\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0439 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Natalia Bekhtereva", "share_text": "96.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Natalia Bekhtereva #GoogleDoodle"}, {"name": "tanabata-2020", "title": "Tanabata\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/tanabata-2020-6753651837108788-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/clJiqjY_miIfsSFEDPl_RZqeXlgzFLqsWH-XmJS6nCYxsDjsIgbE2XS9i_ey5kgacVLavTo0MEcj9ccyEQQaw6vNE4f-xbhdKeS9T_P1", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/tanabata-2020-6753651837108788-2xa.gif", "high_res_width": 1193, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "Tanabata", "hover_text": "Tanabata 2020", "share_text": "Happy Tanabata! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915", "hover_text": "2020 \u5e74\u4e03\u5915", "share_text": "2020 \u5e74\u4e03\u5915 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tanabata\u00a02020", "share_text": "Tanabata\u00a02020 #GoogleDoodle"}, {"name": "teachers-day-2020-peru", "title": "D\u00eda del Maestro\u00a02020 (Per\u00fa)", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-peru-6753651837108444-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/3TxuXq-xr8vUmkuHEv95MXsqRXqiwjHDH57vP4aVRUcCgTIEK5mG55lnZIlyKl12MncNcXe7D2F2QcsTZE2RTZglj4eHmaxZCGKwa89JwQ", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-peru-6753651837108444-2x.jpg", "high_res_width": 800, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 7, 6], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day", "hover_text": "Teachers' Day 2020", "share_text": "Happy Teachers' Day 2020! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda del maestro", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda del maestro", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del maestro! #GoogleDoodle"}, {"name": "venezuela-independence-day-2020", "title": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/venezuela-independence-day-2020-6753651837108724-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/G0ryGpsV9ThZCvx7xF9bNA_pQPUKFYuk9cTl8h2GQvcu60iNqNynEvUFpFG4bdWxZ4BWUgm5vqceqCym_go8HfW2w3TcGEbsAXTpfhpSFA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/venezuela-independence-day-2020-6753651837108724-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 5], "translations": {"en": {"query": "Venezuela Independence Day", "hover_text": "Venezuela Independence Day 2020", "share_text": "Happy National Day, Venezuela! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Independencia!", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "hover_text": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Nacional de Venezuela! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Venezuela", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda Nacional de Venezuela! #GoogleDoodle"}, {"name": "algeria-independence-day-2020", "title": "D\u00eda de la Independencia de Argelia\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/algeria-independence-day-2020-6753651837108441-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vlSs7e6Hvg5J6AXeXklgYsgYznQiUIQuQGHeZhaWw5B1LlE5ectfdi7L6mRoVwobeJ8zWCjGb4AvQLx4Koeq8SmYRMBKA9vm31EFdBcA", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/algeria-independence-day-2020-6753651837108441-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 5], "translations": {"en": {"query": "Algeria Independence Day", "hover_text": "Algeria Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Algeria! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631", "hover_text": "\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631 2020", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0639\u064a\u062f \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631"}, "fr": {"query": "l'Ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie", "hover_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie\u00a02020", "share_text": "F\u00eate de l'Ind\u00e9pendance de l'Alg\u00e9rie\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Argelia\u00a02020", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Argelia\u00a02020 #GoogleDoodle"}, {"name": "phraya-si-sunthon-wohans-198th-birthday", "title": "198.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Phraya Si Sunthon Wohan", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/phrayasri-sunthonwohans-198th-birthday-6753651837108442-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DIodnRF1DdI-2iCsRyJ1yzyTXtrWy-8DkA8nPl_2t83DPifvbFL9hM6p-r2LNrKQGsJynSJYhb4RzfMghyv6vVuS6FiC0sfhQJRvJMDV", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/phrayasri-sunthonwohans-198th-birthday-6753651837108442-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 5], "translations": {"en": {"query": "Phraya Si Sunthon Wohan", "hover_text": "Phraya Si Sunthon Wohan's 198th Birthday", "share_text": "Phraya Si Sunthon Wohan's 198th Birthday! #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e1e\u0e23\u0e30\u0e22\u0e32\u0e28\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e38\u0e19\u0e17\u0e23\u0e42\u0e27\u0e2b\u0e32\u0e23 \u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22 \u0e2d\u0e32\u0e08\u0e32\u0e23\u0e22\u0e32\u0e07\u0e01\u0e39\u0e23", "hover_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 198 \u0e1b\u0e35 \u0e1e\u0e23\u0e30\u0e22\u0e32\u0e28\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e38\u0e19\u0e17\u0e23\u0e42\u0e27\u0e2b\u0e32\u0e23 (\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22 \u0e2d\u0e32\u0e08\u0e32\u0e23\u0e22\u0e32\u0e07\u0e01\u0e39\u0e23)", "share_text": "\u0e2a\u0e38\u0e02\u0e2a\u0e31\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 198 \u0e1b\u0e35 \u0e1e\u0e23\u0e30\u0e22\u0e32\u0e28\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e38\u0e19\u0e17\u0e23\u0e42\u0e27\u0e2b\u0e32\u0e23 (\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e22 \u0e2d\u0e32\u0e08\u0e32\u0e23\u0e22\u0e32\u0e07\u0e01\u0e39\u0e23) #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "198.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Phraya Si Sunthon Wohan", "share_text": "198.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Phraya Si Sunthon Wohan #GoogleDoodle"}, {"name": "hwang-hye-seongs-100th-birthday", "title": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Hwang Hye-seong", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/hwang-hye-seongs-100th-birthday-6753651837108443-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ceFaPgDcqKfnxMV0bvbcPCpci692Fs5Hik_NkYXQb8eqQAidb_758tChoNWWGYxQtMQydVRahALSbY70h6huNH1kG_WVkPXUyG_-N-3o", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/hwang-hye-seongs-100th-birthday-6753651837108443-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 5], "translations": {"en": {"query": "Hwang Hye-seong", "hover_text": "Hwang Hye-seong's 100th Birthday", "share_text": "Hwang Hye-seong's 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\ud669\ud61c\uc131 \ud0c4\uc0dd 100\uc8fc\ub144", "hover_text": "\ud669\ud61c\uc131 \ud0c4\uc0dd 100\uc8fc\ub144", "share_text": "\ud669\ud5e4\uc131 \ud0c4\uc0dd 100\uc8fc\ub144 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Hwang Hye-seong", "share_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Hwang Hye-seong #GoogleDoodle"}, {"name": "fourth-of-july-2020", "title": "Cuatro de julio del\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/fourth-of-july-2020-6753651837108440-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vw_5qRVc5MMmOZAnMOaj-WB90OdpKtwmPw-cxqk2BKOc9___tc2eLFb6tY0_YlF3WG12ZebaDnnTXp0571CSyIDB3kFtF4A1SqNmWcw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/fourth-of-july-2020-6753651837108440-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 4], "translations": {"en": {"query": "Fourth of July", "hover_text": "Fourth of July 2020", "share_text": "Happy Fourth of July 2020! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "hover_text": "2020 \u5e74\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5", "share_text": "2020 \u5e74\u7f8e\u56fd\u72ec\u7acb\u65e5\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Cuatro de julio", "hover_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio!", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "Cuatro de julio del\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio del\u00a02020! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Cuatro de julio del\u00a02020", "share_text": "\u00a1Feliz cuatro de julio del\u00a02020! #GoogleDoodle"}, {"name": "belarus-independence-day-2020", "title": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/belarus-national-day-2020-6753651837108723-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/AlT0seuKjiykvSXaUAJB53k5Q_Le-CvvqU_gvRS9LAqkVF7sA0eoIzKrRDAI61Ryx2TJQuuAM9iGyGeG4VbQZ5eID6tCpEchXBkrbOcD", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/belarus-national-day-2020-6753651837108723-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 3], "translations": {"en": {"query": "Belarus Independence Day", "hover_text": "Belarus Independence Day 2020", "share_text": "Happy National Day, Belarus! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0456", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456 \u0420\u044d\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0456\u043a\u0456 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c 2020", "share_text": " \u0417 \u0414\u043d\u0451\u043c \u041d\u0435\u0437\u0430\u043b\u0435\u0436\u043d\u0430\u0441\u0446\u0456, \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c 2020", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0451\u043c \u041d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia\u00a02020", "share_text": "D\u00eda de la Independencia de Bielorrusia\u00a02020 #GoogleDoodle"}, {"name": "canada-day-2020", "title": "D\u00eda de Canad\u00e1\u00a02020", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vHsqDrMZUIBTSmGy3QF6OD86nuyXgnL20x2ntAPf7RAVlw6qlUDy3H59h5duAEalU1yIuvLKkPe4Gxm6lYAxxoNo8I4RoT70Fb20iTafBw", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/canada-day-2020-6753651837108439-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Canada Day", "hover_text": "Canada Day 2020", "share_text": "Happy Canada Day 2020! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02020", "share_text": "F\u00eate nationale du Canada\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "D\u00eda de Canad\u00e1\u00a02020", "share_text": "D\u00eda de Canad\u00e1\u00a02020 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-the-litfasaule", "title": "Homenaje a la columna Morris", "url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/XSDEPKP6bUgSPmI2sdVSgPBj7MwP_wx6DJXjNKQ9-XBWKQ4FEZvfANoGS4c_vcSU_jaAhdiAj909rVpzh8N4jl1Xco1sHN8GUl6RBKgz", "high_res_url": "https://www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-the-litfasaule-6753651837108438-2x.jpg", "high_res_width": 1214, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2020, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Celebrating the Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Slavimo Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Slavimo Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Slavimo reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Slavimo reklamni stup Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Colonne Morris", "hover_text": "La colonne Morris allemande est \u00e0 l'honneur", "share_text": "La colonne Morris allemande est \u00e0 l'honneur\u00a0! #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Zur Feier der Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Zur Feier der Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Litfa\u00dfs\u00e4ule", "hover_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Litfa\u00dfs\u00e4ule", "share_text": "Vi\u00f0 f\u00f6gnum Litfa\u00dfs\u00e4ule! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0420\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431", "hover_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431", "share_text": "\u0421\u043b\u0430\u0432\u0438\u043c\u043e \u0440\u0435\u043a\u043b\u0430\u043c\u043d\u0438 \u0441\u0442\u0443\u0431! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Homenaje a la columna Morris", "share_text": "Homenaje a la columna Morris #GoogleDoodle"}]